<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">Егер сіз құрылғыдан жеке емес деректерге қол жеткізуге және пайдалануға келісімді кері алсаңыз, Тұсқағаз әткеншегі қызметтері өшіріледі және барлық жиналған деректер қолданыстағы заңдар мен ережелерде көрсетілген мерзімде жойылады.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Арнайы мүмкіндіктер қосылды.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Артқа</string>
    <string name="activate_esim_tips">Белсендіру мүмкін болмады. Әрекетті қайталаңыз.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Белсендіру…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Сіз бұл қолданбаны қоңыраулар шалу, қоңыраулар тарихын қарау және контактілерді басқару үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Түстен кейін</string>
    <string name="agree">Келісу</string>
    <string name="agree_and_next">Келісу</string>
    <string name="agree_cookie">Cookie файлдарын қабылдау</string>
    <string name="agree_terms">Мен Пайдаланушы Келісімі мен Құпиялылық Саясатын оқып, келісемін.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Мен Facemoji Құпиялылық саясатын оқып, келісемін.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Мен Kika құпиялылық саясатын оқып, келісіп алдым.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Сонымен қатар, келесі рұқсаттар сіздің желіңізге қосылады және сіздің орналасу орныңызға қол жеткізеді: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI батырмасы Mi AI-ды іске қосуға және Mi AI таңбашаларын пайдалануға мүмкіндік береді.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Екі рет басыңыз</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Пайдаланушылық міндеттерді орындау үшін AI батырмасына екі рет басыңыз</string>
    <string name="ai_button_long_press">Басып тұрыңыз</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI-мен сөйлесу үшін AI батырмасын басып басулы тұтыңыз</string>
    <string name="ai_button_single_press">Басыңыз</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI таңбашаларын қарау үшін AI батырмасын басыңыз</string>
    <string name="ai_button_title">AI батырмасы</string>
    <string name="album_introduction">Сіз бұл қолданбаны суреттер мен видеоларды басқару, өңдеу және сәндеу үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Қамтамасыз ету</string>
    <string name="application_package_introduction">Пакетті орнатушы үшінші тараптың қолданбаларын, соның ішінде алдын ала сканерлеуді және орнатудан кейінгі қосымшаны ұсыну қызметтерін орнату үшін қолданылады.</string>
    <string name="application_permissions">Қолданба рұқсаттары</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Артқа</string>
    <string name="backup_introduction">Сіз осы қолданбаны құрылғыңыздағы элементтердің сақтық көшірмесін жасау және қалпына келтіру үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth сымсыз байланыс үшін жүйе тарапынан қолданылады. Қалыпты жұмыс істеу үшін, Bluetooth келесі рұқсаттарды талап етеді:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Қайтадан ойнау</string>
    <string name="boot_video_skip">Өткізіп жіберу</string>
    <string name="calculator_introduction">Сіз осы қолданбаны есептеу үшін, өлшем бірліктерін және валютаны конверсиялау үшін, ипотекалық төлемдерді бағалау үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Сіз осы қолданбаны суреттерді және видеоларды түсіру үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="camera_introduction">Сіз Камераны суреттерді және видеоларды түсіру үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Тұсқағаз әткеншегінде суреттер мен оқиғаларды түрткенде, олардың толық нұсқалары браузерде ашылады. Біздің сенімді үшінші тарап мазмұн провайдеріміз қызығушылықтарыңызға бейімделген қосымша мазмұн мен жарнамаларды ұсына алады. Егер сіз бұл функцияны белсендіруге келіссеңіз, олар осы &lt;a href=\"%1$s\">Cookie Саясатында&lt;/a> сипатталғандай браузеріңізге cookie файлдарын орнатады. Егер сіз cookie файлдарынан бас тартсаңыз, Тұсқағаз әткеншегі жұмыс істей береді, бірақ оның мазмұны мен ұсыныстары сізге қатысты болмауы мүмкін. Параметрлерді әрқашан Параметрлер бөлімінен өзгертуге болады.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Cookie файлдары экранды бұғаттау тәжірибесін жекелендіруге мүмкіндік береді.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Жекелендірілген мазмұн және Cookie файлдары</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Тұсқағаз әткеншегін қолданбас бұрын сенімді үшінші тарап қызмет провайдерінің &lt;a href=\"%1$s\">Құпиялық Саясаты&lt;/a> мен &lt;a href=\"%2$s\">Пайдаланушы Келісімін&lt;/a> оқып шығыңыз және келісіңіз.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Өзіңіздің Бұғаттау экраныңызды баптаңыз</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Тұсқағаз әткеншегі құрылғының құлпын ашқан сайын сізге жаңа оқиғаларды көрсетеді</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Сізге жақсартылған қызметтерді ұсыну үшін, сіздің құрылғыңыздағы үдерістер (SystemHelper, RegService пен Оператор қызметтерін қоса) кейбір кезде құрылғығызға қатысты деректерді және SIM карта жайлы деректерді (соның ішінде IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC мекенжайы, жүйе нұсқасы, Android нұсқасы, құрылғы моделі мен құрылғының негізгі сипаттамалары кіреді), солай да болжалды орналасу орны туралы деректерді (соның ішінде аймақ, координаттар, аймақ идентификаторын, негізгі станцияның id нөмірі кіреді) WLAN, ұялы деректер желісі немесе тегін SMS арқылы қызмет операторыңызға жіберуі мүмкін.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Тазарту</string>
    <string name="clock_introduction">Сіз осы қолданбаны уақытты көру үшін, сондай-ақ таймерді, әлемдік сағатты, секунд өлшеуішті пайдалану үшін, оятқыштарды орнату және т.б. үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="close">Жабу</string>
    <string name="close_location_service_setting">Сіз орналасу орнына қолжетімділікті Баптаулар > Құпиялылықты қорғау > Жеке қолданбалар үшін рұқсаттарды Қауіпсіздіктен басқарыңыз немесе шектеңіз.</string>
    <string name="cm_terms_content">Қызмет көрсету сапасын жақсарту үшін, сіз таңдаған ұялы байланыс операторы сіздің жеке деректеріңізді Wi-Fi желісін немесе мобильді интернеттің көмегімен өздерінің серверлерінде сақтайды. Бұл ақпарат тек қызмет көрсету сапасын жақсарту және жекеленген мазмұнды қамтамасыз ету статистикалық мақсаттар үшін пайдаланылатын болады. Бұл ақпарат сізді анықтау үшін пайдаланылатын болмайды және ол үшінші тұлғаларға жария болмайды.</string>
    <string name="cm_terms_title">Ұялы байланыс операторымен келісім</string>
    <string name="compass_introduction">Сіз осы қолданбаны навигация үшін, сондай-ақ координаттарды, ауа қысымын, және биіктікті көру үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="congratulation_label">Бәрі дайын</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Бір секунд…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Жүйені дайындау…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Жүйге кіру үшін жоғарыға сырғытыңыз</string>
    <string name="congratulation_title">Баптау аяқталды</string>
    <string name="content_description_complete">Аяқталды</string>
    <string name="content_description_start">Бастау</string>
    <string name="content_introduction">Контент орталығы бірнеше арналардағы мазмұн мен қызметтерді біріктіреді. Сіз мұнда мақалаларды оқып, видеоларды қарап, күн сайын ұсынылатын элементтерді көріп, және контент ұсыныстарын қабылдай аласыз.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Арнайы мүмкіндіктер қосу үшін екі саусағыңызбен экранды басуды жалғастырыңыз.</string>
    <string name="cookies_content_one">Тұсқағаз әткеншегіндегі суреттер мен оқиғаларды түрткенде, біз олардың толық нұсқаларын браузерде ашамыз. Біздің сенімді үшінші тарап мазмұн жеткізушісі Taboola сіздің қызығушылықтарыңызға бейімделген қосымша мазмұн мен жарнамаларды ұсына алады. Егер сіз осы функцияны белсендіруге келіссеңіз, Taboola &lt;a href =%1$s>Cookie Саясатында&lt;/a> сипатталғандай, құрылғыңызға cookie файлдарын шолғыш арқылы орналастырады. Егер сіз cookie файлдарын пайдаланудан бас тартсаңыз, Тұсқағаз әткеншегі элементтері бұғаттау экранында пайда болады және толық оқиғалар сіздің шолғышта ашылады, бірақ сізге қосымша ұсыныстар таңдалмайды. Сіз өзіңіздің қалауларыңызды кез келген уақытта Баптаулардан өзгерте аласыз.</string>
    <string name="cookies_content_two">Біздің сенімді үшінші тарап мазмұн жеткізушісі қызығушылықтарыңызға негізделген мазмұн ұсыныстары мен жарнамаларды дербестендіру үшін cookie файлдарын қолдануын қалайтындығыңызды шешіңіз.</string>
    <string name="cookies_title">Жекелендірілген мазмұн және Cookie файлдары</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Егер қазір Wi-Fi желісін қолданбасаңыз, ұялы телефоныңыз ұялы деректерді қолданады. Ұялы деректер қосымша шығындарға алып келуі мүмкін.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Қытай Дәстүрлі Күнтізбесі</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Күні мен уақытын орнатыңыз</string>
    <string name="default_font">Әдепкі</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Құрылғынын құлпын ашу, Mi Pay төлемдерін растау сондай-ақ қолданбалар мен қызметтерге кіру үшін, саусақ ізін пайдаланыңыз.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Құрылғынын құлпын ашу үшін, сондай-ақ қолданбалар мен қызметтерге кіру үшін саусақ ізін пайдаланыңыз.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Жүйелік мәселелерді табу және талдау үшін диагностика деректерін жіберу. Соның ішінде жеке ақпарат болуы мүмкін (мысалы, орналау орнының IP-і және т.б.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы қызметпен пайдалана алмайсыз.</string>
    <string name="disagree">Болдырмау</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы қолданбамен пайдалана алмайсыз. Мұндай жағдайда осы қолданбаны пайдаланбауыңызға, немесе Баптаулардан рұқсаттарды шектеуіңізге болады.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге келіспесеңіз, осы қолданбаны пайдалана алмайсыз. Мұндай жағдайда Баптаулардан рұқсаттарды шектеуіңізге, және осы функцияны өшіруіңізге болады.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Егер сіз осы рұқсаттарды беруге келіспесеңіз, сіз бұл қолданбаны пайдалана алмайсыз.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы қолданбаны пайдалана алмайсыз. Мұндай жағдайда осы қолданбаны пайдаланбауыңызға болады.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы өніммен пайдалана алмайсыз. Мұндай жағдайда осы өнімді пайдаланбауыңызға болады.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы қызметпен пайдалана алмайсыз. Мұндай жағдайда осы қызметті пайдаланбауыңызға болады.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы қолданбаны пайдалана алмайсыз. Мұндай жағдайда шығуыңызға, немесе Баптаулардан рұқсаттарды шектеуіңізге болады.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Егер сіз осы рұқсаттарды беруге келіспесеңіз, сіз бұл қолданбаны пайдалана алмайсыз. Бұл қызметті кез келген уақытта Параметрлер > Bluetooth > Қосымша баптаулар > Mi Link бөлімінде қосуға немесе өшіруге болады.</string>
    <string name="disagreement_function">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы функциямен пайдалана алмайсыз. Мұндай жағдайда осы функциямен пайдаланбауыңызға болады.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы қызметпен пайдалана алмайсыз.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Егер сіз осы рұқсаттарды беруге келіспесеңіз, орналасу қызметтерінн пайдалана алмайсыз. Орналасу қызметтерін кез келген уақытта Параметрлер > Құпиялылықты қорғау бөлімінен қосуға немесе өшіруге болады.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Егер сіз осы рұқсаттарды беруге келіспесеңіз, Mi Аккаунты қызметтерін пайдалана алмайсыз. Mi Аккаунты қызметтерін кез келген уақытта Параметрлер > Mi Аккаунты бөлімінен қосуға немесе өшіруге болады.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Егер сіз осы рұқсаттарды беруге келіспесеңіз, сіз бұл қолданбаны пайдалана алмайсыз.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Егер сіз осы рұқсаттарды бермесеңіз, қызмет дұрыс істей алмайды.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Бұл рұқсаттарды бергіңіз келмесе, Bluetooth қызметін пайдалана алмайсыз. Сіз Параметрлер > Bluetooth бөлімінде Bluetooth-ды қосып, өшіре аласыз және Bluetooth құрылғыларын жалғай аласыз.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Біз құрылғының экраны зақымдалған кезде деректерді құрылғыдан тасымалдауды бастаған кезде ғана рұқсаттарды қолданамыз. Егер сіз осы рұқсаттарды беруге келіспесеңіз, сіз бұл қолданбаны пайдалана алмайсыз.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Егер сіз осындай рұқсаттарды беруге, жеке ақпаратыңызбен бөлісуге немесе жүктеуге келіспесеңіз, осы қолданбаны пайдалана алмайсыз. Мұндай жағдайда жоюыңызға, шығуыңызға, немесе Баптаулардан рұқсаттарды шектеуіңізге болады.</string>
    <string name="download_introduction">Жүктеулер - бұл Xiaomi құрылғыларын пайдаланушылар үшін жүктелген мазмұнды (App Store мазмұнын, видеоларды, жүйелік жаңартуларды, тақырыптарды және браузер мазмұнын қоса) жүктеу мен басқаруға арналған Xunlei ұсынған бағдарлама.</string>
    <string name="early_morning">Таң</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Арнайы мүмкіндіктер болдырылмады.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Сіз экранды 10 секундтан артық екі саусақпен түртіп TalkBack-ты қостыңыз. TalkBack - көру қабілеті бұзылған адамдар үшін дауыс қызметі болып табылады. Сіз оны кездейсоқ қоссаңыз, «Болдырмау» түймешігін басып, содан кейін экранды екі рет түртіңіз.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Болдырмау</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">Б.З</string>
    <string name="eras_bc">Б.З.Б</string>
    <string name="evening">Түстен кейін</string>
    <string name="fast_application_introduction">Жылдам қолданбалар қызметтер желісі қолданбалардың жылдам таралуы мен жұмысын қолдайтын негізгі қызмет жүйесі.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'миллисекунд'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'мин'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'мин' s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'мин' s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Әдепкі мәтін өлшемі</string>
    <string name="font_hint_normal">Үлкейтілген мәтін өлшемі</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Жүйелік қаріпті таңдаңыз</string>
    <string name="font_settings_title">Қаріп баптаулары</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Мәтін</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Атауы</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi қызметтер желісі (Mi Push, Analytics және MIUIBI) — Push-ескертулер, тәуекелдің алдын алу, статистика және Analytics-ті қамтамасыз ететін негізгі жүйелік қызмет болып табылады. Бұл қызметтерді көрсету үшін бізге тиісті және қажетті жеке ақпаратты жинау және өңдеу қажет. Мұндай ақпаратты жинау және өңдеу кезінде біз қолданыстағы заңдарды, ережелерді және басқа да нормативтік құжаттарды сақтаймыз.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Жұма</string>
    <string name="friday_short">Жм</string>
    <string name="friday_shortest">Жм</string>
    <string name="game_introduction">Ойындар плагині кіруге, тапсырыс жасауға, төлемдер жасауға, купондарды қолдануға, және науқандарға қатысуға мүмкіндік береді.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Классикалық</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Қолданба тартпасы</string>
    <string name="home_settings_title">Әдепкі қосқышты таңдаңыз</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Таңдалған пернетақтаның құпиялылық саясаты</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Желі байланысы жоқ. Осы пернетақтаға арналған құпиялылық саясатын осы жерден оқыңыз %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS қызметі негізгі байланыс мүмкіндіктерін қамтамасыз етеді және жоғары ажыратымдылықтағы аудио және видео қоңыраулар үшін қолданылады.</string>
    <string name="input_method_category">Хабарлар, жазбалар және т.б. жазу үшін пайданалатын әдепкі пернетақтаны таңдаңыз. Кейінірек, сіз басқа әзірлеушілердің пернетақтасын орната аласыз.</string>
    <string name="input_method_setting">Пернетақтаны таңдаңыз</string>
    <string name="install_preinstall_app">… қолданбаларын жүктеу</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi Internet Байланыс Қызметтері басқа Xiaomi құрылғыларын табуға, қосылуға және онымен байланысуға мүмкіндік береді.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Егер сіздің құрылғыңыз жоғалып кетсе, сіз экран құлпын орнатпасаңыз, басқа адамдардың оны пайдалануына және сіздің деректеріңізге кіруіне кедергі бола алмайсыз. Бәрібір өткізіп жіберу керек пе?</string>
    <string name="item_facerecognition">Бет құлпын ашу</string>
    <string name="item_fingerprint">Саусақ ізі</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Тек экранды бұғаттау</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Экран құлпы</string>
    <string name="item_return">Орнату</string>
    <string name="item_skip">Өткізіп жіберу</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Төтенше жағдайлар қызметтерімен мекен-жай ақпаратын бөлісу</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Басқа тілдер</string>
    <string name="language_settings">Тілді таңдаңыз</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Тағы да басқа аймақтар</string>
    <string name="locale_picker_title">Аймағыңызды таңдаңыз</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Заңға сәйкес, мобильді операторлар қауіпсіздікті және төтенше-құтқару мақсаттарын жүзеге асыратын жедел құтқару органдарының (өрт сөндіру бөлімдері мен полиция) талаптарын орындау үшін, мобильді құрылғылардың орналасқан жері туралы ақпаратты ала алады.</string>
    <string name="location_introduction">Орналасу орны қызметтері сіздің орналасқан жеріңіз туралы ақпаратқа негізделген орналасуға негізделген әр түрлі қызметтерді ұсынады.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Жедел құтқару органдары сіздің орналасқан жеріңізді сұраныс бойынша таба алады</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Тұсқағаз әткеншегі бұғаттау экранына күн сайын жаңа суреттерді алып тұруға мүмкіндік береді.</string>
    <string name="media_storage_devices">Медианы сақтайтын құрылғылар</string>
    <string name="media_storage_introduction">Бұл қызмет қолданбаларға суретті, видеоны, аудио мен файлдарды сақтап, қол жеткізуге рұқсат береді.</string>
    <string name="message_introduction">Сіз бұл қолданбаны SMS жіберу және алу үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Аккаунты тіркелуге, жүйеге кіруге және жүйелік аккаунттарды басқаруға мүмкіндік береді.</string>
    <string name="midnight">Түн</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Мен Mint Keyboard Құпиялылық Саясатын оқып, келісемін</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Keyboard Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Интернет байланысы жоқ. Құпиялық саясатын осы жерден оқыңыз %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Интернет байланысы жоқ. Пайдаланушы келісімін осы жерден оқыңыз %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Таңдалған</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Таңдауларды шешу</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Барлығын таңдау</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Таңдауды алып тастау</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Көбірек</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Болдырмау</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Растау</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Жою</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Таңдауларды шешу</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Таңдауды алып тастау</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Болдырмау</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Іздеу</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Барлығын таңдау</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Барлығын таңдау</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Объектілерді таңдаңыз</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Жаңарту үшін төмен қарай тартыңыз</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Сәтті жаңартылды</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Жаңарту…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Жаңару үшін жіберіңіз</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Әзірше осы</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Әзірше осы</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Бір секунд…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Элементтерді жүктеу мүмкін болмады</string>
    <string name="mobile_network">Мобильді интернет пайдалануда</string>
    <string name="monday">Дүйсенбі</string>
    <string name="monday_short">Дс</string>
    <string name="monday_shortest">Дс</string>
    <string name="month_april">Сәуір</string>
    <string name="month_april_short">Сәу</string>
    <string name="month_april_shortest">Сәу</string>
    <string name="month_august">Тамыз</string>
    <string name="month_august_short">Там</string>
    <string name="month_august_shortest">Там</string>
    <string name="month_december">Желтоқсан</string>
    <string name="month_december_short">Жел</string>
    <string name="month_december_shortest">Жел</string>
    <string name="month_february">Ақпан</string>
    <string name="month_february_short">Ақп</string>
    <string name="month_february_shortest">Ақп</string>
    <string name="month_january">Қаңтар</string>
    <string name="month_january_short">Қаң</string>
    <string name="month_january_shortest">Қаң</string>
    <string name="month_july">Шілде</string>
    <string name="month_july_short">Шіл</string>
    <string name="month_july_shortest">Шіл</string>
    <string name="month_june">Маусым</string>
    <string name="month_june_short">Мау</string>
    <string name="month_june_shortest">Мау</string>
    <string name="month_march">Наурыз</string>
    <string name="month_march_short">Нау</string>
    <string name="month_march_shortest">Нау</string>
    <string name="month_may">Мамыр</string>
    <string name="month_may_short">Мам</string>
    <string name="month_may_shortest">Мам</string>
    <string name="month_november">Қараша</string>
    <string name="month_november_short">Қар</string>
    <string name="month_november_shortest">Қар</string>
    <string name="month_october">Қазан</string>
    <string name="month_october_short">Қаз</string>
    <string name="month_october_shortest">Қаз</string>
    <string name="month_september">Қыркүйек</string>
    <string name="month_september_short">Қыр</string>
    <string name="month_september_shortest">Қыр</string>
    <string name="more">Көбірек</string>
    <string name="morning">Таң</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Бұл мобильді интернетті және GPS байланысын пайдаланушының сұрамы бойынша пайдалануға мүмкіндік береді. Аккаунттарды және басқа да элементтерді үндестіру смартфонның ерекшеліктеріне байланысты мобильді интернетті пайдалануды талап етуі мүмкін.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Егер сізде шексіз деректері бар жоспар болмаса, мобильді интернетті пайдалану қосымша шығындарға алып келуі мүмкін. Мобильді интернетті бәрібір пайдалану керек пе?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Болдырмау</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Сіз мобильді интернет қосылымын кейінірек Баптаулардан шектей аласыз</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Пайдалану</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Деректер SIM картасы</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Қоңырауларға арналған қарапайым SIM карта</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM-карта баптаулары</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM карта анықталды</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM карта табылды</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Қимылдар нұсқаулығы</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Толық экран қимылдары</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Түймелер</string>
    <string name="next">Келесі</string>
    <string name="next_fingerprint">Келесі</string>
    <string name="night">Кеш</string>
    <string name="noon">Күн ортасы</string>
    <string name="note_introduction">Осы қолданба жазбаларды жасауға, көруге, және өзгертуге мүмкіндік береді.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Негізгі баптаулар</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Қосу</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Жекелендірген жарнама ұсыныстары өшірулі болғанда, функция қосулы болған кездегідей жарнаманы көре аласыз. Жарнамалар бұдан былай өзекті болмайды, өйткені олар сіздің жеке қалауыңызға негізделмейді.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Жекелендірген жарнама ұсыныстары өшірулі болғанда, функция қосулы болған кездегідей жүйе қолданбаларында бірдей жарнама санын көре аласыз. Алайда Xiaomi және үшінші тарап платформаларындағы жарнамалар бұдан былай өзекті болмайды, өйткені олар сіздің жеке қалауыңызға негізделмейді.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Өшіру</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Қолданбаларды дербестендіру үшін қосыңыз</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Жарнамаларды дербестендіру</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Өз қызығушылықтарыңызға негізделген жарнамаларды дербестендіріңіз</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Автоматтық жүйе жаңартулары</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Жүйе жаңартуларды жүктеп, орнататын уақытты өзі таңдайды. Өзгерістерді қолдану үшін сіздің құрылғыңыз автоматты түрде автоматты түрде қайта іске қосылады.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Жүйеге жаңартуларды жүктеп, орнататын уақытын таңдауға рұқсат беріңіз. Өзгерістерді қолдану үшін сіздің құрылғыңыз автоматты түрде қайта іске қосылады.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Тұсқағаз әткеншегі</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi-ге арналған Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Бұғаттау экранында суреттердің күнделікті жинақтарын алыңыз. %1$s және %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Пайдаланушы Келісімі</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Қолданбаларды автоматты түрде жаңарту</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ең жаңа функцияларын қолдану үшін, жүйе мен үшінші тарап қолданбаларын GetApps арқылы жаңартыңыз.
Автоматты жаңартуларды GetApps > Баптаулар > Авто жаңартулар бөлімінде өшіре аласыз."</string>
    <string name="other_settings_location">Орналасқан жері</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Орналасу орнына негізделген қызметтермен қамтамасыз ету үшін қолданбалар мен сайттарға сіздің орналасу орны мәліметтеріңізге кіруге рұқсат беріңіз</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Жүйелік Daemon рұқсаттары</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Жүйе Daemon жүйе тұрақтылығы мен өнімділігін арттыру үшін қолданылады. Дұрыс жұмыс істеуі үшін, осы қызметке Сақтау орнына қолжетімділік керек.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Автоматты түрде диагностика, құрылғы, және қолданбаны пайдалану ақпаратын Xiaomi-ге жіберу арқылы жалпы әсеріңізді жақсартуға көмектесіңіз. Бұл батареяның қызмет ету уақытын ұзартып, жүйені және қолданба тұрақтылығын, және т.б. жақсартуға көмектеседі.
Сіз жіберетін деректерде құрылғы және оны қалай пайдалану туралы жалпы ақпарат болады (мысалы, батарея деңгейі, жүйе мен қолданбаның белсенділігі және қателіктер). Деректер құрылғыларды жақсарту үшін қолданылады.
Бұл мүмкіндікті өшіру құрылғының жүйені жаңарту және қауіпсіздік сияқты маңызды қызметтер үшін қажетті ақпаратты жіберуіне әсер етпейді.
Сіз осы функцияны Параметрлер > Құпиясөз және қауіпсіздік > Құпиялылық > Пайдалану және диагностика бөлімінде басқара аласыз."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Автоматты түрде диагностика, құрылғы, және қолданбаны пайдалану ақпаратын Xiaomi-ге жіберу арқылы, жалпы әсеріңізді жақсартуға көмектесіңіз. Бұл батареяның қызмет ету уақытын ұзартып, жүйе және қолданба тұрақтылығын, және т.б. жақсартуға көмектеседі.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Бізге пайдалану және диагностика деректерін жіберіңіз</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Пайдаланушы тәжірибесі бағдарламасы</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Пайдалану статистикасын және аналитикасын бізбен бөлісу арқылы біздің өнімдердіміз және қызметтерімізді жақсартуға көмектесіңіз.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Толығырақ көру</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Күнтізбеге қол жеткізу</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Жылдам қолданбаларға күнтізбеге қол жеткізуге рұқсат беру үшін;</string>
    <string name="permission_account">Құрылғыңыздағы аккаунттарға қол жеткізу</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi Аккаунты арқылы кіру үшін</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Орнату пакеттерін тексеру және сканерлеу мақсатында сақтау орнына кіру үшін</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Сақтау орнына қол жеткізу</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Сақтық көшірмелерге қол жеткізу және құрылғыда сақтау үшін</string>
    <string name="permission_call_records">Қоңырау тарихына қол жеткізу</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Осы құрылғыға қосылатын басқа үйлесімді құрылғыларға қоңыраулар журналына кіруге рұқсат беру үшін. Бұл басқа құрылғы арқылы қоңыраулар тарихын белсенді түрде пайдалануды қажет еткенде ғана болады. Жүйе арқылы Bluetooth арқылы бөліскен қоңыраулар журналы және контактілер тек сіздің құрылғыларыңызда жергілікті кэштеледі және рұқсатыңызбен олармен бөлісіледі.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Бұғатталған элементтерді көрсету мақсатында қоңыраулар тарихына қол жеткізу үшін</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Телефон күйіне қол жеткізу үшін, қоңырауларды жазу, және кіріс қоңыраулары кезінде жазбаларды кідірту үшін</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Оятқыш деректерін сақтау үшін</string>
    <string name="permission_contact">Контактілерге қол жеткізу</string>
    <string name="permission_contact_describe">Контактілерге қол жеткізу</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Сіздің жеке басыңызды растау үшін.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Осы құрылғыға қосылатын басқа үйлесімді құрылғыларға контактілерге кіруге рұқсат беру үшін. Бұл Bluetooth-ды қосқанда, немесе Bluetooth қосулы кезде контактілерді өңдегенде ғана болады.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Басты экранның шұғыл байланыс мүмкіндігін Lite режимінде пайдалану және сөйлесу хабарландыруларын көрсету үшін;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">SMS және MMS сәйкес байланыс ақпаратын көрсету үшін.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Қара тізім функцияларымен қамтамасыз ету және төтенше жағдай контактілеріне қоңырау шалу үшін</string>
    <string name="permission_device">Құрылғы деректеріне қолжетімділік</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Құрылғы туралы ақпаратқа қол жеткізу үшін (мысалы, оператор аты);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Құрылғының күйіне қол жеткізу және оны киілетін құрылғыларға хабарлау үшін;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS және MMS жіберу және алу үшін;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Кіру ортасының қауіпсіздігін қамтамасыз ету үшін.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Басқа құрылғылармен байланысты қызметтерді ажырату үшін</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Басқа құрылғыларды ажырату үшін</string>
    <string name="permission_direct_call">Қоңырау шалу</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Элементтерді Қара тізімге қосу үшін</string>
    <string name="permission_download_introduction">Жүктелген элементтерді кэштеу және құрылғыңызда сақтау үшін</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Жақын арадағы құрылғыларды табу үшін Mi Link интернетке қосылуы керек және келесі рұқсаттарды қажет етеді:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Құрылғыңызбен байланысты қызметтерді ұсыну мақсатында IMEI кодына қол жеткізу үшін</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Суреттер мен видеоларды құрылғыда сақтау үшін</string>
    <string name="permission_location">Орналасу орнына қол жеткізу:</string>
    <string name="permission_location_describe">Орналасу орнына қол жеткізу</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi желі аттарына қол жеткізу үшін;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Жылдам қолданбаларға орналасқан жерді анықтауға мүмкіндік беру үшін;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Қол жетімді аз қуатты тұтынатын Bluetooth құрылғыларын көрсету үшін;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Bluetooth немесе Wi-Fi арқылы табу және қосылу қызметтерін ұсыну үшін орналасу орныңызға қол жеткізу үшін;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Сіздің орналасқан жеріңізге қол жеткізу үшін әр түрлі орналасуға негізделген қызметтерді қамтамасыз ету үшін.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Орналасу орнына негізделген қызметтермен қамтамасыз ету үшін</string>
    <string name="permission_log_introduction">Журналдарды сақтау үшін</string>
    <string name="permission_login_introduction">Жүйелік аккаунттарға кіру және басқару үшін</string>
    <string name="permission_make_a_call">Қоңырау шалу</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Жылдам қолданбаларға қоңырау шалуға рұқсат беру үшін;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Файлдарға қолжетімділік кезінде қолданбалардың құпиялылыққа қатысты рұқсаттарды қалай пайдаланатынын көру үшін</string>
    <string name="permission_message_introduction">Хабарларды блокталған контактілерге жіберу үшін</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Құрылғыларды ажырату мақсатында IMEI кодына қол жеткізу үшін</string>
    <string name="permission_phone_network">Жүктелмелі элементтерді оңтайландыру және бейімдеу мақсатында желі түріне қол жеткізу үшін</string>
    <string name="permission_phone_service">Телефон нөміріне, IMEI қодына және IMSI-ге қол жеткізу</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Суреттерді Галереяға сақтау және статустарды жариялау үшін</string>
    <string name="permission_photo_video">Суретке және видеоға түсіру:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Суретке, видеоға түсіру үшін, және қолшамды пайдалану үшін</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Суреттер мен видеоларды сақтау, өңдеу, және үндестіру үшін</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Осы құрылғыда орнатылған қолданбалар тізіміне қолжетімділік</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Жүктелген қолданбаларды жаңарту және пакет орнатушы қолданатын қолданба ақпаратын растау үшін;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Қоңыраулар тарихын өзгерту</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Элементтерді қоңыраулар журналына қосу үшін және бұғатталған қоңырауларды жою үшін</string>
    <string name="permission_read_contacts">Контактілерге қолжетімділік</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Құрылғы жадына қолжетімділік</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Жүктелген бастапқы файлдар мен бастапқы конфигурация файлдарына қол жеткізу үшін;</string>
    <string name="permission_read_message">Мәтіндік хабарларға қолжетімділік</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Жазбалар мен салымдарға қол жеткізу үшін</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS жіберу және қабылдау</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Жылдам қолданбаларға SMS жіберуге және алуға мүмкіндік беру үшін;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Белсендіру SMS-ін жіберу және алу үшін;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS қабылдау, көру және жіберу үшін;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS жіберу және қабылдау</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS қабылдау, көру және жіберу үшін;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Қоңырау журналына қол жеткізу және өңдеу</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Қоңырау журналын көрсету және өңдеу үшін.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Контактілерге қол жеткізу және өзгерту</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Жылдам қолданбаларға контактілерге қол жеткізуге және өзгертуге рұқсат беру үшін;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Контактілерді көру және басқару үшін;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Жадыға қол жеткізу және элементтерді жадыда сақтау</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Сурет және видеоларыңызды сақтау, көрсету, өзгерту, үндестіру, және жүктеу үшін.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Орнату пакеттерін талдау және сканерлеу үшін.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Фото немесе видео түсіргеннен кейін файлдарды құрылғыға сақтау үшін.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Жүктелген мазмұнды кэштеуге, қол жеткізуге және басқаруға арналған.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Жылдам қолданбаларға файлдарға кіруге, кэштеуге және өңдеуге рұқсат беру үшін;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Файлдар мен суреттерге қол жеткізу және құрылғыңызда сақтау</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Элементтерге қол жеткізу, сақтау, және құрылғыңызда кэштеу үшін</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Құрылғының сақтау орнына қол жеткізу және элементтерді сақтау орнына сақтау үшін;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Басты экран элементтеріне қол жеткізу және сақтау үшін;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Аудио жазбаларына қол жеткізу және сақтау үшін</string>
    <string name="permission_recording">Қоңыраулдарды және аудионы жазу:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Видео түсіріп жатқанда аудионы жазу үшін</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Экран жазбаларына қол жеткізу және сақтау үшін</string>
    <string name="permission_send_message">SMS жіберу</string>
    <string name="permission_use_camera">Камераға қолжетімділік</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Суретке, видеоға түсіру үшін, және қолшамды пайдалану үшін;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Қолшам функциясын қолдайтынын анықтау үшін;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Жылдам қолданбаларға камераға қол жеткізуге рұқсат беру үшін;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Видео қоңырауларын шалу үшін.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Микрофонға қол жеткізу</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Видео түсіріп жатқанда аудионы жазу үшін;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Жазба мәртебесін көрсету үшін.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Жылдам қолданбаларға микрофонға қол жеткізуге рұқсат беру үшін;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Аудио жазу үшін</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Вирустарға тексеру және құрылғыңызды оңтайландыру үшін</string>
    <string name="permission_write_device_store">Элементтерді құрылғы жадына сақтаңыз</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Жүктелген бастапқы конфигурация файлдарын кэштеу үшін.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei қызметтерімен қамтамасыз ету мақсатында жүйелік аккаунттарға кіру және басқару үшін</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Launcher құпиялылық саясаты мен пайдалану шарттарын қосқанда)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Пайдаланушы Келісімі</string>
    <string name="position_header">Орналасу орны ақпаратымен бөлісу</string>
    <string name="position_subheading">Орналасу орны мәліметтері</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Мобильді интернет үшін қалаулы SIM картасы</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Қоңыраулар үшін қалаулы SIM-картасы</string>
    <string name="privacy_content_one">Тұсқағаз әткеншегі ұсыныстары біздің сенімді үшінші тарап мазмұн жеткізушісі Taboola тарапынан қамтамасыз етілген. Осы мазмұнды қамтамасыз ету үшін, Taboola-ға құрылғыңыздың жеке емес деректеріне, соның ішінде жүйе тіліне және браузер түріне қолжетімділік және сақтау керек. Сіз Taboola жиналатын ақпаратты қалай пайдаланатындығын білу үшін, Taboola-ның &lt;a href =%1$s>Құпиялылық Саясатынан&lt;/a> және &lt;a href =%2$s>Пайдаланушы Келісімінен&lt;/a> біле аласыз. Жалғастырмас бұрын осы құжаттарда берілген Ережелер мен Шарттарды оқып, келісіңіз. Егер сіз келіспесеңіз, Тұсқағаз әткеншегі қызметтері өшіріледі.</string>
    <string name="privacy_policy">Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="privacy_provision_more">Құпиялылықты қорғау туралы көбірек біліңіз</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Құпиялылықты қорғау - бұл біздің өнімдеріміздің дизайны бойынша міндеттеме</string>
    <string name="privacy_provision_text">Біз сіздің құпиялылығыңызды құрметтеуге және қорғауға міндеттіміз. Ақпараттық қауіпсіздік саласындағы зерттеулер мен әзірлемелерге басымдық бере отырып, Xiaomi сіздің деректеріңізді қорғауға мүмкіндік беретін әдістерді, тәжірибелерді және техникалық шешімдерді жетілдіру бойынша үнемі жұмыс істейді. Сонымен қатар біз сіздің жеке құпиялылығыңызды қамтамасыз ету үшін серіктестерімізге соңғы жетістіктерімізбен бөлісеміз.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Құпиялылық</string>
    <string name="privacy_refuse">Келіспеу</string>
    <string name="privacy_title">Шарттар және Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Біз тиісті заңдарға, ережелерге және құпиялылық саясатқа сәйкес сіздің жеке ақпаратыңызды қорғаймыз.</string>
    <string name="provision_back">Артқа</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Таңдалған пернетақтаның &lt;a href=%1$s>Құпиялылық Саясатын&lt;/a > көріңіз.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="provision_next">Келесі</string>
    <string name="provision_skip_underline">Өткізіп жіберу</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Ұсынылады</string>
    <string name="recorder_introduction">Сіз осы қолданбаны аудио жазу үшін және жазбаларды cloud-пен үндестіру үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="refuse_cookie">Cookie файлдарынан бас тарту</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Қалыпты жұмыс істеу үшін бұл қызмет келесі рұқсаттарды қажет етеді:</string>
    <string name="require_authority_statement">Сізге жалпы қымзеттерді қамтамасыз етуге рұқсат беру үшін, сіздің жеке мәліметтеріңізді жинауымыз үшін келесі рұқсаттарды беруіңіз керек:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Сізге осы қызметті қамтамасыз етуге рұқсат беру мақсатында, сіздің жеке мәліметтеріңізді жинауымыз үшін келесі рұқсаттарды беруіңіз керек:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Қалыпты жұмыс істеу үшін бұл қызмет Интернетке қосылуы керек және келесі рұқсаттарды қажет етеді:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Қалыпты жұмыс істеу үшін бұл қызмет Интернетке қосылуы керек және келесі рұқсаттарды қажет етеді:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Қалыпты жұмыс істеу үшін бұл қызмет Интернетке қосылуы керек және келесі рұқсаттарды қажет етеді:</string>
    <string name="saturday">Сенбі</string>
    <string name="saturday_short">Сн</string>
    <string name="saturday_shortest">Сн</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Осы қолданба экранда болып жатқан нәрселерді жазуға мүмкіндік береді.</string>
    <string name="security_introduction">Сіз осы қолданбаны құрылғыңыздағы қоқысты тазарту, вирустарды табу және залалсыздандыру, ойынның тиімділігін арттыру, батареяны үнемдеу, қолданбаларды басқару, рұқсаттарды басқару және т.б. үшін пайдалана аласыз.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Жүйелік аккаунттарға кіру және басқару үшін</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Тақырыптарда жаңа қаріпті таңдауға болады</string>
    <string name="send">Жөнелту</string>
    <string name="service_agreement">Мен ережелер мен шарттарды оқып, келісемін.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Network Services Пайдаланушы Келісімі</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Жалғастырмас бұрын &lt;a href=%1$s>Mi Link Құпиялылық Саясатын&lt;/a > оқып, келісіңіз.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Internet Байланыс Қызметтері</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Жалғастырмас бұрын &lt;a href=%1$s>Орналасу орны қызметтері Құпиялылық Мәлімдемесін&lt;/a > оқып, келісіңіз.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Аккаунты</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Контактілер және Телефон</string>
    <string name="service_name_album">Галерея</string>
    <string name="service_name_application_package">Пакет орнатушы</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Сақтық көшірмелер</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Калькулятор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Оператор қызметі туралы мәлімдеме</string>
    <string name="service_name_clock">Сағат</string>
    <string name="service_name_compass">Тұсбағдар</string>
    <string name="service_name_content_center">Контент Орталығы</string>
    <string name="service_name_download">Жүктеулер</string>
    <string name="service_name_fast_application">Quick apps Framework</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Ойындар плагині</string>
    <string name="service_name_google_service">Google қызметтері туралы мәлімдеме</string>
    <string name="service_name_ims">IMS қызметі</string>
    <string name="service_name_location">Орналасу орны қызметтері</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Тұсқағаз әткеншегі</string>
    <string name="service_name_message">Хабарлар</string>
    <string name="service_name_note">Жазбалар</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Диктофон</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Экран Жазушы</string>
    <string name="service_name_security">Қауіпсіздік</string>
    <string name="service_name_service_framework">Xiaomi Service Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Басты экран қызметі плагині</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Біздің &lt;a href=%1$s>Құпиялылық саясатын&lt;/a > оқып, келісіңіз.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Жалғастырмас бұрын &lt;a href=%1$s>Xunlei Құпиялылық Саясатын&lt;/a > және &lt;a href=%1$s>Xunlei Network Services Пайдаланушы Келісімін&lt;/a > оқып, келісіңіз.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Құпиялылық Саясаты</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Біздің &lt;a href=%1$s>Құпиялылық Саясатымызды&lt;/a> оқып, келісіңіз.&lt;br/>&lt;br/>Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> стандарттарына сәйкес, қолданба жұмысын тоқтатқаннан кейін белгілі бір уақыт ішінде (шамамен &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) бір реттік рұқсат кері алынады. Егер сіз осы қысқа уақыт ішінде қолданбаны ашсаңыз, онда рұқсат кері алынады.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM картаны белсендіру</string>
    <string name="servicestate_title">Негізгі қызметтер туралы мәлімдеме</string>
    <string name="setting_locale">Аймақты баптау…</string>
    <string name="shut_down">Өшіру</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM картасын тексеруі …</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM карта табылмады. SIM карта дұрыс енгізілгеніне және теңгеріміңізде ақша бар екеніне көз жеткізіңіз.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Ұялы деректер желісіне қосылуға рұқсат берілсін бе? Егер рұқсат берсеңіз, енгізген SIM карта ұялы деректер желілеріне қосылу үшін қолданылады.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIM картасын тексеру…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM-карта жоқ</string>
    <string name="sim_card_detection_info">SIM-картасын салу үшін құрылғымен бірге келген нұсқауларды оқыңыз.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Жалғастырмас бұрын SIM картаны енгізіңіз. Егер SIM картасыз аккаунт тіркесеңіз, құрылғыны табу және үндестірумен байланысты мүмкіндіктер толық қолжетімді болмайды. Бұл құрылғы eSIM-ді қолдайды. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM-ді белсендіру үшін басыңыз.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM карта желіге қосыла алмады</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM-ді белсендіру</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Белсендірілмеген</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Жалғастыру</string>
    <string name="sim_redetection">Қайтадан тексеру</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM картаңыз жарамды оператор желісіне қосыла алмады. Теңгеріміңізде жеткілікті қаражат бар екендігіне көз жеткізіңіз және қайталаңыз.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Осы опцияларды қолданбас бұрын, толық экран қимылдарын қолдана алатыныңызға көз жеткізіңіз.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Болдырмау</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Толық экран қимылдары</string>
    <string name="skip_underline">Өткізіп жіберу</string>
    <string name="start_up_slogan">Тек қана сіздікі</string>
    <string name="summary_not_set">Бапталған емес</string>
    <string name="sunday">Женсенбі</string>
    <string name="sunday_short">Жк</string>
    <string name="sunday_shortest">Жк</string>
    <string name="system_navigation_mode">Жүйе навигациясы режимі</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Басты экран қызметінің плагині сізге негізгі экран, жүйелік интерфейс және скриншоттар сияқты негізгі мүмкіндіктермен қамтамасыз етеді.</string>
    <string name="term_condition_detail">Күн сайын Бұғаттау экранында керемет суреттер мен қызықты оқиғаларды алыңыз. Бұл функция сіздің деректеріңізді рұқсатыңызсыз дербестендіру үшін пайдаланбайды. Осы функцияны пайдаланбас бұрын, үшінші тарап мазмұн жеткізушінің &lt;a href =%1$s>Құпиялылық Саясатын&lt;/a> және &lt;a href =%2$s>Пайдаланушы Келісімін&lt;/a> оқып, келісіңіз.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Ережелер мен Шарттар</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Рұқсаттар менеджері</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI Көмекшісі</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Қолданба сандығы</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Сақтық көшірме қызметтері</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Кіріктірілген орын провайдері</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi Internet Байланыс Қызметтері</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Құрылғыны табу</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Ойындар</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Басты экран</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML қарау</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Альбомдық көрініс</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Аккаунты</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Баптауы</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Пакет орнатушы</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Параллель терезелер</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Жиі кездесетін сөз тіркестері</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Қуат детекторы</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Батарея және өнімділік</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Жылдам қолданбалар</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Қауіпсіздік Элементі Қолданбасы</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM белсендіру қызметі</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Ақылды қызметтер</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Статистика</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Өзін-өзі тіркеу қызметі</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Аударма қызметі</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Жүйені жаңарту қызметі (жаңартуларды тексереді және жаңа нұсқалар туралы хабарлайды)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Жүйені қолданбас бұрын, сіз біздің Пайдаланушы Келісімімізбен және Құпиялылық Саясатымызбен танысып, келісуіңіз керек. Біз тиісті заңдарға, ережелерге және құпиялылық саясатқа сәйкес сіздің жеке ақпаратыңызды қорғаймыз. Құрылғы іске қосылған кезде келесі қызметтер желіге қосылады және орналасу орныңызға қол жеткізеді:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Тұсқағаз</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Бұл мүмкіндікті пайдаланбас бұрын Facemoji құпиялылық саясатымен келісуіңіз керек."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Бұл мүмкіндікті пайдаланбас бұрын Kika құпиялылық саясатына келісуіңіз керек."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Бұл мүмкіндікті пайдаланбас бұрын Mint Keyboard Құпиялылық Саясатымен келісуіңіз керек."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play Қызметтері</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Ақылды карталар</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi қызметтері</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Құпиялылық саясаты</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika құпиялылық саясаты</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Жауынгерлік Құқықты Көтеру Мерейтойы</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Агрессияға қарсы күн</string>
    <string name="the_arbor_day">Ағаш отырғызу күні</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Қарулы күштер күні</string>
    <string name="the_armys_day">Қытай Халық-Азаттық армиясы күні</string>
    <string name="the_childrens_day">Балалар күні</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Жастар күні</string>
    <string name="the_christmas_day">Рождество</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Қос Тоғызыншы Мейрам</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Dragon Boat Мейрамы</string>
    <string name="the_easter_day">Пасха</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Қытайлық Жаңа жыл қарсаңы</string>
    <string name="the_fifth_day">Қытайлық Жаңа жылының бесінші күні</string>
    <string name="the_fools_day">Әзіл күні</string>
    <string name="the_forth_day">Қытайлық Жаңа жылының төртінші күні</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ГонгКонг АӘА Құрылу Күні</string>
    <string name="the_international_womens_day">Әйелдер күні</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba Мейрамы</string>
    <string name="the_labour_day">Жұмысшылар күні</string>
    <string name="the_lantern_festival">Шам мейрамы</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Күз Ортасы Мейрамы</string>
    <string name="the_national_day">Ұлттық күн</string>
    <string name="the_national_father_day">Сунь Ятсен күні</string>
    <string name="the_new_years_day">Жаңа Жыл</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi Мейрамы</string>
    <string name="the_partys_day">ҚКП Күні</string>
    <string name="the_peace_day">Еске алу күні</string>
    <string name="the_retrocession_day">Ретросессия күні</string>
    <string name="the_second_day">Қытайлық Жаңа жылының екінші күні</string>
    <string name="the_seventh_day">Қытайлық Жаңа жылының жетінші күні</string>
    <string name="the_sixth_day">Қытайлық Жаңа жылының алтыншы күні</string>
    <string name="the_spirit_festival">Елестер мейрамы</string>
    <string name="the_spring_festival">Қытай Жаңа Жылы</string>
    <string name="the_teachers_day">Ұстаздар күні</string>
    <string name="the_third_day">Қытайлық Жаңа жылының үшінші күні</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Балалар күні</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Жастар күні</string>
    <string name="the_united_nations_day">Біріккен Ұлттар Ұйымының күні</string>
    <string name="the_valentines_day">Ғашықтар күні</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Су Шамдарының Мейрамы</string>
    <string name="thursday">Бейсенбі</string>
    <string name="thursday_short">Бс</string>
    <string name="thursday_shortest">Бс</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Уақытты орнату</string>
    <string name="time_picker_label_hour">С</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Экран құлпын орнату</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Экран құлпы</string>
    <string name="today">Бүгін</string>
    <string name="tomorrow">Ертең</string>
    <string name="tuesday">Сейсенбі</string>
    <string name="tuesday_short">Сс</string>
    <string name="tuesday_shortest">Сс</string>
    <string name="user_agreement">Пайдаланушы Келісімі</string>
    <string name="voice_assist_desp">Телефоныңызға \"Mi AI\" деңіз. Mi AI дауысыңызды таниды және құрылғыңызды басқара алады.</string>
    <string name="voice_assist_title">Дыбыспен ояту</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Келісу</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Келіспеу</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Тұсқағаз әткеншегі күн сайын құлыптау экранына керемет суреттер мен қызықты оқиғаларды ұсынады.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Жаңа бұғаттау экраны</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Байқап көру</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Жоқ, рахмет</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Сіз Тұсқағаз әткеншегін қосып, байқап көруіңізге болады. Тұсқағаз Әткеншегін кез-келген уақытта Баптаулар > Бұғаттау экранынан қосып, өшіре аласыз.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Тұсқағаз әткеншегін байқап көріңіз</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Осы функцияны пайдаланбас бұрын &lt;a href=\"%1$s\">Құпиялылық Саясатын&lt;/a> және &lt;a href=\"%2$s\">Пайдаланушы Келісімін&lt;/a> оқып, келісіңіз.</string>
    <string name="wednesday">Сәрсенбі</string>
    <string name="wednesday_short">Ср</string>
    <string name="wednesday_shortest">Сәрс</string>
    <string name="welcome">Қош келдіңіз</string>
    <string name="withdraw_consent">Егер сіз келісімді кері алсаңыз, Тұсқағаз әткеншегі қызметтері өшіріледі.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Кеше</string>
    <string name="zone_picker_title">Сағаттық белдеуді таңдау</string>
</resources>
