<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">ប្រសិនបើអ្នកការដកហូតការយល់ព្រមចំពោះការចូលប្រើនិងការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យមិនមែនផ្ទាល់ខ្លួនពីឧបករណ៍របស់អ្នក សេវាកម្ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់នឹងត្រូវបានបិទដំណើរការ ហើយទិន្នន័យដែលប្រមូលបាននឹងត្រូវលុបក្នុងរយៈពេលដែលបានបញ្ជាក់នៅក្នុងច្បាប់និងបទបញ្ជាដែលអាចអនុវត្តបាន។</string>
    <string name="accessibility_enabled">បានបើកលទ្ធភាពចូលប្រើ។</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">ថយក្រោយ</string>
    <string name="activate_esim_tips">មិនអាចបើកដំណើរការបាន។ សូមព្យាយាម​ម្តង​ទៀត។</string>
    <string name="activating_esim_tips">កំពុង​បើក​ដំណើរការ…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះដើម្បីធ្វើការហៅទូរស័ព្ទ មើលប្រវត្តិហៅទូរស័ព្ទ និងគ្រប់គ្រងបញ្ជីឈ្មោះទំនាក់ទំនង។</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">ពេលរសៀល</string>
    <string name="agree">យល់ព្រម</string>
    <string name="agree_and_next">យល់ព្រម</string>
    <string name="agree_cookie">ទទួលយក Cookie</string>
    <string name="agree_terms">ខ្ញុំបានអាននិងយល់ព្រមតាមកិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់ និង គោលការណ៍ឯកជនភាព។</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">ខ្ញុំបានអាននិងយល់ព្រមចំពោះគោលការណ៍​​ឯកជនភាព Facemoji ។</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">ខ្ញុំបានអាននិងយល់ព្រមចំពោះគោលការណ៍​​ឯកជនភាព Kika ។</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"លើសពីនេះទៀត សេវាកម្មខាងក្រោមនឹងតភ្ជាប់ទៅបណ្តាញ និងចូលប្រើទីតាំងរបស់អ្នក៖ "</string>
    <string name="ai_button_desc">ប៊ូតុង AI អនុញ្ញាតឱ្យអ្នកលោតបើក Mi AI និងប្រើផ្លូវកាត់ Mi AI ។</string>
    <string name="ai_button_double_press">ចុចពីដង</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">ចុចប៊ូតុង AI ទ្វេដង ដើម្បីបំពេញភារកិច្ចផ្ទាល់ខ្លួន</string>
    <string name="ai_button_long_press">ចុចនិងសង្កត់</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">ចុចផ្អឹបលើប៊ូតុង AI ដើម្បីនិយាយជាមួយ Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">ចុច</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">ចុចប៊ូតុង AI ដើម្បីមើលផ្លូវកាត់ Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">ប៊ូតុង Al</string>
    <string name="album_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះដើម្បីគ្រប់គ្រង កែសម្រួល និងធ្វើឱ្យរូបថត និងវីដេអូស្រស់ស្អាត។</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">ការណែនាំរបៀបប្រើទូរស័ព្ទ</string>
    <string name="application_package_introduction">អង្គដំឡើងកញ្ចប់កម្មវិធី ត្រូវបានប្រើសម្រាប់ការដំឡើងកម្មវិធីភាគីទីបី រួមទាំងការស្កេនមុនការដំឡើង និងសេវាកម្មណែនាំកម្មវិធីក្រោយការដំឡើង។</string>
    <string name="application_permissions">ការអនុញ្ញាតកម្មវិធី</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">ថយក្រោយ</string>
    <string name="backup_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះដើម្បីបម្រុងទុក និងស្តារធាតុនានាឡើងវិញនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក។</string>
    <string name="bluetooth_introduction">ប៊្លូធូសត្រូវបានប្រើប្រាស់ដោយប្រព័ន្ធសម្រាប់ការទំនាក់ទំនងឥតខ្សែ។ ដើម្បីអាចដំណើរការជាធម្មតាបាន ប៊្លូធូសត្រូវការការអនុញ្ញាតដូចខាងក្រោម៖</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">ការដំឡើងដំបូងអនុញ្ញាតឱ្យអ្នកកំណត់សំណៅកំណែតាមចំណូលចិត្តបឋមរបស់អ្នកសម្រាប់ឧបករណ៍នេះ។ ដើម្បីដំឡើងឧបករណ៍របស់អ្នកដោយជោគជ័យ សេវាកម្មប្រព័ន្ធប៊្លូធូសនឹងប្រើការអនុញ្ញាតដូចខាងក្រោម៖</string>
    <string name="boot_video_replay">ចាក់លេងម្តងទៀត</string>
    <string name="boot_video_skip">រំលង</string>
    <string name="calculator_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះសម្រាប់ការគណនាបម្លែងឯកតានិងរូបិយប័ណ្ណ ហើយប៉ាន់ស្មានការទូទាត់សងប្រាក់កម្ចីរបស់អ្នក។</string>
    <string name="camera_application_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះដើម្បីថតរូប និងវីដេអូបាន។</string>
    <string name="camera_introduction">អ្នកអាចប្រើ កាមេរ៉ា ដើម្បីថតរូបនិងថតវីដេអូ។</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>នៅពេល​ដែលអ្នកចុចលើ​រូបភាព និង​រឿងរ៉ាវនានា​នៅក្នុង​ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់ សំណៅកំណែពេញលេញរបស់យើង​នឹង​មាន​ការបើកឡើងនៅក្នុង​កម្មវិធីរុករករបស់អ្នក។ នៅពេលនោះ អ្នកផ្ដល់មាតិកា​ជាភាគីទីបី​ដែលយើងជឿទុកចិត្តបាន​អាច​ទទួលបាន​ការណែនាំប្រាប់​អំពី​មាតិកា​បន្ថែម និង​ផ្ទាល់ផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម​ដែលមានការធ្វើឲ្យត្រូវនឹងចំណាប់អារម្មណ៍របស់អ្នក។ បើអ្នកអ្នកយល់ព្រមឲ្យដាក់ដំណើរការ​មុខងារពិសេស​នេះ នឹងមាន​ការដាក់ Cookie នៅក្នុង​កម្មវិធីរុករករបស់អ្នក ដូចជាមានបរិយាយនៅក្នុង &lt;a href=\"%1$s\">គោលការណ៍ Cookie&lt;/a> នេះ។ បើអ្នកបដិសេធ Cookie ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់​នឹងនៅតែដំណើរការ តែមាតិកា និង​ការណែនាំប្រាប់របស់វា​អាចនឹងលែងសំខាន់ជាប់ទាក់ទងនឹងអ្នកទៀតហើយ។ ជានិច្ចកាល អ្នក​អាច​ប្ដូរអាទិភាពរបស់អ្នកនៅក្នុង​សំណុំកំណត់​បាន។</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Cookie ផ្ដល់សិទ្ធិឲ្យ​យើងធ្វើបដិរូបកម្ម​បទពិសោធន៍​ការប្រើ​​អេក្រង់ចាក់សោ​រ​របស់អ្នក។</string>
    <string name="carousel_cookies_title">មាតិកាតម្រូវតាមបុគ្គល និង​ Cookie</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>អាន និង​យល់ព្រម​តាម &lt;a href=\"%1$s\">គោលការណ៍ឯកជនភាព ឬ​ការពារសិទ្ធិឯកជន&lt;/a> របស់​ក្រុមហ៊ុនផ្ដល់សេវាកម្ម​ដែលជាភាគីទីបី​ដែល​យើងជឿទុកចិត្តបាន និង &lt;a href=\"%2$s\">កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់&lt;/a> ជាសិន មុនឹងប្រើក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់។</Data></string>
    <string name="carousel_setting">បង្កើត​​អេក្រង់ចាក់សោ​រ​របស់អ្នក</string>
    <string name="carousel_setting_sub">ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់​នឹង​បង្ហាញអ្នកនូវរឿងរ៉ាវថ្មីៗ​នៅគ្រប់ពេល​ដែលអ្នកដោះសោឧបករណ៍​របស់អ្នក</string>
    <string name="carrier_introduction_china">ដើម្បីផ្តល់ជូនអ្នកនូវសេវាកម្មល្អជាងមុន​ ដំណើរការផ្សេងៗនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក (រួមមាន SystemHelper, RegService និង Carrier Services) អាចផ្ញើជារាយៗនូវព័ត៌មានដែលទាក់ទងនឹងឧបករណ៍ និងស៊ីមកាតរបស់អ្នក (រួមមាន IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC address, កំណែជំនាន់របស់ប្រព័ន្ធ, កំណែជំនាន់ប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android, ម៉ូដែលឧបករណ៍ និងការបញ្ជាក់ផ្នែករឹងមូលដ្ឋាន) ក៏ដូចជាព័ត៌មានពីទីតាំងប្រហាក់ប្រហែល (រួមទាំងតំបន់ កូអរដោនេ លេខសម្គាល់តំបន់ និងលេខសម្គាល់ស្ថានីយ៍មូលដ្ឋាន) ទៅកាន់ក្រុមហ៊ុនផ្តល់សេវាតាមរយៈ WLAN បណ្តាញទិន្នន័យចល័ត ឬសារ SMS ឥតគិតថ្លៃ។ ក្រុមហ៊ុនសេវាទូរស័ព្ទសន្យាថានឹងវិភាគព័ត៌មានពាក់ព័ន្ធក្នុងគោលបំណងដើម្បីតែបង្កើនគុណភាពសេវាកម្ម ឬផ្តល់សេវាកម្ម ឬបច្ចេកវិទ្យាតាមតម្រូវការ ហើយនឹងមិនបង្ហាញព័ត៌មានពាក់ព័ន្ធដល់ភាគីទីបីក្នុងទម្រង់ណាមួយដែលបញ្ជាក់ពីអត្តសញ្ញាណរបស់អ្នកឡើយ។ សេចក្តីថ្លែងការណ៍របស់ក្រុមហ៊ុនសេវាទូរស័ព្ទជាក់លាក់នឹងមាន។ សូមពិគ្រោះជាមួយក្រុមហ៊ុនសេវាទូរស័ព្ទរបស់អ្នកទាក់ទងនឹងតម្លៃនៃការប្រើប្រាស់សេវាកម្មនេះ។</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">លុប</string>
    <string name="clock_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះដើម្បីមើលពេលវេលា ក៏ដូចជាប្រើកម្មវិធីកំណត់ម៉ោង នាឡិកាពិភពលោក នាឡិកាគិតម៉ោង កំណត់ម៉ោងរោទិ៍ និងច្រើនទៀត។</string>
    <string name="close">បិទ</string>
    <string name="close_location_service_setting">អ្នកអាចជ្រើសរើសបិទការចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំងនៅក្នុង សំណុំកំណត់ > ការការពារឯកជនភាព > គ្រប់គ្រង ឬ ដាក់កម្រិតការអនុញ្ញាតសម្រាប់កម្មវិធីនីមួយៗនៅក្នុង សន្តិសុខ។</string>
    <string name="cm_terms_content">ដើម្បីធ្វើឱ្យប្រសើរឡើងដល់សេវាកម្មដែលបានផ្តល់ឱ្យអ្នក ប្រតិបត្តិករបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័តនៃជម្រើសរបស់អ្នក​អាចអាប់ឡូតទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នក និងព័ត៌មានអំពីឧបករណ៍នេះទៅកាន់ម៉ាស៊ីនមេរបស់ខ្លួនដោយប្រើ​បណ្តាញ Wi-Fi ឬការភ្ជាប់ទិន្នន័យចល័ត។ ព័ត៌មាននេះនឹងត្រូវបានប្រើតែសម្រាប់គោលបំណងស្ថិតិប៉ុណ្ណោះដើម្បី​ធ្វើឱ្យប្រសើរឡើងដល់គុណភាពនៃសេវាកម្ម និងផ្តល់នូវមាតិកាតម្រូវតាមបុគ្គលច្រើនទៀត។ ព័ត៌មាននេះនឹងមិនត្រូវបានប្រើដើម្បីកំណត់អត្តសញ្ញាណអ្នកផ្ទាល់ខ្លួន ហើយនឹងមិនត្រូវបានបង្ហាញទៅកាន់ភាគីទីបីឡើយ។</string>
    <string name="cm_terms_title">កិច្ចព្រមព្រៀងរបស់ប្រតិបត្តិករបណ្តាញទូរស័ព្ទចល័ត</string>
    <string name="compass_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះសម្រាប់ការធ្វើដំណើរ នាវាចរណ៍ ក៏ដូចជាការមើលកូអរដោនេ សម្ពាធបរិយាកាស និងរយៈកំពស់ផងដែរ។</string>
    <string name="congratulation_label">អ្នកបានត្រៀម​ខ្លួនរួចហើយ!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">សូមចាំមួយភ្លែត…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">កំពុងរៀបចំប្រព័ន្ធ…</string>
    <string name="congratulation_swipe">អូសឡើងដើម្បីចូលប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="congratulation_title">ការដំឡើងបានបញ្ចប់</string>
    <string name="content_description_complete">បញ្ចប់</string>
    <string name="content_description_start">ចាប់ផ្តើម</string>
    <string name="content_introduction">មជ្ឈមណ្ឌលមាតិកា ប្រមូលផ្តុំនូវមាតិកា និងសេវាកម្មពីបណ្តាញជាច្រើនរូមគ្នា។ នៅទីនេះ អ្នកអាចអានអត្ថបទ មើលវីដេអូ មើលអ្វីៗពិសេសៗប្រចាំថ្ងៃ និងទទួលបានការណែនាំមាតិកានានាផងដែរ។</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">បន្តសង្កត់ពីរម្រាមដៃដើម្បីបើកលទ្ធភាពចូលប្រើ។</string>
    <string name="cookies_content_one">នៅពេលអ្នកចុចរូបភាពនិងវីដេអូខ្លីៗនៅក្នុងក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់ យើងនឹងបើកកំណែជំនាន់ពេញលេញរបស់វានៅក្នុងកម្មវិធីអ៊ីនធឺណិតរបស់អ្នក។ Taboola ដែលជាអង្គផ្តល់មាតិកាភាគីទីបីដែលជាទីទុកចិត្តរបស់យើង បន្ទាប់មកអាចណែនាំខ្លឹមសារមាតិកានិងការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មបន្ថែមដែលត្រូវនឹងចំណាប់អារម្មណ៍របស់អ្នក។ ប្រសិនបើអ្នកយល់ព្រមបើកដំណើរការមុខងារពិសេសនេះ Taboola នឹងដាក់ Cookie នៅលើឧបករណ៍របស់អ្នកតាមរយៈកម្មវិធីអ៊ីនធឺណិតដូចដែលបានពិពណ៌នានៅក្នុង &lt;a href =%1$s> គោលការណ៍ Cookie &lt;/a> របស់ Taboola ។ ប្រសិនបើអ្នកបដិសេធការប្រើប្រាស់ Cookie ធាតុក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់នឹងបន្តបង្ហាញនៅលើអេក្រង់ចាក់សោរបស់អ្នក ហើយវីដេអូរឿងរ៉ាវពេញនឹងត្រូវបានបើកនៅក្នុងកម្មវិធីអ៊ីនធឺណិតរបស់អ្នក ប៉ុន្តែអនុសាសន៍បន្ថែមនឹងមិនត្រូវបានជ្រើសរើសជាពិសេសសម្រាប់អ្នកទេ។ អ្នកអាចផ្លាស់ប្តូរចំណូលចិត្តរបស់អ្នកបានគ្រប់ពេលនៅក្នុងសំណុំកំណត់។</string>
    <string name="cookies_content_two">សម្រេចចិត្តថាតើអ្នកចង់ឱ្យអង្គផ្តល់មាតិកាភាគីទីបីដែលទុកចិត្តរបស់យើងប្រើ Cookie ដើម្បីធ្វើឱ្យការណែនាំខ្លឹមសារមាតិកានិងការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មមានលក្ខណៈតម្រូវតាមបុគ្គលដោយផ្អែកលើចំណាប់អារម្មណ៍របស់អ្នកឬអត់។</string>
    <string name="cookies_title">មាតិកាតម្រូវតាមបុគ្គល និង Cookie</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">ប្រសិនបើអ្នកមិនបានភ្ជាប់ Wi-Fi ឥឡូវនេះបានទេនោះ ឧបករណ៍របស់អ្នកនឹងប្រើទិន្នន័យចល័ត។ ការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យចល័តអាចបង្កើតមានកាតគិតថ្លៃបន្ថែមពីក្រុមហ៊ុនសេវាកម្មទូរស័ព្ទ។</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">ប្រតិទិនប្រពៃណីចិន</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">ដាក់​កំណត់​ពេលវេលា និង​​កាលបរិច្ឆេទ</string>
    <string name="default_font">លំនាំដើម</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">ប្រើស្នាមម្រាមដៃរបស់អ្នកដើម្បីដោះសោឧបករណ៍របស់អ្នក ផ្ទៀងផ្ទាត់ប្រតិបត្តិការ Mi Pay ឬដើម្បីចុះឈ្មោះចូល​ទៅកម្មវិធី និងសេវាកម្មនានា។</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">ប្រើស្នាមម្រាមដៃរបស់អ្នកដើម្បីដោះសោឧបករណ៍របស់អ្នក ឬដើម្បីចុះឈ្មោះចូលទៅកម្មវិធី និងសេវាកម្ម។</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">ផ្ញើទិន្នន័យវិភាគ ដើម្បីកំណត់រកនិងវិភាគបញ្ហាប្រព័ន្ធ និងបង្កើនបទពិសោធន៍អ្នកប្រើប្រាស់។ ទិន្នន័យនេះអាចរួមមានព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួន (ឧទាហរណ៍ IP ទីតាំង ។ល។ )</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ ធិឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើសេវាកម្មនេះបានឡើយ។</string>
    <string name="disagree">បោះបង់</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ធិអនុញ្ញាតឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានឡើយ។ អ្នកអាចសម្រេចចិត្តមិនប្រើកម្មវិធីនេះ ឬដាក់កម្រិតសិទ្ធិអនុញ្ញាតនៅក្នុង សំណុំកំណត់ ក្នុងករណីបែបនេះ។</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ធិអនុញ្ញាតទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានឡើយ។ អ្នកអាចសម្រេចចិត្តដាក់កម្រិតសិទ្ធិអនុញ្ញាត ហើយបិទមុខងារពិសេសនេះនៅក្នុង សំណុំកំណត់ ក្នុងករណីបែបនេះ។</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់ការអនុញ្ញាតទាំងនេះទេ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានទេ។</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ធិអនុញ្ញាតឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានឡើយ។ អ្នកអាចសម្រេចចិត្តមិនប្រើកម្មវិធីនេះក្នុងករណីបែបនេះ។</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ធិអនុញ្ញាតឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើផលិតផលនេះបានឡើយ។ អ្នកអាចសម្រេចចិត្តមិនប្រើផលិតផលនេះក្នុងករណីបែបនេះ។</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ធិអនុញ្ញាតឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើសេវាកម្មនេះបានឡើយ។ អ្នកអាចសម្រេចចិត្តមិនប្រើសេវាកម្មនេះក្នុងករណីបែបនេះ។</string>
    <string name="disagreement_exit_app">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ធិអនុញ្ញាតឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានឡើយ។ អ្នកអាចសម្រេចចិត្តចុះឈ្មោះចេញ ឬដាក់កម្រិតសិទ្ធិអនុញ្ញាតនៅក្នុង សំណុំកំណត់ ក្នុងករណីបែបនេះ។</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់ការអនុញ្ញាតទាំងនេះទេ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានទេ។ អ្នកអាចបើក ឬបិទសេវាកម្មនេះគ្រប់ពេលនៅក្នុង សំណុំកំណត់ > ប៊្លូធូស > សំណុំកំណត់បន្ថែម > Mi Link</string>
    <string name="disagreement_function">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ធិអនុញ្ញាតឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើមុខងារពិសេសនេះបានឡើយ។ អ្នកអាចសម្រេចចិត្តមិនប្រើមុខងារពិសេសនេះក្នុងករណីបែបនេះ។</string>
    <string name="disagreement_location_service">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ ធិឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើសេវាកម្មនេះបានឡើយ។</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់ការអនុញ្ញាតទាំងនេះទេ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើប្រាស់សេវាកម្មទីតាំងបានទេ។ អ្នកអាចបើក ឬបិទសេវាកម្មទីតាំងបានគ្រប់ពេលនៅក្នុង សំណុំកំណត់ > ការការពារឯកជនភាព។</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់ការអនុញ្ញាតទាំងនេះទេ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើប្រាស់សេវាកម្មគណនី Mi បានទេ។ អ្នកអាចបើក ឬបិទសេវាកម្មគណនី Mi នៅគ្រប់ពេលនៅក្នុង សំណុំកំណត់ > គណនី Mi ។</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់ការអនុញ្ញាតទាំងនេះទេ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានទេ។</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">ប្រសិនបើអ្នកជ្រើសរើសមិនផ្តល់ការអនុញ្ញាតទាំងនេះ សេវាកម្មនឹងមិនអាចដំណើរការជាធម្មតាបានទេ។</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">ប្រសិនបើអ្នកមិនចង់ផ្ដល់ការអនុញ្ញាតទាំងនេះទេ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើប៊្លូធូសទេ។ អ្នកអាចបើក និងបិទប៊្លូធូស ហើយបញ្ចូលឧបករណ៍ប៊្លូធូសនៅក្នុងសំណុំកំណត់ > ប៊្លូធូស។</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">យើងនឹងប្រើការអនុញ្ញាតតែនៅពេលដែលអ្នកចាប់ផ្តើមផ្ទេរទិន្នន័យពីឧបករណ៍របស់អ្នក នៅពេលដែលអេក្រង់របស់វាខូច។ ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់ការអនុញ្ញាតទាំងនេះទេ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានទេ។</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមផ្តល់សិទ្ធិអនុញ្ញាតឬចែករំលែកនិងបង្ហោះព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកទេនោះ អ្នកនឹងមិនអាចប្រើកម្មវិធីនេះបានឡើយ។ អ្នកអាចសម្រេចចិត្តលុបចេញ ចុះឈ្មោះចេញ ឬដាក់កម្រិតសិទ្ធិអនុញ្ញាតនៅក្នុង សំណុំកំណត់ ក្នុងករណីបែបនេះ។</string>
    <string name="download_introduction">ការទាញយក គឺជាកម្មវិធីដែលផ្តល់ដោយ Xunlei ប្រើសម្រាប់ការទាញយក និងគ្រប់គ្រងមាតិកាដែលបានទាញយក (រួមទាំង មាតិកាហាងកម្មវិធី(App store) វីដេអូ អាប់ដេតប្រព័ន្ធ គំរូរចនា និងមាតិកាកម្មវិធីអ៊ីនធឺណិត) សម្រាប់អ្នកប្រើប្រាស់ឧបករណ៍ Xiaomi ។</string>
    <string name="early_morning">ព្រឹក</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">បានបោះបង់លទ្ធភាពចូលប្រើ</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">អ្នកបានបើក TalkBack ដោយសង្កត់អេក្រង់ជាមួយ 2 ម្រាមដៃរយៈពេលលើសពី 10 វិនាទី។ TalkBack ផ្តល់នូវមតិតបជាសំឡេងសម្រាប់មនុស្សដែលមានបញ្ហាការមើល។ បើអ្នកបានបើកវាដោយចៃដន្យ ប៉ះប៊ូតុងបោះបង់ រួចហើយប៉ះពីរដងលើអេក្រង់។</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">បោះបង់</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">យល់់ព្រម</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">បិទឬបើកប្រព័ន្ធ​ប៊្លូធូស</string>
    <string name="eras_ad">គ្រិស្តសករាជ</string>
    <string name="eras_bc">មុនគ្រិស្តសករាជ</string>
    <string name="evening">ពេលរសៀល</string>
    <string name="fast_application_introduction">ក្របខ័ណ្ឌសេវាកម្មកម្មវិធីរហ័ស គឺជាក្របខ័ណ្ឌសេវាកម្មមូលដ្ឋានដែលគាំទ្រការចែកចាយ និងប្រតិបត្តិការកម្មវិធីរហ័ស។</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">MMMM d</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">M-d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">MMM d</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">ម៉ោង h</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">ទំហំអក្សរលំនាំដើម</string>
    <string name="font_hint_normal">បង្កើនទំហំអក្សរ</string>
    <string name="font_settings_sub_title">ជ្រើសរើសពុម្ពអក្សរសម្រាប់ប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="font_settings_title">សំណុំកំណត់ពុម្ពអក្សរ</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">តួ</string>
    <string name="font_use_case_title_example">ចំណងជើង</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">ថ្ងៃសុក្រ</string>
    <string name="friday_short">សុក្រ</string>
    <string name="friday_shortest">សុក្រ</string>
    <string name="game_introduction">កម្មវិធីជំនួយហ្គែម អនុញ្ញាតឱ្យអ្នកចុះឈ្មោះចូល បង្កើតការបញ្ជាទិញ ទូទាត់ពេញលេញ ប្រើប័ណ្ណបញ្ចុះតម្លៃ និងចូលរួមក្នុងព្រឹត្តិការណ៍ផ្សព្វផ្សាយនានា។</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">បុរាណ</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">ថតកម្មវិធី</string>
    <string name="home_settings_title">ជ្រើសរើសកម្មវិធី launcher លំនាំដើម</string>
    <string name="ime_privacy_policy">គោលការណ៍​​ឯកជនភាពសម្រាប់ក្តារចុចដែលបានជ្រើសរើស</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">គ្មានការតភ្ជាប់បណ្តាញ។ មើលគោលការណ៍​​ឯកជនភាពសម្រាប់ក្តារចុចនេះនៅ %s។</string>
    <string name="ims_introduction">សេវាកម្ម IMS ផ្តល់នូវសមត្ថភាពទំនាក់ទំនងជាមូលដ្ឋាន និងត្រូវបានប្រើប្រាស់សម្រាប់ការហៅជាសម្លេង និងវីដេអូដែលមានគុណភាពច្បាស់ល្អ។</string>
    <string name="input_method_category">ជ្រើសរើសក្តារចុចលំនាំដើមដែលអ្នកនឹងប្រើសម្រាប់សរសេរសារ កំណត់ត្រា និងអ្វីៗគ្រប់យ៉ាងផ្សេងទៀត។ សូមចំណាំថា អ្នកអាចដំឡើងក្តារចុចភាគីទីបីដទៃទៀតបាននៅពេលក្រោយ។</string>
    <string name="input_method_setting">ជ្រើសរើសក្តារចុច</string>
    <string name="install_preinstall_app">កំពុងទាញកម្មវិធី…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">សេវាកម្មទំនាក់ទំនងតាមអ៊ីនធឺណិត Xiaomi អនុញ្ញាតឱ្យអ្នករកឃើញ ភ្ជាប់ និងទំនាក់ទំនងជាមួយឧបករណ៍ Xiaomi ផ្សេងទៀតបាន។</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">ប្រសិនបើឧបករណ៍របស់អ្នកបាត់ នោះអ្នកនឹងមិនអាចរារាំងអ្នកដទៃពីការប្រើវា និងចូលប្រើទិន្នន័យរបស់អ្នកបានឡើយ លុះត្រាតែអ្នកកំណត់សោចាក់អេក្រង់។ នៅតែរំលងឬ?</string>
    <string name="item_facerecognition">ដោះសោ​ដោយផ្ទៃមុខ</string>
    <string name="item_fingerprint">ស្នាមម្រាមដៃ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">ចាក់សោអេក្រង់ប៉ុណ្ណោះ</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">សោចាក់អេក្រង់</string>
    <string name="item_return">កំណត់</string>
    <string name="item_skip">រំលង</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">ចែករំលែកព័ត៌មានទីតាំងជាមួយភ្នាក់ងារសង្គ្រោះបន្ទាន់</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">ភាសាច្រើនទៀត</string>
    <string name="language_settings">ជ្រើសរើសភាសា</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">តំបន់ច្រើនទៀត</string>
    <string name="locale_picker_title">ជ្រើសរើសតំបន់របស់អ្នក</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">ដោយអនុលោមតាមច្បាប់ក្រុមហ៊ុនសេវាកម្មទូរស័ព្ទចល័តអាចទទួលបានព័ត៌មានទីតាំងនៃឧបករណ៍ចល័ត ដើម្បីអនុលោមតាមតម្រូវការរបស់ភ្នាក់ងារជួយសង្គ្រោះបន្ទាន់ (ភ្នាក់ងារពន្លត់អគ្គីភ័យ និងប៉ូលីស) ដែលស្វែងរកគោលបំណងសង្គ្រោះ និងសង្គ្រោះបន្ទាន់។</string>
    <string name="location_introduction">សេវាកម្មទីតាំងផ្តល់នូវសេវាកម្មជាច្រើនដែលផ្អែកលើទីតាំងដោយផ្អែកលើព័ត៌មានទីតាំងរបស់អ្នក។</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">ភ្នាក់ងារសង្គ្រោះបន្ទាន់អាចទទួលបានទីតាំងបច្ចុប្បន្នរបស់អ្នកតាមការស្នើសុំ</string>
    <string name="lockscreen_introduction">ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់ អនុញ្ញាតឱ្យអ្នកទទួលបាននូវរូបភាពថ្មីៗ ដែលបញ្ជូនទៅអេក្រង់ចាក់សោរបស់អ្នកជារៀងរាល់ថ្ងៃ។</string>
    <string name="media_storage_devices">ឧបករណ៍ផ្ទុកមេឌៀ</string>
    <string name="media_storage_introduction">សេវាកម្មនេះអនុញ្ញាតឲ្យកម្មវិធីចូលប្រើ និងរក្សាទុករូបថត វីដេអូ អូឌីយ៉ូ និងឯកសារ។</string>
    <string name="message_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះដើម្បីផ្ញើនិងទទួលសារ SMS បាន។</string>
    <string name="mi_account_introduction">គណនី Mi អនុញ្ញាតឱ្យអ្នកចុះឈ្មោះចូល និងគ្រប់គ្រងគណនីប្រព័ន្ធ។</string>
    <string name="midnight">រាត្រី</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">ខ្ញុំបានអាននិងយល់ព្រមចំពោះគោលការណ៍​​ឯកជនភាព Mint Keyboard​ រួចហើយ</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">គោលការណ៍​ឯកជនភាព Mint Keyboard</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">អ្នកមិនមានការតភ្ជាប់អ៊ីនធឺណិតទេ។ មើលគោលនយោបាយឯកជនភាពនៅ %s។</string>
    <string name="miui_provision">ការដំឡើងដំបូង</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">អ្នកមិនមានការភ្ជាប់អ៊ីនធឺណិតទេ។ សូមមើល កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់ នៅ %s ។</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">បានជ្រើសរើស</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">ដកការជ្រើសរើសទាំងអស់</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">ជ្រើសរើសទាំងអស់</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">ជ្រើសរើស​​ធាតុ</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">ច្រើនទៀត</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">បោះបង់</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">បញ្ជាក់</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">លុប</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">ដកការជ្រើសរើសទាំងអស់</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">លែងជ្រើស​​ទាំងអស់</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">បោះបង់</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">ស្វែងរក</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">ជ្រើសរើសទាំងអស់</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">ជ្រើសទាំងអស់</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">ជ្រើសរើស​​ធាតុ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">ទាញចុះក្រោមដើម្បីរីហ្វ្រេស</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">បានរីហ្វ្រែសដោយជោគជ័យ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">កំពុង​រីហ្វ្រែស…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">លែងដៃដើម្បីរីហ្វ្រស</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">អស់ហើយសម្រាប់ពេលនេះ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">អស់ហើយសម្រាប់ពេលនេះ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">សូមចាំមួយភ្លែត…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">មិនអាចទាញធាតុបានទេ</string>
    <string name="mobile_network">កំពុង​ប្រើ​ទិន្នន័យចល័ត</string>
    <string name="monday">ថ្ងៃច័ន្ទ</string>
    <string name="monday_short">ច័ន្ទ</string>
    <string name="monday_shortest">ច័ន្ទ</string>
    <string name="month_april">មេសា</string>
    <string name="month_april_short">មេសា</string>
    <string name="month_april_shortest">មេសា</string>
    <string name="month_august">សីហា</string>
    <string name="month_august_short">សីហា</string>
    <string name="month_august_shortest">សីហា</string>
    <string name="month_december">ធ្នូ</string>
    <string name="month_december_short">ធ្នូរ</string>
    <string name="month_december_shortest">ធ្នូ</string>
    <string name="month_february">កុម្ភៈ</string>
    <string name="month_february_short">កុម្ភៈ</string>
    <string name="month_february_shortest">កុម្ភៈ</string>
    <string name="month_january">មករា</string>
    <string name="month_january_short">មករា</string>
    <string name="month_january_shortest">មករា</string>
    <string name="month_july">កក្កដា</string>
    <string name="month_july_short">កក្កដា</string>
    <string name="month_july_shortest">កក្កដា</string>
    <string name="month_june">មិថុនា</string>
    <string name="month_june_short">មិថុនា</string>
    <string name="month_june_shortest">មិថុនា</string>
    <string name="month_march">មីនា</string>
    <string name="month_march_short">មិនា</string>
    <string name="month_march_shortest">មិនា</string>
    <string name="month_may">ឧសភា</string>
    <string name="month_may_short">ឧសភា</string>
    <string name="month_may_shortest">ឧសភា</string>
    <string name="month_november">វិច្ឆិកា</string>
    <string name="month_november_short">វិច្ឆិកា</string>
    <string name="month_november_shortest">វិច្ឆិកា</string>
    <string name="month_october">តុលា</string>
    <string name="month_october_short">តុលា</string>
    <string name="month_october_shortest">តុលា</string>
    <string name="month_september">កញ្ញា</string>
    <string name="month_september_short">កញ្ញា</string>
    <string name="month_september_shortest">កញ្ញា</string>
    <string name="more">ច្រើនទៀត</string>
    <string name="morning">ព្រឹក</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">នេះនឹងអនុញ្ញាតឱ្យប្រើទិន្នន័យចល័តនិងការតភ្ជាប់ GPS ដោយផ្អែកលើសំណើរបស់អ្នកប្រើ។ ការធ្វើសមកាលកម្មគណនី និងធាតុនានាផ្សេងទៀតអាចតម្រូវឱ្យប្រើទិន្នន័យចល័តអាស្រ័យលើមុខងារពិសេសរបស់ស្មាតហ្វូន។</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">លុះត្រាតែអ្នកមានគម្រោងទិន្នន័យគ្មានកំណត់ ការប្រើប្រាស់ទិន្នន័យចល័តអាចបង្កើតថ្លៃសេវាបន្ថែមពីក្រុមហ៊ុនសេវាទូរស័ព្ទ។ នៅតែប្រើទិន្នន័យចល័តឬ?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">បោះបង់</string>
    <string name="move_data_dialog_title">អ្នកអាចដាក់កម្រិតការតភ្ជាប់ទិន្នន័យចល័តនៅក្នុងសំំណុំកំណត់នៅពេលក្រោយបាន</string>
    <string name="move_data_dialog_use">ប្រើ</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ស៊ីមទិន្ន័យ</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">ស៊ីមកាតសម្រាប់ការហៅចេញលំនាំដើម</string>
    <string name="multisim_settings_category">សំណុំកំណត់ស៊ីមកាត</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">បានសម្គាល់ឃើញស៊ីមកាត %d</string>
    <string name="multisim_settings_title">បានរកឃើញ 2 ស៊ីមកាត</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">ការណែនាំកាយវិការ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">កាយវិការពេញអេក្រង់</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ប៊ូតុង</string>
    <string name="next">បន្ទាប់</string>
    <string name="next_fingerprint">បន្ទាប់</string>
    <string name="night">ល្ងាច</string>
    <string name="noon">ថ្ងៃត្រង់</string>
    <string name="note_introduction">កម្មវិធីនេះអនុញ្ញាតឱ្យអ្នកបង្កើត មើល និងកែសម្រួលកំណត់ត្រានានាបាន។</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">សំណុំកំណត់បឋម</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">បើក</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">នៅពេលដែលការណែនាំនៃការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្មតាមបុគ្គលត្រូវបានបិទ អ្នកនឹងនៅតែឃើញបរិមាណការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មដដែលនៅពេលដែលមុខងារពិសេសនេះបើក។ ទោះយ៉ាងណាការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មនឹងមិនទាក់ទងនឹងភាពបុគ្គលអ្នកទៀតទេ ព្រោះវានឹងមិនផ្អែកលើចំណូលចិត្តផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកឡើយ។</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">នៅពេលដែលការផ្សព្វផ្សាយតម្រូវតាមបុគ្គលត្រូវបានបិទ អ្នកនឹងនៅតែឃើញបរិមាណការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មដដែលក្នុងកម្មវិធីរបស់ប្រព័ន្ធដូលនៅពេលដែលមុខងារនេះបើក។ ទោះយ៉ាងណាការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មដែលមកពី Xiaomi និងវេទិកាភាគីទីបី នឹងមិនផ្អែកលើចំណូលចិត្តផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកឡើយ។</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">បិទ</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">បើក ការវផ្សាយពាណិជ្ជកម្មតម្រូវតាមបុគ្គល</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">កំណត់ការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មតាមលក្ខណៈផ្ទាល់ខ្លួន</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">ការវផ្សាយពាណិជ្ជកម្មតម្រូវតាមបុគ្គល​គឺតម្រូវតាមចំណង់ចំណូលចិត្តរបស់អ្នក</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">ទីតាំងពេលមានអាសន្ន</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">គោលការណ៍​​ឯកជនភាព</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">អ្នកអាចផ្ញើព័ត៌មានទីតាំងរបស់អ្នកទៅកាន់ប៉ូលិសដោយប្រើសារ SMS ឬទិន្នន័យចល័តដោយស្វ័យប្រវត្តិ នៅពេលអ្នកហៅទូរសព្ទទៅកាន់លេខ 110, 120, 119 ឬ 122។ សូមអាន និងយល់ព្រមតាម&lt;a href=\"%1$s\">កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់&lt;/a> និង&lt;a href=\"%2$s\">គោលការណ៍​​ឯកជនភាព&lt;/a> មុនពេលប្រើមុខងារនេះ។</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់</string>
    <string name="other_settings_auto_update">អាប់ដេតប្រព័ន្ធដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">ប្រព័ន្ធនឹងជ្រើសរើសពេលវេលាល្អបំផុតដើម្បីទាញយក និងធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព។ ឧបករណ៍របស់អ្នកនឹងត្រូវបានបិទហើយបើកឡើងវិញដោយស្វ័យប្រវត្តិដើម្បីអនុវត្តតាមការផ្លាស់ប្តូរ។</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">អនុញ្ញាតិឱ្យប្រព័ន្ធជ្រើសរើសពេលវេលាល្អបំផុត ដើម្បីទាញយក និងធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព។ ឧបករណ៍របស់អ្នកនឹងត្រូវបិទហើយបើកឡើងវិញដោយស្វ័យប្រវត្តិដើម្បីអនុវត្តតាមការផ្លាស់ប្តូរ។</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance សម្រាប់ Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">គោលការណ៍ឯកជនភាព</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">ទទួលបានរូបភាព និងរឿងរ៉ាវចំរុះដែលបញ្ជូនទៅអេក្រង់ចាក់សោរបស់អ្នកជារៀងរាល់ថ្ងៃ។ %1$s និង%2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">កិច្ចព្រមព្រៀងអាជ្ញាប័ណ្ណអ្នកប្រើប្រាស់ចុងក្រោយ</string>
    <string name="other_settings_get_apps">ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពព័ត៌មានដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពប្រព័ន្ធ និងកម្មវិធីភាគីទីបីតាមរយៈ GetApps ដើម្បីអាចប្រើប្រាស់មុខងារចុងក្រោយ។ 
 អ្នកអាចបិទការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពដោយស្វ័យប្រវត្តិនៅក្នុង GetApps > សំណុំកំណត់ > ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពដោយស្វ័យប្រវត្តិ។"</string>
    <string name="other_settings_location">ទីតាំង</string>
    <string name="other_settings_location_summary">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធី និងគេហទំព័រចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំងរបស់អ្នក ដើម្បីផ្តល់សេវាកម្មផ្អែកលើទីតាំង</string>
    <string name="other_settings_quality_service">ការអនុញ្ញាតនៃប្រព័ន្ធ Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">ប្រព័ន្ធ Daemon ត្រូវបានប្រើដើម្បីកែលម្អស្ថេរភាព និងដំណើរការរបស់ប្រព័ន្ធ។ ដើម្បីអាចដំណើរការបានជាធម្មតា សេវាកម្មនេះត្រូវការការអនុញ្ញាតដើម្បីចូលប្រើ និងរក្សាទុកធាតុទៅក្នុងអង្គផ្ទុកឯកសាររបស់ឧបករណ៍។</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"ជួយធ្វើអោយប្រសើរឡើងនូវបទពិសោធប្រើប្រាស់របស់អ្នក ដោយផ្ញើរទិន្នន័យវិភាគ ទិន្នន័យឧបករណ៍ និងទិន្នន័យប្រើប្រាស់កម្មវិធីដោយស្វ័យប្រវត្តទៅកាន់ Xiaomi។ នេះនឹងជួយធ្វើអោយប្រសើរឡើងនូវអាយុកាលថ្ម ប្រព័ន្ធ និងស្ថេរភាពកម្មវិធី និងផ្សេងៗទៀត។
ទិន្នន័យដែលអ្នកផ្ញើនឹងមានព័ត៌មានទូទៅអំពីឧបករណ៍របស់អ្នក និងរបៀបដែលអ្នកប្រើ (ឧ. កម្រិតថ្ម សកម្មភាពប្រព័ន្ធនិងកម្មវិធី និងកំហុស)។ ទិន្នន័យនឹងត្រូវបានប្រើដើម្បីកែលម្អឧបករណ៍ Xiaomi។
បិទមុខងារនេះមិនប៉ះពាល់ដល់សមត្ថភាពឧបករណ៍របស់អ្នកក្នុងការបញ្ជូនព័ត៌មានដែលត្រូវការសម្រាប់សេវាកម្មចាំបាច់ដូចជាការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពប្រព័ន្ធ និងសុវត្ថិភាពឡើយ។
អ្នកអាចគ្រប់គ្រងមុខងារពិសេសនេះបាននៅក្នុង សំណុំកំណត់ > ពាក្យសម្ងាត់ &amp; ប្រព័ន្ធសុវត្ថិភាព > ឯកជនភាព > ការប្រើប្រាស់ និងការធ្វើរោគវិនិច្ឆ័យ។"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">ជួយធ្វើអោយប្រសើរឡើងនូវបទពិសោធប្រើប្រាស់របស់អ្នក ដោយផ្ញើរទិន្នន័យវិភាគ ទិន្នន័យឧបករណ៍ និងទិន្នន័យប្រើប្រាស់កម្មវិធីដោយស្វ័យប្រវត្តទៅកាន់ Xiaomi។ នេះនឹងជួយធ្វើអោយប្រសើរឡើងនូវអាយុកាលថ្ម ប្រព័ន្ធ និងស្ថេរភាពកម្មវិធី និងផ្សេងៗទៀត។</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">បណ្ជុនទិន្ន័យការប្រើប្រាស់និងវិភាគវិនិច្ឆ័យ</string>
    <string name="other_settings_user_experience">កម្មវិធីបទពិសោធន៍អ្នកប្រើប្រាស់</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">ជួយពួកយើងកែលម្អផលិតផល និងសេវាកម្មរបស់យើងដោយចែករំលែកស្ថិតិប្រើប្រាស់ និងការវិភាគរបស់អ្នកជាមួយយើង។</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">មើលព័ត៌មានលម្អិត</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">ចូល​ប្រើ​ប្រតិទិន</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">សម្រាប់ការអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីរហ័សចូលប្រើប្រតិទិន;</string>
    <string name="permission_account">ចូល​ប្រើគណនីនានានៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក</string>
    <string name="permission_account_introduction">សម្រាប់ការចុះឈ្មោះចូលដោយគណនី Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">សម្រាប់ការចូលប្រើអង្គផ្ទុក ដើម្បីញែក និងវិភាគកញ្ចប់ដំឡើង</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">ការចូលប្រើអង្គផ្ទុក</string>
    <string name="permission_backup_introduction">សម្រាប់ការចូលប្រើ និងរក្សាទុកការបម្រុងទុកនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក</string>
    <string name="permission_call_records">ចូលប្រើប្រវត្តិការហៅ</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">សម្រាប់អនុញ្ញាតឱ្យឧបករណ៍ដែលត្រូវគ្នាផ្សេងទៀតរបស់អ្នកដែលអ្នកភ្ជាប់ទៅឧបករណ៍នេះដើម្បីចូលប្រើប្រវត្តិហៅទូរស័ព្ទ។ វានឹងកើតឡើងនៅពេលដែលអ្នកទាមទារយ៉ាងសកម្មក្នុងការប្រើប្រវត្តិហៅទូរស័ព្ទតាមរយៈឧបករណ៍ផ្សេងទៀត។ ប្រវត្តិការហៅទូរស័ព្ទ និងទំនាក់ទំនងដែលចែករំលែកដោយប្រព័ន្ធតាមរយៈប៊្លូធូសនឹងត្រូវបានដាក់ក្នុងឃ្លាំងសម្ងាត់នៅលើឧបករណ៍របស់អ្នកតែប៉ុណ្ណោះ ហើយចែករំលែកជាមួយពួកវាដោយការអនុញ្ញាតរបស់អ្នក។</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">សម្រាប់ការចូលប្រើប្រវត្តិការហៅ ដើម្បីបង្ហាញធាតុដែលបានរារាំង</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">សម្រាប់ការចូលប្រើព័ត៌មានស្ថានភាពទូរស័ព្ទ ថតសម្លេងការហៅទូរស័ព្ទ និងការផ្អាកការថតសម្លេងក្នុងពេលហៅចូល។</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">សម្រាប់ការរក្សាទុកទិន្នន័យម៉ោងរោទិ៍</string>
    <string name="permission_contact">ចូលប្រើបញ្ជីឈ្មោះទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="permission_contact_describe">ចូលប្រើបញ្ជីឈ្មោះទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">សម្រាប់ការផ្ទៀងផ្ទាត់អត្តសញ្ញាណរបស់អ្នក។</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">សម្រាប់អនុញ្ញាតឱ្យឧបករណ៍ដែលត្រូវគ្នាផ្សេងទៀតរបស់អ្នកដែលអ្នកភ្ជាប់ទៅឧបករណ៍នេះដើម្បីចូលប្រើទំនាក់ទំនង។ វានឹងកើតឡើងនៅពេលដែលអ្នកបើកប៊្លូធូស ឬកែសម្រួលឈ្មោះទំនាក់ទំនងរបស់អ្នក ខណៈពេលដែលប៊្លូធូសបើក។</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">សម្រាប់ការប្រើប្រាស់មុខងារទំនាក់ទំនងសង្គ្រោះបន្ទាន់អេក្រង់ដើមនៅក្នុងម៉ូដ Lite និងបង្ហាញការជូនដំណឹងអំពីការសន្ទនា។</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">សម្រាប់ការបង្ហាញព័ត៌មានឈ្មោះទំនាក់ទំនងដែលត្រូវគ្នានៃសារ SMS និង MMS ។</string>
    <string name="permission_contact_introduction">សម្រាប់ការផ្តល់លទ្ធភាពមុខងារបញ្ជីខ្មៅ និងហៅឈ្មោះទំនាក់ទំនងបន្ទាន់</string>
    <string name="permission_device">ចូលប្រើព័ត៌មានឧបករណ៍</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">សម្រាប់ការចូលប្រើព័ត៌មានឧបករណ៍ (ឧ. ឈ្មោះក្រុមហ៊ុនសេវាទូរស័ព្ទ);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">សម្រាប់ការចូលប្រើស្ថានភាពឧបករណ៍ និងទំនាក់ទំនងវាទៅឧបករណ៍ដែលអាចពាក់បាន;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">សម្រាប់ការផ្ញើនិងទទួលសារ SMS និង MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">ដើម្បីធានាសុវត្ថិភាពនៃបរិយាកាសចុះឈ្មោះចូល។</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">សម្រាប់ការកំណត់សម្គាល់សេវាកម្មដែលភ្ជាប់មកជាមួយឧបករណ៍ផ្សេងៗ</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">សម្រាប់ការកំណត់សម្គាល់ឧបករណ៍ផ្សេងៗ</string>
    <string name="permission_direct_call">ធ្វើការហៅ</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">សម្រាប់ការបន្ថែមធាតុទៅក្នុងបញ្ជីខ្មៅ</string>
    <string name="permission_download_introduction">សម្រាប់ទាញលាក់ធាតុដែលបានទាញយក ហើយរក្សាទុកវានៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">ដើម្បីអាចស្វែងរកឧបករណ៍នៅក្បែរនោះ Mi Link ត្រូវការតភ្ជាប់អ៊ីនធឺណិត ហើយទាមទារការអនុញ្ញាតដូចខាងក្រោម៖</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">សម្រាប់ការចូលប្រើព័ត៌មាន IMEI ដើម្បីផ្តល់សេវាកម្មទាក់ទងនឹងឧបករណ៍របស់អ្នក</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">សម្រាប់ការរក្សាទុករូបថត និងវីដេអូនៅលើឧបករណ៍</string>
    <string name="permission_location">ចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំង:</string>
    <string name="permission_location_describe">ការប្រើពត៌មានទីតាំង</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">សម្រាប់ការចូលប្រើឈ្មោះបណ្តាញ Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">សម្រាប់ការអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីរហ័សចូលប្រើព័ត៌ទីតាំងរបស់អ្នក;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">សម្រាប់បង្ហាញឧបករណ៍ប៊្លូធូសដែលប្រើប្រាស់ថាមពលទាបដែលមាន។</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">សម្រាប់ការចូលប្រើព័ត៌ទីតាំងរបស់អ្នក ដើម្បីផ្តល់សេវាស្វែងរក និងការតភ្ជាប់ដោយប្រើប៊្លូធូស ឬ Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">សម្រាប់ការចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំងពិតប្រាកដរបស់អ្នក ដើម្បីផ្តល់សេវាកម្មផ្សេងៗតាមទីតាំង។</string>
    <string name="permission_location_introduction">សម្រាប់ការផ្តល់សេវាកម្មអាស្រ័យតាមទីតាំង</string>
    <string name="permission_log_introduction">សម្រាប់ការរក្សាទុកកំណត់ហេតុ</string>
    <string name="permission_login_introduction">សម្រាប់ការចុះឈ្មោះចូល និងគ្រប់គ្រងគណនីប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="permission_make_a_call">ធ្វើការហៅ</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">សម្រាប់ការអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីរហ័សធ្វើការហៅចេញ;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">សម្រាប់ពិនិត្យមើលពីរបៀបដែលកម្មវិធីប្រើប្រាស់ការអនុញ្ញាតទាក់ទងនឹងឯកជនភាព ខណៈពេលដែលចូលប្រើឯកសារ</string>
    <string name="permission_message_introduction">សម្រាប់ការផ្ញើសារទៅឈ្មោះទំនាក់ទំនងដែលបានរារាំង</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">សម្រាប់ការចូលប្រើ IMEI ដើម្បីកំណត់អត្តសញ្ញាណឧបករណ៍</string>
    <string name="permission_phone_network">សម្រាប់ការចូលប្រើប្រភេទបណ្តាញ ដើម្បីធ្វើឱ្យប្រសើរ និងកែតម្រូវធាតុដែលអាចទាញយកបាន</string>
    <string name="permission_phone_service">ចូលប្រើលេខទូរស័ព្ទ IMEI និង IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">សម្រាប់ការរក្សាទុករូបភាពទៅក្នុង វិចិត្រសាល និងធ្វើប្រកាសស្ងានភាព</string>
    <string name="permission_photo_video">ថតរូប និងថតវីដេអូ:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">សម្រាប់ការថតរូប ថតវីដេអូ និងការប្រើប្រាស់ពន្លឺផ្លាស។</string>
    <string name="permission_picture_introduction">សម្រាប់ការរក្សាទុក កែសម្រួល និងធ្វើសមកាលកម្មរូបថត​ និងវីដេអូ</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">ចូលប្រើបញ្ជីកម្មវិធីដែលបានដំឡើងនៅលើឧបករណ៍នេះ</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">សម្រាប់ការអាប់ដេតកម្មវិធីដែលបានទាញយក និងបញ្ជាក់ព័ត៌មានកម្មវិធីដែលប្រើដោយអង្គដំឡើងកញ្ចប់កម្មវិធី;</string>
    <string name="permission_read_call_records">កែសម្រួលប្រវត្តិការហៅ</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">សម្រាប់ការបន្ថែមធាតុទោកាន់ប្រវត្តិការហៅ និងលុបការហៅដែលបានរារាំង</string>
    <string name="permission_read_contacts">ការចូលប្រើបញ្ចីឈ្មោះទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">ចូលប្រើឧបករណ៍អង្គផ្ទុក</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">សម្រាប់ការចូលប្រើឯកសារប្រភពដែលបានទាញយក និងឯកសារកំណត់រចនាសម្ព័ន្ធប្រភព;</string>
    <string name="permission_read_message">ចូលប្រើសារជាអក្សរ</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">សម្រាប់ការចូលប្រើកំណត់ត្រា និងឯកសារភ្ជាប់</string>
    <string name="permission_read_send_message">ផ្ញើនិងទទួលសារ SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">សម្រាប់ការអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីរហ័សផ្ញើ និងទទួលសារ SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">សម្រាប់ការផ្ញើនិងទទួលសារ SMS នៃការបើកដំណើរការ;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">សម្រាប់ការទទួល ការមើល និងការផ្ញើសារ SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">ផ្ញើនិងទទួលសារ MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">សម្រាប់ការទទួល ការមើល និងការផ្ញើសារ MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">ចូលប្រើ និងកែសម្រួលប្រវត្តិហៅទូរស័ព្ទ</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">សម្រាប់បង្ហាញ និងកែសម្រួលប្រវត្តិហៅទូរស័ព្ទ។</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">ចូលប្រើ និងកែសម្រួលបញ្ជីឈ្មោះទំនាក់ទំនង</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">សម្រាប់ការអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីរហ័សចូលប្រើនិងកែសម្រួលបញ្ជីឈ្មោះទំនាក់ទំនង;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">សម្រាប់ការមើល និងគ្រប់គ្រងបញ្ជីឈ្មោះទំនាក់ទំនង;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">ចូលប្រើ និងរក្សាទុកធាតុទៅអង្គផ្ទុក</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">សម្រាប់ការរក្សាទុក បង្ហាញ កែសម្រួល ធ្វើសមកាលកម្ម និងទាញយករូបថត និងវីដេអូរបស់អ្នក។</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">សម្រាប់ការញែក និងស្កេនកញ្ចប់ដំឡើង។</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">សម្រាប់រក្សាទុកឯកសារទៅក្នុងឧបករណ៍របស់អ្នក ក្រោយពេលថតរូប ឬវីដេអូ។</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">សម្រាប់ការបង្កប់ឃ្លាំងសម្ងាត់ ការចូលប្រើ និងគ្រប់គ្រងមាតិកាដែលបានទាញយក។</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">សម្រាប់ការអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីរហ័សចូលប្រើ បង្កប់ឃ្លាំងសម្ងាត់ និងកែសម្រួលឯកសារ។</string>
    <string name="permission_read_write_file">ចូលប្រើ​ និងរក្សាទុកឯកសារ និងរូបថតនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">សម្រាប់ការចូលដំណើរការ រក្សាទុក និងលាក់ទុកធាតុនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក។</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">សម្រាប់ការចូលប្រើនិងរក្សាទុកធាតុទៅឧបករណ៍អង្គផ្ទុក;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">សម្រាប់ការចូលប្រើ និងរក្សាទុកធាតុអេក្រង់ដើម;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">សម្រាប់ការចូលប្រើនិងរក្សាទុកការថតសម្លេង</string>
    <string name="permission_recording">ថតការហៅ និងសម្លេង:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">សម្រាប់ការថតសម្លេងនៅពេលថតវីដេអូ</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">សម្រាប់ការចូលប្រើនិងរក្សាទុកការថតអេក្រង់</string>
    <string name="permission_send_message">ផ្ញើសារ SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">ចូល​ប្រើ​កាមេរ៉ា</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">សម្រាប់ការថតរូប ថតវីដេអូ និងការប្រើប្រាស់ភ្លើង Flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">សម្រាប់ការកំណត់ថាតើត្រូវគាំទ្រមុខងារភ្លើង Flashឬអត់។</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">សម្រាប់ការអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីរហ័សចូលប្រើកាមេរ៉ា;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">សម្រាប់ការហៅជាវីដេអូ។</string>
    <string name="permission_use_microphone">ចូលប្រើមីក្រូហ្វូន</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">សម្រាប់ការថតសម្លេងនៅពេលថតវីដេអូ;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">សម្រាប់ការបង្ហាញស្ថានភាពការថត។</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">សម្រាប់ការអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីរហ័សចូលប្រើមីក្រូហ្វូន;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">សម្រាប់ការថតសម្លេង</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">សម្រាប់ប្រតិបត្តិការស្កេនមេរោគ និងបង្កើនប្រសិទ្ធភាពឧបករណ៍របស់អ្នក</string>
    <string name="permission_write_device_store">រក្សាទុកធាតុទៅឧបករណ៍អង្គផ្ទុក</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">សម្រាប់បញ្ចូលឃ្លាំងសម្ងាត់ប្រភពឯកសារកំណត់រចនាសម្ព័ន្ធដែលបានទាញយក។</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">សម្រាប់ការចុះឈ្មោះចូល និងគ្រប់គ្រងគណនីប្រព័ន្ធ ដើម្បីផ្តល់ជូននូវសេវាកម្ម Xunlei ។</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(រួមទាំងគោលការណ៍ឯកជនភាព POCO Launcher និងកិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">គោលការណ៍ឯកជនភាព POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើ Launcher POCO</string>
    <string name="position_header">ចែករំលែកព័ត៌មានទីតាំង</string>
    <string name="position_subheading">ព័ត៌មានទីតាំង</string>
    <string name="pref_title_data_slot">ការកំណត់ស៊ីមកាតសម្រាប់ការប្រើទិន្ន័យចល័ត</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">ការកំណត់ស៊ីមកាតសម្រាប់ការហៅជាសម្លេង</string>
    <string name="privacy_content_one">អនុសាសន៍ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់ត្រូវបានផ្តល់ជូនដោយ Taboola ដែលជាអង្គផ្តល់មាតិកាភាគីទីបីដែលជាទីទុកចិត្តរបស់យើង។ ដើម្បីផ្តល់មាតិកានេះ Taboola ត្រូវការចូលប្រើនិងរក្សាទុកទិន្នន័យមិនមែនផ្ទាល់ខ្លួនពីឧបករណ៍របស់អ្នករួមទាំងភាសាប្រព័ន្ធនិងប្រភេទកម្មវិធីអ៊ីនធឺណិតរបស់អ្នក។ អ្នកអាចស្វែងយល់ពីរបៀបដែល Taboola ប្រើទិន្នន័យដែលប្រមូលបាននៅក្នុង &lt;a href =%1$s>គោលការណ៍​​ឯកជនភាព&lt;/a> និង &lt;a href =%2$s>កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់&lt;/a> របស់ Taboola ។ សូមអាននិងយល់ព្រមតាមលក្ខខណ្ឌដែលបានផ្តល់នៅក្នុងឯកសារទាំងនេះមុនពេលអ្នកបន្តទោមុខ។ ប្រសិនបើអ្នកមិនយល់ព្រមសេវាកម្មក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់នឹងត្រូវបានបិទដំណើរការ។</string>
    <string name="privacy_policy">គោលនយោបាយឯកជនភាព</string>
    <string name="privacy_provision_more">ស្វែងយល់បន្ថែមអំពីការពារឯកជនភាព</string>
    <string name="privacy_provision_summary">ការការពារឯកជនភាព គឺជាការប្តេជ្ញាចិត្តនៅពីក្រោយការរចនាផលិតផលរបស់យើង</string>
    <string name="privacy_provision_text">យើងខ្ញុំប្តេជ្ញាក្នុងការគោរពនិងការពារឯកជនភាពរបស់លោកអ្នក។ ផ្តល់អាទិភាពដល់ការស្រាវជ្រាវ និងការអភិវឌ្ឍន៍ក្នុងវិស័យសន្តិសុខព័ត៌មានរបស់ក្រុមហ៊ុន Xiaomi ធ្វើការជានិច្ចលើការកែលម្អវិធីសាស្រ្តការអនុវត្ត និងដំណោះស្រាយបច្ចេកទេសដែលការពារទិន្នន័យរបស់អ្នក។ យើងក៏ចែករំលែកសមិទ្ធិផលចុងក្រោយរបស់យើងជាមួយដៃគូរបស់យើងផងដែរ ដើម្បីធានានូវឯកជនភាពរបស់លោកអ្នក។</string>
    <string name="privacy_provision_title">ឯកជនភាព</string>
    <string name="privacy_refuse">មិនយល់ព្រម</string>
    <string name="privacy_title">លក្ខខណ្ឌ និង គោលការណ៍​ឯកជនភាព​</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">យើងខ្ញុំនឹងការពារព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់លោកអ្នក ដោយស្របតាមច្បាប់ បទបញ្ជា និងគោលការណ៍ឯកជនភាព។</string>
    <string name="provision_back">ថយក្រោយ</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>មើល &lt;a href=%1$s>គោលការណ៍​​ឯកជនភាព&lt;/a > នៃក្តារចុចដែលអ្នកបានជ្រើសរើស។&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">គោលការណ៍​​ឯកជនភាព</string>
    <string name="provision_next">បន្ទាប់</string>
    <string name="provision_skip_underline">រំលង</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">ណែនាំ</string>
    <string name="recorder_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះដើម្បីថតសម្លេង និងបម្រុងទុកសម្លេងថតទុកទៅក្នុង cloud ។</string>
    <string name="refuse_cookie">បដិសេធ Cookie</string>
    <string name="require_authority_list_statement">ដើម្បីអាចដំណើរការបានជាធម្មតា សេវាកម្មនេះទាមទារការអនុញ្ញាតដូចខាងក្រោម៖</string>
    <string name="require_authority_statement">ដើម្បីអនុញ្ញាតឱ្យយើងផ្តល់ជូនអ្នកនូវសេវាកម្មបឋមបាន លោកអ្នកត្រូវផ្តល់សិទ្ធិដូចខាងក្រោម ដើម្បីឱ្យពួកយើងប្រមូលព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នក:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">ដើម្បីអនុញ្ញាតឱ្យយើងផ្តល់ជូនអ្នកនូវសេវាកម្មនេះបាន លោកអ្នកត្រូវផ្តល់សិទ្ធិដូចខាងក្រោម ដើម្បីឱ្យពួកយើងប្រមូលព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នក:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">ដើម្បីអាចដំណើរការបានជាធម្មតា សេវាកម្មនេះត្រូវការតភ្ជាប់អ៊ីនធឺណិត និងទាមទារការអនុញ្ញាតដូចខាងក្រោម៖</string>
    <string name="require_network_authority_statement">ដើម្បីអាចដំណើរការបានជាធម្មតា សេវាកម្មនេះត្រូវការតភ្ជាប់អ៊ីនធឺណិត និងទាមទារការអនុញ្ញាតដូចខាងក្រោម៖</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">ដើម្បីអាចដំណើរការបានជាធម្មតា សេវាកម្មនេះត្រូវការតភ្ជាប់អ៊ីនធឺណិត និងទាមទារការអនុញ្ញាតដូចខាងក្រោម៖</string>
    <string name="saturday">ថ្ងៃសៅរ៍</string>
    <string name="saturday_short">សៅរ៍</string>
    <string name="saturday_shortest">សៅរ៍</string>
    <string name="screen_recording_introduction">កម្មវិធីនេះអនុញ្ញាតឱ្យអ្នកថតទុកនូវអ្វីដែលកំពុងកើតឡើងនៅលើអេក្រង់របស់អ្នក។</string>
    <string name="security_introduction">អ្នកអាចប្រើកម្មវិធីនេះដើម្បីលុបសំរាមនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក ស្វែងរក និងបន្សាបមេរោគ បង្កើនប្រសិទ្ធភាពការលេងហ្គេម សន្សំថាមពលថ្ម គ្រប់គ្រងកម្មវិធី ការអនុញ្ញាត។​ ល។</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">សម្រាប់ការចុះឈ្មោះចូល និងគ្រប់គ្រងគណនីប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="select_font_modele_tips">អ្នកតែងតែអាចជ្រើសរើសពុម្ពអក្សរថ្មីនៅក្នុង Themes</string>
    <string name="send">បញ្ជូន</string>
    <string name="service_agreement">ខ្ញុំបានអាន និងយល់ស្របទៅនឹងខនិងល័ក្ខខ័ណ្ឌ។</string>
    <string name="service_company_adjust_content">កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់សេវាកម្មបណ្តាញ Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>សូមអានហើយយល់ព្រមតាមចំពោះ &lt;a href=%1$s>គោលការណ៍​​ឯកជនភាព Mi Link&lt;/a > របស់យើងសិន មុននឹងបន្តទៅមុខ។&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">សេវាកម្មទំនាក់ទំនងតាមអ៊ីនធឺណិត Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>សូមអានហើយយល់ព្រមតាមចំពោះ &lt;a href=%1$s>សេចក្តីថ្លែងការណ៍ឯកជនភាពសេវាកម្មទីតាំង&lt;/a > របស់យើងសិន មុននឹងបន្តទៅមុខ។&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">គណនី Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">បញ្ជីឈ្មោះទំនាក់ទំនង និង ទូរស័ព្ទ</string>
    <string name="service_name_album">វិចិត្រសាល</string>
    <string name="service_name_application_package">អង្គដំឡើងកញ្ចប់កម្មវិធី</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">ការបម្រុងទុក</string>
    <string name="service_name_bluetooth">ប៊្លូធូស</string>
    <string name="service_name_calculator">ម៉ាស៊ីនគិតលេខ</string>
    <string name="service_name_camera">កាមេរ៉ា</string>
    <string name="service_name_carrier">សេចក្តីថ្លែងការណ៍ស្តីពីសេវាកម្ម​សេវាទូរស័ព្ទ</string>
    <string name="service_name_clock">នាឡិកា</string>
    <string name="service_name_compass">ត្រីវិស័យ</string>
    <string name="service_name_content_center">មជ្ឈមណ្ឌលមាតិកា</string>
    <string name="service_name_download">ឯកសារទាញយក​</string>
    <string name="service_name_fast_application">ក្របខ័ណ្ឌកម្មវិធីរហ័ស</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">កម្មវិធីជំនួយហ្គែម</string>
    <string name="service_name_google_service">សេចក្តីថ្លែងការណ៍ស្តីពីសេវាកម្ម Google</string>
    <string name="service_name_ims">សេវាកម្ម IMS</string>
    <string name="service_name_location">សេវាកម្មទីតាំង</string>
    <string name="service_name_lockscreen">ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់</string>
    <string name="service_name_message">កម្មវិធីផ្ញើសារ</string>
    <string name="service_name_note">កំណត់​ត្រា</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">ម៉ាស៊ីនថតសម្លេង</string>
    <string name="service_name_screen_recording">កម្មវិធីថតអេក្រង់</string>
    <string name="service_name_security">សន្តិសុខ​​</string>
    <string name="service_name_service_framework">ក្របខ័ណ្សេវាកម្ម Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">កម្មវិធីជំនួយសម្រាប់សេវាអេក្រង់ដើម</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>សូមអាននិងយល់ព្រមចំពោះ &lt;a href=%1$s>គោលការណ៍ឯកជនភាព&lt;/a >។&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">គោលការណ៍​​ឯកជនភាព Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>សូមអានហើយយល់ព្រមតាមចំពោះ &lt;a href=%1$s>គោលការណ៍​​ឯកជនភាព Xunlei&lt;/a > និង &lt;a href=%1$s>កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់សេវាកម្មបណ្តាញ Xunlei&lt;/a > របស់យើងសិន មុននឹងបន្តទៅមុខ។&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">គោលការណ៍ឯកជនភាព</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>សូមអាននិងយល់ព្រមចំពោះ &lt;a href=%1$s>គោលការណ៍​​ឯកជនភាព&lt;/a> របស់យើងជាមុនសិន។&lt;br/>&lt;br/>អនុលោមតាមស្តង់ដារ Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> ការអនុញ្ញាតឱ្យប្រើម្តងនឹងត្រូវដកក្នុងរយៈពេលដែលបានកំណត់ (ប្រហែល &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) បន្ទាប់ពីកម្មវិធីដែលត្រូវគ្នាឈប់ដំណើរការ។ ប្រសិនបើអ្នកបើកកម្មវិធីក្នុងរយៈពេលខ្លីនេះការអនុញ្ញាតនឹងត្រូវបានដកហូតបន្ទាប់នោះ។&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">បានដំណើរការស៊ីមកាត</string>
    <string name="servicestate_title">សេចក្តីថ្លែងការណ៍ស្តីពីសេវាកម្មបឋម</string>
    <string name="setting_locale">កំពុងកំណត់តំបន់…</string>
    <string name="shut_down">បិទទូរស័ព្ទ</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">កំពុងពិនិត្យរកមើលស៊ីមកាត…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">រកស៊ីមកាតមិនឃេីញ។ ត្រូវតម្លើងស៊ីមត្រឹមត្រូវហើយមានទឹកប្រាក់គ្រប់គ្រាន់នៅក្នុងស៊ីមរបស់អ្នក។</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">អនុញ្ញាតឱ្យភ្ជាប់ទៅបណ្តាញទិន្នន័យចល័ត? ប្រសិនបើអ្នកភ្ជាប់ ស៊ីមកាតដែលអ្នកបញ្ចូលនឹងត្រូវបានប្រើដើម្បីភ្ជាប់ទៅបណ្តាញទិន្នន័យចល័ត។</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">កំពុងពិនិត្យរកមើលស៊ីមកាត…</string>
    <string name="sim_card_detection">សូមដោតស៊ីមកាត</string>
    <string name="sim_card_detection_info">ដើម្បីបញ្ចូលស៊ីមកាតរបស់អ្នក អានការណែនាំនានាដែលបានមកជាមួយឧបករណ៍របស់អ្នក។</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"សូមដោតស៊ីមកាតមុននឹងអ្នកបន្ត។ ស្វែងរកមុខងារ និងមុខងារទាក់ទងនឹងការធ្វើសមកាលកម្មនឹងមិនអាចប្រើបានសម្រាប់អ្នកទៀតឡើយ ប្រសិនបើអ្នកបង្កើតគណនីដោយគ្មានស៊ីមកាត។ ឧបករណ៍នេះគាំទ្រ eSIM ។ "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">ចុច ដើម្បីបើកដំណើរការ eSIM ។</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">សីុមកាតមិន​អាច​ភ្ជាប់ទៅអ៊ិនធឺណែតបាន</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">បើក​ដំណើរការ​ eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">មិនបានបើកដំណើរការ</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">បន្ត</string>
    <string name="sim_redetection">ពិនិត្យមើល​ម្ដងទៀត</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">ស៊ីមកាតរបស់អ្នកមិនអាចតភ្ជាប់ទៅបណ្តាញដែលមានសពុលភាពរបស់ក្រុមហ៊ុន​ផ្គត់ផ្គង់សេវាបានទេ។ សូមប្រាកដថាអ្នកមានទឹកប្រាក់គ្រប់គ្រាន់នៅក្នុងសមតុល្យរបស់អ្នក ហេីយព្យាយាមតភ្ជាប់ម្តងទៀត។</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">សូមប្រាកដថា អ្នកដឹងពីរបៀបប្រើកាយវិការពេញអេក្រង់មុនពេលជ្រើសរើសជម្រើសនេះ។</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">បោះបង់</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">យល់ព្រម</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">កាយវិការពេញអេក្រង់</string>
    <string name="skip_underline">រំលង​ជំហាន​នេះ</string>
    <string name="start_up_slogan">ជារបស់អ្នកទាំងអស់</string>
    <string name="summary_not_set">មិនបានកំណត់</string>
    <string name="sunday">ថ្ងៃអាទិត្យ</string>
    <string name="sunday_short">អាទិត្យ</string>
    <string name="sunday_shortest">អាទិត្យ</string>
    <string name="system_navigation_mode">ម៉ូដនាវាចរណ៍ក្នុងប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">កម្មវិធីជំនួយសេវាកម្មអេក្រង់ដើមផ្តល់ជូនលោកអ្នកនូវមុខងារជាមូលដ្ឋានដូចជា អេក្រង់ដើម ប្រព័ន្ធ UI និងថតរូបអេក្រង់។</string>
    <string name="term_condition_detail">ទទួលបានរូបភាពគួរឱ្យភ្ញាក់ផ្អើល និងវីដេអូខ្លីគួរឱ្យរំភើបដែលបានបញ្ជូនទៅអេក្រង់ចាក់សោរបស់អ្នកជារៀងរាល់ថ្ងៃ។ មុខងារនេះនឹងមិនប្រើទិន្នន័យរបស់អ្នកសម្រាប់ការធ្វើបដិរូបកម្មដោយគ្មានការយល់ព្រមពីអ្នកទេ។ សូមអាននិងយល់ព្រមទៅនឹង &lt;a href =%1$s>គោលការណ៍​​ឯកជនភាព&lt;/a> និង &lt;a href =%2$s>កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់&lt;/a> របស់កម្មវិធីផ្តល់មាតិការបស់ភាគីទីបីសិន មុនពេលប្រើមុខងារពិសេសនេះ។</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">ខ និង ល័ក្ខខ័ណ្ឌ</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">កម្មវិធីគ្រប់គ្រង​ការអនុញ្ញាត</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">ជំនួយការ AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">ឃ្លាំងកម្មវិធី</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">សេវាកម្មបម្រុងទុក</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">ដាក់ឱ្យកម្មវិធីផ្តល់ព័ត៌មានទីតាំងបញ្ចូលគ្នា</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">សេវាកម្មទំនាក់ទំនងតាមអ៊ីនធឺណិត Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">ស្វែងរកឧបករណ៍</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">ហ្គេម</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">អេក្រង់ដើម</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">បង្ហាញបែបផ្តេក</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">គណនី Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">សំណុំកំណត់ OS AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">អង្គដំឡើងកញ្ចប់កម្មវិធី</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">បង្អួចស្របគ្នា</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">​ឃ្លា​ដែល​ប្រើ​ញឹកញាប់</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">ឧបករណ៍ចាប់ថាមពល</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">ថ្ម និងការអនុវត្ត</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">កម្មវិធីរហ័ស</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">កម្មវិធីធាតុសុវត្ថិភាព</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">សេវាកម្មបើកដំណើរការស៊ីម</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">សេវាកម្មឆ្លាតវៃ</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">ស្ថិតិ</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">សេវាកម្មចុះឈ្មោះដោយខ្លួនឯង។</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">សេវាកម្មបកប្រែ</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (កំណែជំនាន់ Xiaomi)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">សេវាកម្មអាប់ដេតប្រព័ន្ធ (ពិនិត្យរកមើលអាប់ដេតនៅអនឡាញ និងជូនដំណឹងអំពីសំណៅកំណែកម្មវិធីថ្មីៗ)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">មុនពេលប្រើប្រព័ន្ធ អ្នកត្រូវតែអាននិងយល់ព្រមចំពោះ កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់ និង គោលការណ៍ឯកជនភាពរបស់យើង។ យើងនឹងការពារព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកដោយអនុលោមតាមច្បាប់ បទបញ្ជា និងគោលការណ៍ឯកជនភាពដែលពាក់ព័ន្ធ។ នៅពេលដែលឧបករណ៍របស់អ្នកត្រូវបានធ្វើឱ្យសកម្ម សេវាកម្មខាងក្រោមនឹងភ្ជាប់ទៅបណ្តាញ និងចូលប្រើព័ត៌មានទីតាំងរបស់អ្នក៖</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">រូបផ្ទៃអេក្រង់</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

អ្នកត្រូវយល់ព្រមជាមួយគោលការណ៍​​ឯកជនភាព Facemoji សិនមុនពេលប្រើមុខងារពិសេសនេះ។"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

អ្នកត្រូវយល់ព្រមជាមួយគោលការណ៍​​ឯកជនភាព Kika សិនមុនពេលប្រើមុខងារពិសេសនេះ។"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

អ្នកត្រូវយល់ព្រមជាមួយគោលការណ៍​​ឯកជនភាព Mint Keyboard សិនមុនពេលប្រើមុខងារពិសេសនេះ។"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">សេវា​ Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Smart cards</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">ក្របខណ្ឌ​សេវាកម្ម​របស់ Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">គោលការណ៍​​ឯកជនភាព Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">គោលការណ៍ភាពឯកជន​ Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">ខួបការលើកច្បាប់គុន</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">ទិវាប្រឆាំងនឹងការឈ្លានពាន</string>
    <string name="the_arbor_day">ទិវា Arbor</string>
    <string name="the_armed_forces_day">ទិវាកងកម្លាំងប្រដាប់អាវុធ</string>
    <string name="the_armys_day">ទិវាកងទ័ពចិន</string>
    <string name="the_childrens_day">ទិវាកុមារ</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">ទិវាយុវជន</string>
    <string name="the_christmas_day">បុណ្យណូអែល</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">បុណ្យថ្ងៃ៩ខែ៩ចិន</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ថ្ងៃសែននំចាំង</string>
    <string name="the_easter_day">បុណ្យអ៊ីស្ទើរ</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">ថ្ងៃមុនចូលឆ្នាំចិន</string>
    <string name="the_fifth_day">ថ្ងៃទី ៥ នៃពិធីបុណ្យចូលឆ្នាំចិន</string>
    <string name="the_fools_day">ទិវាលេងសើចខែមេសា</string>
    <string name="the_forth_day">ថ្ងៃទី ៤ នៃពិធីបុណ្យចូលឆ្នាំចិន</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ទិវាបង្កើត SAR ហុងហុង</string>
    <string name="the_international_womens_day">ទិវាសិទ្ធិនារី</string>
    <string name="the_laba_festival">ថ្ងៃបុណ្យឡាបា ចិន</string>
    <string name="the_labour_day">ទិវា​ពលកម្ម</string>
    <string name="the_lantern_festival">សែនក្បាលទឹក</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">បុណ្យសែនព្រះខែ</string>
    <string name="the_national_day">ទិវា​បុណ្យ​ជាតិ</string>
    <string name="the_national_father_day">ថ្ងៃកំណើតរបស់ស៊ុនយ៉ាតសេន</string>
    <string name="the_new_years_day">ថ្ងៃចូលឆ្នាំថ្មី</string>
    <string name="the_night_of_sevens">ទីវាសង្សារ (ចិន)</string>
    <string name="the_partys_day">ថ្ងៃខួបគណបក្សចិន</string>
    <string name="the_peace_day">ទិវាអនុស្សាវរីយ៍</string>
    <string name="the_retrocession_day">ថ្ងៃវិលត្រឡប់នៃជាតិចិន</string>
    <string name="the_second_day">ថ្ងៃទី ២ នៃពិធីបុណ្យចូលឆ្នាំចិន</string>
    <string name="the_seventh_day">ថ្ងៃទី ៧ នៃពិធីបុណ្យចូលឆ្នាំចិន</string>
    <string name="the_sixth_day">ថ្ងៃទី ៦ នៃពិធីបុណ្យចូលឆ្នាំចិន</string>
    <string name="the_spirit_festival">ពិធីបុណ្យខ្មោច (ចិន)</string>
    <string name="the_spring_festival">បុណ្យចូលឆ្នាំចិន</string>
    <string name="the_teachers_day">ទិវា​គ្រូបង្រៀន</string>
    <string name="the_third_day">ថ្ងៃទី ៣ នៃពិធីបុណ្យចូលឆ្នាំចិន</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">ទិវាកុមារ</string>
    <string name="the_tw_youth_day">ទិវាយុវជន</string>
    <string name="the_united_nations_day">ទិវាអង្គការសហប្រជាជាតិ</string>
    <string name="the_valentines_day">ទិវា​នៃ​ក្តី​ស្រឡាញ់</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">ថ្ងៃសែនក្បាលទឹក</string>
    <string name="thursday">ថ្ងៃព្រហស្បត្តិ៍</string>
    <string name="thursday_short">ព្រហស្បតិ៍</string>
    <string name="thursday_shortest">ព្រហស្បតិ៍</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">កំណត់ម៉ោង</string>
    <string name="time_picker_label_hour">ម៉ោង</string>
    <string name="time_picker_label_minute">នាទី</string>
    <string name="title_fingerprint">កំណត់​សោ​អេក្រង់​</string>
    <string name="title_set_fingerprint">សោចាក់អេក្រង់</string>
    <string name="today">ថ្ងៃនេះ</string>
    <string name="tomorrow">ថ្ងៃស្អែក</string>
    <string name="tuesday">ថ្ងៃអង្គារ</string>
    <string name="tuesday_short">អង្គារ</string>
    <string name="tuesday_shortest">អង្គារ</string>
    <string name="user_agreement">កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់</string>
    <string name="voice_assist_desp">និយាយ \"Mi AI\" ទៅក្នុងទូរសព្ទរបស់អ្នក។ Mi AI នឹងស្គាល់សំឡេងរបស់អ្នកហើយអាចគ្រប់គ្រងឧបករណ៍របស់អ្នកបាន។</string>
    <string name="voice_assist_title">ដាស់ឱ្យភ្ញាក់ជាមួយសម្លេង</string>
    <string name="wc_dialog_agree">យល់ព្រម</string>
    <string name="wc_dialog_reject">មិនយល់ព្រម</string>
    <string name="wc_dialog_summary">ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់នឹងផ្តល់ជូនរូបភាពគួរឱ្យចាប់ចិត្ត ​និងវីដេអូខ្លីៗដែលគួរឱ្យរំភើបដែលនឹងត្រូបានបញ្ជូនទៅអេក្រង់ចាក់សោរបស់អ្នកជារៀងរាល់ថ្ងៃ។</string>
    <string name="wc_dialog_title">​អេក្រង់ចាក់សោ​រដែលមិនដូចពីមុន</string>
    <string name="wc_double_check_agree">សាកល្បង</string>
    <string name="wc_double_check_reject">ទេ អរគុណ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">អ្នកអាចបើកក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់ ដើម្បីមើលថា តើវាសមនឹងអ្នកដែរឬទេ។ សូមចាំថាអ្នកអាចបើកនិងបិទផ្ក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់បានជានិច្ចនៅក្នុង សំណុំកំណត់ > ​អេក្រង់ចាក់សោ​រ។</string>
    <string name="wc_double_check_title">សាកល្បងប្រើក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">សូមអាននិងយល់ព្រមជាមួយអ្នកផ្តល់មាតិការភាគីទីបី &lt;a href=\"%1$s\">គោលការណ៍​​ឯកជនភាព&lt;/a> និង &lt;a href=\"%2$s\">កិច្ចព្រមព្រៀងអ្នកប្រើប្រាស់&lt;/a> សិនមុននឹងប្រើមុខងារពិសេសនេះ។</string>
    <string name="wednesday">ថ្ងៃពុធ</string>
    <string name="wednesday_short">ពុធ</string>
    <string name="wednesday_shortest">ពុធ</string>
    <string name="welcome">សូមស្វាគមន៍</string>
    <string name="withdraw_consent">ប្រសិនបើអ្នកការដកហូតការយល់ព្រម សេវាកម្មក្រវ៉ាត់បង្វិលរូបផ្ទៃអេក្រង់នឹងត្រូវបានបិទដំណើរការ។</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">ម្សិលមិញ</string>
    <string name="zone_picker_title">ជ្រើសល្វែងម៉ោង</string>
</resources>
