<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">आपण आपल्या डिव्हाइसवरून नॉन-पर्सनल डेटाच्या प्रवेश आणि वापरासाठी संमती मागे घेतल्यास, वॉलपेपर कॅरोसेल सेवा निष्क्रिय केली जाईल आणि लागू केलेला कायदा आणि नियमांमध्ये निर्दिष्ट केलेल्या कालावधीत कोणताही एकत्रित डेटा डिलीट केला जाईल.</string>
    <string name="accessibility_enabled">प्रवेशयोग्यता सक्षम केली.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">मागे</string>
    <string name="activate_esim_tips">एक्टिव्हेट करता आले नाही, पुन्हा प्रयत्न करा.</string>
    <string name="activating_esim_tips">सक्रिय करीत आहे…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">आपण कॉल करण्यासाठी, कॉल हिस्ट्री पाहण्यासाठी आणि काँटॅक्टस मॅनेज करण्यासाठी या एपचा वापर करू शकता.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">दुपार</string>
    <string name="agree">सहमत आहे</string>
    <string name="agree_and_next">सहमती</string>
    <string name="agree_cookie">कुकीज स्वीकारा</string>
    <string name="agree_terms">मी वापरकर्ता करार आणि गोपनीयता धोरण वाचले आहे आणि त्याच्याशी सहमत आहे.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">मी Facemoji गोपनीयता धोरण वाचून त्यासह सहमती दर्शवली आहे.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">मी Kika गोपनीयता धोरण वाचून त्यासह सहमती दर्शवली आहे.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"याव्यतिरिक्त, खालील सेवा नेटवर्कशी कनेक्ट होतील आणि तुमच्या स्थानावर प्रवेश करतील: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI बटण तुम्हाला Mi AI ट्रिगर करण्यास आणि Mi AI शॉर्टकट वापरण्याची अनुमती देते.</string>
    <string name="ai_button_double_press">डबल प्रेस</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">पसंतीची कार्ये पूर्ण करण्यासाठी AI बटण डबल प्रेस करा</string>
    <string name="ai_button_long_press">दाबून धरा</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI शी बोलण्यासाठी AI बटण दाबून धरा</string>
    <string name="ai_button_single_press">दाबा</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI शॉर्टकट्स पाहण्यासाठी AI बटण दाबा</string>
    <string name="ai_button_title">AI बटण</string>
    <string name="album_introduction">फोटो आणि व्हिडिओंचे व्यवस्थापन, एडिट आणि ब्युटिफाय करण्यासाठी आपण हे एप वापरू शकता.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">तरतूद</string>
    <string name="application_package_introduction">पॅकेज इनस्टॉलरचा वापर थर्ड-पार्टी एप्स इनस्टॉल करण्यासाठी केला जातो, ज्यात प्रि-इनस्टॉलेशन स्कॅनिंग आणि इनस्टॉलेशननंतर एप शिफारस सेवांचा समावेश आहे.</string>
    <string name="application_permissions">एप अनुमती</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">मागे या</string>
    <string name="backup_introduction">आपण आपल्या डिव्हाइसवरील आयटमचा बॅक अप आणि रिस्टोर करण्यासाठी हे एप वापरू शकता.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">वायरलेस कम्युनिकेशनसाठी सिस्टीमद्वारे ब्लूटूथचा वापर केला जातो. सामान्यपणे कार्य करण्यास सक्षम होण्यासाठी, ब्लूटूथला खालील अनुमती आवश्यक आहेत:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">प्रारंभिक सेटअप तुम्हाला या डिव्हाइससाठी तुमची मूलभूत प्राधान्ये सेट करण्याची अनुमती देतो. तुमचे डिव्हाइस यशस्वीरित्या सेट करण्यासाठी, ब्लूटूथ सिस्टीम सेवा खालील अनुमती वापरतील:</string>
    <string name="boot_video_replay">पुन्हा प्ले करा</string>
    <string name="boot_video_skip">वगळा</string>
    <string name="calculator_introduction">तुम्ही हे एप कॅल्क्युलेशन्ससाठी, युनिट्स आणि चलने रुपांतरित करण्यासाठी आणि तुमची तारण परतफेड करण्यासाठी अंदाजित करु शकता.</string>
    <string name="camera_application_introduction">फोटो आणि व्हिडिओ काढण्यासाठी तुम्ही हे एप वापरु शकता.</string>
    <string name="camera_introduction">तुम्ही फोटो घेण्यासाठी आणि व्हिडिओ शूट करण्यासाठी कॅमेरा वापरु शकता.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>तुम्ही वॉलपेपर कॅरोसेलमध्ये प्रतिमा आणि स्टोरीज टॅप करता तेव्हा, त्यांच्या संपूर्ण आवृत्त्या तुमच्या ब्राउझरमध्ये उघडल्या जातील. आमचा विश्वासू थर्ड पार्टी कंटेंट प्रदाता नंतर तुमच्या आवडीनुसार तयार केलेल्या अतिरिक्त कंटेंट आणि जाहिरातींची शिफारस करू शकतो. तुम्ही हे फीचर सक्रिय करण्यास सहमती दिल्यास, ते या &lt;a href=\"%1$s\">कुकी धोरण&lt;/a> मध्ये वर्णन केल्याप्रमाणे, तुमच्या ब्राउझरमध्ये कुकीज ठेवतील. आपण कुकीज नाकारल्यास, वॉलपेपर कॅरोसेल अद्याप कार्य करेल परंतु त्यातील कंटेंट आणि शिफारसी आपल्याशी संबंधित नसतील. तुम्ही तुमची प्राधान्ये सेटिंग्जमध्ये कधीही बदलू शकता.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">कुकीज आम्हाला तुमचा लॉक स्क्रीन अनुभव वैयक्तिकृत करण्याची अनुमती देतात.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">वैयक्तिकृत कंटेंट आणि कुकीज</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>वॉलपेपर कॅरोसेल वापरण्याआधी आमच्या विश्वासू थर्ड पार्टी सेवा प्रदात्याचे &lt;a href=\"%1$s\">गोपनीयता धोरण&lt;/a> आणि &lt;a href=\"%2$s\">वापरकर्ता करार&lt;/a> वाचा आणि सहमती द्या.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">तुमचे लॉक स्क्रीन सेट अप करा</string>
    <string name="carousel_setting_sub">जेव्हा तुम्ही तुमचे डिव्हाइस अनलॉक कराल तेव्हा वॉलपेपर कॅरोसेल तुम्हाला नवीन स्टोरी दाखवेल</string>
    <string name="carrier_introduction_china">तुम्हाला अधिक चांगल्या सेवा देण्यासाठी, तुमच्या डिव्हाइसवर चालणार्‍या प्रक्रिया (SystemHelper, RegService आणि कॅरियर सेवांसह) वेळोवेळी तुमचे डिव्हाइस आणि सिम कार्ड (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC एड्रेससह) संबंधित माहिती पाठवू शकतात. सिस्टीम आवृत्ती, Android आवृत्ती, डिव्हाइस मॉडेल आणि मूलभूत हार्डवेअर वैशिष्ट्ये), तसेच अंदाजे स्थान माहिती (प्रदेश, निर्देशांक, क्षेत्र ओळखकर्ता आणि बेस स्टेशन आयडीसह) कॅरियरला WLAN, मोबाइल डेटा नेटवर्क किंवा विनामूल्य SMS द्वारे. कॅरियर केवळ सेवांची गुणवत्ता सुधारण्यासाठी किंवा सानुकूलित सेवा किंवा तंत्रज्ञान प्रदान करण्यासाठी संबंधित माहितीचे विश्लेषण करण्याचे वचन देतो आणि तुम्हाला वैयक्तिकरित्या ओळखणाऱ्या कोणत्याही स्वरूपात संबंधित माहिती थर्ड पार्टीजना उघड करणार नाही. विशिष्ट कॅरियर विधान प्रचलित असेल. ही सेवा वापरण्याच्या खर्चाबाबत तुमच्या कॅरियरचा सल्ला घ्या.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">पुसा</string>
    <string name="clock_introduction">तुम्ही हे एप वेळ पाहण्यासाठी तसेच टाइमर, जागतिक घड्याळ, स्टॉपवॉच, अलार्म सेट करण्यासाठी आणि अनेक कारणांसाठी वापरु शकता.</string>
    <string name="close">बंद करा</string>
    <string name="close_location_service_setting">आपण सेटिंग्जमध्ये अतिरिक्त प्रवेश बंद करु शकता > गोपनीयता संरक्षण > मॅनेज किंवा सुरक्षिततेमध्ये वैयक्तिक एप्ससाठी अनुमती प्रतिबंधित करु शकता.</string>
    <string name="cm_terms_content">तुम्हाला दिलेल्या सेवांमध्ये सुधारणा करण्यासाठी, तुमच्या पसंतीचा मोबाईल नेटवर्क ऑपरेटर तुमची वैयक्तिक माहिती आणि डेटा Wi-Fi नेटवर्कस किंवा मोबाईल डेटा कनेक्शनचा वापर करून त्याच्या सर्वर्सवर अपलोड करू शकतो. ही माहिती फक्त सेवांमध्ये सुधारणा आणि वैयक्तिककृत कंटेंट पुरवण्यासाठीच सांख्यीकी हेतूने वापरण्यात येईल. तुमची वैयक्तिकरित्या जाणून घेण्यासाठी किंवा इतर कोणाला देण्यासाठी ही माहिती वापरली जाणार नाही.</string>
    <string name="cm_terms_title">मोबाईल नेटवर्क ऑपरेटर करार</string>
    <string name="compass_introduction">तुम्ही हे एप नॅव्हिगेशन तसेच समन्वय, वातावरणीय दाब आणि उंची पाहण्यासाठी वापरु शकता.</string>
    <string name="congratulation_label">आपण आनंद लुटण्यास तयार आहात!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">फक्त एक सेकंद…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">सिस्टीम तयार करत आहे…</string>
    <string name="congratulation_swipe">सिस्टीममध्ये प्रवेश करण्यासाठी वर स्वाईप करा</string>
    <string name="congratulation_title">सेटअप पूर्ण झाले</string>
    <string name="content_description_complete">पूर्ण झाले</string>
    <string name="content_description_start">प्रारंभ करा</string>
    <string name="content_introduction">कंटेंट सेंटर एकाधिक चॅनेलवरून कंटेंट आणि सेवा एकत्रित करते. येथे आपण लेख वाचू शकता, व्हिडिओ पाहू शकता, दररोज वैशिष्ट्यीकृत आयटम पाहू शकता आणि कंटेंटच्या शिफारसी प्राप्त करु शकता.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">प्रवेशयोग्यता सक्षम करण्यासाठी दोन बोटे दाबून धरा.</string>
    <string name="cookies_content_one">जेव्हा तुम्ही वॉलपेपर कॅरोसेलमधील प्रतिमा आणि स्टोरीज टॅप करता, तेव्हा आम्ही तुमच्या ब्राऊजरमध्ये त्यांची पूर्ण आवृत्ती उघडू. आमचा विश्वासार्ह थर्ड पार्टी कंटेंट प्रदाता Taboola नंतर आपल्या आवडीनुसार तयार केलेला अतिरिक्त कंटेंट आणि जाहिरातींची शिफारस करू शकतो. आपण हे फीचर सक्रिय करण्यास सहमत असल्यास, Taboola च्या &lt;a href =%1$s> कुकी धोरण &lt;/a> मध्ये वर्णन केल्यानुसार, Taboola आपल्या डिव्हाइसवर ब्राउझरद्वारे कुकीज ठेवेल. तुम्ही कुकीजचा वापर नाकारल्यास, वॉलपेपर कॅरोसेल आयटम तुमच्या लॉक स्क्रीनवर दिसत राहतील आणि तुमच्या ब्राऊजरमध्ये पूर्ण स्टोरीज उघडल्या जातील, परंतु विशेषतः तुमच्यासाठी अतिरिक्त शिफारसी निवडल्या जाणार नाहीत. आपण सेटिंग्जमध्ये कधीही आपली प्राधान्ये बदलू शकता.</string>
    <string name="cookies_content_two">आपल्या स्वारस्यांवर आधारित कंटेंट शिफारशी आणि जाहिराती वैयक्तिकृत करण्यासाठी आमच्या विश्वसनीय थर्ड पार्टी कंटेंट प्रदात्यांनी कुकीजचा वापर करावा असे तुम्हाला वाटते का ते ठरवा.</string>
    <string name="cookies_title">वैयक्तिकृत कंटेंट आणि कुकीज</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">आपण आता Wi-Fi वर कनेक्ट केलेले नसल्यास, आपले डिव्हाइस मोबाईल डेटा वापरेल. मोबाईल डेटा वापरल्याने अतिरिक्त कॅरियर शुल्क लागू शकते.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">चायनीज पारंपारिक कॅलेंडर</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">तारीख व वेळ सेट करा</string>
    <string name="default_font">डिफॉल्ट</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">आपले डिव्हाइस अनलॉक करण्यासाठी आपल्या फिंगरप्रिंट वापरा, Mi देय व्यवहार व्हेरीफाय करा, किंवा एप्स आणि सेवांमध्ये साइन इन करण्यासाठी.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">आपले डिव्हाइस अनलॉक करण्यासाठी किंवा एप्स आणि सेवांमध्ये साइन इन करण्यासाठी आपल्या फिंगरप्रिंट वापरा.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">सिस्टिम समस्या शोधण्यासाठी आणि त्याचे विश्लेषण करण्यासाठी आणि वापरकर्त्याचा अनुभव सुधारण्यासाठी निदान डेटा पाठवा. अशा डेटामध्ये वैयक्तिक माहिती समाविष्ट असू शकते (उदा. IP, स्थान इ.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास आपण ही सेवा वापरु शकणार नाही.</string>
    <string name="disagree">रद्द करा</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास, आपण हे एप वापरु शकणार नाही. तुम्ही अशा परिस्थितीत साईन आऊट किंवा अनुमती प्रतिबंधीत करणे निवडू शकता.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास सहमत नसल्यास आपण हा एप वापरण्यास सक्षम नसाल. आपण अशा परिस्थितीत सेटिंग्जमध्ये अनुमती प्रतिबंधित करणे आणि हे फीचर बंद करणे निवडू शकता.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">या अनुमती देण्यास सहमत नसल्यास, आपण हे एप वापरण्यास सक्षम असणार नाही.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास, आपण ही सेवा वापरु शकणार नाही. तुम्ही अशा परिस्थितीत हे एप न वापरणे निवडू शकता.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास, आपण ही सेवा वापरु शकणार नाही. तुम्ही अशा परिस्थितीत हे प्रॉडक्ट न वापरणे निवडू शकता.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास आपण ही सेवा वापरु शकणार नाही. तुम्ही अशा परिस्थितीत ही सेवा न वापरणे निवडू शकता.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास, आपण ही सेवा वापरु शकणार नाही. तुम्ही अशा परिस्थितीत साईन आऊट किंवा अनुमती प्रतिबंधीत करणे निवडू शकता.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">या अनुमती देण्यास सहमत नसल्यास, आपण हे एप वापरण्यास सक्षम असणार नाही. तुम्ही सेटिंग्ज > ब्लूटूथ > अतिरिक्त सेटिंग्ज > Mi लिंकमध्ये कधीही ही सेवा चालू किंवा बंद करू शकता.</string>
    <string name="disagreement_function">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास आपण ही सेवा वापरु शकणार नाही. तुम्ही अशा परिस्थितीत हे फीचर न वापरणे निवडू शकता.</string>
    <string name="disagreement_location_service">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास आपण ही सेवा वापरु शकणार नाही.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">या अनुमती देण्यास सहमत नसल्यास, तुम्ही स्थान सेवा वापरू शकणार नाही. तुम्ही सेटिंग्ज > गोपनीयता संरक्षणमध्ये कधीही स्थान सेवा चालू किंवा बंद करू शकता.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">तुम्ही या अनुमती देण्यास सहमत नसल्यास, तुम्ही Mi अकाऊंट सेवा वापरू शकणार नाही. तुम्ही सेटिंग्ज > Mi अकाऊंटमध्ये कधीही Mi अकाऊंट सेवा चालू किंवा बंद करू शकता.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">या अनुमती देण्यास सहमत नसल्यास, आपण हे एप वापरण्यास सक्षम असणार नाही.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">तुम्ही या अनुमती न देणे निवडल्यास, सेवा सामान्यपणे कार्य करू शकणार नाही.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">या अनुमती देऊ इच्छित नसल्यास, तुम्ही ब्लूटूथ वापरू शकणार नाही. तुम्ही ब्लूटूथ चालू आणि बंद करू शकता आणि सेटिंग्ज > ब्लूटुथमध्ये डिव्हाइस जोडू शकता.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">जेव्हा तुमच्या डिव्हाइसची स्क्रीन खराब होते तेव्हा तुम्ही डेटा स्थानांतर करणे सुरू करता तेव्हाच आम्ही अनुमती वापरू. आपण या अनुमती देण्यास सहमत नसल्यास, हे एप वापरु शकणार नाही.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">आपण अशा अनुमती मंजूर करण्यास किंवा आपली वैयक्तिक माहिती शेअर करण्यास आणि अपलोड करण्यास सहमती देत ​​नसल्यास, आपण ही सेवा वापरु शकणार नाही. तुम्ही अशा परिस्थितीत सेटिंग्जमध्ये अनइनस्टॉल, साईन आऊट किंवा अनुमती प्रतिबंधीत करणे निवडू शकता.</string>
    <string name="download_introduction">डाऊनलोड्स हे Xunlei द्वारे प्रदान केलेले एप आहे जे Xiaomi डिव्हाइसच्या वापरकर्त्यांसाठी डाऊनलोड केलेला कंटेंट (App store कंटेंट, व्हिडिओ, सिस्टीम अपडेट, थीम्स आणि ब्राउझर कंटेंटसह) डाऊनलोड्स आणि मॅनेज करण्यासाठी वापरले जाते.</string>
    <string name="early_morning">सकाळ</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">प्रवेशयोग्यता रद्द केली.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">तुम्ही दोन बोटे स्क्रीनवर 10 सेकंदाहून अधिक वेळ दाबून टॉकबॅक सुरु केला. टॉकबॅकमुळे दृष्टी कमजोर असणाऱ्या लोकांना आवाजाचा अभिप्राय मिळू शकतो. तुम्ही चुकून ते सुरु केले असल्यास रद्द करण्याचे बटण दाबा आणि स्क्रीनवर डबल टॅप करा.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">रद्द करा</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ओके</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">ब्लुटूथ सुरु आणि बंद करणे</string>
    <string name="eras_ad">CE</string>
    <string name="eras_bc">BCE</string>
    <string name="evening">दुपार</string>
    <string name="fast_application_introduction">क्विक एप्स सर्व्हिस फ्रेमवर्क हा एक मूलभूत सेवा फ्रेमवर्क आहे जो क्विक एप्स वितरण आणि ऑपरेशनला सपोर्ट करतो.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d, MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">h वाजता</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">H वाजता</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'मिलिसेकंद'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'मिनि'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'मिनि' s'से'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'मिनि' s.S'से'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'से'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'से'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">डिफॉल्ट मजकूर आकार</string>
    <string name="font_hint_normal">मजकूर आकार वाढवा</string>
    <string name="font_settings_sub_title">सिस्टीम फॉन्ट निवडा</string>
    <string name="font_settings_title">फॉन्ट सेटिंग्ज</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">बॉडी</string>
    <string name="font_use_case_title_example">शीर्षक</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">शुक्रवार</string>
    <string name="friday_short">शुक्र</string>
    <string name="friday_shortest">शुक्र</string>
    <string name="game_introduction">गेम्स प्लग-इन आपल्याला साइन इन करण्याची अनुमती देते, ऑर्डर तयार करतात, पेमेंट्स पूर्ण करतात, कूपन वापरतात आणि जाहिरात इव्हेंटमध्ये सहभागी होऊ शकतात.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">क्लासिक</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">एप ड्रॉवर</string>
    <string name="home_settings_title">डिफॉल्ट लाँचर निवडा</string>
    <string name="ime_privacy_policy">निवडलेल्या कीबोर्डसाठी गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">कोणतेही नेटवर्क कनेक्शन नाही. या कीबोर्डसाठीचे गोपनीयता धोरण %s येथे पहा.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS सेवा मूलभूत कम्युनिकेशन क्षमता प्रदान करते आणि हाय-डेफिनेशन ऑडिओ आणि व्हिडिओ कॉलसाठी वापरली जाते.</string>
    <string name="input_method_category">मेसेजेस, नोट्स आणि इतर गोष्टींसाठी आपण वापरता तो डिफॉल्ट कीबोर्ड निवडा. लक्षात घ्या की आपण थर्ड - पार्टी कीबोर्ड्स नंतर इनस्टॉल करू शकता.</string>
    <string name="input_method_setting">कीबोर्ड निवडा</string>
    <string name="install_preinstall_app">एप्स लोड करत आहे…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi इंटरनेट कम्युनिकेशन सर्व्हिसेस तुम्हाला इतर Xiaomi डिव्हायसेस शोधू, कनेक्ट आणि कम्युनिकेट करु देते.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">आपले डिव्हाइस गहाळ झाल्यास, आपण स्क्रीन लॉक सेट केल्याशिवाय अन्य लोकांना त्याचा वापर करण्यास आणि आपल्या डेटामध्ये प्रवेश करण्यापासून प्रतिबंधित करू शकणार नाही. तरीही वगळायचे?</string>
    <string name="item_facerecognition">फेस अनलॉक</string>
    <string name="item_fingerprint">बोटाचा ठसा</string>
    <string name="item_lock_screen_password">फक्त स्क्रीन लॉक</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">स्क्रीन लॉक</string>
    <string name="item_return">सेट</string>
    <string name="item_skip">वगळा</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">आपत्कालीन बचाव एजन्सीसह स्थान माहिती शेअर करणे</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">अधिक भाषा</string>
    <string name="language_settings">भाषा निवडा</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">अधिक विभाग</string>
    <string name="locale_picker_title">आपला विभाग निवडा</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">कायद्यानुसार, आपत्कालीन बचाव संस्था (अग्निशमन विभाग आणि पोलिस) जे सुरक्षा आणि आपत्कालीन बचाव उद्देशाने प्रयत्न करतात त्यांच्या आवश्यकतांचे पालन करण्यासाठी मोबाईल कॅरियर मोबाईल डिव्हाइसची स्थान माहिती मिळवू शकतात.</string>
    <string name="location_introduction">स्थान सेवा तुमच्या स्थान माहितीच्या आधारावर विविध स्थान-आधारित सेवा प्रदान करते.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">आपत्कालीन बचाव संस्था विनंतीनुसार आपले वर्तमान स्थान प्राप्त करू शकतात</string>
    <string name="lockscreen_introduction">वॉलपेपर कॅरोझेल तुम्हाला तुमच्या लॉक स्क्रीनवर दररोज ताज्या प्रतिमा वितरित करण्यास अनुमती देते.</string>
    <string name="media_storage_devices">मास स्टोरेज डिव्हायसेस</string>
    <string name="media_storage_introduction">ही सेवा एप्सना फोटो, व्हिडिओ, ऑडिओ आणि फाइल्समध्ये प्रवेश आणि सेव्ह करण्याची अनुमती देते.</string>
    <string name="message_introduction">तुम्ही एसएमएस पाठवण्यासाठी आणि प्राप्त करण्यासाठी हे एप वापरू शकता.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi अकाऊंट तुम्हाला सिस्टीम अकाऊंट रजिस्टर, साइन इन आणि मॅनेज करू देते.</string>
    <string name="midnight">रात्र</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">मी Mint कीबोर्ड गोपनीयता धोरण वाचून त्याला सहमती दिली आहे</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint कीबोर्ड गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">आपल्याकडे इंटरनेट कनेक्शन नाही. गोपनीयता धोरण %s येथे पहा.</string>
    <string name="miui_provision">प्रारंभिक सेटअप</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">आपल्याकडे इंटरनेट कनेक्शन नाही. वापरकर्ता करार %s येथे पहा.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">निवडले</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">सर्व निवडी रद्द करा</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">सर्व निवडा</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">आयटम्स निवडा</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">अधिक</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">रद्द</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">पुष्टी करा</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">डिलीट</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">सर्व निवडी रद्द करा</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">सर्व निवडी रद्द करा</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">रद्द</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">शोधा</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">सर्व निवडा</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">सर्व निवडा</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">आयटम्स निवडा</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">रिफ्रेश करण्यासाठी खाली ओढा</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">यशस्वीपणे रिफ्रेश केले</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">रिफ्रेश करीत आहे…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">रिफ्रेश करण्यासाठी सोडा</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">आतासाठी इतकेच</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">आतासाठी इतकेच</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">फक्त एक सेकंद…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">आयटम्स लोड करु शकलो नाही</string>
    <string name="mobile_network">मोबाईल डेटा वापरणे</string>
    <string name="monday">सोमवार</string>
    <string name="monday_short">सोमवार</string>
    <string name="monday_shortest">सोम</string>
    <string name="month_april">एप्रिल</string>
    <string name="month_april_short">एप्रि</string>
    <string name="month_april_shortest">एप्रि</string>
    <string name="month_august">ऑगस्ट</string>
    <string name="month_august_short">ऑग</string>
    <string name="month_august_shortest">ऑग</string>
    <string name="month_december">डिसेंबर</string>
    <string name="month_december_short">डिसें</string>
    <string name="month_december_shortest">डिसें</string>
    <string name="month_february">फेब्रुवारी</string>
    <string name="month_february_short">फेब्रु</string>
    <string name="month_february_shortest">फेब्रु</string>
    <string name="month_january">जानेवारी</string>
    <string name="month_january_short">जाने</string>
    <string name="month_january_shortest">जाने</string>
    <string name="month_july">जुलै</string>
    <string name="month_july_short">जुलै</string>
    <string name="month_july_shortest">जुलै</string>
    <string name="month_june">जून</string>
    <string name="month_june_short">जून</string>
    <string name="month_june_shortest">जून</string>
    <string name="month_march">मार्च</string>
    <string name="month_march_short">मार्च</string>
    <string name="month_march_shortest">मार्च</string>
    <string name="month_may">मे</string>
    <string name="month_may_short">मे</string>
    <string name="month_may_shortest">मे</string>
    <string name="month_november">नोव्हेंबर</string>
    <string name="month_november_short">नोव्हें</string>
    <string name="month_november_shortest">नोव्हें</string>
    <string name="month_october">ऑक्टोबर</string>
    <string name="month_october_short">ऑक्टो</string>
    <string name="month_october_shortest">ऑक्टो</string>
    <string name="month_september">सप्टेंबर</string>
    <string name="month_september_short">सप्टें</string>
    <string name="month_september_shortest">सप्टें</string>
    <string name="more">अधिक</string>
    <string name="morning">सकाळ</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">हे वापरकर्त्याच्या विनंतीवर आधारित मोबाईल डेटा आणि GPS कनेक्शन वापरण्यास अनुमती देते. अकाऊंट आणि इतर आयटम सिंक करण्यासाठी स्मार्टफोनच्या वैशिष्ट्यांवर अवलंबून मोबाईल डेटा वापरण्याची आवश्यकता असू शकते.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">आपल्याकडे अमर्यादित डेटाचा प्लॅन असल्याशिवाय मोबाईल डेटा वापरल्याने अतिरिक्त कॅरियर शुल्क आकारले जाऊ शकते. तरीही मोबाईल डेटा वापरायचा?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">रद्द</string>
    <string name="move_data_dialog_title">आपण नंतर सेटिंग्जमध्ये मोबाईल डेटा कनेक्शन प्रतिबंधित करू शकता</string>
    <string name="move_data_dialog_use">वापर</string>
    <string name="msim_setting_default_data">डेटा सिम</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">कॉल्ससाठी डिफॉल्ट सिम</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM कार्ड सेटिंग्ज</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d सिम कार्ड डिटेक्ट झाले</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM कार्डस आढळली</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">जेश्चर्स गाईड</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">पूर्ण स्क्रीन जेश्चर्स</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">बटणे</string>
    <string name="next">पुढील</string>
    <string name="next_fingerprint">पुढील</string>
    <string name="night">संध्याकाळ</string>
    <string name="noon">दिवसा</string>
    <string name="note_introduction">हे एप आपल्याला नोट्स तयार करण्यास, पाहण्यास आणि संपादित करण्यास अनुमती देते.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">प्राथमिक सेटिंग्ज</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">सुरु करा</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">जेव्हा वैयक्तिकृत जाहिरातींच्या शिफारसी बंद असतात, तेव्हा फीचर चालू असताना जाहिरातींच्या समान प्रमाणात आपल्याला दिसेल. जाहिराती यापुढे संबंधित राहणार नाहीत कारण त्या आपल्या वैयक्तिक पसंतींवर आधारित नसतील.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">वैयक्तिकृत जाहिरात शिफारशी बंद असताना, तुम्हाला सिस्टीम एप्समध्ये फीचर चालू असताना त्याच प्रमाणात जाहिराती दिसतील. Xiaomi आणि थर्ड पार्टी प्लॅटफॉर्मवरील जाहिराती, तथापी यापुढे संबंधित राहणार नाहीत कारण त्या तुमच्या वैयक्तिक प्राधान्यांवर आधारित नसतील.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">बंद करा</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">वैयक्तिकृत जाहिरातींसाठी चालू करा</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">जाहिराती वैयक्तिकृत करा</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">आपल्या स्वारस्यावर आधारित जाहिराती वैयक्तिकृत करा</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">ऑटोमॅटिक सिस्टीम अपडेट्स</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">अपडेट्स डाऊनलोड आणि इनस्टॉल करण्यासाठी सिस्टीम सर्वोत्तम वेळ निवडेल. आपले डिव्हाइस बदल लागू करण्यासाठी ऑटोमॅटिकली रिबूट केले जातील.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">सिस्टीमला अपडेट डाऊनलोड आणि इनस्टॉल करण्यासाठी सर्वोत्तम वेळ निवडण्याची अनुमती द्या. बदल लागू करण्यासाठी तुमचे डिव्हाइस ऑटोमॅटिकली रिबूट केले जाईल.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">वॉलपेपर कॅरोझेल</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi साठी Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">दररोज आपल्या लॉक स्क्रीनवर क्यूरेट केलेली चित्रे आणि कथा मिळवा. %1$s आणि %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">एंड यूजर लायसन्स करार</string>
    <string name="other_settings_get_apps">ऑटोमॅटिकली अपडेट करा</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"GetApps द्वारे सिस्टीम आणि थर्ड पार्टी पार्टनर एप्स अपडेट करा जेणेकरून त्यांची नवीनतम वैशिष्ट्ये वापरता येतील.
तुम्ही GetApps > सेटिंग्ज >ऑटो अपडेट्समध्ये ऑटोमॅटिकली अपडेट बंद करू शकता."</string>
    <string name="other_settings_location">स्थान</string>
    <string name="other_settings_location_summary">स्थान-आधारित सेवा प्रदान करण्यासाठी एप्स आणि वेबसाइटना तुमच्या स्थान माहितीमध्ये प्रवेश करण्याची अनुमती द्या</string>
    <string name="other_settings_quality_service">सिस्टीम Daemon अनुमती</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">सिस्टीम स्थिरता आणि कार्यप्रदर्शन सुधारण्यासाठी सिस्टीम Daemon चा वापर केला जातो. सामान्‍यपणे कार्य करण्‍यासाठी, या सेवेला डिव्‍हाइस स्टोरेजमध्‍ये प्रवेश करण्‍यासाठी आणि आयटम सेव्ह करण्‍यासाठी अनुमतीची आवश्‍यकता आहे.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Xiaomi ला ऑटोमॅटिकली निदान, डिव्हाइस आणि एप वापर डेटा पाठवून आपला अनुभव सुधारण्यात मदत करा. यामुळे बॅटरीचे आयुष्य, सिस्टीम आणि एप स्थिरता तसेच बरेच काही सुधारण्यास मदत होईल.
आपण पाठविलेल्या डेटामध्ये आपल्या डिव्हाइसबद्दल सामान्य माहिती असते आणि आपण ते कसे वापरता (उदा. बॅटरी लेव्हल, सिस्टीम आणि एप क्रियाकलाप आणि एरर). Xiaomi डिव्हाइस सुधारण्यासाठी डेटाचा वापर केला जाईल.
हे फीचर बंद केल्याने सिस्टीम अपडेट आणि सुरक्षा यासारख्या आवश्यक सेवांसाठी आवश्यक माहिती पाठविण्याच्या आपल्या डिव्हाइसच्या क्षमतेवर परिणाम होणार नाही.
तुम्ही हे फीचर सेटिंग्ज> पासवर्डस आणि सुरक्षा > गोपनीयता > वापर आणि निदानमधून नियंत्रीत करु शकता."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Xiaomi ला ऑटोमॅटिकली निदान, डिव्हाइस आणि एप वापर डेटा पाठवून आपला अनुभव सुधारण्यात मदत करा. हे बॅटरीचे आयुष्य, सिस्टीम आणि एप स्थिरता आणि बरेच काही सुधारण्यात मदत करेल.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">वापर आणि निदान डेटा पाठवा</string>
    <string name="other_settings_user_experience">युजर अनुभव कार्यक्रम</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">तुमची वापर आकडेवारी आणि विश्लेषण आमच्याशी शेअर करून आम्हाला आमची उत्पादने आणि सेवा सुधारण्यास मदत करा.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">तपशील पहा</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">कॅलेंडरमध्ये प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">क्विक एप्सना कॅलेंडरमध्ये प्रवेश करण्याची अनुमती देण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_account">तुमच्या डिव्हाइसवर अकाऊंटमध्ये प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi अकाऊंटसह साइन इन करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">इनस्टॉलेशन पॅकेजेस पार्स आणि स्कॅन करायला स्टोरेजमध्ये प्रवेश करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">स्टोरेजमध्ये प्रवेश करणे</string>
    <string name="permission_backup_introduction">आपल्या डिव्हाइसवर बॅकअपमध्ये प्रवेश करण्यासाठी आणि सेव्ह करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_call_records">कॉल हिस्ट्रीमध्ये प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">कॉल हिस्ट्रीत प्रवेश करण्यासाठी या डिव्हाइसशी कनेक्ट केलेल्या तुमच्या इतर सुसंगत डिव्हाइसेसना अनुमती देण्यासाठी. हे केवळ तेव्हाच होईल जेव्हा तुम्हाला दुसर्‍या डिव्हाइसद्वारे कॉल हिस्ट्री सक्रियपणे वापरण्याची आवश्यकता असेल. कॉल हिस्ट्री आणि सिस्टीमकडून ब्लूटूथद्वारे शेअर केलेले काँटॅक्टस केवळ तुमच्या डिव्हाइसवर स्थानिकरित्या कॅचे केले जातील आणि तुमच्या अनुमतीने त्यांच्याशी शेअर केले जातील.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">ब्लॉक केलेले आयटम्स प्रदर्शित करायला कॉल हिस्ट्रीत प्रवेश करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">फोनच्या स्टेटसमध्ये प्रवेश करण्यासाठी, कॉल रेकॉर्ड करण्यासाठी आणि इनकमिंग कॉल्सदरम्यान रेकॉर्डिंगला विराम देण्यासाठी</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">अलार्म डेटा सेव्ह करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_contact">काँटॅक्टसमध्ये प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_contact_describe">काँटॅक्टसमध्ये प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">तुमची ओळख व्हेरिफाय करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">तुम्ही या डिव्हाइसशी कनेक्ट केलेल्या तुमच्या इतर सुसंगत डिव्हाइसेसना काँटॅक्टसमध्ये प्रवेश करण्यास अनुमती देण्यासाठी. हे फक्त तेव्हाच होईल जेव्हा तुम्ही ब्लूटूथ चालू करता किंवा ब्लूटूथ चालू असताना तुमचे काँटॅक्टस एडिट करता.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">होम स्क्रीन आपत्कालीन संपर्क लाइट मोडमध्ये वापरणे आणि संभाषण सूचना प्रदर्शित करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">एसएमएस आणि एमएमएसची संबंधित संपर्क माहिती प्रदर्शित करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">ब्लॉकलिस्ट कार्यक्षमता प्रदान करण्यासाठी आणि आपत्कालीन कॉंटॅक्टसना कॉल करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_device">डिव्हाइस माहितीत प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">डिव्हाइस माहितीमध्ये प्रवेश करण्यासाठी (उदा. कॅरियर नाव);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">डिव्हाइस स्टेटस एक्सेस आणि वेअरेबल डिव्हाइसशी कम्युनिकेट करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">एसएमएस आणि एमएमएस पाठविण्यासाठी आणि प्राप्त करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">साइन-इन वातावरणाची सुरक्षा सुनिश्चित करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">भिन्न डिव्हाइसशी संबंधित सेवा ओळखण्यासाठी</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">भिन्न डिव्हायसेस ओळखण्यासाठी</string>
    <string name="permission_direct_call">कॉल्स करा</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">ब्लॉकलिस्टमध्ये आयटम जोडण्यासाठी</string>
    <string name="permission_download_introduction">डाऊनलोड केलेले आयटम्स कॅचे करण्यासाठी आणि ते तुमच्या डिव्हाइसवर सेव्ह करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">डेटा कनेक्‍ट करण्‍यासाठी आणि स्‍थानांतरित करण्‍यासाठी जवळपासची डिव्हायसेस शोधण्‍यासाठी</string>
    <string name="permission_fast_pairing">जवळपासची डिव्हायसेस शोधण्यात सक्षम होण्यासाठी, Mi लिंकला इंटरनेटशी कनेक्ट करणे आवश्यक आहे आणि त्यासाठी खालील अनुमती आवश्यक आहेत:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">आपल्या डिव्हाइसशी संबंधित सेवा प्रदान करायला IMEI मध्ये प्रवेश करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">डिव्हाइसवर फोटो आणि व्हिडिओ सेव्ह करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_location">स्थान माहितीचा एक्सेस:</string>
    <string name="permission_location_describe">स्थानात प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi नेटवर्क नावांमध्ये प्रवेश करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">क्विक एप्सना आपल्या स्थानामध्ये प्रवेश करण्याची अनुमती देण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">उपलब्ध कमी पॉवर वापरणारी ब्लुटूथ डिव्हायसेस प्रदर्शित करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">ब्लूटूथ किंवा Wi-Fi वापरुन शोध आणि कनेक्शन सेवा प्रदान करण्यास आपल्या स्थानावर प्रवेश करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">स्थान-आधारित विविध सेवा प्रदान करायला आपल्या अचूक स्थानावर प्रवेश करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_location_introduction">स्थान-आधारित सेवा प्रदान करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_log_introduction">लॉग्ज सेव्ह करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_login_introduction">साईन इन आणि सिस्टीम अकाऊंटस मॅनेज करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_make_a_call">कॉल्स करा</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">क्विक एप्सना कॉल करण्याची अनुमती देण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">फाईल्समध्ये प्रवेश करताना एप्स गोपनीयता-संबंधित अनुमती कशा वापरतात हे तपासण्यासाठी</string>
    <string name="permission_message_introduction">ब्लॉक केलेले कॉंटॅक्टस मेसेज पाठवण्यासाठी</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">डिव्हाइस ओळखायला IMEI मध्ये प्रवेश करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_phone_network">डाऊनलोड करण्यायोग्य आयटम अनुकुलीत आणि अॅडजस्ट करायला नेटवर्क प्रकारात प्रवेश करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_phone_service">फोन नंबर, IMEI आणि IMSI चा एक्सेस घ्या</string>
    <string name="permission_photo_introduction">गॅलरीमध्ये चित्रे सेव्ह करण्यासाठी आणि स्टेटस प्रकाशित करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_photo_video">फोटो घ्या आणि व्हिडिओ रेकॉर्ड करा:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">फोटो घेणे, व्हिडिओ रेकॉर्ड करणे आणि फ्लॅश वापरण्यासाठी</string>
    <string name="permission_picture_introduction">फोटो, व्हिडिओ सेव्ह, एडिट आणि सिंक करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">या डिव्हाइसवर इनस्टॉल केलेल्या एप्सच्या लिस्टमध्ये प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">डाऊनलोड केलेली एप्स अपडेट आणि पॅकेज इनस्टॉलरद्वारे वापरलेल्या एप माहितीची पुष्टी करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_call_records">कॉल हिस्ट्री एडिट करा</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">कॉल हिस्ट्रीत आयटम्स जोडण्यासाठी आणि ब्लॉक केलेले कॉल्स डिलीट करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_read_contacts">काँटॅक्टस प्रवेश</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">डिव्हाइस स्टोरेजमध्ये प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">डाऊनलोड केलेल्या सोर्स फाईल्स आणि सोर्स कॉन्फिगरेशन फाईल्समध्ये प्रवेश करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_message">टेक्स्ट मेसेजमध्ये प्रवेश करा</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">नोट्स आणि अॅटॅचमेंटमध्ये प्रवेश करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_read_send_message">एसएमएस पाठवा आणि प्राप्त करा</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">क्विक एप्सना एसएमएस पाठवण्याची आणि प्राप्त करण्याची अनुमती देण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">एक्टिव्हेशन एसएमएस पाठविण्यासाठी आणि प्राप्त करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">एसएमएस प्राप्त करणे, पाहणे आणि पाठवण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">एमएमएस पाठवा आणि प्राप्त करा</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">एमएमएस प्राप्त करणे, पाहणे आणि पाठवण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">कॉल हिस्ट्री एक्सेस आणि एडिट करा</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">कॉल हिस्ट्री दाखवणे आणि एडिट करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">काँटॅक्टसमध्ये प्रवेश करा आणि एडिट करा</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">क्विक एप्सना काँटॅक्टसमध्ये प्रवेश आणि एडिट करण्याची अनुमती देण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">काँटॅक्टस पाहणे आणि मॅनेज करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">आयटम्स एक्सेस करा आणि स्टोरेजमध्ये सेव्ह करा</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">स्टोअर करण्यासाठी, प्रदर्शित करण्यासाठी, एडिट करण्यासाठी, सिंक करण्यासाठी आणि आपले फोटो आणि व्हिडिओ डाऊनलोड करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">इन्स्टॉलेशन पॅकेजेसचे पार्सिंग आणि स्कॅनिंग करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">फोटो किंवा व्हिडिओ घेतल्यानंतर आपल्या डिव्हाइसवर फाईल्स सेव्ह करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">डाऊनलोड केलेला कंटेंट कॅचिंग, एक्सेस आणि मॅनेज करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">क्विक एप्सना प्रवेश, कॅचे आणि फाईल्स एडिट करण्याची अनुमती देण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_write_file">आपल्या डिव्हाइसवर फाईल्स आणि फोटोंमध्ये प्रवेश करा आणि सेव्ह करा</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">आपल्या डिव्हाइसवरील आयटम्समध्ये प्रवेश करणे, सेव्ह करणे आणि कॅचे करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">डिव्हाइस स्टोरेजच्या आयटममध्ये प्रवेश आणि सेव्ह करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">होम स्क्रीन आयटममध्ये एक्सेस आणि सेव्ह करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">ऑडिओ रेकॉर्डिंगमध्ये प्रवेश करणे आणि सेव्ह करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_recording">कॉल्स आणि ऑडिओ रेकॉर्ड करा:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">व्हिडिओ रेकॉर्ड करताना ऑडिओ रेकॉर्ड करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">स्क्रीन रेकॉर्डिंगमध्ये प्रवेश करणे आणि सेव्ह करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_send_message">SMS पाठवा</string>
    <string name="permission_use_camera">कॅमेऱ्यामध्ये प्रवेश</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">फोटो घेणे, व्हिडिओ रेकॉर्ड करणे आणि फ्लॅश वापरण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">फ्लॅशलाइट फीचरचे सपोर्ट करायचे की नाही हे निर्धारित करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">क्विक एप्सना कॅमेरामध्ये प्रवेश करण्याची अनुमती देण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">व्हिडिओ कॉल्स करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_use_microphone">मायक्रोफोन एक्सेस</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">व्हिडिओ रेकॉर्ड करताना ऑडिओ रेकॉर्ड करण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">रेकॉर्डिंग स्टेटस दाखवण्यासाठी</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">क्विक एप्सना मायक्रोफोनमध्ये प्रवेश करण्याची अनुमती देण्यासाठी;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">ऑडिओ रेकॉर्डिंग करण्यासाठी</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">व्हायरस स्कॅन करण्यासाठी आणि तुमचे डिव्हाइस अनुकुलीत बनवण्यासाठी</string>
    <string name="permission_write_device_store">आयटम्स डिव्हाइस स्टोरेजमध्ये सेव्ह करा</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">डाऊनलोड केलेल्या सोर्स कॉन्फिगरेशन फाईल्स कॅच करण्यासाठी.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">साइन-इन आणि Xunlei सेवा प्रदान करायला सिस्टिम अकाऊंटस मॅनेज करण्यासाठी</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO लाँचर गोपनीयता धोरण आणि वापरकर्ता करारासह)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO लाँचर गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO लाँचर वापरकर्ता करार</string>
    <string name="position_header">स्थान माहिती शेअर करणे</string>
    <string name="position_subheading">स्थान माहिती</string>
    <string name="pref_title_data_slot">प्राधान्यीकृत डेटा SIM कार्ड</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">प्राधान्यीकृत व्हॉईस SIM कार्ड</string>
    <string name="privacy_content_one">वॉलपेपर कॅरोसेल शिफारसी आमच्या विश्वासार्ह थर्ड पार्टी कंटेंट प्रदाता Taboola द्वारे सपोर्टेड आहेत. हा कंटेंट प्रदान करण्यासाठी, Taboola ला आपल्या सिस्टीममधील भाषा आणि ब्राउझर प्रकारासह, आपल्या डिव्हाइसवरून नॉन-वैयक्तिक डेटामध्ये प्रवेश आणि स्टोअर करणे आवश्यक आहे. Taboola ने संकलित केलेल्या डेटाचा वापर Taboola च्या &lt;a href =%1$s> गोपनीयता धोरण &lt;/a> आणि &lt;a href =%2$s> वापरकर्ता करार &lt;/a> मध्ये आपण करू शकता. तुम्ही सुरू ठेवण्यापूर्वी या कागदपत्रांमध्ये दिलेल्या अटी व शर्ती वाचा आणि सहमत व्हा. आपण सहमत नसल्यास, वॉलपेपर कॅरोसेल सेवा निष्क्रिय केली जाईल.</string>
    <string name="privacy_policy">गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="privacy_provision_more">गोपनीयता संरक्षणाबद्दल अधिक जाणून घ्या</string>
    <string name="privacy_provision_summary">गोपनीयता संरक्षण ही आमच्या उत्पादनांच्या डिझाइनमागील प्रतिबद्धता आहे</string>
    <string name="privacy_provision_text">आम्ही आपल्या गोपनीयतेचा आदर आणि संरक्षण करण्यास वचनबद्ध आहोत. माहिती सुरक्षेच्या क्षेत्रात संशोधन आणि विकासाला प्राधान्य देताना, Xiaomi आपल्या डेटाचे संरक्षण करणार्‍या पद्धती, पद्धती आणि तांत्रिक उपाय सुधारण्यासाठी सतत कार्य करते. आम्ही बोर्डवर आपली गोपनीयता सुनिश्चित करण्यासाठी आमची नवीनतम उपलब्धी आमच्या भागीदारांसह शेअर करतो.</string>
    <string name="privacy_provision_title">गोपनीयता</string>
    <string name="privacy_refuse">सहमत नाही</string>
    <string name="privacy_title">अटी आणि गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">आम्ही तुमची वैयक्तिक माहिती संबंधित कायदे, नियम आणि गोपनीयता धोरणांच्या अनुसार संरक्षित करू.</string>
    <string name="provision_back">मागे</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>तुम्ही निवडलेल्या कीबोर्डचे &lt;a href=%1$s>गोपनीयता धोरण&lt;/a > पहा .&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="provision_next">पुढील</string>
    <string name="provision_skip_underline">वगळा</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">शिफारसकृत</string>
    <string name="recorder_introduction">तुम्ही हे एप ऑडिओ रेकॉर्ड करण्यासाठी आणि क्लाऊडवर रेकॉर्डिंगचा बॅक अप घेण्यासाठी वापरु शकता.</string>
    <string name="refuse_cookie">कुकीज नाकारा</string>
    <string name="require_authority_list_statement">सामान्यपणे कार्य करण्यास सक्षम होण्यासाठी, या सेवेला खालील अनुमती आवश्यक आहेत:</string>
    <string name="require_authority_statement">तुम्हाला मूलभूत सेवा पुरवण्यास अनुमती देण्यासाठी, तुम्हाला तुमची वैयक्तिक माहिती संकलित करण्यासाठी खालील अनुमती मंजूर करण्याची आवश्यकता आहे:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">तुम्हाला ही सेवा पुरवण्यास अनुमती देण्यासाठी, तुम्हाला तुमची वैयक्तिक माहिती संकलित करण्यासाठी खालील अनुमती मंजूर करण्याची आवश्यकता आहे:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">सामान्यपणे कार्य करण्यास सक्षम होण्यासाठी, या सेवेला इंटरनेटशी कनेक्ट करणे आवश्यक आहे आणि त्यासाठी खालील अनुमती आवश्यक आहेत:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">सामान्यपणे कार्य करण्यास सक्षम होण्यासाठी, या सेवेला इंटरनेटशी कनेक्ट करणे आवश्यक आहे आणि त्यासाठी खालील अनुमती आवश्यक आहेत:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">सामान्यपणे कार्य करण्यास सक्षम होण्यासाठी, या सेवेला इंटरनेटशी कनेक्ट करणे आवश्यक आहे आणि त्यासाठी खालील अनुमती आवश्यक आहेत:</string>
    <string name="saturday">शनिवार</string>
    <string name="saturday_short">शनि</string>
    <string name="saturday_shortest">शनि</string>
    <string name="screen_recording_introduction">हे एप तुम्हाला तुमच्या स्क्रीनवर काय होत आहे ते रेकॉर्ड करण्याची अनुमती देते.</string>
    <string name="security_introduction">तुम्ही तुमच्या एपवरील ट्रॅश साफ करण्यासाठी, व्हायरस शोधण्यासाठी आणि निष्फळ करण्यासाठी, गेमिंगसाठी कार्यप्रदर्शन अनुकूलित करण्यासाठी, बॅटरी वाचविण्यासाठी, एप्स मॅनेज करण्यासाठी, अनुमती आणि बरेच काही यासाठी हे एप वापरू शकता.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">साईन इन आणि सिस्टीम अकाऊंटस मॅनेज करण्यासाठी</string>
    <string name="select_font_modele_tips">तुम्ही नेहमी थीममध्ये नवीन फॉन्ट निवडू शकता</string>
    <string name="send">पाठवा</string>
    <string name="service_agreement">मी अटी आणि नियम वाचले आणि त्यांना सहमती दिली.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei नेटवर्क सेवा वापरकर्ता करार</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>तुम्ही चालू ठेवण्यापूर्वी &lt;a href=%1$s>Mi लिंक गोपनीयता धोरण&lt;/a > वाचून सहमती दर्शवली पाहिजे.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi इंटरनेट कम्युनिकेशन सेवा</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>तुम्ही चालू ठेवण्यापूर्वी &lt;a href=%1$s>स्थान सेवा गोपनीयता विधान &lt;/a > वाचून सहमती दर्शवली पाहिजे.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi अकाऊंट</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">काँटॅक्टस आणि फोन</string>
    <string name="service_name_album">गॅलरी</string>
    <string name="service_name_application_package">पॅकेज इनस्टॉलर</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">बॅकअप्स</string>
    <string name="service_name_bluetooth">ब्लुटूथ</string>
    <string name="service_name_calculator">कॅलक्यूलेटर</string>
    <string name="service_name_camera">कॅमेरा</string>
    <string name="service_name_carrier">कॅरियर सेवांबद्दल विधान</string>
    <string name="service_name_clock">घड्याळ</string>
    <string name="service_name_compass">होकायंत्र</string>
    <string name="service_name_content_center">कंटेंट सेंटर</string>
    <string name="service_name_download">डाऊनलोड्स</string>
    <string name="service_name_fast_application">जलद एप्‍स फ्रेमवर्क</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi लिंक</string>
    <string name="service_name_game">गेम्स प्लग-इन</string>
    <string name="service_name_google_service">Google सेवांबद्दल विधान</string>
    <string name="service_name_ims">IMS सेवा</string>
    <string name="service_name_location">स्थान सेवा</string>
    <string name="service_name_lockscreen">वॉलपेपर कॅरोझेल</string>
    <string name="service_name_message">मेसेजिंग</string>
    <string name="service_name_note">नोट्स</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">रेकॉर्डर</string>
    <string name="service_name_screen_recording">स्क्रीन रेकॉर्डर</string>
    <string name="service_name_security">सुरक्षा</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi सेवा फ्रेमवर्क</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">होम स्क्रीन सेवा प्लग-इन</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>आमचे गोपनीयता धोरण वाचून &lt;a href=%1$s>सहमत व्हा&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>तुम्ही चालू ठेवण्यापूर्वी &lt;a href=%1$s>Xunlei गोपनीयता धोरण&lt;/a > आणि &lt;a href=%1$s>Xunlei नेटवर्क सेवा वापरकर्ता करार&lt;/a > वाचून सहमती दर्शवली पाहिजे.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> मानकांनुसार आमचे &lt;a href=%1$s>गोपनीयता धोरण वाचा आणि सहमती द्या&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>, संबंधित अ‍ॅप चालणे थांबवल्यानंतर ठराविक कालावधीत (सुमारे &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) ची एक-वेळची अनुमती रद्द केली जाईल. या अल्प कालावधीत तुम्ही एप उघडल्यास, नंतर अनुमती मागे घेतली जाईल.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM कार्ड एक्टिवेशन</string>
    <string name="servicestate_title">मूलभूत सेवांबद्दल विधान</string>
    <string name="setting_locale">सेटिंग्ज विभाग…</string>
    <string name="shut_down">बंद करा</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM कार्ड तपासत आहे…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM कार्ड शोधता आले नाही. SIM कार्ड योग्य प्रकारे इनस्टॉल केले असल्याची आणि तुमच्या बॅलन्समध्ये पुरेसे पैसे असल्याची खात्री करा.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">मोबाईल डेटा नेटवर्कशी कनेक्ट करण्यास अनुमती द्यायची? आपण असे केल्यास, आपण समाविष्ट केलेले SIM कार्ड मोबाईल डेटा नेटवर्कशी कनेक्ट करण्यासाठी वापरले जाईल.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">सिम कार्ड तपासणे…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM कार्ड टाका</string>
    <string name="sim_card_detection_info">आपले SIM कार्ड टाकण्यासाठी आपल्या डिव्हाइससह आलेल्या सूचना वाचा.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"तुम्ही सुरू ठेवण्यापूर्वी सिम कार्ड घाला. आपण सिम कार्डशिवाय अकाऊंट तयार केल्यास डिव्हाइस शोध आणि सिंक-संबंधित कार्यक्षमता आपल्यासाठी पूर्णपणे उपलब्ध होणार नाही. हे डिव्हाइस eSIM ला सपोर्ट करते. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM सक्रिय करण्यासाठी टॅप करा.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM कार्डला नेटवर्कशी कनेक्ट करणे शक्य झाले नाही</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM सक्रिय करा</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">सक्रिय केले नाही</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">सुरु ठेवा</string>
    <string name="sim_redetection">पुन्हा तपासा</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">तुमचे SIM कार्ड वैध कॅरियर नेटवर्कशी कनेक्ट करू शकले नाही. तुमच्या बॅलन्समध्ये पुरेशी बाकी असल्याची खात्री करा आणि पुन्हा कनेक्ट करण्याचा प्रयत्न करा.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">हा पर्याय निवडण्यापूर्वी आपल्याला फूल स्क्रीन जेश्चर कसे वापरायचे हे माहित आहे याची खात्री करा.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">रद्द</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ओके</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">फूल स्क्रीन जेश्चर</string>
    <string name="skip_underline">ही पायरी वगळा</string>
    <string name="start_up_slogan">फक्त तुमचे</string>
    <string name="summary_not_set">सेट नाही</string>
    <string name="sunday">रविवार</string>
    <string name="sunday_short">रविवार</string>
    <string name="sunday_shortest">रवि</string>
    <string name="system_navigation_mode">सिस्टिम नॅव्हिगेशन मोड</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">होम स्क्रीन सर्व्हिस प्लग-इन तुम्हाला होम स्क्रीन, सिस्टीम UI आणि स्क्रीनशॉट सारखी मूलभूत वैशिष्ट्ये प्रदान करते.</string>
    <string name="term_condition_detail">आपल्या लॉक स्क्रीनवर दररोज आकर्षक प्रतिमा आणि रोमांचक कथा मिळवा. हे फीचर तुमच्या संमतीशिवाय वैयक्तिकरणासाठी तुमचा डेटा वापरणार नाही. हे फीचर वापरण्यापूर्वी थर्ड पार्टी कंटेंट प्रदात्याचे &lt;a href =%1$s> गोपनीयता धोरण &lt;/a> आणि &lt;a href =%2$s> वापरकर्ता करार &lt;/a> वाचा आणि सहमती द्या.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">अटी व नियम</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi स्टोअर</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">अनुमती मॅनेजर</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI असिस्टंट</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">एप व्हॉल्ट</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">बॅकअप सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">फ्यूज्ड लोकेशन प्रोव्हायडर</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi क्लाऊड</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi इंटरनेट कम्युनिकेशन सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">डिव्हाइस शोध</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">गेम्स</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">होम स्क्रीन</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML व्ह्यूअर</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi लिंक</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">लँडस्केप व्ह्यू</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi अकाऊंट</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI सेटिंग</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">पॅकेज इनस्टॉलर</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">समांतर विंडोज</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">नेहमीचे वाक्यांश</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">पॉवर डिटेक्टर</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">बॅटरी आणि कार्यप्रदर्शन</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">क्विक एप्स</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">सुरक्षित घटक एप्लिकेशन</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">सिम एक्टिवेशन सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">स्मार्ट सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">आकडेवारी</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">सेल्फ-रजिस्ट्रेशन सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">भाषांतर सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">सिस्टीम अपडेट सेवा (ऑनलाईन अपडेट तपासते आणि नवीन आवृत्त्यांबद्दल सूचित करते)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">सिस्टीम वापरण्यापूर्वी, आपण आमचा युजर करार आणि गोपनीयता धोरण वाचून सहमत असणे आवश्यक आहे. आम्ही संबंधित कायदे, नियम आणि गोपनीयता धोरणांनुसार आपली वैयक्तिक माहिती संरक्षित करू. जेव्हा आपले डिव्हाइस एक्टिव्हेट केले जाते, तेव्हा खालील सेवा नेटवर्कशी कनेक्ट होतील आणि तुमच्या स्थानात प्रवेश करतील:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">वॉलपेपर</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

हे फीचर वापरण्यापूर्वी तुम्ही Facemoji गोपनीयता धोरणाशी सहमती दर्शवली पाहिजे."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

हे फीचर वापरण्यापूर्वी तुम्ही Kika गोपनीयता धोरणाशी सहमती दर्शवली पाहिजे."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

आपण हे फीचर वापरण्यापूर्वी Mint कीबोर्ड गोपनीयता धोरणास सहमती दिली पाहिजे."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">स्मार्ट कार्डस</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi सर्व्हिस फ्रेमवर्क</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika गोपनीयता धोरण</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">मार्शल लॉ उठवण्याचा वर्धापनदिन</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">आक्रमकता विरोधी दिन</string>
    <string name="the_arbor_day">आर्बर डे</string>
    <string name="the_armed_forces_day">सशस्त्र सेना दिन</string>
    <string name="the_armys_day">PLA दिवस</string>
    <string name="the_childrens_day">बाल दिन</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">युवा दिन</string>
    <string name="the_christmas_day">ख्रिसमस</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">डबल नाइंथ फेस्टिव्हल</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ड्रॅगन बोट उत्सव</string>
    <string name="the_easter_day">ईस्टर</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">चीनी नववर्षाची पूर्वसंध्या</string>
    <string name="the_fifth_day">चायनीज नववर्षाचा पाचवा दिवस</string>
    <string name="the_fools_day">एप्रिल फूल दिवस</string>
    <string name="the_forth_day">चायनीज नववर्षाचा चौथा दिवस</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">हॉन्गकॉन्ग SAR स्थापना दिवस</string>
    <string name="the_international_womens_day">महिला दिन</string>
    <string name="the_laba_festival">लबा उत्सव</string>
    <string name="the_labour_day">कामगार दिन</string>
    <string name="the_lantern_festival">कंदील उत्सव</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">मध्य-शरदऋतू उत्सव</string>
    <string name="the_national_day">राष्ट्रीय दिवस</string>
    <string name="the_national_father_day">सन याट-सेनचा वाढदिवस</string>
    <string name="the_new_years_day">नवीन वर्ष</string>
    <string name="the_night_of_sevens">किक्सी उत्सव</string>
    <string name="the_partys_day">CPC दिवस</string>
    <string name="the_peace_day">स्मृतिदिन</string>
    <string name="the_retrocession_day">रेट्रोसेसियन डे</string>
    <string name="the_second_day">चायनीज नववर्षाचा दुसरा दिवस</string>
    <string name="the_seventh_day">चायनीज नववर्षाचा सातवा दिवस</string>
    <string name="the_sixth_day">चायनीज नववर्षाचा सहावा दिवस</string>
    <string name="the_spirit_festival">भूत उत्सव</string>
    <string name="the_spring_festival">चायनीज नववर्ष</string>
    <string name="the_teachers_day">शिक्षक दिन</string>
    <string name="the_third_day">चायनीज नववर्षाचा तिसरा दिवस</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">बाल दिन</string>
    <string name="the_tw_youth_day">युवा दिन</string>
    <string name="the_united_nations_day">संयुक्त राष्ट्र दिन</string>
    <string name="the_valentines_day">व्हॅलेंटाईन डे</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">वॉटर लँटर्न फेस्टिव्हल</string>
    <string name="thursday">गुरुवार</string>
    <string name="thursday_short">गुरु</string>
    <string name="thursday_shortest">गुरु</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">वेळ सेट करा</string>
    <string name="time_picker_label_hour">तास</string>
    <string name="time_picker_label_minute">मिनिट</string>
    <string name="title_fingerprint">स्क्रीन लॉक सेट करा</string>
    <string name="title_set_fingerprint">स्क्रीन लॉक</string>
    <string name="today">आज</string>
    <string name="tomorrow">उद्या</string>
    <string name="tuesday">मंगळवार</string>
    <string name="tuesday_short">मंगळवार</string>
    <string name="tuesday_shortest">मंगळ</string>
    <string name="user_agreement">वापरकर्ता करार</string>
    <string name="voice_assist_desp">तुमच्या फोनमध्ये \"Mi AI\" बोला. \"Mi AI\" तुमचा आवाज ओळखेल आणि तुमचे डिव्हाइस नियंत्रित करू शकेल.</string>
    <string name="voice_assist_title">आवाजासोबत उठा</string>
    <string name="wc_dialog_agree">सहमती</string>
    <string name="wc_dialog_reject">सहमत नाही</string>
    <string name="wc_dialog_summary">वॉलपेपर कॅरोसेल आपल्या लॉक स्क्रीनवर दररोज आश्चर्यकारक प्रतिमा आणि रोमांचक स्टोरीज वितरित करते.</string>
    <string name="wc_dialog_title">रीमॅगीनेटेड लॉक स्क्रीन</string>
    <string name="wc_double_check_agree">प्रयत्न करा</string>
    <string name="wc_double_check_reject">नको धन्यवाद</string>
    <string name="wc_double_check_summary">ते आपल्यासाठी कार्य करते किंवा नाही हे पाहण्यासाठी आपण वॉलपेपर कॅरोसेल चालू करू शकता. लक्षात ठेवा आपण सेटिंग्ज > लॉक स्क्रीनमध्ये वॉलपेपर कॅरोसेल नेहमीच चालू आणि बंद करू शकता.</string>
    <string name="wc_double_check_title">वॉलपेपर कॅरोसेल वापरुन पहा</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">हे फीचर वापरण्याआधी तृतीय पक्ष कंटेंट प्रदात्याचे &lt;a href=\"%1$s\">गोपनीयता धोरण&lt;/a> आणि &lt;a href=\"%2$s\">वापरकर्ता करार&lt;/a> वाचा आणि सहमत व्हा.</string>
    <string name="wednesday">बुधवार</string>
    <string name="wednesday_short">बुधवार</string>
    <string name="wednesday_shortest">बुध</string>
    <string name="welcome">स्वागत</string>
    <string name="withdraw_consent">आपण संमती मागे घेतल्यास, वॉलपेपर कॅरोसेल सेवा निष्क्रिय केली जाईल.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">काल</string>
    <string name="zone_picker_title">समयक्षेत्र निवडा</string>
</resources>
