<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">"Jekk tneħħi l-kunsens għall-aċċess u l-użu ta' dejta mhux personali mit-tagħmir tiegħek, is-servizzi tal-Karużell tal-Wallpaper se jiġu diżattivati u kull dejta miġbura se titħassar fiż-żmien mitlub mil-liġijiet u r-regolamenti li obbligati nimxu magħhom."</string>
    <string name="accessibility_enabled">Aċċessibilità mixgħula.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Lura</string>
    <string name="activate_esim_tips">"Ma setax jattiva. Erġa' pprova."</string>
    <string name="activating_esim_tips">Qed jattiva…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">"Tista' tuża dil-app biex tagħmel is-sejħiet, tara l-istorja tat-telefonati u tieħu ħsieb il-kuntatti."</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Wara nofsinhar</string>
    <string name="agree">Naqbel</string>
    <string name="agree_and_next">Naqbel</string>
    <string name="agree_cookie">Aċċetta l-cookies</string>
    <string name="agree_terms">Qrajt u naqbel mal-Ftehim tal-Utent u l-Politika tal-Privatezza.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Qrajt u qbilt mal-Politika tal-Privatezza ta' Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"Qrajt u qbilt mal-Politika tal-Privatezza ta' Kika."</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Barra minn hekk, is-servizzi li ġejjin se jaqbdu man-netwerk u jaċċessaw il-post fejn tkun inti: "</string>
    <string name="ai_button_desc">"Il-buttuna AI tħallik issejjaħ lil Mi AI u tuża x-shortcuts ta' Mi AI."</string>
    <string name="ai_button_double_press">Agħfas darbtejn</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">"Agħfas darb'tejn il-buttuna AI biex tlesti x-xogħolijiet personalizzati"</string>
    <string name="ai_button_long_press">Agħfas u żomm magħfus</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Agħfas u żomm magħfusa l-buttuna tal-AI biex titkellem mal-Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Agħfas</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Agħfas il-buttuna AI biex tara x-shortcuts tal-Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Buttuna AI</string>
    <string name="album_introduction">"Tista' tuża dil-app biex tieħu ħsieb, tibdel u ssebbaħ ir-ritratti u l-vidjos."</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Provvista or Dispożizzjoni</string>
    <string name="application_package_introduction">L-Installatur tal-pakketti tintuża biex tinstalla l-apps terzi inkluż biex jiġu skennjati qabel jiġu installati u għas-servizzi tas-suġġerimenti tal-apps wara l-installazzjoni.</string>
    <string name="application_permissions">Permessi tal-app</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Lura</string>
    <string name="backup_introduction">"Tista' tuża dil-app biex taħżen il-kopji tal-, jew tirkupra l-affarijiet fuq it-tagħmir tiegħek."</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Is-sistema tuża l-Bluetooth biex tikkomunika mingħajr wajers. Biex jaħdem kif suppost, Bluetooth jeħtieġ dal-permessi li ġejjin:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">"Setup inizjali jħallik tissettja l-preferenzi bażiċi tiegħek għal dan it-tagħmir. Biex tissettja dan it-tagħmir b'suċċess, servizzi tas-sistema Bluetooth se jużaw il-permessi li ġejjin:"</string>
    <string name="boot_video_replay">"Erġa' uri"</string>
    <string name="boot_video_skip">Aqbeż</string>
    <string name="calculator_introduction">"Tista' tuża din l-app biex taħdem in-numri, tikkonverti l-unitajiet u l-muniti u taħdem stima tal-ħlasijiet tal-ipoteka."</string>
    <string name="camera_application_introduction">"Tista' tuża dil-app biex tiġbed ir-ritratti u l-vidjos."</string>
    <string name="camera_introduction">"Tista' tuża Kamera biex tieħu r-ritratti u tiġbed il-vidjos."</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>"Meta tagħfas fuq l-istampi u l-istejjer tal-Karużell tal-Wallpaper, il-verżjonijiet sħaħ tagħhom se jinfetħu fil-brawżer tiegħek. L-operatur tal-kontenut terz fdat tagħna jista' mbagħad jissuġġerilek iktar kontenut u riklami addattati għall-affarijiet li jolqtuk. Jekk taqbel ma' dil-faċilità, l-operatur se jqiegħed il-cookies fil-brawżer tiegħek skont dil-&lt;a href=\"%1$s\">Politika tal-Cookies&lt;/a>. Jekk ma taċċettax il-cookies, Karużell tal-Wallpaper xorta se jaħdem imma l-kontenut u s-suġġerimenti li tikseb jafu ma jkunux jgħoddu għalik. Dejjem tista' tibdel l-għażliet tiegħek minn Għażliet."</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Il-cookies jgħinuna nippersonalizzaw dak li tara fuq l-Iskrin imsakkar.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Kontenut u cookies personalizzati</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Qabel tuża Karużell tal-Wallpaper, aqra u aqbel mal-&lt;a href=\"%1$s\">Politika tal-Privatezza&lt;/a> u mal-&lt;a href=\"%2$s\">Ftehim tal-Utent&lt;/a> tal-operatur tas-servizz terz fdat tagħna.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Ħejji l-Katnazz tal-iskrin</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Il-Karużell tal-Wallpaper se jurik stejjer ġodda kull darba li tiftaħ it-tagħmir tiegħek</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Biex nagħtuk servizzi aqwa, il-proċessi li jaħdmu fuq it-tagħmir tiegħek (fosthom SystemHelper, RegService u Servizzi tal-Operatur) jistgħu kultant żmien jibagħtu l-informazzjoni marbuta mat-tagħmir u l-karta SIM tiegħek (fosthom l-IMEI, l-IMSI, il-MSISDN, il-MEID, l-ICCID, l-indirizz MAC, il-verżjoni tas-sistema, il-verżjoni ta' Android, il-mudell tat-tagħmir u d-dettalji bażiċi dwar l-apparat tat-tagħmir tiegħek) kif ukoll il-post fejn bejn wieħed u ieħor tinsab (fosthom ir-reġjun, il-koordinati, in-numru taż-żona u n-numru tal-antenna tal-operatur) lill-operatur bil-WLAN, bid-dejta tal-mowbajl jew b'SMS bla ħlas. L-operatur jimpenja ruħu li juża dil-informazzjoni biss biex itejjeb il-kwalità tas-servizzi jew biex joffri servizzi jew teknoloġiji personalizzati u mhux se jaqsam dil-informazzjoni ma' ħaddieħor b'mod li jkunu jistgħu jaslu għalik. Dan kollu se jsir skont ir-regoli tal-operatur partikolari. Ikkuntattja lill-operatur tiegħek biex tifhem kemm jiswa das-servizz."</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Neħħi</string>
    <string name="clock_introduction">"Tista' tuża din l-app biex tara l-ħin kif ukoll biex tuża t-timer, tara l-ħinijiet madwar id-dinja, tuża l-istopwatch, twaqqaf l-alarms u iktar."</string>
    <string name="close">Agħlaq</string>
    <string name="close_location_service_setting">"Tista' tagħżel li titfi l-aċċess għall-post fejn tinsab minn Għażliet > Ħarsien tal-privatezza > Ikkontrolla jew illimita l-permessi għall-apps waħda waħda minn Sigurtà."</string>
    <string name="cm_terms_content">"Bil-għan li ntejbu s-servizzi li nipprovdulek, l-operatur tan-netwerk tal-mowbajl tal-għażla tiegħek jista' jtella' dejta personali tiegħek u l-informazzjoni dwar dan l-apparat fuq is-servers tiegħu permezz tan-netwerks Wi-Fi jew billi jagħmel kuntatt bid-dejta tal-mowbajl. Din l-informazzjoni tituża biss għal skopijiet ta' statistika bil-għan li ntejbu l-kwalita' tas-servizz u nipprovdu kontenut aktar personalizzat. Din l-informazzjoni mhux se tintuża biex tidentifikak personalment u mhux ser tingħadda lil terzi persuni."</string>
    <string name="cm_terms_title">Ftehim mal-Operatur tan-Netwerk tal-Mowbajl</string>
    <string name="compass_introduction">"Tista' tuża din l-app biex tinnaviga, kif ukoll biex tara l-koordinati, il-pressjoni tal-arja u l-għoli."</string>
    <string name="congratulation_label">Lest biex tibda!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Sekonda kollox…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Qed iħejji s-sistema…</string>
    <string name="congratulation_swipe">"Miss biex tidħol fis-sistema'"</string>
    <string name="congratulation_title">Is-setup komplut</string>
    <string name="content_description_complete">Lest</string>
    <string name="content_description_start">Ibda</string>
    <string name="content_introduction">"Iċ-Ċentru tal-Kontenut jiġbor fih il-kontenut u s-servizzi minn numru ta' postijiet differenti. Hawn tista; taqra l-artikli, tara l-vidjos, tara l-affarijiet prominenti tal-jum u tirċievi xi suġġerimenti tal-kontenut."</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">"Ibqa' żomm żewgt iswaba magħfusa biex tixgħel l-aċċessibilta'."</string>
    <string name="cookies_content_one">"Meta tagħfas fuq ir-ritratti u l-isejjer tal-Karużell tal-Wallpapers, aħna se niftħu l-verżjoni sħiħa tagħhom fil-brawżer tiegħek. Taboola, il-fornitur tal-kontenut terz fdata tagħna tista' mbagħad tissuġġerilek iktar kontenut u riklami skont l-affarijiet li jinteressawk. Jekk taqbel li tattiva dil-faċilità Taboola se tqiegħed xi cookies fuq it-tagħmir tiegħek permezz tal-brawżer skont il-&lt;a href =%1$s>Politika tal-Cookies&lt;/a> ta' Taboola. Jekk ma taċċettax l-użu tal-cookies, l-affarijiet tal-Karużell tal-Wallpapers xorta se jibqgħu jintwerew fuq l-Iskrin imsakkar tiegħek u anke l-istejjer sħaħ xorta se jkunu jistgħu jinfetħu fil-brawżer tiegħek imma s-suġġerimenti l-oħra mhux se jkunu personalizzati skont l-affarijiet li jinteressawk. Meta trid tista' tibdel l-għażla tiegħek mill-Għażliet."</string>
    <string name="cookies_content_two">Agħżel jekk tixtieqx li l-fornituri tal-kontenut terz fdati tagħna jużaw il-cookies biex jippersonalizzaw is-suġġerimenti tal-kontenut u r-riklami skont dawk l-affarijiet li jinteressawk.</string>
    <string name="cookies_title">Kontenut u cookies personalizzati</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Jekk mhux imqabbad mal-Wi-Fi bħalissa, t-tagħmir tiegħek se juża d-dejta tal-mowbajl. Jekk tuża d-dejta tal-mowbajl, l-operatur tiegħek jaf iżommlok xi tariffi żejda.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Kalendarju Tradizzjonali Ċiniż</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Agħżel dejta u ħin</string>
    <string name="default_font">Standard</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">"Uża l-marka tas-swaba' tiegħek biex tiftaħ l-apparat tiegħek, ivverifika t-trażazzjonijiet Mi Pay, jew biex tillogja fl-apps u servizzi."</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">"Uża l-marka tas-swaba' tiegħek biex tiftaħ l-apparat tiegħek, jew biex tillogja fl-apps u servizzi."</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Ibgħat l-informazzjoni tad-djanjostika biex issib u tanalizza l-problemi tas-sistema u ttejjeb l-esperjenza tal-utent. Din l-informazzjoni jaf ikun fiha xi informazzjoni personali dwarek (eż. IP, post fejn tinsab, eċċ.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża das-servizz."</string>
    <string name="disagree">Ikkanċella</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża din l-app. F'dal-każ tista' jew tagħżel li ma tużax din l-app jew li tillimita l-permessi mill-Għażliet."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi, mhux se tkun tista' tuża dil-app. F'dal-każ tista' tagħżel li tillimita l-permessi u titfi dil-faċilità mill-Għażliet."</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"Mhux se tkun tista' tuża dil-app jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża din l-app. F'dal-każ tista' tagħżel li ma tużax din l-app."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża dan il-prodott. F'dal-każ tista' tagħżel li ma tużax dal-prodott."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża das-servizz. F'dal-każ tista' tagħżel li ma tużax das-servizz."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża din l-app. F'dal-każ tista' jew toħroġ mill-app jew li tillimita l-permessi mill-Għażliet."</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"Mhux se tkun tista' tuża dil-app jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi. Meta trid tista' tixgħel jew titfi das-servizz minn Għażliet > Bluetooth > Iktar għażliet > Mi Link."</string>
    <string name="disagreement_function">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża dil-faċilità. F'dal-każ tista' tagħżel li ma tużax dil-faċilità."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża das-servizz."</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"Mhux se tkun tista' tuża s-servizzi tal-post fejn tinsab jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi. Meta trid tista' titfi jew tixgħel is-servizzi tal-post fejn tinsab minn Għażliet > Ħarsien tal-privatezza."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"Mhux se tkun tista' tuża s-servizzi ta' Mi Kont jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi. Meta trid tista' titfi jew tixgħel is-servizzi ta' Mi Kont minn Għażliet > Mi Kont."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"Mhux se tkun tista' tuża dil-app jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">"Is-servizz mhux se jkun jista' jaħdem kif suppost jekk tagħżel li ma tagħtix dal-permessi."</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">"Mhux se tkun tista' tuża l-Bluetooth jekk ma tixtieqx tagħti dal-permessi. Tista' tixgħel u titfi l-Bluetooth u żżid it-tagħmir Bluetooth minn Għażliet > Bluetooth."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Aħna se nużaw il-permessi biss meta nibdew nibgħatu d-dejta mit-tagħmir tiegħek għax l-iskrin ikun bil-ħsara. Mhux se tkun tista' tuża dil-app jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Jekk ma taqbilx li tagħti dal-permessi jew li taqsam u ttella' l-informazzjoni personali tiegħek, mhux se tkun tista' tuża din l-app. F'dal-każ tista' jew tneħħi l-app, toħroġ mill-app jew li tillimita l-permessi mill-Għażliet."</string>
    <string name="download_introduction">Tniżżil hija app grazzi għal Xunlei li tintuża mill-utenti tat-tagħmir Xiaomi għat-tniżżil u biex tieħu ħsieb l-affarijiet li niżżilt (inkluż il-kontenut tal-ħanut tal-apps, il-vidjos, l-aġġornamenti tas-sistema, it-temi u l-kontenut tal-brawżer).</string>
    <string name="early_morning">Filgħodu</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Aċċessibilità kkanċellata.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">"Inti xgħelt TalkBack meta għafast l-iskrin b'żewġt iswaba għal aktar minn 10 sekondi. TalkBack jipprovdi rispons vokali għal nies bi problemi ta' vista. Jekk inti xgħeltu bi żball, agħfas il-buttuna 'Ikkanċella', u mbagħad ittepja darbtejn fuq l-iskrin."</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Ikkanċella</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Tixgħel u titfi l-Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">WK</string>
    <string name="eras_bc">QK</string>
    <string name="evening">Wara nofsinhar</string>
    <string name="fast_application_introduction">"Il-qafas tas-servizz tal-apps ta' malajr huwa qafas tas-servizz bażiku li jgħin fit-tqassim u fil-ħidma tal-apps ta' malajr."</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Daqs tat-test default</string>
    <string name="font_hint_normal">Kabbar id-daqs tat-test</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Agħżel it-tipa tas-sistema</string>
    <string name="font_settings_title">Għażliet tat-tipa</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Kontenut ewlieni</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Isem</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Il-Ġimgħa</string>
    <string name="friday_short">Ġim</string>
    <string name="friday_shortest">Ġim</string>
    <string name="game_introduction">Il-plugin tal-logħob tħallik tidħol, toħloq l-ordnijiet, tagħmel il-ħlasijiet, tuża l-kupuni u tieħu parti minn avvenimenti tal-offerti.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassiku</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Kexxun tal-apps</string>
    <string name="home_settings_title">Agħżel l-għodda tat-tlugħ komuni</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Il-Politika tal-Privatezza għal testieri magħżula</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">"M'hawnx network. Ara l-Politika tal-Privatezza ta' din it-tastiera fuq %s."</string>
    <string name="ims_introduction">"Is-servizz IMS joffri faċilitajiet għall-komunikazzjoni bażika u jintuża għall-ħoss u għas-sejħiet bil-vidjo ta' kwalità għolja."</string>
    <string name="input_method_category">"Agħżel it-tastiera li normalment tuża biex tikteb messaġġi, noti, u tista' tgħid kull ħaġa oħra. Innota li int tista' tinstalla tastieri ta' persuni terzi aktar tard."</string>
    <string name="input_method_setting">Agħżel tastiera</string>
    <string name="install_preinstall_app">"Qed itella' l-apps…"</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">"Is-Servizzi tal-Komunikazzjoni bl-Internet ta' Xiaomi jgħinuk tiskopri, taqbad u tikkomunika ma' tagħmir Xiaomi ieħor."</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Jekk ma jkollokx katnazz tal-iskrin, jekk titlef it-tagħmir tiegħek mhux se tkun tista' twaqqaf lil ħaddieħor milli jużah u jaċċessa d-dejta tiegħek. Trid taqbeż xorta waħda?"</string>
    <string name="item_facerecognition">Iftaħ il-wiċċ</string>
    <string name="item_fingerprint">"Marka tas-swaba'"</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Issettja l-iskrin jissakkar</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Katnazz tal-iskrin</string>
    <string name="item_return">Oħloq</string>
    <string name="item_skip">Aqbeż</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">"Qsim tal-informazzjoni tal-post fejn tinsab mal-aġenziji tas-salvataġġ ta' emerġenza"</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Aktar lingwi</string>
    <string name="language_settings">Agħżel lingwa</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Iżjed reġjuni</string>
    <string name="locale_picker_title">Agħżel ir-reġjun tiegħek</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">"Skont il-liġi, l-operaturi tas-servizzi ċellulari jistgħu jiksbu l-informazzjoni ta' fejn jinsabu t-tagħmir tal-mowbajl biex jimxu mar-rekwiżiti tal-aġenziji tas-salvataġġ tal-emerġenza (dipartimenti tat-tifi tan-nar u pulizija) tul il-ħidma tagħhom favur is-sigurtà u s-salvataġġ tal-emerġenza."</string>
    <string name="location_introduction">"Is-servizzi tal-post fejn tinsab joffru numru ta' servizzi bbażati fuq l-informazzjoni dwar il-post fejn tinsab."</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">"L-aġenziji tas-salvataġġ tal-emerġenza jistgħu jitolbu li jkollhom l-informazzjoni ta' fejn tinsab"</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Il-Karużell tal-Wallpaper iħallik tikseb stampi friski kuljum għal fuq l-iskrin imsakkar tiegħek.</string>
    <string name="media_storage_devices">Tagħmir tal-ħażna tal-midja</string>
    <string name="media_storage_introduction">Das-servizz iħalli l-apps jaċċessaw u jerfgħu r-ritratti, il-vidjos, il-ħsejjes u l-fajls.</string>
    <string name="message_introduction">"Tista' tuża dil-app biex tibgħat u tirċievi l-SMSs."</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Kont tħallik tirreġistra, tidħol fil-, u tieħu ħsieb il-kontijiet tas-sistema.</string>
    <string name="midnight">Bil-lejl</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Qrajt u qbilt mal-Politika tal-Privatezza tat-Tastiera Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Il-Politika tal-Privatezza tat-Tastiera Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Int m'għandekx konnessjoni bl-Internet. Ara l-Politika tal-Privatezza hawn %s."</string>
    <string name="miui_provision">Setup inizjali</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"M'għandekx konnesjoni tal-internet. Ara l-Ftehim tal-Utent hawn: %s."</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Magħżula</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Neħħi l-għażliet kollha</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Agħżel kollox</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Agħżel l-affarijiet</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Iktar</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Ħassar</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Ikkonferma</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Ħassar</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Neħħi l-għażliet kollha</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Neħħi l-għażliet kollha</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Ikkanċella</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Fittex</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Agħżel kollox</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Agħżel kollox</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Agħżel l-affarijiet</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">"Iġbed 'l isfel biex tiffriska"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Iffriska</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Qed jiffriska…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Itlaq biex tiffriska</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Dak kollox għalissa</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Dak kollox għalissa</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Sekonda kollox…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Ma setax itella' l-affarijiet"</string>
    <string name="mobile_network">Qed juża d-dejta tal-mowbajl</string>
    <string name="monday">It-Tnejn</string>
    <string name="monday_short">Tne</string>
    <string name="monday_shortest">Tne</string>
    <string name="month_april">April</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">Awwissu</string>
    <string name="month_august_short">Aww</string>
    <string name="month_august_shortest">Aww</string>
    <string name="month_december">Diċembru</string>
    <string name="month_december_short">Diċ</string>
    <string name="month_december_shortest">Diċ</string>
    <string name="month_february">Frar</string>
    <string name="month_february_short">Fra</string>
    <string name="month_february_shortest">Fra</string>
    <string name="month_january">Jannar</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">Lulju</string>
    <string name="month_july_short">Lul</string>
    <string name="month_july_shortest">Lul</string>
    <string name="month_june">Ġunju</string>
    <string name="month_june_short">Ġun</string>
    <string name="month_june_shortest">Ġun</string>
    <string name="month_march">Marzu</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Mejju</string>
    <string name="month_may_short">Mej</string>
    <string name="month_may_shortest">Mej</string>
    <string name="month_november">Novembru</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Ottubru</string>
    <string name="month_october_short">Ott</string>
    <string name="month_october_shortest">Ott</string>
    <string name="month_september">Settembru</string>
    <string name="month_september_short">Set</string>
    <string name="month_september_shortest">Set</string>
    <string name="more">Aktar</string>
    <string name="morning">Filgħodu</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Din tħallik tuża d-dejta tal-mowbajl u l-konnessjoni tal-GPS meta jeħtieġhom l-utent. Is-sinkronizzazzjoni tal-kontijiet u affarijiet oħra jaf tkun teħtieġ id-dejta tal-mowbajl (skont il-faċilitajiet tal-mowbajl).</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"Sakemm m'għandekx pakkett tad-dejta bla limiti ta' dejta, meta tuża d-dejta tal-mowbajl jaf teħel spejjeż żejda mill-operatur tiegħek. Trid tuża d-dejta tal-mowbajl xorta waħda?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Ikkanċella</string>
    <string name="move_data_dialog_title">"Tista' tillimita l-konnessjoni tad-dejta tal-mowbajl iktar tard mill-Għażliet"</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Uża</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM tad-dejta</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM normali għat-telefonati</string>
    <string name="multisim_settings_category">Għażliet tal-kard SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Instabet SIM kard %d</string>
    <string name="multisim_settings_title">Instabu 2 kards SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Gwida tal-Mossi</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Mossi tal-iskrin sħiħ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Buttuni</string>
    <string name="next">Li jmiss</string>
    <string name="next_fingerprint">Li jmiss</string>
    <string name="night">Filgħaxija</string>
    <string name="noon">Nofsinhar</string>
    <string name="note_introduction">Din l-app tħallik toħloq, tara u teditja n-noti.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Għażliet bażiċi</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ixgħel</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Meta r-rakkomandazzjonijiet tar-riklami personalizzati jkunu mitfija, xorta se tara l-istess numru ta' riklami daqs meta dil-faċilità tkun mixgħula. Id-differenza se tkun li r-riklami jafu ma jkunux addattati għall-preferenzi tiegħek u allura jafu ma jkunux jgħoddu daqshekk għalik."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"Meta s-suġġerimenti tar-riklami personalizzati jkunu mitfija, fl-apps tas-sistema xorta se tara l-istess għadd ta' riklami daqs kemm kont qed tara meta l-faċilità kienet mixgħula. Biss ir-riklami mingħand Xiaomi u minn pjattaformi barranin mhux se jkunulek ta' siwi għax ma jkunux ibbażati fuq il-ħwejjeġ li tħobb."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Itfi</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ixgħel biex tippersonalizza r-riklami</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Ippersonalizza r-riklami</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Ippersonalizza r-riklami skont l-interessi tiegħek</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Sejba tal-post fejn tinsab għall-emerġenzi</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"Tista' tibgħat l-informazzjoni dwar il-post fejn tinsab lill-pulizija b'SMS jew bid-dejta tal-mowbajl awtomatikament meta ċċempel 110, 120, 119 jew 122. Qabel tuża dil-faċilità, aqra u aqbel mal-&lt;a href=\"%1$s\">Ftehim tal-Utent&lt;/a> u l-&lt;a href=\"%2$s\">Politika tal-Privatezza&lt;/a> tagħna."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">Ftehim tal-Utent</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Aġġornamenti tas-sistema awtomatiċi</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">"Is-sistema se tagħżel l-aħjar ħin biex tniżżel u tinstalla l-aġġornamenti. It-tagħmir tiegħek se jerġa' jinxtgħel waħdu biex jidħlu fis-seħħ il-bidliet tiegħek."</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">"Ħalli lis-sistema tagħżel l-aħjar ħin biex tniżżel u tinstalla l-aġġornamenti. It-tagħmir tiegħek se jintefa u jerġa' jinxtgħel awtomatikament biex idaħħal fis-seħħ il-bidliet."</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Karużell tal-Wallpaper</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance għal Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">"Ikseb stampi u stejjer magħżula apposta u mwassla fuq l-iskrin imsakkar tiegħek ta' kuljum. %1$s u %2$s"</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Ftehim tal-Utent Aħħari</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Aġġorna l-apps awtomatikament</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Aġġorna s-sistema u l-apps tal-imsieħba terzi tagħna permezz ta' GetApps biex tkun tista' tuża l-aħħar faċilitajiet tagħhom.
Tista' titfi l-aġġornamenti awtomatiċi minn GetApps > Għażliet > Aġġornamenti awtomatiċi."</string>
    <string name="other_settings_location">Il-post fejn tinsab</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Ħalli lill-apps u lis-siti jaċċessaw l-informazzjoni dwar il-post fejn tinsab biex joffrulek servizzi skont il-post fejn tinsab</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Permessi tad-Daemon tas-Sistema</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">"Id-Daemon tas-Sistema jintuża biex tittejjeb il-ħidma u l-istabbiltà tas-sistema. Biex ikun jista' jaħdem kif suppost, das-servizz jeħtieġ il-permessi biex jaċċessa u jerfa' l-affarijiet fil-ħażna tat-tagħmir."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Għinna ntejbu l-esperjenza tiegħek billi tibgħat awtomatikament lil Xiaomi id-dejta dwar id-djanjostika, it-tagħmir u l-użu ta' l-apps. Dil-ħaġa se tgħinna ntejbu l-ħajja tal-batterija, is-sistema, l-istabbiltà tal-apps u ħafna iktar.
Id-dejta li se tibgħat se jkun fiha l-informazzjoni ġenerali dwar it-tagħmir tiegħek u fuq kif tużah (eż. i-llivell tal-batterija, l-attività tas-sistema u tal-apps u l-iżbalji). Id-dejta se tintuża biex intejbu t-tagħmir Xiaomi.
Jekk titfi dil-faċilità mhux se tkun qed twaqqaf lit-tagħmir tiegħek milli jibgħat l-informazzjoni meħtieġa għas-servizzi essenzjali bħal pereżempju għall-aġġornamenti tas-sistema u għas-sigurtà.
 Tista' tikkontrolla dil-faċilità minn Għażliet > Passwords u sigurtà > Privatezza > Użu u djanjostika."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">"Għinna ntejbu l-esperjenza tiegħek billi tibgħat awtomatikament lil Xiaomi id-dejta dwar id-djanjostika, it-tagħmir u l-użu ta' l-apps. Dil-ħaġa se tgħinna ntejbu l-ħajja tal-batterija, is-sistema, l-istabbiltà tal-apps u ħafna iktar."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Ibgħat id-dejta dwar l-użu u d-djanjostika</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programm tal-Esperjenza tal-Utent</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Għinna ntejbu l-prodotti u s-servizzi tagħna billi taqsam l-istatistika u l-informazzjoni dwar il-mod kif tuża t-tagħmir tiegħek magħna.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ara d-dettalji</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Taċċessa l-kalendarju</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">"Biex tħalli lill-apps ta' malajr jaċċessaw il-kalendarju;"</string>
    <string name="permission_account">Aċċessa kontijiet fuq it-tagħmir tiegħek</string>
    <string name="permission_account_introduction">Biex tidħol bil-Mi Kont</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Biex taċċessa l-ħażna sabiex tivverifika u tiskennja l-pakketti tal-installazzjoni</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Taċċessa l-ħażna tat-tagħmir</string>
    <string name="permission_backup_introduction">"Biex taċċessa u terfa' l-kopji maħżuna fuq it-tagħmir tiegħek"</string>
    <string name="permission_call_records">Aċċessa l-istorja tat-telefonati</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">"Biex tagħmir kompatibbli ieħor ikun jista' jaqbad ma' dat-tagħmir biex jaċċessa l-istorja tat-telefonati. Dil-ħaġa se sseħħ biss meta titlob li tuża l-istorja tat-telefonati direttament permezz ta' tagħmir ieħor. L-istorja tat-telefonati u l-kuntatti maqsuma mis-sistema permezz tal-Bluetooth se jinħażnu biss fuq it-tagħmir tiegħek u se jinqasmu biss bil-permess tiegħek."</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Biex taċċessa l-istorja tat-telefonati sabiex turi l-affarijiet imblukkati</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Biex taċċessa l-istat tat-telefown, tirreġistra t-telefonati u twaqqaf ir-reġistrazzjonijiet għal ftit ħin sakemm tkun dieħla telefonata</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">"Biex terfa' d-dejta tal-alarm"</string>
    <string name="permission_contact">Aċċessa kuntatti</string>
    <string name="permission_contact_describe">Taċċessa l-kuntatti</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Biex tivverifika l-identità tiegħek.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">"Biex tagħmir kompatibbli ieħor ikun jista' jaqbad ma' dat-tagħmir biex jaċċessa l-kuntatti. Dil-ħaġa se sseħħ biss meta tixgħel jew titfi l-Bluetooth jew tibdel il-kuntatti tiegħek meta l-Bluetooth ikun mixgħul."</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Biex tuża l-faċilità tal-kuntatt tal-emerġenza tal-Iskrin prinċipali fil-Modalità lite u biex turi n-notifikazzjonijiet għall-konverżazzjonijiet;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Biex turi l-informazzjoni tal-kuntatt għall-SMSs u l-MMSs.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">"Biex tipprovdi l-faċilità tal-Lista ta' mblukkar u ċċempel lill-kuntatti tal-emerġenza"</string>
    <string name="permission_device">Taċċessa l-informazzjoni dwar it-tagħmir</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Biex taċċessa l-informazzjoni dwar it-tagħmir (eż. isem l-operatur);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Biex taċċessa l-istatus tat-tagħmir u tqabbdu mat-tagħmir li jintlibes;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Biex tibgħat u tirċievi l-SMSs u l-MMs;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Biex tiżgura s-sigurtà tad-dħul fil-kont.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">"Biex tagħraf is-servizzi marbuta ma' tagħmir differenti"</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Biex tagħraf it-tagħmir differenti</string>
    <string name="permission_direct_call">Agħmel telefonati</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">"Biex iżżid l-affarijiet mal-Lista ta' mblukkar"</string>
    <string name="permission_download_introduction">Biex tpoġġi l-affarijiet imniżżla fil-cache u terfagħhom fuq it-tagħmir tiegħek</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Biex issib tagħmir fil-viċin biex taqbad miegħu u titrasferixxi d-dejta</string>
    <string name="permission_fast_pairing">"Mi Link jeħtiġilha taqbad mal-internet u teħtieġ dal-permessi li ġejjin biex tkun tista' ssib it-tagħmir fil-qrib:"</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Biex taċċessa l-IMEI sabiex tipprovdi s-servizzi marbuta mat-tagħmir tiegħek</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">"Biex terfa' r-ritratti u l-vidjos fuq it-tagħmir"</string>
    <string name="permission_location">Biex taċċessa l-post fejn tinsab:</string>
    <string name="permission_location_describe">Taċċessa l-post fejn tinsab</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Biex taċċessa l-ismijiet tan-netwerk tal-Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">"Biex tħalli lill-apps ta' malajr jaċċessaw il-post fejn tinsab;"</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Biex turi t-tagħmir Bluetooth li ma jaħlix ħafna enerġija li huwa disponibbli;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">"Biex taċċessa l-post fejn tinsab biex toffri servizzi ta' sjieba u rabta permezz tal-Bluetooth jew tal-Wi-Fi;"</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">"Biex taċċessa l-post eżatt ta' fejn tinsab biex toffrilek firxa ta' servizzi marbuta mal-post fejn tinsab."</string>
    <string name="permission_location_introduction">Biex tipprovdi s-servizzi skont il-post fejn tinsab</string>
    <string name="permission_log_introduction">Biex tissejvja l-logs</string>
    <string name="permission_login_introduction">Biex tidħol u timmaniġġja l-kontijiet tas-sistema</string>
    <string name="permission_make_a_call">Tagħmel is-sejħiet</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">"Biex tħalli lill-apps ta' malajr jagħmlu s-sejħiet;"</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Biex tkun taf kif l-apps jużaw il-permessi marbuta mal-privatezza huma u jaċċessaw il-fajls</string>
    <string name="permission_message_introduction">Biex tibgħat il-messaġġi lill-kuntatti mblukkati</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Biex taċċessa l-IMEI sabiex tagħraf it-tagħmir</string>
    <string name="permission_phone_network">Biex taċċessa t-tip tan-netwerk sabiex ittejjeb u tirranġa l-affarijiet imniżżla</string>
    <string name="permission_phone_service">Aċċessa n-numru tat-telefown, l-IMEI, u l-IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">"Biex terfa' l-istampi fil-Gallerija u tippublika l-istati"</string>
    <string name="permission_photo_video">Biex tieħu r-ritratti u tirreġistra l-vidjos:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Biex tieħu r-ritratti, tirreġistra l-vidjos u tuża l-flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">"Biex terfa', tibdel u tissinkronizza r-ritratti u l-vidjos"</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Taċċessa l-lista tal-apps installati fuq dat-tagħmir</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Biex taġġorna l-apps imniżżla u tikkonferma l-informazzjoni dwar l-app użata mill-installatur tal-pakkett;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Agħmel tibdil fl-istorja tat-telefonati</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Biex iżżid l-affarijiet mal-istorja tat-telefonati u biex tħassar it-telefonati mblukkati</string>
    <string name="permission_read_contacts">Aċċess għall-kuntatti</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Taċċessa l-ħażna tat-tagħmir</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Biex taċċessa l-fajls tas-sors u l-fajls tal-konfigurazzjoni mniżżla;</string>
    <string name="permission_read_message">Aċċessa messaġġi</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Biex taċċessa n-noti u l-hemżiet</string>
    <string name="permission_read_send_message">Tibgħat u tirċievi l-SMSs</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">"Biex tħalli lill-apps ta' malajr jibagħtu u jirċievu l-SMSs;"</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">"Biex tibgħat u tirċievi l-SMS ta' attivazzjoni;"</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Biex tirċievi, tara u tibgħat l-SMSs;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Tibgħat u tirċievi l-MMSs</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Biex tirċievi, tara u tibgħat l-MMSs;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Taċċessa u tibdel l-istorja tat-telefonati</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Biex tara u tibdel l-istorja tat-telefonati.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Taċċessa u tibdel il-kuntatti</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">"Biex tħalli lill-apps ta' malajr jaċċessaw u jeditjaw il-kuntatti;"</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Biex tara u tieħu ħsieb il-kuntatti;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Aċċessa u ssejvja affarijiet fil-ħażna.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Biex taħżen, turi, tibdel, tissinkronizza u tniżżel ir-ritratti u l-vidjos tiegħek.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Biex taqra u tiskennja l-pakketti tal-installazzjoni.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">"Biex terfa' l-fajls fuq it-tagħmir wara li tieħu r-ritratti u l-vidjos."</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Biex iżżomm cache, taċċessa u tieħu ħsieb il-kontenut imniżżel.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">"Biex tħalli lill-apps ta' malajr jaċċessaw, jaħżnu cache u jeditjaw il-fajls;"</string>
    <string name="permission_read_write_file">"Aċċessa u erfa' fajls u ritratti fuq it-tagħmir tiegħek"</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">"Biex taċċessa, terfa' u tpoġġi l-affarijiet fil-cache tat-tagħmir tiegħek"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">"Biex taċċessa u terfa' l-affarijiet fil-ħażna tat-tagħmir;"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">"Biex taċċessa u terfa' l-affarijiet fuq l-Iskrin prinċipali;"</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">"Biex taċċessa u terfa' r-reġistrazzjonijiet tal-ħoss"</string>
    <string name="permission_recording">Biex tirreġistra t-telefonati u l-ħsejjes:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Biex titreġistra l-ħoss waqt li qed tirreġistra l-vidjo</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">"Biex taċċessa u terfa' r-reġistrazzjonijiet tal-iskrin"</string>
    <string name="permission_send_message">Biex tibgħat SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Taċċessa l-kamera</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Biex tieħu r-ritratti, tirreġistra l-vidjos u tuża l-flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Biex tifhem jekk hix kompatibbli mal-faċilità tat-torċ;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">"Biex tħalli lill-apps ta' malajr jaċċessaw il-kamera;"</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Biex tagħmel is-sejħiet bil-vidjo.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Taċċessa l-mikrofonu</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Biex titreġistra l-ħoss waqt li qed tirreġistra l-vidjo;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Biex turi l-istat tar-reġistrazzjoni.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">"Biex tħalli lill-apps ta' malajr jaċċessaw il-mikrofonu;"</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Biex tirreġistra l-ħsejjes</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Biex tiskennja għall-viruses u ttejjeb it-tagħmir tiegħek</string>
    <string name="permission_write_device_store">"Terfa' l-affarijiet fuq il-ħażna tat-tagħmir"</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Biex taħżen cache tal-fajls tas-sors tal-konfigurazzjoni mniżżila.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">"Biex tidħol u timmaniġġja l-kontijiet tas-sistema biex tipprovdi s-servizzi ta' Xunlei"</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(jinkludi l-Politika tal-Privatezza tal-POCO Launcher u l-Ftehim tal-Utent tal-POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Il-Politika tal-Privatezza tal-POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Ftehim tal-Utent POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Qsim tal-informazzjoni tal-post fejn tinsab</string>
    <string name="position_subheading">Informazzjoni dwar il-post fejn tinsab</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Id-dejta preferuta tal-Kard SIM</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Il-vuċi preferuta tal-kard SIM</string>
    <string name="privacy_content_one">"Is-suġġerimenti tal-Karużell tal-Wallpapers ġejjin mingħand Taboola, il-foritnur tal-kontenut terz fdata tagħna. Biex tagħtik dal-kontenut Taboola jeħtiġilha taċċessa u taħżen dejta mhux personali mit-tagħmir tiegħek, inkluż il-lingwa tas-sistema u t-tip ta' brawżer tiegħek. Tista' taqra l-&lt;a href =%1$s>Politika tal-Privatezza&lt;/a> u l-&lt;a href =%2$s>Ftehim tal-Utent&lt;/a> ta' Taboola biex tifhem kif Taboola tuża d-dejta miġbura. Qabel tkompli aqra u aqbel mat-termini u l-kundizzjonijiet li jinsabu f'dad-dokumenti. Jekk ma taqbilx, is-servizzi tal-Karużell tal-Wallpaper se jiġu diżattivati."</string>
    <string name="privacy_policy">Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="privacy_provision_more">Sir af iktar dwar il-ħarsien tal-privatezza</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Il-ħarsien tal-privatezza huwa impenn li nieħdu bis-serjetà aħna u niddisinjaw il-prodotti tagħna</string>
    <string name="privacy_provision_text">Aħna impenjati li nirrispettaw u nħarsu l-privatezza tiegħek. Xiaomi, grazzi għall-importanza li tagħti lir-riċerka u l-iżvilupp fil-qasam tas-sigurtà tal-informazzjoni, taħdem bla qatigħ biex ittejjeb il-metodi, il-proċessi u t-teknoloġija li jħarsu d-dejta tiegħek. Aħna naqsmu s-sejbiet tagħna mal-imsieħba tagħna biex niżguraw li l-privatezza tiegħek tiġi mħarsa kullimkien.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privatezza</string>
    <string name="privacy_refuse">Ma naqbilx</string>
    <string name="privacy_title">Termini u Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Se nħarsu l-informazzjoni personali tiegħek skont il-liġijiet, regolamenti u l-politiki tal-privatezza li obbligati nimxu magħhom.</string>
    <string name="provision_back">Lura</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Ara l-&lt;a href=%1$s>Politika tal-Privatezza&lt;/a > tat-tastiera li għażilt.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="provision_next">Li jmiss</string>
    <string name="provision_skip_underline">Aqbeż</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Suġġerita</string>
    <string name="recorder_introduction">"Tista' tuża din l-app biex tirreġistra l-ħsejjes u taħżen kopja tar-reġistrazzjonijiet fuq il-cloud."</string>
    <string name="refuse_cookie">Taċċettax il-cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">"Das-servizz jeħtieġ dal-permessi biex ikun jista' jaħdem kif suppost:"</string>
    <string name="require_authority_statement">Biex inkunu nistgħu nipprovdulek servizzi bażiċi, jeħtieġ li tagħti dal-permessi li ġejjin biex inkunu nistgħu niġbru l-informazzjoni personali tiegħek:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Biex inkunu nistgħu noffrulek das-servizz, jeħtieġlek ittina dal-permessi li ġejjin biex inkunu nistgħu niġbru l-informazzjoni personali tiegħek:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">"Das-servizz jeħtieġ li jaqbad mal-internet u jeħtieġ dal-permessi li ġejjin biex ikun jista' jaħdem kif suppost:"</string>
    <string name="require_network_authority_statement">"Das-servizz jeħtieġ li jaqbad mal-internet u jeħtieġ dal-permessi li ġejjin biex ikun jista' jaħdem kif suppost:"</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">"Das-servizz jeħtieġ li jaqbad mal-internet u jeħtieġ dal-permessi li ġejjin biex ikun jista' jaħdem kif suppost:"</string>
    <string name="saturday">Is-Sibt</string>
    <string name="saturday_short">Sib</string>
    <string name="saturday_shortest">Sib</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Din l-app tħallik tirreġistra dak li qed jiġri fuq l-iskrin tiegħek.</string>
    <string name="security_introduction">"Tista' tuża din l-app biex tneħħi ż-żibel mit-tagħmir tiegħek, issib u teqred il-viruses, ittejjeb l-operat tal-logħob, tiffranka l-batterija, timmaniġġja l-apps, il-permessi u affarijiet oħrajn."</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Biex tidħol u timmaniġġja l-kontijiet tas-sistema</string>
    <string name="select_font_modele_tips">"Tista' tagħżel tipa ġdida minn Temi meta tixtieq"</string>
    <string name="send">Ibgħat</string>
    <string name="service_agreement">Qrajt u naqbel mat-termini u l-kundizzjonijiet.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">"Il-Ftehim tal-Utent għas-Servizzi tan-Netwerk ta' Xunlei"</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">"&lt;Data>Qabel tkompli, aqra u aqbel mal-&lt;a href=%1$s>Politika tal-Privatezza ta' Mi Link&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_interconnection_communication">"Servizzi tal-Komunikazzjoni bl-Internet ta' Xiaomi"</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Qabel tkompli, aqra u aqbel mal-&lt;a href=%1$s>Politika tal-Privatezza tas-Servizzi tal-Post fejn Tinsab&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Kont</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kuntatti u Telefown</string>
    <string name="service_name_album">Gallarija</string>
    <string name="service_name_application_package">Installatur tal-pakketti</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Kopji maħżuna</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulatur</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Dikjarazzjoni dwar is-servizzi tal-operaturi</string>
    <string name="service_name_clock">Arloġġ</string>
    <string name="service_name_compass">Boxxla</string>
    <string name="service_name_content_center">Ċentru tal-Kontenut</string>
    <string name="service_name_download">Tniżżil</string>
    <string name="service_name_fast_application">"Framework tal-apps ta' malajr"</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plugin tal-logħob</string>
    <string name="service_name_google_service">"Dikjarazzjoni dwar is-servizzi ta' Google"</string>
    <string name="service_name_ims">Servizz IMS</string>
    <string name="service_name_location">Servizzi tal-post fejn tinsab</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Karużell tal-Wallpaper</string>
    <string name="service_name_message">Messaġġi</string>
    <string name="service_name_note">Noti</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Rikorder</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Rikorder tal-iskrin</string>
    <string name="service_name_security">Sigurtà</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Plugin tas-servizz tal-Iskrin prinċipali</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Aqra u aqbel mal-&lt;a href=%1$s>Politika tal-Privatezza&lt;/a > tagħna.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">"Il-Politika tal-Privatezza ta' Xunlei"</string>
    <string name="service_policy_download">"&lt;Data>Qabel tkompli, aqra u aqbel mal-&lt;a href=%1$s>Politika tal-Privatezza ta' Xunlei&lt;/a > u mal-&lt;a href=%1$s>Ftehim tal-Utent għas-Servizzi tan-Netwerk ta' Xunlei&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_privacy_index">Politika tal-Privatezza</string>
    <string name="service_security_over_r">"&lt;Data>Aqra u aqbel mal-&lt;a href=%1$s>Politika tal-Privatezza&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>Skont l-istandards ta' Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, permess ta' darba jiskadi f'ħin partikolari (madwar &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) wara li l-app li għalih ikun ingħata tingħalaq. Jekk tiftaħ l-app tul dal-perjodu qasir ta' żmien, il-permess se jitneħħa f'dak il-ħin.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_sim_activation">Attivazzjoni tas-SIM kard</string>
    <string name="servicestate_title">Dikjarazzjoni dwar is-servizzi bażiċi</string>
    <string name="setting_locale">Qed jissettja r-reġjun…</string>
    <string name="shut_down">Agħlaq</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Qed jiċċekkja l-SD kard…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Ma setax isib il-kard SIM. Kun ċert li l-kard SIM ġiet installata kif support u li inti għandek biżżejjed fondi fil-bilanċ tiegħek.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">"Tippermetti li jkun hemm kuntatt ma' netwerks tad-dejta mowbajl? Jekk iva, il-kard SIM li int iddaħħal ser tintuża biex tikkonnektja ma' netwerks oħra tad-dejta mowbajl."</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Qed jiċċekkja l-SD kard…</string>
    <string name="sim_card_detection">Daħħal il-Kard SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Biex iddaħħal il-kard SIM tiegħek, aqra l-istruzzjonijiet li ġew mal-apparat tiegħek.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Qabel tkompli daħħal SIM kard. Sib it-tagħmir u faċilitajiet oħra mhux se jkunulek disponibbli jekk toħloq kont mingħajr SIM kard. Dat-tagħmir kompatibbli mal-eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Agħfas biex tattiva l-eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Is-SIM kard ma setgħetx taqbad man-netwerk</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Attiva l-eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Mhux mixgħula</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Kompli</string>
    <string name="sim_redetection">"Erġa' ċċekkja"</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Is-SIM kard tiegħek ma setgħetx taqbad ma' netwerk tajjeb. Ara li għandek biżżejjed flus fil-kont u erġa' pprova aqbad."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Kun ċert li taf tuża l-mossi tal-iskrin sħiħ qabel tagħżel din l-għażla.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Ikkanċella</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Mossi tal-iskrin sħiħ</string>
    <string name="skip_underline">Aqbeż dan il-pass</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="summary_not_set">Mhux definit</string>
    <string name="sunday">Il-Ħadd</string>
    <string name="sunday_short">Ħad</string>
    <string name="sunday_shortest">Ħad</string>
    <string name="system_navigation_mode">Navigazzjoni tas-sistema</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Il-plugin tas-servizz tal-Iskrin prinċipali toffrilek faċilitajiet bażiċi bħalma huma l-Iskrin prinċipali, l-interfaċċa tal-utent tas-sistema u r-ritratti tal-iskrin.</string>
    <string name="term_condition_detail">Ikseb ta; kuljum ritratti mill-isbaħ u stejjer eċitanti fuq l-Iskrin imsakkar tiegħek. Dil-faċilità mhux se tuża d-dejta tiegħek għall-personalizzazzjoni mingħajr il-permess tiegħek. Qabel tuża dil-faċilità aqra u aqbel mal-&lt;a href =%1$s>Politika tal-Privatezza&lt;/a> u l-&lt;a href =%2$s>Ftehim tal-Utent&lt;/a> tal-fornitur tal-kontenut terz tagħna.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Termini u kundizzjonijiet</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Ħanut</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Maniġer tal-permessi</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Assistent IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Maħżen tal-apps</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">"Servizz ta' backup"</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Operatur tal-post fejn tinsab</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">"Servizzi tal-Komunikazzjoni bl-Internet ta' Xiaomi"</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Sib tagħmir</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Logħob</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Skrin prinċipali</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Perspettiva orizzontali</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Kont</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Għażla OS IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Installatur tal-pakketti</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Twieqi paralleli</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">"Frażijiet li jintużaw ta' spiss"</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Ditekter tal-enerġija</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Batterija u operat</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">"Apps ta' malajr"</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">"Applikazzjoni ta' Element Protett"</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Servizz tal-attivazzjoni tas-SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Servizzi intelliġenti</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistika</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Servizz fejn wieħed jirreġistra lilu nnifsu</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">"Servizzi ta' traduzzjoni"</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Servizz tal-Aġġornament tas-Sistema (jiċċekkja għall-aġġornamenti fuq l-internet u javżak meta jsib xi verżjoni ġdida)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Jeħtieġlek taqra u taqbel mal-Ftehim tal-Utent u mal-Politika tal-Privatezza tagħna qabel tuża s-sistema. Aħna se nħarsu l-informazzjoni personali tiegħek skont il-liġijiet, ir-regolamenti u l-politiki tal-privatezzi li obbligati nimxu magħhom. Meta t-tagħmir tiegħek jiġi attivat, das-servizzi li ġejjin se jaqbdu man-netwerk u jsibu l-post fejn tinsab:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Wallpaper</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Jeħtieġlek taqbel mal-Politika ta' Privatezza ta' Facemoji qabel tuża dil-faċilità."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Jeħtieġlek taqbel mal-Politika ta' Privatezza ta' Kika qabel tuża dil-faċilità."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Jeħtieġlek taqbel mal-Politika tal-Privatezza tat-Tastiera Mint qabel tuża dil-faċilità."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Servizzi Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Smart kards</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">Servizz MConn</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Qafas tas-servizz Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Politika tal-Privatezza Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">"Politika tal-Privatezza ta' Kika"</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">L-Anniversarju tat-Tneħħija tal-Liġi Marzjali</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Jum Kontra l-Aggressjonijiet</string>
    <string name="the_arbor_day">Jum is-Siġar</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Jum il-Forzi Armati</string>
    <string name="the_armys_day">Jum l-Armata Popolari tal-Ħelsien</string>
    <string name="the_childrens_day">Jum it-Tfal</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Jum iż-Żgħażagħ</string>
    <string name="the_christmas_day">Il-Milied</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">"Il-Festival tad-Disa' Doppju"</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Il-Festival tad-Dgħajsa tad-Dragun</string>
    <string name="the_easter_day">L-Għid il-Kbir</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">L-Aħħar ta-Sena Ċiniża</string>
    <string name="the_fifth_day">Il-Ħames jum tas-Sena Ċiniża</string>
    <string name="the_fools_day">Jum il-Ġifa</string>
    <string name="the_forth_day">"Ir-Raba' jum tas-Sena Ċiniża"</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">"Jum it-Twaqqif tar-Reġjun Amministrattiv Speċjali ta' Hong Kong"</string>
    <string name="the_international_womens_day">Jum il-Mara</string>
    <string name="the_laba_festival">Il-Festival Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Jum il-Ħaddiem</string>
    <string name="the_lantern_festival">Il-Festival tal-Fanali</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">"Il-Festival ta' Nofs il-Ħarifa"</string>
    <string name="the_national_day">Il-Jum Nazzjonali</string>
    <string name="the_national_father_day">"Għeluq is-snin ta' Sun Yat-sen"</string>
    <string name="the_new_years_day">L-Ewwel tas-Sena</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Il-Festival Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Jum il-Partit Komunista Ċiniż</string>
    <string name="the_peace_day">Il-Jum tat-Tifkira</string>
    <string name="the_retrocession_day">Jum ir-Retroċessjoni</string>
    <string name="the_second_day">It-Tieni jum tas-Sena Ċiniża</string>
    <string name="the_seventh_day">"Is-Seba' jum tas-Sena Ċiniża"</string>
    <string name="the_sixth_day">Is-Sitt jum tas-Sena Ċiniża</string>
    <string name="the_spirit_festival">Il-Festival tal-Iħirsa</string>
    <string name="the_spring_festival">L-Ewwel tas-Sena Ċiniża</string>
    <string name="the_teachers_day">Jum l-Għalliem</string>
    <string name="the_third_day">It-Tielet jum tas-Sena Ċiniża</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Jum it-Tfal</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Jum iż-Żgħażagħ</string>
    <string name="the_united_nations_day">Jum in-Nazzjonijiet Uniti</string>
    <string name="the_valentines_day">Jum San Valentin</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Il-Festival tal-Fanali tax-Xitwa</string>
    <string name="thursday">Il-Ħamis</string>
    <string name="thursday_short">Ħam</string>
    <string name="thursday_shortest">Ħam</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Agħżel ħin</string>
    <string name="time_picker_label_hour">S</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Agħmel l-iskrin jissakkar</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Katnazz tal-iskrin</string>
    <string name="today">Illum</string>
    <string name="tomorrow">Għada</string>
    <string name="tuesday">It-Tlieta</string>
    <string name="tuesday_short">Tli</string>
    <string name="tuesday_shortest">Tli</string>
    <string name="user_agreement">Ftehim tal-Utent</string>
    <string name="voice_assist_desp">"Għid 'Mi Al' fit-telefown. Mi Al jagħraf il-leħen tiegħek u jkun jista' jikkontrolla l-apparat tiegħek."</string>
    <string name="voice_assist_title">Qum bil-vuċi</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Naqbel</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Ma naqbilx</string>
    <string name="wc_dialog_summary">"Il-Karużell tal-Wallpapers ta' kuljum se jwassallek stampi mill-isbaħ u stejjer eċitanti fuq il-Katnazz tal-iskrin tiegħek."</string>
    <string name="wc_dialog_title">Disinn ġdid għall-Katnazz tal-Iskrin</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Ipprova</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Le grazzi</string>
    <string name="wc_double_check_summary">"Tista' tixgħel il-Karużell tal-Wallpaper biex tara jogħġbokx. Ftakar li dejjem se tkun tista' tixgħel u titfi l-Karużell tal-Wallpaper minn Għażliet > Katnazz tal-iskrin."</string>
    <string name="wc_double_check_title">Ipprova l-Karużell tal-wallpaper</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Qabel tuża dil-faċilità, aqra u aqbel mal-&lt;a href=\"%1$s\">Politika tal-Privatezza&lt;/a> u mal-&lt;a href=\"%2$s\">Ftehim tal-Utent&lt;/a> tal-fornitur tal-kontenut terz.</string>
    <string name="wednesday">L-Erbgħa</string>
    <string name="wednesday_short">Erb</string>
    <string name="wednesday_shortest">Erb</string>
    <string name="welcome">Merħba</string>
    <string name="withdraw_consent">Is-servizzi tal-Karużell tal-Wallpapers se jiġu diżattivati jekk tneħħi l-kunsens tiegħek.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Ilbieraħ</string>
    <string name="zone_picker_title">Agħżel żona tal-ħin</string>
</resources>
