<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">"আপুনি আপোনাৰ ডিভাইচৰ অনা-ব্যক্তিগত ডাটালৈ প্ৰৱেশ আৰু সেইসমূহৰ ব্যৱহাৰৰ ক্ষেত্ৰত সন্মতি প্ৰত্যাহাৰ কৰিলে, ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল সেৱাসমূহ নিষ্ক্ৰিয় কৰা হ'ব আৰু প্ৰযোজ্য আইন আৰু বিধিনিয়মত নিৰ্দিষ্ট কৰা সময়কালৰ ভিতৰত যিকোনো সংগৃহীত ডাটা বিলোপ কৰা হ'ব।"</string>
    <string name="accessibility_enabled">প্ৰৱেশযোগ্যতা সক্ষম কৰা হৈছে।</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">পিছলৈ</string>
    <string name="activate_esim_tips">"সক্ৰিয় কৰিব পৰা নগ'ল। পুনৰ চেষ্টা কৰক।"</string>
    <string name="activating_esim_tips">সক্ৰিয় কৰি আছে…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">আপুনি এই এপটো কল কৰিবলৈ, কল ইতিহাস দৰ্শন, আৰু সম্পৰ্ক ব্যৱস্থাপনৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">আবেলি</string>
    <string name="agree">সন্মত</string>
    <string name="agree_and_next">সন্মত</string>
    <string name="agree_cookie">কুকি স্বীকাৰ কৰক</string>
    <string name="agree_terms">মই ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি আৰু গোপনীয়তাৰ নীতি পঢ়িলো আৰু সন্মত হৈছো।</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">মই Facemoji-ৰ গোপনীয়তাৰ নীতি পঢ়িলো আৰু সন্মত হৈছো।</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">মই Kika-ৰ গোপনীয়তাৰ নীতি পঢ়িলো আৰু সন্মত হৈছো।</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"অতিৰিক্তভাৱে, নিম্নলিখিত সেৱাসমূহে নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ আৰু আপোনাৰ অৱস্থানলৈ প্ৰৱেশ কৰিব: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI বুটামে Mi AI ট্ৰিগাৰ আৰু Mi AI চৰ্টকাটসমূহ ব্যৱহাৰৰ অনুমতি দিয়ে।</string>
    <string name="ai_button_double_press">দুবাৰ টিপক</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">কাষ্টম কাৰ্যসমূহ সম্পূৰ্ণ কৰিবলৈ AI বুটামটো দুবাৰ টিপক</string>
    <string name="ai_button_long_press">টিপি ধৰি থাকক</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI-ৰ সৈতে কথা পাতিবলৈ AI বুটামটো টিপি ধৰি থাকক</string>
    <string name="ai_button_single_press">টিপক</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI চৰ্টকাটসমূহ দৰ্শন কৰিবলৈ AI বুটামটো টিপক</string>
    <string name="ai_button_title">AI বুটাম</string>
    <string name="album_introduction">"আপুনি এই এপটো ফটো আৰু ভিডিঅ'ৰ ব্যৱস্থাপন, সম্পাদনা, আৰু সুন্দৰকৰণৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">ব্যৱস্থা</string>
    <string name="application_package_introduction">পেকেজ ইনষ্টলাৰ তৃতীয় পক্ষৰ এপসমূহ ইনষ্টল কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰা হয়, প্ৰাক-ইনষ্টলেশ্বন স্কেনিং আৰু ইনষ্টলেশ্বন-পশ্চাৎ এপ অনুমোদন সেৱাসমূহক সামৰি।</string>
    <string name="application_permissions">এপ অনুমতিসমূহ</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">পিছলৈ</string>
    <string name="backup_introduction">আপুনি এই এপটো এইটো ডিভাইচত আইটেম বেকআপ আৰু পুনঃস্থাপনত ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="bluetooth_introduction">ব্লুটুথক ছিষ্টেমটোৱে ৱায়াৰলেছ যোগাযোগৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰে। স্বাভাৱিকভাৱে কাম কৰিবলৈ, ব্লুটুথক নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহৰ প্ৰয়োজন:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">প্ৰাৰম্ভিক ছেটআপে আপোনাক এই ডিভাইচৰ বাবে প্ৰাথমিক অগ্ৰাধিকাৰসমূহ ছেট কৰিবলৈ দিব। ডিভাইচ সফলভাৱে ছেটআপ কৰিবলৈ, ব্লুটুথ ছিষ্টেম সেৱাসমূহে নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহ ব্যৱহাৰ কৰিব:</string>
    <string name="boot_video_replay">পুনৰ চলাওক</string>
    <string name="boot_video_skip">এৰক</string>
    <string name="calculator_introduction">আপুনি এই এপটো গণনা, একক আৰু মুদ্ৰাসমূহ ৰূপান্তৰ, আৰু আপোনাৰ বন্ধকৰ পুনঃপৰিশোধসমূহ অনুমান কৰাত ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="camera_application_introduction">"আপুনি এই এপটো ফটো আৰু ভিডিঅ' ল'বলৈ ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="camera_introduction">"আপুনি ফটো তুলিবলৈ আৰু ভিডিঅ' শ্বুট কৰিবলৈ কেমেৰা ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>"আপুনি ৱালপেপাৰ কেৰ'চেলত প্ৰতিচ্ছবি আৰু কাহিনীসমূহ টেপ কৰিলে আমি আপোনাৰ ব্ৰাউজাৰত সেইসমূহৰ সম্পূৰ্ণ সংস্কৰণসমূহ খুলিম। আমাৰ বিশ্বাসী তৃতীয় পক্ষৰ সমল প্ৰদানকাৰীয়ে তাৰপিছত আপোনাৰ আগ্ৰহৰ সৈতে মিলাকৈ অতিৰিক্ত সমল আৰু বিজ্ঞাপনৰ পৰামৰ্শ প্ৰদান কৰিব পাৰিব। আপুনি এই বৈশিষ্ট্য সক্ৰিয় কৰিবলৈ সন্মত হ'লে তেওঁলোকে এই &lt;a href=\"%1$s\">কুকি নীতি&lt;/a>ত বৰ্ণনা কৰা অনুসৰি ব্ৰাউজাৰৰ যোগেদি আপোনাৰ ডিভাইচত কুকিসমূহ স্থাপন কৰিব। আপুনি কুকিসমূহৰ ব্যৱহাৰ অগ্ৰাহ্য কৰিলেও, ৱালপেপাৰ কেৰ'চেলে কাম কৰি থাকিব, কিন্তু ইয়াৰ সমল আৰু বিজ্ঞাপনসমূহ আপোনাৰ বাবে প্ৰাসংগিক নহ'ব। আপুনি ছেটিংছত যিকোনো সময়তে অগ্ৰাধিকাৰসমূহ পৰিৱৰ্তন কৰিব পাৰে।"</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">কুকিসমূহে আমাক আপোনাৰ লক স্ক্রীণ অভিজ্ঞতা ব্যক্তিগতকৃত কৰিবলৈ দিয়ে।</string>
    <string name="carousel_cookies_title">ব্যক্তিগতকৃত সমল আৰু কুকিসমূহ</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>"ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল ব্যৱহাৰৰ পূৰ্বে আমাৰ বিশ্বাসী তৃতীয় পক্ষৰ সমল প্ৰদানকাৰীৰ &lt;a href=\"%1$s\">গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a> আৰু &lt;a href=\"%2$s\">ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি&lt;/a> পঢ়ক আৰু সন্মত হওক।"</Data></string>
    <string name="carousel_setting">আপোনাৰ লক স্ক্রীণ ছেট আপ কৰক</string>
    <string name="carousel_setting_sub">"ৱালপেপাৰ কেৰ'চেলে আপুনি প্ৰতিবাৰ আপোনাৰ ডিভাইচটো আনলক কৰোতে নতুন কাহিনী দেখুৱাব।"</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"আপোনাক উন্নত সেৱা প্ৰদান কৰাৰ বাবে, আপোনাৰ ডিভাইচত চলি থকা প্ৰক্ৰিয়াসমূহে (SystemHelper, RegService, আৰু কেৰিয়াৰ সেৱাসমূহক সামৰি) সময়ে সময়ে আপোনাৰ ডিভাইচ আৰু ছিম কাৰ্ড সম্পৰ্কীয় তথ্য (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC ঠিকনা, ছিষ্টেম সংস্কৰণ, Android সংস্কৰণ, ডিভাইচ মডেল, আৰু সাধাৰণ হাৰ্ডৱেৰ বিৱৰণসমূহক সামৰি), আৰু লগতে আনুমানিক অৱস্থান তথ্য (অঞ্চল, স্থানাংক, ক্ষেত্ৰ চিনাক্তকাৰী, আৰু বেছ ষ্টেচন আইডিক সামৰি) WLAN, ম'বাইল ডাটা নেটৱৰ্ক, বা বিনামূলীয়া এছএমএছ যোগে কেৰিয়াৰলৈ প্ৰেৰণ কৰিব পাৰে। কেৰিয়াৰে কেৱল সেৱাৰ মানদণ্ড উন্নত কৰিবলৈ বা অনুকূলিত সেৱা বা প্ৰযুক্তি প্ৰদান কৰাৰ বাবে প্ৰাসংগিক তথ্য বিশ্লেষণ কৰাৰ প্ৰতিশ্ৰুতি দিয়ে, আৰু আপোনাক ব্যক্তিগতভাৱে চিনাক্ত কৰিব পৰা যিকোনো প্ৰকাৰৰ প্ৰাসংগিক তথ্য তৃতীয় পক্ষক প্ৰকাশ নকৰে। নিৰ্দিষ্ট কেৰিয়াৰৰ বিবৃতিয়ে প্ৰাধান্য লাভ কৰিব। এই সেৱাৰ ব্যৱহাৰত হ'ব পৰা ব্যয় সম্পৰ্কে আপোনাৰ কেৰিয়াৰৰ পৰামৰ্শ লওক।"</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">পৰিষ্কাৰ</string>
    <string name="clock_introduction">আপুনি এই এপটো সময় দৰ্শনৰ লগতে টাইমাৰ, বিশ্ব ঘড়ী, ষ্টপৱাচ্ছ, এলাৰ্ম ছেট আৰু তাতোধিকৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="close">বন্ধ কৰক</string>
    <string name="close_location_service_setting">আপুনি ছেটিংছ > গোপনীয়তা সুৰক্ষা > নিৰাপত্তাত গাইগুটীয়া এপসমূহৰ বাবে অনুমতি ব্যৱস্থাপন বা প্ৰতিবন্ধিত কৰক-ত অৱস্থানলৈ প্ৰৱেশ অফ কৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="cm_terms_content">"আপোনাক প্ৰদান কৰা সেৱাসমূহ উন্নত কৰিবলৈ, আপোনাৰ পচন্দৰ ম'বাইল নেটৱৰ্ক অপাৰেটৰে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা আৰু এই ডিভাইচৰ বিষয়ে তথ্যসমূহ ৱাই-ফাই নেটৱৰ্ক বা ম'বাইল ডাটা সংযোগ ব্যৱহাৰ কৰি ইয়াৰ ছাৰ্ভাৰলৈ আপলোড কৰিব পাৰে। এই তথ্যসমূহ সেৱাৰ গুণমান উন্নত আৰু অধিক ব্যক্তিগতকৃত সমল প্ৰদান কৰাৰ বাবে কেৱল পাৰিসাংখ্যিক কাম-কাজত ব্যৱহাৰ কৰা হ'ব। এই তথ্যক আপোনাক ব্যক্তিগতভাৱে চিনাক্ত কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰা নহ'ব আৰু তৃতীয় পক্ষলৈ মুকলি কৰি দিয়া নহ'ব।"</string>
    <string name="cm_terms_title">"ম'বাইল নেটৱৰ্ক অপাৰেটৰ চুক্তি"</string>
    <string name="compass_introduction">আপুনি এই এপটো স্থানাংকসমূহ, বায়ুমণ্ডলীয় চাপ আৰু উচ্চতা দৰ্শন কৰাৰ লগতে নেভিগেশ্বনৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="congratulation_label">আপুনি আনন্দ লাভৰ বাবে সাজু!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">"এক ছেকেণ্ড ৰ'ব…"</string>
    <string name="congratulation_pre_title">ছিষ্টেম প্ৰস্তুত কৰি আছে…</string>
    <string name="congratulation_swipe">ছিষ্টেমত প্ৰৱেশৰ বাবে ওপৰলৈ ছোৱাইপ কৰক</string>
    <string name="congratulation_title">ছেটআপ সম্পূৰ্ণ</string>
    <string name="content_description_complete">সম্পূৰ্ণ</string>
    <string name="content_description_start">আৰম্ভ</string>
    <string name="content_introduction">"সমল কেন্দ্ৰই একাধিক চেনেলৰ পৰা সমল আৰু সেৱাসমূহ সংগ্ৰহ কৰে। ইয়াত আপুনি নিৱন্ধ পঢ়িব, ভিডিঅ' চাব, দৈনিক বিশেষ আইটেম দৰ্শন কৰিব আৰু সমল অনুমোদনসমূহ প্ৰাপ্ত কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">প্ৰৱেশযোগ্যতা সক্ষম কৰিবলৈ দুটা আঙুলিৰে ধৰি ৰাখক।</string>
    <string name="cookies_content_one">"আপুনি ৱালপেপাৰ কেৰ'চেলত প্ৰতিচ্ছবি আৰু কাহিনীসমূহ টেপ কৰিলে আমি আপোনাৰ ব্ৰাউজাৰত সেইসমূহৰ সম্পূৰ্ণ সংস্কৰণসমূহ খুলিম। আমাৰ বিশ্বাসী তৃতীয় পক্ষৰ সমল প্ৰদানকাৰী Taboolaই আপোনাৰ আগ্ৰহৰ সৈতে মিলাকৈ অতিৰিক্ত সমল আৰু বিজ্ঞাপনৰ পৰামৰ্শ প্ৰদান কৰিব পাৰে। আপুনি এই বৈশিষ্ট্য সক্ৰিয় কৰিবলৈ সন্মত হ'লে, Taboolaই Taboolaৰ &lt;a href =%1$s>কুকি নীতি&lt;/a>ত বৰ্ণনা কৰা অনুসৰি ব্ৰাউজাৰৰ যোগেদি আপোনাৰ ডিভাইচত কুকিসমূহ স্থাপন কৰিব। আপুনি কুকিসমূহৰ ব্যৱহাৰ অগ্ৰাহ্য কৰিলে, ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল আইটেমসমূহ আপোনাৰ লক স্ক্রীণত দৃশ্যমান হোৱাটো আৰু সম্পূৰ্ণ কাহিনীসমূহ ব্ৰাউজাৰত খোলাটো অব্যাহত থাকিব, কিন্তু অতিৰিক্ত পৰামৰ্শসমূহ আপোনাৰ বাবে নিৰ্দিষ্টভাৱে চয়নিত নহ'ব। আপুনি ছেটিংছত যিকোনো সময়তে অগ্ৰাধিকাৰসমূহ পৰিৱৰ্তন কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="cookies_content_two">আপুনি আমাৰ বিশ্বাসী তৃতীয় পক্ষৰ সমল প্ৰদানকাৰীয়ে সমলৰ পৰামৰ্শ আৰু আপোনাৰ আগ্ৰহৰ ওপৰত ভিত্তি কৰি বিজ্ঞাপনসমূহ ব্যক্তিগতকৃত কৰাৰ বাবে কুকিসমূহ ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ দিবনে নিদিয়ে সিদ্ধান্ত লওক।</string>
    <string name="cookies_title">ব্যক্তিগতকৃত সমল আৰু কুকিসমূহ</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"আপুনি বৰ্তমান ৱাই-ফাইলৈ সংযোজিত নহ'লে ডিভাইচে ম'বাইল ডাটা ব্যৱহাৰ কৰিব। ম'বাইল ডাটাৰ ব্যৱহাৰে অতিৰিক্ত মাছুলৰ সৃষ্টি কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">চীনা পৰম্পৰাগত কেলেণ্ডাৰ</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">তাৰিখ আৰু সময় ছেট কৰক</string>
    <string name="default_font">"ডিফ'ল্ট"</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">আপোনাৰ ডিভাইচ আনলক, Mi পে লেনদেনসমূহ সত্যাপন, বা এপ আৰু সেৱালৈ ছাইন ইন কৰিবলৈ আপোনাৰ ফিংগাৰপ্ৰিণ্ট ব্যৱহাৰ কৰক।</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">আপোনাৰ ডিভাইচ আনলক, বা এপ আৰু সেৱালৈ ছাইন ইন কৰিবলৈ আপোনাৰ ফিংগাৰপ্ৰিণ্ট ব্যৱহাৰ কৰক।</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">ছিষ্টেম সমস্যা চিনাক্ত আৰু বিশ্লেষণ আৰু ব্যৱহাৰকাৰীৰ অভিজ্ঞতা উন্নত কৰিবলৈ নিদান ডাটা প্ৰেৰণ কৰক। এনে ডাটাত ব্যক্তিগত তথ্য (যেনে, IP, অৱস্থান, ইত্যাদি) অন্তৰ্ভুক্ত হৈ থাকিব পাৰে</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই সেৱাটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব।"</string>
    <string name="disagree">বাতিল</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। তেনেক্ষেত্ৰত আপুনি এই এপটো ব্যৱহাৰ নকৰিবলৈ বা ছেটিংছত অনুমতি প্ৰতিবন্ধিত কৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। তেনেক্ষেত্ৰত আপুনি ছেটিংছত অনুমতি প্ৰতিবন্ধিত কৰিবলৈ আৰু এই বৈশিষ্ট্যটো অফ কৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"আপুনি এইসমূহ অনুমতি মঞ্জুৰ কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব।"</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। তেনে ক্ষেত্ৰত আপুনি এই এপটো ব্যৱহাৰ নকৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই প্ৰডাক্টটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। তেনে ক্ষেত্ৰত আপুনি এই প্ৰডাক্টটো ব্যৱহাৰ নকৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই সেৱাটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। তেনে ক্ষেত্ৰত আপুনি এই সেৱাটো ব্যৱহাৰ নকৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। তেনে ক্ষেত্ৰত আপুনি ছাইন আউট বা ছেটিংছত অনুমতি প্ৰতিবন্ধিত কৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"আপুনি এইসমূহ অনুমতি মঞ্জুৰ কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। আপুনি ছেটিংছ > ব্লুটুথ > অতিৰিক্ত ছেটিংছ > Mi লিংকত যিকোনো সময়তে এই সেৱা অন বা অফ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_function">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই বৈশিষ্ট্যটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। তেনে ক্ষেত্ৰত আপুনি এই বৈশিষ্ট্যটো ব্যৱহাৰ নকৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_location_service">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই সেৱাটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব।"</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"আপুনি এইসমূহ অনুমতি মঞ্জুৰ কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, অৱস্থান সেৱাসমূহ ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। আপুনি ছেটিংছ > গোপনীয়তা সুৰক্ষাত যিকোনো সময়তে অৱস্থান সেৱাসমূহ অন বা অফ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"আপুনি এইসমূহ অনুমতি মঞ্জুৰ কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, Mi একাউণ্ট সেৱাসমূহ ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। আপুনি ছেটিংছ > Mi একাউণ্টত যিকোনো সময়তে Mi একাউণ্ট সেৱাসমূহ অন বা অফ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"আপুনি এইসমূহ অনুমতি মঞ্জুৰ কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব।"</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">"আপুনি এইসমূহ অনুমতি মঞ্জুৰ কৰিবলৈ পচন্দ নকৰিলে, সেৱাটোৱে স্বাভাৱিকভাৱে কাম কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব।"</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">"যদি আপুনি এইসমূহ অনুমতি মঞ্জুৰ কৰিব নিবিচাৰে, তেন্তে আপুনি ব্লুটুথ ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। আপুনি ছেটিংছ > ব্লুটুথত ব্লুটুথ অন আৰু অফ আৰু ব্লুটুথ ডিভাইচ যোগ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"আমি অনুমতিসমূহ কেৱল আপোনাৰ ডিভাইচৰ স্ক্ৰীণখন ক্ষতিগ্ৰস্ত হওতে আপুনি ডাটা স্থানান্তৰ কৰিবলৈ আৰম্ভ কৰিলেহে ব্যৱহাৰ কৰিম। আপুনি এই অনুমতিসমূহ মঞ্জুৰ কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব।"</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"আপুনি এনে অনুমতি মঞ্জুৰ বা আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য ভাগ-বতৰা বা আপলোড কৰিবলৈ সন্মত নহ'লে, এই এপটো ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সক্ষম নহ'ব। তেনে ক্ষেত্ৰত আপুনি আনইনষ্টল, ছাইন আউট বা ছেটিংছত অনুমতি প্ৰতিবন্ধিত কৰিবলৈ পচন্দ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="download_introduction">"ডাউনলোড হ'ল সমল ডাউনলোড আৰু ডাউনলোডিত সমল (এপ ষ্ট'ৰ সমল, ভিডিঅ', ছিষ্টেম আপডেট, থীমসমূহ, আৰু ব্ৰাউজাৰ সমলক সামৰি) ব্যৱস্থাপনৰ বাবে ব্যৱহৃত Xiaomi ডিভাইচৰ ব্যৱহাৰকাৰীসকলৰ বাবে Xunleiৰ দ্বাৰা প্ৰদানিত এটা এপ।"</string>
    <string name="early_morning">ৰাতিপুৱা</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">"প্ৰৱেশযোগ্যতা বাতিল হ'ল।"</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">আপুনি স্ক্ৰীণত 2 টা আঙুলিৰে 10 ছেকেণ্ডতকৈ অধিক সময় হেঁচি ধৰি টক-বেক অন কৰিলে। টক-বেকে দৰ্শন ক্ষমতাহীন লোকৰ বাবে ভইচ ফীডবেক প্ৰদান কৰে। আপুনি যদি ভুলতে ইয়াক অন কৰিছে, তেন্তে বাতিল বুটামটো টেপ কৰক আৰু তাৰপিছত স্ক্ৰীণখনত দুবাৰ টেপ কৰক।</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">বাতিল</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ঠিক</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">ব্লুটুথ অন আৰু অফকৰণ</string>
    <string name="eras_ad">খ্ৰীষ্টাব্দ</string>
    <string name="eras_bc">খ্ৰীষ্টপূৰ্ব</string>
    <string name="evening">আবেলি</string>
    <string name="fast_application_introduction">"ক্ষিপ্ৰ এপসমূহ সেৱা ফ্ৰেমৱৰ্ক হ'ল এক প্ৰাথমিক ফ্ৰেমৱৰ্ক যি কুইক এপসমূহৰ বিতৰণ আৰু অপাৰেচন সমৰ্থন কৰে।"</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'বজা'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'বজা'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'মি.ছে'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'মিনিট'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'মিনিট' s'ছে'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'মিনিট' s.S'ছে'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'ছে'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'ছে'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">"ডিফ'ল্ট পাঠৰ আকাৰ"</string>
    <string name="font_hint_normal">পাঠৰ আকাৰ বৃদ্ধি কৰক</string>
    <string name="font_settings_sub_title">ছিষ্টেম ফণ্ট চয়ন কৰক</string>
    <string name="font_settings_title">ফণ্ট ছেটিংছ</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">শৰীৰ</string>
    <string name="font_use_case_title_example">শীৰ্ষক</string>
    <string name="framework_introduction">"Xiaomi সেৱা ফ্ৰেমৱৰ্ক (Mi পুচ, Analytics, আৰু MIUIBI) হ'ল এটা প্ৰাথমিক ছিষ্টেম সেৱা যি পুচ অধিসূচনাসমূহ, বিপদাশংকা প্ৰতিৰোধ, পৰিসংখ্যা, আৰু Analyticsৰ দৰে সক্ষমতাসমূহ প্ৰদান কৰে। এই সেৱাসমূহ প্ৰদান কৰিবলৈ, আমি প্ৰাসংগিক আৰু আৱশ্যকীয় ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্ৰহ আৰু সংসাধন কৰা প্ৰয়োজন। তেনে তথ্য সংগ্ৰহ আৰু সংসাধন কৰোতে, আমি প্ৰযোজ্য আইন, অধিনিয়ম, আৰু অন্য নিয়মীয়া নথিপত্ৰসমূহ মানি চলিম।"</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">শুক্ৰবাৰ</string>
    <string name="friday_short">শুক্ৰ</string>
    <string name="friday_shortest">শুক্ৰ</string>
    <string name="game_introduction">খেল প্লাগ-ইনে আপোনাৰ ছাইন ইন, অৰ্ডাৰ সৃষ্টি, পৰিশোধ সম্পূৰ্ণ, কুপন ব্যৱহাৰ, আৰু প্ৰচাৰমূলক ইভেণ্টসমূহত অংশগ্ৰহণৰ অনুমতি দিয়ে।</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">ক্লাছিক</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">এপ ড্ৰয়াৰ</string>
    <string name="home_settings_title">"ডিফ'ল্ট লঞ্চাৰ চয়ন কৰক"</string>
    <string name="ime_privacy_policy">চয়নিত কীবোৰ্ডৰ বাবে গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">কোনো নেটৱৰ্ক সংযোগ নাই। %s-ত এইখন কীবোৰ্ডৰ বাবে গোপনীয়তাৰ নীতি দৰ্শন কৰক।</string>
    <string name="ims_introduction">"IMS সেৱাই প্ৰাথমিক যোগাযোগ সক্ষমতাসমূহ প্ৰদান কৰে আৰু হাই-ডেফিনেচন অডিঅ' আৰু ভিডিঅ' কলৰ বাবে ব্যৱহাৰ হয়।"</string>
    <string name="input_method_category">"আপুনি বাৰ্তা, টোকা আৰু আন সকলোবোৰ লিখিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰিবলগীয়া ডিফ'ল্ট কীবোৰ্ডখন পচন্দ কৰক। মন কৰিব যে আপুনি পিছত আন তৃতীয়-পক্ষৰ কীবোৰ্ড ইনষ্টল কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="input_method_setting">কীবোৰ্ড পচন্দ কৰক</string>
    <string name="install_preinstall_app">এপসমূহ লোড কৰি আছে…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi ইণ্টাৰনেট যোগাযোগ সেৱাসমূহে আপোনাক অন্য Xiaomi ডিভাইচ আৱিষ্কাৰ, সংযোগ আৰু যোগাযোগ কৰিবলৈ দিয়ে।</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"যদি আপুনি এটা স্ক্ৰীণ লক ছেট নকৰে, তেন্তে আপোনাৰ ফোনটো হেৰালে অন্য ব্যক্তিক সেইটো ব্যৱহাৰ আৰু আপোনাৰ ডাটালৈ প্ৰৱেশৰ পৰা প্ৰতিৰোধ কৰাত সক্ষম নহ'ব। যিকোনো প্ৰকাৰে এৰিবনে?"</string>
    <string name="item_facerecognition">চেহেৰা আনলক</string>
    <string name="item_fingerprint">ফিংগাৰপ্ৰিণ্ট</string>
    <string name="item_lock_screen_password">কেৱল স্ক্ৰীণ লক</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">স্ক্রীণ লক</string>
    <string name="item_return">ছেট</string>
    <string name="item_skip">এৰক</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">জৰুৰীকালীন উদ্ধাৰ এজেন্সিসমূহৰ সৈতে অৱস্থান তথ্যৰ ভাগ-বতৰা</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">অধিক ভাষা</string>
    <string name="language_settings">ভাষা পচন্দ কৰক</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">অধিক অঞ্চল</string>
    <string name="locale_picker_title">আপোনাৰ অঞ্চল পচন্দ কৰক</string>
    <string name="location_U">U+ জিপিএছnWPS</string>
    <string name="location_content">"আইন অনুসৰি, নিৰাপত্তা আৰু জৰুৰীকালীন উদ্ধাৰৰ উদ্দেশ্যৰ হেতু কাম কৰা জৰুৰীকালীন উদ্ধাৰ এজেন্সিসমূহৰ (অগ্নি-নিৰ্বাপক বিভাগ আৰু আৰক্ষী) প্ৰয়োজনীয়তাসমূহ পুৰণ কৰিবলৈ ম'বাইল কেৰিয়াৰে ম'বাইল ডিভাইচসমূহৰ অৱস্থান তথ্য আহৰণ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="location_introduction">অৱস্থান সেৱাসমূহে আপোনাৰ অৱস্থান তথ্যৰ ওপৰত নিৰ্ভৰ কৰি বহুকেইটা অৱস্থান-আধাৰিত সেৱা প্ৰদান কৰে।</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">জৰুৰীকালীন উদ্ধাৰ এজেন্সিসমূহে অনুৰোধ সাপেক্ষে আপোনাৰ বৰ্তমানৰ অৱস্থান আহৰণ কৰিব পাৰে</string>
    <string name="lockscreen_introduction">"ৱালপেপাৰ কেৰ'চেলে আপোনাক দৈনিক লক স্ক্রীণত নতুন প্ৰতিচ্ছবি ডেলিভাৰ কৰিবলৈ অনুমতি দিয়ে।"</string>
    <string name="media_storage_devices">মিডিয়া সংগ্ৰহণ ডিভাইচ</string>
    <string name="media_storage_introduction">"এই সেৱাই এপসমূহক ফটো, ভিডিঅ', অডিঅ', আৰু ফাইলসমূহলৈ প্ৰৱেশ আৰু সংৰক্ষণৰ অনুমতি দিয়ে।"</string>
    <string name="message_introduction">আপুনি এই এপটো এছএমএছ প্ৰেৰণ আৰু প্ৰাপ্ত কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi একাউণ্টে আপোনাক ছিষ্টেম একাউণ্টত পঞ্জীয়ন, ছাইন ইন আৰু ব্যৱস্থাপন কৰিবলৈ দিয়ে।</string>
    <string name="midnight">নিশা</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">মই Mint কীবোৰ্ড গোপনীয়তাৰ নীতি পঢ়িলো আৰু তাত সন্মত হৈছো</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint কীবোৰ্ড গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">আপোনাৰ কোনো ইণ্টাৰনেট সংযোগ নাই। %s-ত গোপনীয়তা নীতি দৰ্শন কৰক।</string>
    <string name="miui_provision">প্ৰাৰম্ভিক ছেটআপ</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">আপোনাৰ কোনো ইণ্টাৰনেট সংযোগ নাই। %s-ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি দৰ্শন কৰক।</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">চয়নিত</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">সকলো চয়নহীন কৰক</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">সকলো চয়ন কৰক</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">আইটেমসমূহ চয়ন কৰক</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">অধিক</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">বাতিল</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">নিশ্চিত</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">বিলোপ</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">সকলো চয়নহীন কৰক</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">সকলো চয়নহীন কৰক</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">বাতিল</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">অনুসন্ধান</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">সকলো চয়ন কৰক</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">সকলো চয়ন কৰক</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">আইটেমসমূহ চয়ন কৰক</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">সতেজ কৰিবলৈ তললৈ টানক</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">"সফলভাৱে সতেজ কৰা হ'ল"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">সতেজ কৰি আছে…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">সতেজ কৰিবলৈ এৰি দিয়ক</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">এতিয়া ইমানেই</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">এতিয়া ইমানেই</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">"এক ছেকেণ্ড ৰ'ব…"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"আইটেম লোড কৰিব পৰা নগ'ল"</string>
    <string name="mobile_network">"ম'বাইল ডাটা ব্যৱহাৰ"</string>
    <string name="monday">সোমবাৰ</string>
    <string name="monday_short">সোম</string>
    <string name="monday_shortest">সোম</string>
    <string name="month_april">এপ্ৰিল</string>
    <string name="month_april_short">এপ্ৰি</string>
    <string name="month_april_shortest">এপ্ৰি</string>
    <string name="month_august">আগষ্ট</string>
    <string name="month_august_short">আগ</string>
    <string name="month_august_shortest">আগ</string>
    <string name="month_december">ডিচেম্বৰ</string>
    <string name="month_december_short">ডিচে</string>
    <string name="month_december_shortest">ডিচে</string>
    <string name="month_february">ফেব্ৰুৱাৰী</string>
    <string name="month_february_short">ফেব্ৰু</string>
    <string name="month_february_shortest">ফেব্ৰু</string>
    <string name="month_january">জানুৱাৰী</string>
    <string name="month_january_short">জানু</string>
    <string name="month_january_shortest">জানু</string>
    <string name="month_july">জুলাই</string>
    <string name="month_july_short">জুলা</string>
    <string name="month_july_shortest">জুলা</string>
    <string name="month_june">জুন</string>
    <string name="month_june_short">জুন</string>
    <string name="month_june_shortest">জুন</string>
    <string name="month_march">মাৰ্চ</string>
    <string name="month_march_short">মাৰ্চ</string>
    <string name="month_march_shortest">মাৰ্চ</string>
    <string name="month_may">মে</string>
    <string name="month_may_short">মে</string>
    <string name="month_may_shortest">মে</string>
    <string name="month_november">নৱেম্বৰ</string>
    <string name="month_november_short">নবে</string>
    <string name="month_november_shortest">নবে</string>
    <string name="month_october">অক্টোবৰ</string>
    <string name="month_october_short">অক্টো</string>
    <string name="month_october_shortest">অক্টো</string>
    <string name="month_september">ছেপ্টেম্বৰ</string>
    <string name="month_september_short">চেপ্তে</string>
    <string name="month_september_shortest">চেপ্তে</string>
    <string name="more">অধিক</string>
    <string name="morning">ৰাতিপুৱা</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"ই ব্যৱহাৰকাৰীৰ অনুৰোধৰ আধাৰত ম'বাইল ডাটা আৰু জিপিএছ সংযোগ ব্যৱহাৰৰ অনুমতি দিয়ে। স্মাৰ্টফোনৰ সবিস্তাৰ-বিৱৰণৰ ওপৰত ভিত্তি কৰি একাউণ্ট আৰু অন্য আইটেম চিংক কৰিবলৈ ম'বাইল ডাটাৰ ব্যৱহাৰ প্ৰয়োজনীয় হ'ব পাৰে।"</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"অসীমিত ডাটাসহ এটা প্লেন নেথাকিলে, ম'বাইল ডাটাৰ ব্যৱহাৰে অতিৰিক্ত কেৰিয়াৰ মাছুলৰ সৃষ্টি কৰিব পাৰে। যিকোনো প্ৰকাৰে ম'বাইল ডাটা ব্যৱহাৰ কৰিবনে?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">বাতিল</string>
    <string name="move_data_dialog_title">"আপুনি পিছত ছেটিংছত ম'বাইল ডাটা সংযোগ প্ৰতিবন্ধিত কৰিব পাৰে"</string>
    <string name="move_data_dialog_use">ব্যৱহাৰ</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ডাটা ছিম</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">"কলৰ বাবে ডিফ'ল্ট ছিম"</string>
    <string name="multisim_settings_category">ছিম কাৰ্ড ছেটিংছ</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d ছিম কাৰ্ড চিনাক্ত হৈছে</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 খন ছিম কাৰ্ড চিনাক্ত হৈছে</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">জেশ্বাৰ গাইড</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">সম্পূৰ্ণ স্ক্ৰীণ জেশ্বাৰ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">বুটামসমূহ</string>
    <string name="next">পৰৱৰ্তী</string>
    <string name="next_fingerprint">পৰৱৰ্তী</string>
    <string name="night">সন্ধিয়া</string>
    <string name="noon">মধ্যদিন</string>
    <string name="note_introduction">এই এপটোৱে আপোনাক টোকা সৃষ্টি, দৰ্শন আৰু সম্পাদনা কৰাৰ অনুমতি দিয়ে।</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">প্ৰাথমিক ছেটিংছ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">অন কৰক</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"ব্যক্তিগতকৃত বিজ্ঞাপন অনুমোদন অফ হৈ থকাৰ সময়ত এই বৈশিষ্ট্যটো অন হৈ থাকিলে আপুনি একে পৰিমাণৰ বিজ্ঞাপন দেখিবলৈ পাব। অৱশ্যে, বিজ্ঞাপনসমূহ প্ৰাসংগিক নহ'ব কিয়নো সেইসমূহ আপোনাৰ ব্যক্তিগত অগ্ৰাধিকাৰসমূহৰ ওপৰত আধাৰিত নহয়।"</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"ব্যক্তিগতকৃত বিজ্ঞাপন অনুমোদন অফ হৈ থকাৰ সময়ত এই বৈশিষ্ট্যটো অন হৈ থাকিলে আপুনি ছিষ্টেম এপসমূহত একে পৰিমাণৰ বিজ্ঞাপন দেখিবলৈ পাব। অৱশ্যে, Xiaomi আৰু তৃতীয় পক্ষৰ প্লেটফৰ্মসমূহৰ বিজ্ঞাপনসমূহ প্ৰাসংগিক নহ'ব কিয়নো সেইসমূহ আপোনাৰ ব্যক্তিগত অগ্ৰাধিকাৰসমূহৰ ওপৰত আধাৰিত নহয়।"</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">অফ কৰক</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">ব্যক্তিগতকৃত বিজ্ঞাপন অন কৰক</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">ব্যক্তিগতকৃত বিজ্ঞাপন</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">আগ্ৰহৰ ওপৰত ভিত্তি কৰি বিজ্ঞাপন ব্যক্তিগতকৃত কৰক</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">স্বয়ংক্ৰিয় ছিষ্টেম আপডেটসমূহ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">"আপডেট ডাউনলোড আৰু ইনষ্টল কৰিবলৈ ছিষ্টেমে সৰ্বোত্তম সময়টো চয়ন কৰিব। পৰিৱৰ্তনসমূহ প্ৰয়োগৰ বাবে ডিভাইচটো স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে পুনৰাৰম্ভ হ'ব।"</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">"আপডেট ডাউনলোড আৰু ইনষ্টল কৰাৰ বাবে ছিষ্টেমক সৰ্বোত্তম সময়টো চয়নৰ অনুমতি দিয়ক। পৰিৱৰ্তনসমূহ প্ৰয়োগৰ বাবে ডিভাইচটো স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে পুনৰাৰম্ভ হ'ব।"</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">"ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল"</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi-ৰ বাবে Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">আপোনাৰ লক স্ক্রীণত দৈনিক নিৰ্বাচিত প্ৰতিচ্ছবি আৰু কাহিনীসমূহ লাভ কৰক। %1$s আৰু %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">অন্তিম ব্যৱহাৰকাৰী লাইচেঞ্চ চুক্তি</string>
    <string name="other_settings_get_apps">স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে এপসমূহ আপডেট কৰক</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"ছিষ্টেম এপসমূহ আৰু তৃতীয় পক্ষৰ অংশীদাৰ এপসমূহৰ শেহতীয়া বৈশিষ্ট্যসমূহ ব্যৱহাৰ কৰাত সক্ষম হ'বলৈ সেইসমূহ GetAppsৰ যোগেদি আপডেট কৰক।
আপুনি GetApps > ছেটিংছ > স্বয়ং আপডেটত স্বয়ংক্ৰিয় আপডেট অন কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="other_settings_location">অৱস্থান</string>
    <string name="other_settings_location_summary">অৱস্থান-অধাৰিত সেৱাসমূহ প্ৰদানৰ বাবে এপসমূহ আৰু ৱেবছাইটক আপোনাৰ অৱস্থান তথ্যলৈ প্ৰৱেশ অনুমতি দিয়ক</string>
    <string name="other_settings_quality_service">ছিষ্টেম Daemon অনুমতিসমূহ</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">ছিষ্টেম Daemonক ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা আৰু কাৰ্যদক্ষতা উন্নত কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰা হয়। স্বাভাৱিকভাৱে কাম কৰিবলৈ, এই সেৱাই ডিভাইচ সংগ্ৰহণলৈ প্ৰৱেশাধিকাৰ আৰু আইটেম সংৰক্ষণৰ অনুমতি লাভ কৰা প্ৰয়োজন।</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Xiaomiলৈ নিদান, ডিভাইচ, আৰু এপ ব্যৱহাৰ ডাটা স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে প্ৰেৰণ কৰি আপোনাৰ অভিজ্ঞতা উন্নত কৰাত সহায় কৰক। ই বেটাৰী জীৱন উন্নত, ছিষ্টেম আৰু এপ স্থিৰতা, আৰু তাতোধিক ক্ষেত্ৰত সহায় কৰিব।
আপুনি প্ৰেৰণ কৰা ডাটাই আপোনাৰ ডিভাইচ আৰু সেইটো আপুনি কিদৰে ব্যৱহাৰ কৰে (যেনে, বেটাৰী স্তৰ, ছিষ্টেম আৰু এপ কাৰ্যকলাপ, আৰু ত্ৰুটিসমূহ), সেইসমূহ সাধাৰণ তথ্য বহন কৰিব। এই ডাটা Xiaomi ডিভাইচ উন্নত কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰা হ'ব।
এই বৈশিষ্ট্য অফ কৰাটোৱে ছিষ্টেম আপডেট আৰু নিৰাপত্তাৰ দৰে আৱশ্যকীয় সেৱাসমূহৰ বাবে প্ৰয়োজনীয় তথ্য প্ৰেৰণ কৰাৰ ক্ষেত্ৰত আপোনাৰ ডিভাইচৰ সক্ষমতাত প্ৰভাৱে নেপেলায়।
আপুনি এই বৈশিষ্ট্যটো ছেটিংছ > পাছৱৰ্ডসমূহ আৰু নিৰাপত্তা > গোপনীয়তা > ব্যৱহাৰ আৰু নিদানত নিয়ন্ত্ৰণ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">নিদান, ডিভাইচ আৰু এপ ব্যৱহাৰৰ ডাটা স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে Xiaomiলৈ প্ৰেৰণ কৰি আপোনাৰ অভিজ্ঞতা উন্নত কৰাত সহায় কৰক। ই বেটাৰী জীৱন, ছিষ্টেম আৰু এপ স্থিৰতা আৰু তাতোধিক উন্নত কৰাত সহায় কৰিব।</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ব্যৱহাৰ আৰু নিদান ডাটা প্ৰেৰণ কৰক</string>
    <string name="other_settings_user_experience">ব্যৱহাৰকাৰী অভিজ্ঞতা প্ৰগ্ৰাম</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">আপোনাৰ ব্যৱহাৰৰ পৰিসংখ্যা আৰু বিশ্লেষণ ভাগ-বতৰা কৰি আমাৰ প্ৰডাক্ট আৰু সেৱা উন্নত কৰাত সহায় কৰক।</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">বিৱৰণ দৰ্শন কৰক</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">কেলেণ্ডাৰলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">কুইক এপসমূহক কেলেণ্ডাৰলৈ প্ৰৱেশ অনুমতি দিয়াৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_account">ডিভাইচত একাউণ্টলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi একাউণ্টেৰে ছাইন ইন কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">ইনষ্টলেশ্বন পেকেজসমূহ সত্যাপন আৰু স্কেন কৰিবলৈ সংগ্ৰহণলৈ প্ৰৱেশ লাভ কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">সংগ্ৰহণলৈ প্ৰৱেশ</string>
    <string name="permission_backup_introduction">আপোনাৰ ডিভাইচত বেকআপলৈ প্ৰৱেশ আৰু সংৰক্ষণ কৰিবৰ বাবে</string>
    <string name="permission_call_records">কল ইতিহাসলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">"আপুনি এই ডিভাইচলৈ সংযোগ কৰা আপোনাৰ অন্য সুসম ডিভাইচসমূহক কল ইতিহাসলৈ প্ৰৱেশ অনুমতি দিবৰ বাবে। আপুনি সক্ৰিয়ভাৱে আন এটা ডিভাইচৰ জৰিয়তে কল ইতিহাস ব্যৱহাৰ কৰাৰ প্ৰয়োজন হ'লেহে কেৱল এনে হ'ব। ব্লুটুথৰ জৰিয়তে ছিষ্টেমে ভাগ-বতৰা কৰা কল ইতিহাস আৰু সম্পৰ্ক আপোনাৰ ডিভাইচসমূহত কেৱল স্থানীয়ভাৱে কেশ্ব কৰা হ'ব আৰু আপোনাৰ অনুমতিত সেইবোৰৰ সৈতে ভাগ-বতৰা কৰা হ'ব।"</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">অৱৰোধিত আইটেমসমূহ প্ৰদৰ্শন কৰিবলৈ কল ইতিহাসলৈ প্ৰৱেশৰ বাবে</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">ফোনৰ স্থিতিলৈ প্ৰৱেশ, কল ৰেকৰ্ডিং, আৰু ইনকামিং কলসমূহৰ সময়ত ৰেকৰ্ডিং বিৰামিত কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">এলাৰ্ম ডাটা সংৰক্ষণৰ বাবে</string>
    <string name="permission_contact">সম্পৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_contact_describe">সম্পৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">আপোনাৰ পৰিচয় সত্যাপিত কৰিবৰ বাবে</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">আপুনি এই ডিভাইচলৈ সংযোগ কৰা আপোনাৰ অন্য সুসম ডিভাইচসমূহক সম্পৰ্কলৈ প্ৰৱেশ অনুমতি দিবৰ বাবে। আপুনি যেতিয়া ব্লুটুথ অন কৰে বা ব্লুটুথ অন হৈ থাকোতে আপোনাৰ সম্পৰ্ক সম্পাদনা কৰে, কেৱল তেতিয়াহে এনে ঘটে।</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">"লাইট ম'ডত গৃহ স্ক্ৰীণ জৰুৰীকালীন সম্পৰ্ক বৈশিষ্ট্য ব্যৱহাৰ আৰু কথোপকথন অধিসূচনাসমূহ প্ৰদৰ্শন কৰিবৰ বাবে;"</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">এছএমএছ আৰু এমএমএছৰ সম্পৰ্কিত সম্পৰ্ক তথ্য প্ৰদৰ্শন কৰিবৰ বাবে।</string>
    <string name="permission_contact_introduction">অৱৰোধসূচী কাৰ্যক্ষমতা প্ৰদান আৰু জৰুৰীকালীন সম্পৰ্কলৈ কল কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_device">ডিভাইচ তথ্যলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">ডিভাইচ তথ্যলৈ প্ৰৱেশ কৰিবৰ বাবে (যেনে, কেৰিয়াৰৰ নাম);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">ডিভাইচৰ স্থিতিলৈ প্ৰৱেশ আৰু পিন্ধনযোগ্য ডিভাইচলৈ সেইটো জনোৱাৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">এছএমএছ আৰু এমএমএছ প্ৰেৰণ আৰু প্ৰাপ্ত কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">ছাইন-ইন পৰিৱেশটোৰ নিৰাপত্তা নিশ্চিত কৰিবৰ বাবে।</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">পৃথক ডিভাইচসমূহৰ সৈতে সম্পৰ্কিত সেৱাসমূহ চিনাক্ত কৰিবৰ বাবে</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">পৃথক ডিভাইচসমূহ চিনাক্ত কৰিবৰ বাবে</string>
    <string name="permission_direct_call">কল কৰে</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">অৱৰোধসূচীলৈ আইটেম যোগ কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_download_introduction">ডাউনলোডিত আইটেম কেশ্ব কৰা আৰু সেইসমূহ আপোনাৰ ডিভাইচত সংৰক্ষণ কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">সংযোগ আৰু ডাটা স্থানান্তৰ কৰিবলৈ কাষৰীয়া ডিভাইচ সন্ধান কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_fast_pairing">"কাষৰীয়া ডিভাইচ সন্ধান কৰাত সক্ষম হ'বলৈ Mi লিংকে ইণ্টাৰনেটলৈ সংযোগ কৰা প্ৰয়োজন আৰু নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহ লাভ কৰা দৰকাৰ:"</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">আপোনাৰ ডিভাইচৰ সৈতে সম্পৰ্কিত সেৱাসমূহ প্ৰদান কৰিবলৈ IMEIলৈ প্ৰৱেশৰ বাবে</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">"ডিভাইচত ফটো আৰু ভিডিঅ' সংৰক্ষণ কৰাৰ বাবে"</string>
    <string name="permission_location">অৱস্থান তথ্যলৈ প্ৰৱেশ কৰে:</string>
    <string name="permission_location_describe">অৱস্থানলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">ৱাই-ফাই নেটৱৰ্কৰ নামসমূহলৈ প্ৰৱেশ কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">কুইক এপসমূহক আপোনাৰ অৱস্থানলৈ প্ৰৱেশ অনুমতি দিয়াৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">উপলব্ধ কম পাৱাৰ খৰচী ব্লুটুথ ডিভাইচসমূহ প্ৰদৰ্শন কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">ব্লুটুথ বা ৱাই-ফাই ব্যৱহাৰ কৰি আৱিষ্কাৰ আৰু সংযোগ সেৱাসমূহ প্ৰদানৰ বাবে আপোনাৰ অৱস্থানলৈ প্ৰৱেশ কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">বহুকেইটা অৱস্থান-আধাৰিত সেৱা প্ৰদান কৰাৰ বাবে আপোনাৰ সঠিক অৱস্থানলৈ প্ৰৱেশ কৰিবৰ বাবে।</string>
    <string name="permission_location_introduction">অৱস্থান-আধাৰিত সেৱাসমূহ প্ৰদান কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_log_introduction">লগ সংৰক্ষণ কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_login_introduction">ছিষ্টেম একাউণ্টলৈ ছাইন ইন আৰু ব্যৱস্থাপনৰ বাবে</string>
    <string name="permission_make_a_call">কল কৰে</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">কুইক এপসমূহক কল কৰিবলৈ অনুমতি দিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">এপসমূহে ফাইলসমূহলৈ প্ৰৱেশ কৰোতে গোপনীয়তা-সম্পৰ্কিত অনুমতিসমূহ কিদৰে ব্যৱহাৰ কৰে পৰীক্ষা কৰিবৰ বাবে</string>
    <string name="permission_message_introduction">অৱৰোধিত সম্পৰ্কলৈ বাৰ্তা প্ৰেৰণ কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">ডিভাইচ চিনাক্ত কৰিবলৈ IMEIলৈ প্ৰৱেশ কৰিবৰ বাবে</string>
    <string name="permission_phone_network">ডাউনলোডযোগ্য আইটেম সৰ্বোৎকৃষ্ট আৰু সমাযোজনৰ বাবে নেটৱৰ্কৰ প্ৰকাৰলৈ প্ৰৱেশৰ বাবে</string>
    <string name="permission_phone_service">ফোন নম্বৰ, IMEI, আৰু IMSIত প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_photo_introduction">প্ৰতিচ্ছবিসমূহ গেলাৰীত সংৰক্ষণ আৰু স্থিতিসমূহ প্ৰকাশ কৰিবৰ বাবে</string>
    <string name="permission_photo_video">"ফটো তোলে বা ভিডিঅ' ৰেকৰ্ড কৰে:"</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">"ফটো তুলিবলৈ, ভিডিঅ' ৰেকৰ্ডিং কৰিবলৈ আৰু ফ্লাছ ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ"</string>
    <string name="permission_picture_introduction">"ফটো আৰু ভিডিঅ' সংৰক্ষণ, সম্পাদনা আৰু চিংক কৰিবৰ বাবে"</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">এই ডিভাইচত ইনষ্টল হৈ থকা এপসমূহৰ সূচীলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">ডাউনলোডিত এপসমূহ আপডেট আৰু পেকেজ ইনষ্টলাৰৰ দ্বাৰা ব্যৱহৃত এপ তথ্য নিশ্চিত কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_call_records">কল ইতিহাস সম্পাদনা কৰে</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">কল ইতিহাসলৈ আইটেম যোগ আৰু অৱৰোধিত কলসমূহ বিলোপ কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_read_contacts">সম্পৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">ডিভাইচৰ সংগ্ৰহণলৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">ডাউনলোডিত উৎস ফাইল আৰু উৎস কনফিগাৰেশ্বন ফাইলসমূহলৈ প্ৰৱেশ কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_message">পাঠ বাৰ্তালৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">টোকা আৰু সংলগ্নলৈ প্ৰৱেশ কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_read_send_message">এছএমএছ প্ৰেৰণ আৰু প্ৰাপ্ত কৰে</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">কুইক এপসমূহক এছএমএছ প্ৰেৰণ আৰু প্ৰাপ্ত কৰিবলৈ অনুমতি দিয়াৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">সক্ৰিয়কৰণ এছএমএছ প্ৰেৰণ আৰু প্ৰাপ্ত কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">এছএমএছ প্ৰাপ্ত, দৰ্শন আৰু প্ৰেৰণ কৰাৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">এমএমএছ প্ৰেৰণ আৰু প্ৰাপ্ত কৰে</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">এমএমএছ প্ৰাপ্ত, দৰ্শন আৰু প্ৰেৰণ কৰাৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">কল ইতিহাসলৈ প্ৰৱেশ আৰু সম্পাদনা কৰে</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">কল ইতিহাস দেখুওৱা আৰু সম্পাদনা কৰাৰ বাবে।</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">সম্পৰ্কলৈ প্ৰৱেশ আৰু সম্পাদনা কৰে</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">কুইক এপসমূহক সম্পৰ্কলৈ প্ৰৱেশ আৰু সম্পাদনা অনুমতি দিয়াৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">সম্পৰ্ক দৰ্শন আৰু ব্যৱস্থাপন কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">সংগ্ৰহণলৈ প্ৰৱেশ আৰু আইটেম সংৰক্ষণ কৰে</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">"আপোনাৰ ফটো আৰু ভিডিঅ' সঞ্চয়, প্ৰদৰ্শন, সম্পাদনা, চিংকিং আৰু ডাউনলোডিঙৰ বাবে।"</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">ইনষ্টলেশ্বন পেকেজ পাৰ্চিং আৰু স্কেনিং কৰিবৰ বাবে।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">"ফটো আৰু ভিডিঅ' লোৱাৰ পিছত ডিভাইচত ফাইলসমূহ সংৰক্ষণ কৰিবৰ বাবে।"</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">ডাউনলোডিত সমল কেশ্বিং, প্ৰৱেশ, আৰু ব্যৱস্থাপন কৰিবৰ বাবে।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">কুইক এপসমূহক ফাইললৈ প্ৰৱেশ, কেশ্ব আৰু সম্পাদনা অনুমতি দিয়াৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_write_file">ডিভাইচৰ ফাইল আৰু ফটোসমূহলৈ প্ৰৱেশ আৰু সংৰক্ষণ কৰে</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">আপোনাৰ ডিভাইচত আইটেমসমূহলৈ প্ৰৱেশ, সংৰক্ষণ আৰু কেশ্ব কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">ডিভাইচ সংগ্ৰহণলৈ প্ৰৱেশ আৰু আইটেম সংৰক্ষণ কৰাৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">গৃহ স্ক্ৰীণ আইটেমসমূহলৈ প্ৰৱেশ আৰু সংৰক্ষণ কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">"অডিঅ' ৰেকৰ্ডিঙলৈ প্ৰৱেশ আৰু সংৰক্ষণ কৰিবৰ বাবে"</string>
    <string name="permission_recording">"কল আৰু অডিঅ' ৰেকৰ্ড কৰে:"</string>
    <string name="permission_recording_introduction">"ভিডিঅ' ৰেকৰ্ড কৰি থাকোতে অডিঅ' ৰেকৰ্ডিঙৰ বাবে"</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">স্ক্ৰীণ ৰেকৰ্ডিঙলৈ প্ৰৱেশ আৰু সংৰক্ষণ কৰিবৰ বাবে</string>
    <string name="permission_send_message">এছএমএছ প্ৰেৰণ কৰে</string>
    <string name="permission_use_camera">কেমেৰালৈ প্ৰৱেশ কৰে</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">"ফটো তুলিবলৈ, ভিডিঅ' ৰেকৰ্ডিং কৰিবলৈ আৰু ফ্লাছ ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ;"</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">ফ্লাছলাইট বৈশিষ্ট্যটো সমৰ্থন কৰিবনে নকৰে নিৰ্ণয় কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">কুইক এপসমূহক কেমেৰালৈ প্ৰৱেশ অনুমতি দিয়াৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">"ভিডিঅ' কল কৰিবৰ বাবে।"</string>
    <string name="permission_use_microphone">"মাইক্ৰ'ফোনলৈ প্ৰৱেশ কৰে"</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">"ভিডিঅ' ৰেকৰ্ড কৰি থাকোতে অডিঅ' ৰেকৰ্ডিঙৰ বাবে;"</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">ৰেকৰ্ডিং স্থিতি দেখুৱাবৰ বাবে।</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">"কুইক এপসমূহক মাইক্ৰ'ফোনলৈ প্ৰৱেশ অনুমতি দিয়াৰ বাবে;"</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">অডিঅ’ ৰেকৰ্ডিঙৰ বাবে</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">ভাইৰাছ স্কেন সম্পাদন আৰু ডিভাইচ সৰ্বোৎকৃষ্ট কৰাৰ বাবে</string>
    <string name="permission_write_device_store">ডিভাইচৰ সংগ্ৰহণত আইটেম সংৰক্ষণ কৰে</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">ডাউনলোডিত উৎস কনফিগাৰেশ্বন ফাইলসমূহ কেশ্ব কৰিবৰ বাবে;</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei সেৱা প্ৰদানৰ কাৰণে ছিষ্টেম একাউণ্টলৈ ছাইন ইন আৰু ব্যৱস্থাপনৰ বাবে</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO লঞ্চাৰৰ গোপনীয়তাৰ নীতি আৰু ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তিক সামৰি)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO লঞ্চাৰৰ গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO লঞ্চাৰৰ ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি</string>
    <string name="position_header">অৱস্থান তথ্যৰ ভাগ-বতৰা</string>
    <string name="position_subheading">অৱস্থান তথ্য</string>
    <string name="pref_title_data_slot">অগ্ৰাধিকাৰপ্ৰাপ্ত ডাটা ছিম কাৰ্ড</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">অগ্ৰাধিকাৰপ্ৰাপ্ত ভইচ ছিম কাৰ্ড</string>
    <string name="privacy_content_one">"ৱালপেপাৰ কেৰ'চেলৰ পৰামৰ্শসমূহ আমাৰ বিশ্বাসী তৃতীয় পক্ষৰ সমল প্ৰদানকাৰী Taboolaৰ দ্বাৰা চালিত। এই সমল প্ৰদান কৰিবলৈ, Taboolaই আপোনাৰ ডিভাইচৰ পৰা আপোনাৰ ছিষ্টেম ভাষা আৰু ব্ৰাউজাৰৰ প্ৰকাৰক সামৰি অনা-ব্যক্তিগত ডাটালৈ প্ৰৱেশ আৰু সেইসমূহ সঞ্চয় কৰা প্ৰয়োজন। Taboolaই সংগৃহীত ডাটা কিদৰে ব্যৱহাৰ কৰে সেয়া আপুনি Taboolaৰ &lt;a href =%1$s>গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a> আৰু &lt;a href =%2$s>ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি&lt;/a>ৰ পৰা জানিব পাৰে। জাৰী ৰখাৰ পূৰ্বে আপুনি এই নথিপত্ৰসমূহত প্ৰদানিত চুক্তি আৰু চৰ্তসমূহ পঢ়ক আৰু সন্মত হওক। আপুনি সন্মত নহ'লে ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল সেৱাসমূহ নিষ্ক্ৰিয় কৰা হ'ব।"</string>
    <string name="privacy_policy">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="privacy_provision_more">গোপনীয়তা সুৰক্ষাৰ বিষয়ে অধিক জানক</string>
    <string name="privacy_provision_summary">"গোপনীয়তাৰ সুৰক্ষা হ'ল আমাৰ প্ৰডাক্টসমূহৰ ডিজাইনৰ আঁৰত থকা অংগীকাৰ"</string>
    <string name="privacy_provision_text">আমি আপোনাৰ গোপনীয়তাক সন্মান জনাবলৈ আৰু সুৰক্ষিত কৰিবলৈ অংগীকাৰবদ্ধ। তথ্য নিৰাপত্তাৰ ক্ষেত্ৰত গৱেষণা আৰু বিকাশত অধিক গুৰুত্ব আৰোপ কৰি, Xiaomiয়ে আপোনাৰ ডাটা সুৰক্ষিত কৰাৰ পদ্ধতি, অনুশীলন আৰু কাৰিকৰী সমাধানসমূহৰ উন্নতিৰ দিশত অহৰহ কাম কৰি অহিছে। সকলো দিশতে আপোনাৰ গোপনীয়তা নিশ্চিত কৰিবলৈ আমি শেহতীয়া সাফল্যসমূহ আমাৰ অংশীদাৰসকলৰ সৈতেও ভাগ-বতৰা কৰো।</string>
    <string name="privacy_provision_title">গোপনীয়তা</string>
    <string name="privacy_refuse">সন্মত নহও</string>
    <string name="privacy_title">চুক্তি আৰু গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">আমি প্ৰাসংগিক আইন, বিধিনিয়ম আৰু গোপনীয়তাৰ নীতিসমূহ অনুসৰি আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য সুৰক্ষিত কৰিম।</string>
    <string name="provision_back">পিছলৈ</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>আপোনাৰ চয়নিত কীবোৰ্ডৰ &lt;a href=%1$s>গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a > দৰ্শন কৰক।&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="provision_next">পৰৱৰ্তী</string>
    <string name="provision_skip_underline">এৰক</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">অনুমোদিত</string>
    <string name="recorder_introduction">"আপুনি এই এপটো অডিঅ' ৰেকৰ্ড আৰু ৰেকৰ্ডিংসমূহ ক্লাউডলৈ বেক আপ কৰিবলৈ ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="refuse_cookie">কুকি অগ্ৰাহ্য কৰক</string>
    <string name="require_authority_list_statement">"স্বাভাৱিকভাৱে কাম কৰাত সক্ষম হ'বলৈ এই সেৱাটোৱে নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহ লাভ কৰা দৰকাৰ:"</string>
    <string name="require_authority_statement">আপোনাক প্ৰাথমিক সেৱাসমূহ প্ৰদান কৰাত আমাক অনুমতি দিবলৈ, আপুনি আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্যসমূহ আমি সংগ্ৰহ কৰাৰ বাবে নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহ মঞ্জুৰ কৰা প্ৰয়োজন:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">আপোনাক এই সেৱা প্ৰদান কৰাত আমাক অনুমতি দিবলৈ, আপুনি আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্যসমূহ আমি সংগ্ৰহ কৰাৰ বাবে নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহ মঞ্জুৰ কৰা প্ৰয়োজন:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">"স্বাভাৱিকভাৱে কাম কৰাত সক্ষম হ'বলৈ এই সেৱাটোৱে ইণ্টাৰনেটলৈ সংযোগ কৰা প্ৰয়োজন আৰু নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহ লাভ কৰা দৰকাৰ:"</string>
    <string name="require_network_authority_statement">"স্বাভাৱিকভাৱে কাম কৰাত সক্ষম হ'বলৈ এই সেৱাটোৱে ইণ্টাৰনেটলৈ সংযোগ কৰা প্ৰয়োজন আৰু নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহ লাভ কৰা দৰকাৰ:"</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">"স্বাভাৱিকভাৱে কাম কৰাত সক্ষম হ'বলৈ এই সেৱাটোৱে ইণ্টাৰনেটলৈ সংযোগ কৰা প্ৰয়োজন আৰু নিম্নলিখিত অনুমতিসমূহ লাভ কৰা দৰকাৰ:"</string>
    <string name="saturday">শনিবাৰ</string>
    <string name="saturday_short">শনি</string>
    <string name="saturday_shortest">শনি</string>
    <string name="screen_recording_introduction">এই এপটোৱে আপোনাৰ স্ক্ৰীণত যি ঘটি আছে, সেয়া ৰেকৰ্ড কৰাৰ অনুমতি দিয়ে।</string>
    <string name="security_introduction">আপুনি এই এপটো ডিভাইচত ট্ৰেশ্ব পৰিষ্কাৰ, ভাইৰাচ সন্ধান আৰু নাশ, গেমিঙৰ বাবে কাৰ্যদক্ষতা সৰ্বোৎকৃষ্ট, বেটাৰী ৰাহি, এপসমূহ, অনুমতিসমূহ ব্যৱস্থাপন আৰু তাতোধিকৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">ছিষ্টেম একাউণ্টলৈ ছাইন ইন আৰু ব্যৱস্থাপনৰ বাবে</string>
    <string name="select_font_modele_tips">আপুনি সদায় থীমসমূহত এটা নতুন ফণ্ট চয়ন কৰিব পাৰে</string>
    <string name="send">প্ৰেৰণ</string>
    <string name="service_agreement">মই চুক্তি আৰু চৰ্তসমূহ পঢ়িলো আৰু সেইবিলাকত সন্মত হৈছো।</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei নেটৱৰ্ক সেৱাসমূহ ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>আপুনি জাৰী ৰখাৰ পূৰ্বে &lt;a href=%1$s>Mi লিংক গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a > পঢ়ক আৰু সন্মত হওক।&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi ইণ্টাৰনেট যোগাযোগ সেৱাসমূহ</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>আপুনি জাৰী ৰখাৰ পূৰ্বে &lt;a href=%1$s>অৱস্থান সেৱাসমূহৰ গোপনীয়তাৰ বিবৃতি&lt;/a > পঢ়ক আৰু সন্মত হওক।&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi একাউণ্ট</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">সম্পৰ্ক আৰু ফোন</string>
    <string name="service_name_album">গেলাৰী</string>
    <string name="service_name_application_package">পেকেজ ইনষ্টলাৰ</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">বেকআপসমূহ</string>
    <string name="service_name_bluetooth">ব্লুটুথ</string>
    <string name="service_name_calculator">কেলকুলেটৰ</string>
    <string name="service_name_camera">কেমেৰা</string>
    <string name="service_name_carrier">কেৰিয়াৰ সেৱাসমূহৰ বিষয়ে বিবৃতি</string>
    <string name="service_name_clock">ঘড়ী</string>
    <string name="service_name_compass">কম্পাছ</string>
    <string name="service_name_content_center">সমল কেন্দ্ৰ</string>
    <string name="service_name_download">ডাউনলোড</string>
    <string name="service_name_fast_application">ক্ষিপ্ৰ এপসমূহ ফ্ৰেমৱৰ্ক</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi লিংক</string>
    <string name="service_name_game">খেল প্লাগ-ইন</string>
    <string name="service_name_google_service">Google সেৱাসমূহৰ বিষয়ে বিবৃতি</string>
    <string name="service_name_ims">IMS সেৱা</string>
    <string name="service_name_location">অৱস্থান সেৱাসমূহ</string>
    <string name="service_name_lockscreen">"ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল"</string>
    <string name="service_name_message">বাৰ্তা-সেৱা</string>
    <string name="service_name_note">টোকা</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">ৰেকৰ্ডাৰ</string>
    <string name="service_name_screen_recording">স্ক্ৰীণ ৰেকৰ্ডাৰ</string>
    <string name="service_name_security">নিৰাপত্তা</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi সেৱা ফ্ৰেমৱৰ্ক</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">গৃহ স্ক্ৰীণ সেৱা প্লাগ-ইন</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>আমাৰ &lt;a href=%1$s>গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a > পঢ়ক আৰু সন্মত হওক।&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>আপুনি জাৰী ৰখাৰ পূৰ্বে &lt;a href=%1$s>Xunlei গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a > আৰু &lt;a href=%1$s>Xunlei নেটৱৰ্ক সেৱাসমূহ ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি&lt;/a > পঢ়ক আৰু সন্মত হওক।&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="service_security_over_r">"&lt;Data>আমাৰ &lt;a href=%1$s>গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a> পঢ়ক আৰু সন্মত হওক।&lt;br/>&lt;br/>Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>ৰ মানদণ্ড অনুসৰি, সংশ্লিষ্ট এপটো চলি থকাটো বন্ধ হোৱাৰ পিছত এটা এবাৰৰ অনুমতি এক ছেট কৰা সময়কালৰ ভিতৰত (প্ৰায় &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) প্ৰত্যাহাৰ কৰা হ'ব। যদি আপুনি এই চুটি সময়কালৰ ভিতৰত এপটো খোলে, তেন্তে অনুমতি তেতিয়াই প্ৰত্যাহাৰ কৰা হ'ব।&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_sim_activation">ছিম কাৰ্ড সক্ৰিয়কৰণ</string>
    <string name="servicestate_title">প্ৰাথমিক সেৱাসমূহৰ বিষয়ে বিবৃতি</string>
    <string name="setting_locale">অঞ্চল ছেট কৰি আছে…</string>
    <string name="shut_down">শ্বাট ডাউন</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">ছিম কাৰ্ডৰ বাবে পৰীক্ষা কৰি আছে…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"ছিম কাৰ্ড বিচাৰি পোৱা নগ'ল। ছিম কাৰ্ড সঠিকভাৱে ইনষ্টল হৈ থকাটো আৰু আপোনাৰ পৰ্যাপ্ত বেলেঞ্চ থকাটো নিশ্চিত কৰক।"</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">"ম'বাইল ডাটা নেটৱৰ্কলৈ সংযোগৰ অনুমতি দিবনে? যদি দিয়ে, তেন্তে ম'বাইল ডাটা নেটৱৰ্কলৈ সংযোগৰ বাবে আপুনি আন্তঃসংযোগ কৰা ছিম কাৰ্ডটো ব্যৱহাৰ কৰা হ'ব।"</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">ছিম কাৰ্ডৰ বাবে পৰীক্ষা কৰি আছে…</string>
    <string name="sim_card_detection">ছিম কাৰ্ড আন্তঃসংযোগ কৰক</string>
    <string name="sim_card_detection_info">আপোনাৰ ছিম কাৰ্ড আন্তঃসংযোগ কৰিবলৈ, আপোনাৰ ডিভাইচৰ সৈতে অহা নিৰ্দেশনা পঢ়ক।</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"জাৰী ৰখাৰ পূৰ্বে এটা ছিম কাৰ্ড আন্তঃসংযোগ কৰক। এটা ছিম কাৰ্ড অবিহনে একাউণ্ট সৃষ্টি কৰিলে ডিভাইচ সন্ধান আৰু চিংক-সম্পৰ্কীয় কাৰ্যকাৰিতাসমূহ সম্পূৰ্ণভাৱে উপলব্ধ নহ'ব। এই ডিভাইচে ই-ছিম সমৰ্থন কৰে। "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">ই-ছিম সক্ৰিয় কৰিবলৈ টেপ কৰক।</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">ছিম কাৰ্ডে নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰিব নোৱাৰিলে</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">ই-ছিম সক্ৰিয় কৰক</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">সক্ৰিয় কৰা নাই</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">অব্যাহত ৰাখক</string>
    <string name="sim_redetection">পুনৰ পৰীক্ষা কৰক</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">আপোনাৰ ছিম কাৰ্ডে এটা মান্য কেৰিয়াৰৰ নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰিব নোৱাৰিলে। আপোনাৰ বেলেঞ্চত পৰ্যাপ্ত ধন থকাটো নিশ্চিত কৰক আৰু পুনৰ সংযোগ কৰক।</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">সম্পূৰ্ণ স্ক্ৰীণ জেশ্বাৰ চয়ন কৰাৰ পূৰ্বে সেইটো বিকল্প কিদৰে ব্যৱহাৰ কৰিব লাগে জনাটো নিশ্চিত কৰক।</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">বাতিল</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ঠিক</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">সম্পূৰ্ণ স্ক্ৰীণ জেশ্বাৰ</string>
    <string name="skip_underline">এই পদক্ষেপটো এৰক</string>
    <string name="start_up_slogan">কেৱল আপোনাৰ</string>
    <string name="summary_not_set">ছেট কৰা নাই</string>
    <string name="sunday">দেওবাৰ</string>
    <string name="sunday_short">দেও</string>
    <string name="sunday_shortest">দেও</string>
    <string name="system_navigation_mode">"ছিষ্টেম নেভিগেশ্বন ম'ড"</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">ছিষ্টেম আপডেটসমূহ</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">গৃহ স্ক্ৰীণ সেৱা প্লাগ-ইনে আপোনাক গৃহ স্ক্ৰীণ, ছিষ্টেম UI, আৰু স্ক্ৰীণশ্বটৰ দৰে প্ৰাথমিক বৈশিষ্ট্যসমূহ প্ৰদান কৰে।</string>
    <string name="term_condition_detail">আপোনাৰ লক স্ক্রীণত দৈনিক চকুতলগা প্ৰতিচ্ছবি আৰু আকৰ্ষণীয় কাহিনীৰ ডেলিভাৰী লাভ কৰক। এই বৈশিষ্ট্যই আপোনাৰ সন্মতি অবিহনে ব্যক্তিগতকৰণৰ বাবে ডাটা ব্যৱহাৰ নকৰে। এই বৈশিষ্ট্যটো ব্যৱহাৰৰ পূৰ্বে তৃতীয় পক্ষৰ সমল প্ৰদানকাৰীৰ &lt;a href =%1$s>গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a> আৰু &lt;a href =%2$s>ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি&lt;/a> পঢ়ক আৰু সন্মত হওক।</string>
    <string name="terms_of_label_period">"। "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">চুক্তি আৰু চৰ্তসমূহ</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">"Mi ষ্ট'ৰ"</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">অনুমতি প্ৰৱন্ধক</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI সহায়ক</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">এপ ভল্ট</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">বেকআপ সেৱা</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">ফিউজড অৱস্থান প্ৰদানকাৰী</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi ক্লাউড</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi ইণ্টাৰনেট যোগাযোগ সেৱাসমূহ</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">ডিভাইচ সন্ধান</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">খেলসমূহ</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">গৃহ স্ক্ৰীণ</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML দৰ্শনকাৰী</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML দৰ্শনকাৰী</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi লিংক</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">লেণ্ডস্কেপ দৰ্শন</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi একাউণ্ট</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI ছেটিং</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">পেকেজ ইনষ্টলাৰ</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">"সমান্তৰাল উইণ্ড'"</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">সঘন বাক্যাংশ</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">পাৱাৰ চিনাক্তকাৰী</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">বেটাৰী আৰু কাৰ্যদক্ষতা</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">কুইক এপসমূহ</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">নিৰাপদ উপাদান এপ্লিকেশ্বন</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">ছিম সক্ৰিয়কৰণ সেৱা</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">স্মাৰ্ট সেৱাসমূহ</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">পৰিসংখ্যা</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">স্ব-পঞ্জীয়ন সেৱা</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">অনুৱাদ সেৱাসমূহ</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM নিৰাপদ উপাদান (Xiaomi সংস্কৰণ)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">ছিষ্টেম আপডেট সেৱা (আপডেটৰ বাবে অনলাইন পৰীক্ষা কৰক আৰু নতুন সংস্কৰণৰ বিষয়ে অধিসূচিত কৰক)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">"ছিষ্টেমটো ব্যৱহাৰৰ পূৰ্বে, আপুনি আমাৰ ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি আৰু গোপনীয়তাৰ নীতি পঢ়া আৰু সন্মত হোৱা দৰকাৰ। আমি প্ৰাসংগিক আইন, বিধিনিয়ম আৰু গোপনীয়তাৰ নীতিসমূহ অনুসৰি আপোনাৰ ব্যক্তিগত তথ্য সুৰক্ষিত কৰিম। আপোনাৰ ডিভাইচটো সক্ৰিয় কৰা হ'লে, নিম্নলিখিত সেৱাসমূহে নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰিব আৰু আপোনাৰ অৱস্থানলৈ প্ৰৱেশ কৰিব:"</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">ৱালপেপাৰ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

এই বৈশিষ্ট্য ব্যৱহাৰৰ পূৰ্বে আপুনি Facemoji গোপনীয়তাৰ নীতিত সন্মত হ'ব লাগিব।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

এই বৈশিষ্ট্য ব্যৱহাৰৰ পূৰ্বে আপুনি Kika গোপনীয়তাৰ নীতিত সন্মত হ'ব লাগিব।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

এই বৈশিষ্ট্য ব্যৱহাৰৰ পূৰ্বে আপুনি Mint কীবোৰ্ড গোপনীয়তাৰ নীতিত সন্মত হ'ব লাগিব।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play সেৱাসমূহ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">স্মাৰ্ট কাৰ্ড</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi সেৱা ফ্ৰেমৱৰ্ক</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika গোপনীয়তাৰ নীতি</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">সামৰিক আইন বাতিলৰ বাৰ্ষিকী</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">অগ্ৰাসন-বিৰোধী দিৱস</string>
    <string name="the_arbor_day">বন মহোৎসৱ</string>
    <string name="the_armed_forces_day">সশস্ত্ৰ বাহিনী দিৱস</string>
    <string name="the_armys_day">পিএলএ দিৱস</string>
    <string name="the_childrens_day">শিশু দিৱস</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">যুৱ দিৱস</string>
    <string name="the_christmas_day">বৰদিন</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">দ্বি-নৱম উৎসৱ</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ড্ৰেগন নৌকা উৎসৱ</string>
    <string name="the_easter_day">ইষ্টাৰ</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">চীনা নৱবৰ্ষৰ প্ৰাক সন্ধিয়া</string>
    <string name="the_fifth_day">চীনা নৱবৰ্ষৰ পঞ্চম দিন</string>
    <string name="the_fools_day">এপ্ৰিল ফুলৰ দিন</string>
    <string name="the_forth_day">চীনা নৱবৰ্ষৰ চতুৰ্থ দিন</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">হংকং SAR প্ৰতিষ্ঠা দিৱস</string>
    <string name="the_international_womens_day">নাৰী দিৱস</string>
    <string name="the_laba_festival">লাবা উৎসৱ</string>
    <string name="the_labour_day">শ্ৰমিক দিৱস</string>
    <string name="the_lantern_festival">লেম্প উৎসৱ</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">মধ্য-শৰৎ উৎসৱ</string>
    <string name="the_national_day">ৰাষ্ট্ৰীয় দিৱস</string>
    <string name="the_national_father_day">চুন য়াট-চেনৰ জন্মদিন</string>
    <string name="the_new_years_day">নৱবৰ্ষ</string>
    <string name="the_night_of_sevens">কুইক্সি উৎসৱ</string>
    <string name="the_partys_day">চিপিচি দিৱস</string>
    <string name="the_peace_day">স্মৃতি দিৱস</string>
    <string name="the_retrocession_day">"ৰৈট্ৰ'চেচন দিৱস"</string>
    <string name="the_second_day">চীনা নৱবৰ্ষৰ দ্বিতীয় দিন</string>
    <string name="the_seventh_day">চীনা নৱবৰ্ষৰ সপ্তম দিন</string>
    <string name="the_sixth_day">চীনা নৱবৰ্ষৰ ষষ্ঠ দিন</string>
    <string name="the_spirit_festival">ঘোষ্ট উৎসৱ</string>
    <string name="the_spring_festival">চীনা নৱবৰ্ষ</string>
    <string name="the_teachers_day">শিক্ষক দিৱস</string>
    <string name="the_third_day">চীনা নৱবৰ্ষৰ তৃতীয় দিন</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">শিশু দিৱস</string>
    <string name="the_tw_youth_day">যুৱ দিৱস</string>
    <string name="the_united_nations_day">ৰাষ্ট্ৰসংঘ দিৱস</string>
    <string name="the_valentines_day">ভেলেণ্টাইন দিৱস</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">জল লেম্প উৎসৱ</string>
    <string name="thursday">বৃহস্পতিবাৰ</string>
    <string name="thursday_short">বৃহ</string>
    <string name="thursday_shortest">বৃহ</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">সময় ছেট কৰক</string>
    <string name="time_picker_label_hour">ঘ</string>
    <string name="time_picker_label_minute">মি</string>
    <string name="title_fingerprint">স্ক্ৰীণ লক ছেট কৰক</string>
    <string name="title_set_fingerprint">স্ক্রীণ লক</string>
    <string name="today">আজি</string>
    <string name="tomorrow">অহাকালি</string>
    <string name="tuesday">মংগলবাৰ</string>
    <string name="tuesday_short">মংগল</string>
    <string name="tuesday_shortest">মংগল</string>
    <string name="user_agreement">ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি</string>
    <string name="voice_assist_desp">"আপোনাৰ ফোনক \"Mi AI\" বুলি কওক। Mi AI-এ আপোনাৰ মাত চিনাক্ত কৰিব আৰু আপুনি ডিভাইচটো নিয়ন্ত্ৰণ কৰিবলৈ সক্ষম হ'ব।"</string>
    <string name="voice_assist_title">মাতেৰে জাগ্ৰত কৰক</string>
    <string name="wc_dialog_agree">সন্মত</string>
    <string name="wc_dialog_reject">সন্মত নহও</string>
    <string name="wc_dialog_summary">"ৱালপেপাৰ কেৰ'চেলে দৈনিক আপোনাৰ লক স্ক্রীণত চকুতলগা প্ৰতিচ্ছবি আৰু আকৰ্ষণীয় কাহিনী ডেলিভাৰ কৰে।"</string>
    <string name="wc_dialog_title">পুনঃউদ্ভাৱিত লক স্ক্রীণ</string>
    <string name="wc_double_check_agree">চেষ্টা</string>
    <string name="wc_double_check_reject">নহয়, ধন্যৱাদ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">"আপোনাৰ ভাল লাগে নে নেলাগে চাবলৈ ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল অন কৰিব পাৰে। মনত ৰাখিব যে আপুনি সদায় ছেটিংছ > লক স্ক্রীণত ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল অন আৰু অফ কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="wc_double_check_title">"ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল চেষ্টা কৰক"</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">এই বৈশিষ্ট্য ব্যৱহাৰৰ পূৰ্বে তৃতীয় পক্ষৰ সমল প্ৰদানকাৰীৰ &lt;a href=\"%1$s\">গোপনীয়তাৰ নীতি&lt;/a> আৰু &lt;a href=\"%2$s\">ব্যৱহাৰকাৰীৰ চুক্তি&lt;/a> পঢ়ক আৰু সন্মত হওক।</string>
    <string name="wednesday">বুধবাৰ</string>
    <string name="wednesday_short">বুধ</string>
    <string name="wednesday_shortest">বুধ</string>
    <string name="welcome">স্বাগতম</string>
    <string name="withdraw_consent">"আপুনি সন্মতি প্ৰত্যাহাৰ কৰিলে, ৱালপেপাৰ কেৰ'চেল সেৱাসমূহ নিষ্ক্ৰিয় কৰা হ'ব।"</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">যোৱাকালি</string>
    <string name="zone_picker_title">সময় ক্ষেত্ৰ পচন্দ কৰক</string>
</resources>
