<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">ຖ້າທ່ານຖອນການຍິນຍອມການເຂົ້າເຖິງແລະນໍາໃຊ້ຂໍ້ມູນທີ່ບໍ່ແມ່ນຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຈາກອຸປະກອນຂອງທ່ານ, ການບໍລິການພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນຈະຖືກປິດການນຳໃຊ້ແລະຂໍ້ມູນທີ່ເກັບກໍາຈະຖືກລົບອອກພາຍໃນໄລຍະເວລາທີ່ລະບຸໄວ້ໃນກົດໝາຍແລະລະບຽບການທີ່ກ່ຽວຂ້ອງ.</string>
    <string name="accessibility_enabled">ເປີດໃຊ້ສິ່ງອຳນວຍຄວາມສະດວກແລ້ວ.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">​ກັບ​ຄືນ</string>
    <string name="activate_esim_tips">ບໍ່ສາມາດເປີດໃຊ້ງານໄດ້. ລອງ​ອີກ​ຄັ້ງ.</string>
    <string name="activating_esim_tips">ກຳລັງເປີດໃຊ້ງານ…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ເພື່ອໂທອອກ, ເບິ່ງປະຫວັດການໂທແລະຈັດການລາຍຊື່ຜູ້ຕິດຕໍ່.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">ຕອນບ່າຍ</string>
    <string name="agree">​​ເຫັນ​ດີ</string>
    <string name="agree_and_next">​​ເຫັນ​ດີ</string>
    <string name="agree_cookie">ຍອມ​ຮັບ​ຄຸກ​ກີ້</string>
    <string name="agree_terms">ຂ້ອຍໄດ້ອ່ານແລະເຫັນດີກັບຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້ແລະນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">ຂ້ອຍໄດ້ອ່ານແລະເຫັນດີກັບນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງ Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">ຂ້ອຍໄດ້ອ່ານແລະເຫັນດີກັບນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງ Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"ນອກຈາກນີ້, ບລໍລິການຕໍ່ໄປນີ້ຈະເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍແລະເຂົ້າເຖິງຕຳແໜ່ງຂອງທ່ານ: "</string>
    <string name="ai_button_desc">ປຸ່ມ AI ອະນຸຍາດໃຫ້ທ່ານຮຽກໃຊ້ງານ Mi AI ແລະໃຊ້ງານປຸ່ມລັດ Mi AI ໄດ້.</string>
    <string name="ai_button_double_press">ກົດສອງຄັ້ງ</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">ກົດປຸ່ມ AI ສອງຄັ້ງເພື່ອສຳເລັດວຽກງານທີ່ກຳນົດເອງ</string>
    <string name="ai_button_long_press">ກົດຄ້າງ</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">ກົດປຸ່ມ AI ຄ້າງໄວ້ເພື່ອລົມກັບ Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">ກົດ</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">ກົດປຸ່ມ AI ເພື່ອເບິ່ງປຸ່ມລັດ Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">ປຸ່ມ AI</string>
    <string name="album_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ເພື່ອຈັດການ, ແກ້ໄຂແລະຮູບພາບໂໝດບິວຕີ້ແລະວິດີໂອ.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">ບົດບັນຍັດ</string>
    <string name="application_package_introduction">ຕົວຕິດຕັ້ງແພັກເກດແມ່ນໃຊ້ສຳລັບຕິດຕັ້ງແອັບພາກສ່ວນທີສາມ, ລວມທັງການສະແກນກ່ອນການຕິດຕັ້ງແລະການບໍລິການແນະນຳແອັບຫຼັງການຕິດຕັ້ງ.</string>
    <string name="application_permissions">ການອະນຸຍາດຂອງແອັບ</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">​ກັບ​ຄືນ</string>
    <string name="backup_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ເພື່ອສຳຮອງຂໍ້ມູນແລະກູ້ຄືນລາຍການໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">ລະບົບໃຊ້ບລູທູດສຳລັບສື່ສານແບບໄຮ້ສາຍ. ເພື່ອໃຫ້ສາມາດເຮັດວຽກໄດ້ຕາມປົກກະຕິ, ບລູທູດຈຳເປັນຕ້ອງໄດ້ຮັບການອະນຸຍາດດັ່ງຕໍ່ໄປນີ້:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">ຫຼິ້ນ​ອີກ​ຄັ້ງ</string>
    <string name="boot_video_skip">ຂ້າມ</string>
    <string name="calculator_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ສຳລັບການຄິດໄລ່, ແປງຫົວໜ່ວຍ, ສະກຸນເງິນຕາແລະປະເມີນການຊຳລະເງິນກູ້ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="camera_application_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ເພື່ອຖ່າຍຮູບແລະຖ່າຍວິດີໂອ.</string>
    <string name="camera_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ກ້ອງຖ່າຍຮູບເພື່ອຖ່າຍຮູບແລະຖ່າຍວິດີໂອ.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>ເມື່ອທ່ານແຕະໃສ່ຮູບພາບແລະເລື່ອງລາວໃນພາບພື້ນຫຼັງປະຈໍາວັນ, ເວີຊັ່ນເຕັມຈະຖືກເປີດຢູ່ໃນບຣາວເຊີຂອງທ່ານ. ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເນື້ອຫາພາກສ່ວນທີສາມທີ່ເຊື່ອຖືໄດ້ຂອງພວກເຮົາສາມາດແນະນໍາເນື້ອຫາເພີ່ມເຕີມແລະການໂຄສະນາທີ່ປັບແຕ່ງຕາມຄວາມສົນໃຈຂອງທ່ານ. ຖ້າທ່ານຕົກລົງທີ່ຈະເປີດໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້, ພວກເຂົາຈະວາງຄຸກກີ້ໃນບຣາວເຊີຂອງທ່ານ. ຕາມທີ່ໄດ້ອະທິບາຍໄວ້ໃນ &lt;a href=\"%1$s\">ນະໂຍບາຍຄຸກກີ້ຂ້ອງ&lt;/a>. ນີ້ຖ້າທ່ານປະຕິເສດຄຸກກີ້, ພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນຈະຍັງເຮັດວຽກໄດ້ແຕ່ເນື້ອຫາແລະຄຳແນະນຳອາດບໍ່ກ່ຽວຂ້ອງກັບທ່ານ. ທ່ານສາມາດປ່ຽນຄ່າກຳນົດໄດ້ຕະຫຼອດເວລາໃນການຕັ້ງຄ່າ.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">​ຄຸກ​ກີ້ຊ່ວຍໃຫ້ເຮົາປັບໃຊ້ປະສົບການການລັອກໜ້າຈໍຂອງທ່ານໄດ້.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">ເນື້ອຫາສ່ວນບຸກຄົນແລະ​ຄຸກ​ກີ້</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>ອ່ານແລະເຫັນດີ &lt;a href=\"%1$s\">ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ&lt;/a> ຂອງຜູ້ໃຫ້ບໍລິການບຸກຄົນທີ່ສາມທີ່ເຊື່ອຖືໄດ້ຂອງເຮົາແລະ &lt;a href=\"%2$s\">ຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້&lt;/a> ກ່ອນໃຊ້ພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນ.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">ຕັ້ງຄ່າໜ້າຈໍລັອກຂອງທ່ານ</string>
    <string name="carousel_setting_sub">ພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນຈະສະແດງເລື່ອງລາວໃໝ່ໆທຸກໆເທື່ອທີ່ທ່ານປົດລັອກອຸປະກອນ</string>
    <string name="carrier_introduction_china">ເພື່ອສະໜອງການບໍລິການທີ່ດີກວ່າສຳລັບທ່ານ, ຂະບວນການເຮັດວຽກເທິງອຸປະກອນຂອງທ່ານ (ລວມທັງຕົວຊ່ວຍລະບົບ, RegService ແລະບໍລິການຜູ້ໃຫ້ບໍລິການ) ອາດຈະສົ່ງຂໍ້ມູນສົ່ງຂໍ້ມູນທີ່ກ່ຽວຂ້ອງກັບອຸປະກອນແລະແຜ່ນ SIM ຂອງທ່ານເປັນໄລຍະໆ (ລວມທັງ IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, ທີ່ຢູ່ MAC, ເວີຊັ່ນລະບົບ, ເວີຊັ່ນ Android, ຮູບແບບອຸປະກອນແລະຂໍ້ມູນສະເພາະຂອງຮາດແວພື້ນຖານ) ເຊັ່ນດຽວກັນກັບຂໍ້ມູນຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງຄາດຄະເນ (ລວມທັງພາກພື້ນ, ຈຸດພິກັດ, ຕົວລະບຸພື້ນທີ່ແລະລະຫັດສະຖານີຖານ) ໄປໃຫ້ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການຜ່ານ WLAN, ເຄືອຂ່າຍຂໍ້ມູນມືຖືຫຼື SMS ໂດຍບໍ່ເສຍຄ່າ. ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການສັນຍາວ່າຈະວິເຄາະຂໍ້ມູນທີ່ກ່ຽວຂ້ອງເພື່ອຍົກສູງຄຸນະພາບຂອງການບໍລິການຫຼືເພື່ອປັບແຕ່ງການບໍລິການຫຼືເຕັກໂນໂລຢີເທົ່ານັ້ນແລະຈະບໍ່ເປີດເຜີຍຂໍ້ມູນທີ່ກ່ຽວຂ້ອງໃຫ້ພາກສ່ວນທີສາມໃນຮູບແບບໃດໆທີ່ລະບຸຕົວຕົນຂອງທ່ານ. ຄຳຊີ້ແຈງຂອງຜູ້ໃຫ້ບໍລິການສະເພາະຈະຊັດເຈນກວ່າ. ປຶກສາຜູ້ໃຫ້ບໍລິການຂອງທ່ານກ່ຽວກັບຄ່າໃຊ້ຈ່າຍໃນການໃຊ້ບໍລິການນີ້.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">ລົບລ້າງ</string>
    <string name="clock_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ເພື່ອເບິ່ງເວລາ, ພ້ອມທັງໃຊ້ໂມງຕັ້ງເວລາ, ໂມງໂລກ, ໂມງຈັບເວລາ, ຕັ້ງໂມງປຸກແລະອື່ນໆ.</string>
    <string name="close">​ປິດ</string>
    <string name="close_location_service_setting">ທ່ານສາມາດເລືອກປິດການເຂົ້າເຖິງຕຳແໜ່ງໃນການຕັ້ງຄ່າ > ການປົກປ້ອງຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ > ຈັດການຫຼືຈຳກັດການອະນຸຍາດສຳລັບແຕ່ລະແອັບໃນຄວາມປອດໄພ.</string>
    <string name="cm_terms_content">ເພື່ອປັບປຸງການບໍລິການໃຫ້ດີຂຶ້ນ, ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເຄືອຂ່າຍມືຖືທີ່ທ່ານເລືອກອາດອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານແລະຂໍ້ມູນກ່ຽວກັບອຸປະກອນນີ້ໃສ່ເຊີບເວີໂດຍໃຊ້ເຄືອຂ່າຍ Wi-Fi ຫຼືການເຊື່ອມຕໍ່ຂໍ້ມູນມືຖື. ຂໍ້ມູນນີ້ຈະຖືກນຳໃຊ້ເພື່ອຈຸດປະສົງທາງສະຖິຕິເທົ່ານັ້ນເພື່ອປັບປຸງຄຸນະພາບຂອງການບໍລິການແລະໃຫ້ເນື້ອຫາທີ່ເປັນສ່ວນບຸກຄົນຫຼາຍຂຶ້ນ. ຂໍ້ມູນນີ້ຈະບໍ່ຖືກນຳໃຊ້ເພື່ອລະບຸຕົວຕົນຂອງທ່ານແລະຈະບໍ່ຖືກເປີດເຜີຍຕໍ່ບຸກຄົນທີສາມ.</string>
    <string name="cm_terms_title">ຂໍ້ຕົກລົງຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເຄືອຂ່າຍມືຖື</string>
    <string name="compass_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ສຳລັບການນຳທາງ, ພ້ອມທັງການເບິ່ງຈຸດພິກັດ, ຄວາມກົດດັນບັນຍາກາດແລະຄວາມສູງ.</string>
    <string name="congratulation_label">ໄປລອງໃຊ້ເລີຍ!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">ລໍຖ້າຄາວໜຶ່ງ…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">ກຳລັງກະກຽມລະບົບ…</string>
    <string name="congratulation_swipe">ເລື່ອນຂຶ້ນເພື່ອເຂົ້າສູ່ລະບົບ</string>
    <string name="congratulation_title">ຕັ້ງຄ່າສຳເລັດ</string>
    <string name="content_description_complete">ສຳ​ເລັດ</string>
    <string name="content_description_start">​ເລີ່ມ​ຕົ້ນ</string>
    <string name="content_introduction">ສູນລວມເນື້ອຫາຈະລວມເນື້ອຫາແລະບໍລິການຈາກຫຼາຍຊ່ອງທາງ. ໃນທີ່ນີ້ທ່ານສາມາດອ່ານບົດຄວາມ, ເບິ່ງວິດີໂອ, ລາຍການເດັ່ນປະຈຳວັນແລະໄດ້ຮັບຄຳແນະນຳກ່ຽວກັບເນື້ອຫາ.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">ແຕະສອງນິ້ວຄ້າງເພື່ອເປີດໃຊ້ສິ່ງອຳນວຍຄວາມສະດວກ.</string>
    <string name="cookies_content_one">ເມື່ອທ່ານແຕະຮູບພາບແລະເລື່ອງລາວໃນພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນ, ພວກເຮົາຈະເປີດເວີຊັ່ນເຕັມໃນບຣາວເຊີຂອງທ່ານ. Taboola, ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເນື້ອຫາພາກສ່ວນທີສາມທີ່ເຊື່ອຖືໄດ້ຂອງພວກເຮົາ, ຈາກນັ້ນສາມາດແນະນໍາເນື້ອຫາແລະການໂຄສະນາເພີ່ມເຕີມທີ່ເໝາະສົມກັບຄວາມສົນໃຈຂອງທ່ານ. ຖ້າທ່ານເຫັນດີທີ່ຈະເປີດໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້, Taboola ຈະວາງ​ຄຸກ​ກີ້ໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານຜ່ານບຣາວເຊີ, ດັ່ງທີ່ໄດ້ອະທິບາຍໄວ້ໃນ &lt;a href =%1$s>ນະໂຍບາຍຄຸກກີ້&lt;/a>ຂອງ Taboola. ຖ້າທ່ານປະຕິເສດການໃຊ້ຄຸກກີ້, ລາຍການພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນຈະສືບຕໍ່ປະກົດຂຶ້ນຢູ່ໃນໜ້າຈໍລັອກຂອງທ່ານແລະເລື່ອງລາວທັງໝົດຈະຖືກເປີດຢູ່ໃນບຣາວເຊີຂອງທ່ານ, ແຕ່ຄໍາແນະນໍາເພີ່ມເຕີມຈະບໍ່ຖືກເລືອກໃຫ້ທ່ານສະເພາະ. ທ່ານສາມາດປ່ຽນການຕັ້ງຄ່າຂອງທ່ານໄດ້ທຸກເວລາໃນການຕັ້ງຄ່າ.</string>
    <string name="cookies_content_two">ຕັດສິນໃຈວ່າທ່ານຕ້ອງການໃຫ້ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເນື້ອຫາພາກສ່ວນທີສາມທີ່ເຊື່ອຖືໄດ້ຂອງພວກເຮົາໃຊ້ຄຸກກີ້ເພື່ອປັບແຕ່ງການແນະ ນຳເນື້ອຫາແລະການໂຄສະນາອີງຕາມຄວາມສົນໃຈຂອງທ່ານຫຼືບໍ່.</string>
    <string name="cookies_title">ເນື້ອຫາສ່ວນບຸກຄົນແລະ​ຄຸກ​ກີ້</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">ຖ້າທ່ານບໍ່ໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່ກັບ Wi-Fi ໃນຕອນນີ້, ອຸປະກອນຂອງທ່ານຈະໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖື. ການນຳໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖືອາດຈະສ້າງຄ່າທຳນຽມຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເພີ່ມເຕີມ.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">ປະຕິທິນຈີນແບບດັ້ງເດີມ</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">​ຕັ້ງ​​ວັນ​ທີແລະເວ​ລາ</string>
    <string name="default_font">ຄ່າເລີ່ມຕົ້ນ</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">ໃຊ້ລາຍນີ້ວມືຂອງທ່ານໃນການປົດລັອກອຸປະກອນ, ເຮັດທຸລະກຳການເງິນຜ່ານ Mi Pay ຫຼືການເຂົ້າສູ່ລະບົບແອັບແລະບໍລິການອື່ນໆ.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">ໃຊ້ລາຍນີ້ວມືຂອງທ່ານໃນການປົດລັອກອຸປະກອນຫຼືການເຂົ້າສູ່ລະບົບແອັບແລະບໍລິການອື່ນໆ.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">ສົ່ງຂໍ້ມູນການວິນິດໄສເພື່ອຄົ້ນຫາແລະວິເຄາະບັນຫາຂອງລະບົບແລະປັບປຸງປະສົບການຂອງຜູ້ນຳໃຊ້. ຂໍ້ມູນດັ່ງກ່າວອາດລວມມີຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວ (ເຊັ່ນ: IP, ຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງແລະອື່ນໆ)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ບໍລິການນີ້ໄດ້.</string>
    <string name="disagree">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດເລືອກທີ່ຈະບໍ່ໃຊ້ແອັບນີ້ຫຼືຈຳກັດການອະນຸຍາດໃນການຕັ້ງຄ່າໃນກໍລະນີດັ່ງກ່າວ.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດເລືອກທີ່ຈະຈຳກັດການອະນຸຍາດແລະປິດຄຸນສົມບັດນີ້ໃນການຕັ້ງຄ່າໃນກໍລະນີດັ່ງກ່າວ.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີໃຫ້ການອະນຸຍາດເຫຼົ່ານີ້, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດເລືອກທີ່ຈະບໍ່ໃຊ້ແອັບນີ້ໃນກໍລະນີດັ່ງກ່າວ.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ຜະລິດຕະພັນນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດເລືອກທີ່ຈະບໍ່ໃຊ້ຜະລິດຕະພັນນີ້ໃນກໍລະນີດັ່ງກ່າວ.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ບໍລິການນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດເລືອກທີ່ຈະບໍ່ໃຊ້ບໍລິການນີ້ໃນກໍລະນີດັ່ງກ່າວ.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດເລືອກທີ່ຈະອອກຈາກລະບົບຫຼືຈຳກັດການອະນຸຍາດໃນການຕັ້ງຄ່າໃນກໍລະນີດັ່ງກ່າວ.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີໃຫ້ການອະນຸຍາດເຫຼົ່ານີ້, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດປິດຫຼືເປີດບໍລິການນີ້ໄດ້ທຸກເວລາຢູ່ໃນການຕັ້ງຄ່າ > ບລູທູດ >ການຕັ້ງຄ່າເພີ່ມເຕີມ > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດເລືອກທີ່ຈະບໍ່ໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້ໃນກໍລະນີດັ່ງກ່າວ.</string>
    <string name="disagreement_location_service">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ບໍລິການນີ້ໄດ້.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີໃຫ້ການອະນຸຍາດເຫຼົ່ານີ້, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ບໍລິການສະຖານທີ່ໄດ້. ທ່ານສາມາດເປີດຫຼືປິດບໍລິການຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງໄດ້ທຸກເວລາຢູ່ໃນການຕັ້ງຄ່າ > ການປົກປ້ອງຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີໃຫ້ການອະນຸຍາດເຫຼົ່ານີ້, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ການບໍລິການບັນຊີ Mi ໄດ້. ທ່ານສາມາດເປີດຫຼືປິດການບໍລິການບັນຊີ Mi ໄດ້ຕະຫຼອດເວລາຢູ່ໃນການຕັ້ງຄ່າ > ບັນຊີ Mi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີໃຫ້ການອະນຸຍາດເຫຼົ່ານີ້, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">ຖ້າ​ຫາກ​ວ່າ​ທ່ານເລືອກ​ບໍ່​ເຫັນ​ດີ​ທີ່​ຈະ​ໃຫ້​ການ​ອະ​ນຸ​ຍາດ​ເຫຼົ່າ​ນີ້​, ການ​ບໍ​ລິ​ການ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສາ​ມາດ​ເຮັດ​ວຽກ​ໄດ້​ຕາມ​ປົກ​ກະ​ຕິ​.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">ຖ້າທ່ານບໍ່ຕ້ອງການການອະນຸຍາດເຫຼົ່ານີ້, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ບລູທູດໄດ້. ທ່ານສາມາດເປີດແລະປິດບລູທູດໄດ້. ແລະເພີ່ມອຸປະກອນການຕັ້ງຄ່າ > ບລູທູດ.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">ພວກເຮົາຈະໃຊ້ແຕ່ພຽງການອະນຸຍາດເມື່ອທ່ານເລີ່ມໂອນຂໍ້ມູນຈາກອຸປະກອນຂອງທ່ານເມື່ອໜ້າຈໍຂອງມັນເສຍຫາຍ. ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີໃຫ້ການອະນຸຍາດເຫຼົ່ານີ້, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີທີ່ຈະອະນຸຍາດຫຼືແຊຣ໌ແລະອັບໂຫຼດຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ທ່ານຈະບໍ່ສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ໄດ້. ທ່ານສາມາດເລືອກທີ່ຈະຖອນການຕິດຕັ້ງ, ອອກຈາກລະບົບຫຼືຈຳກັດການອະນຸຍາດໃນການຕັ້ງຄ່າໃນກໍລະນີດັ່ງກ່າວ.</string>
    <string name="download_introduction">ການດາວໂຫຼດແມ່ນແອັບທີ່ Xunlei ໃຊ້ສໍາລັບການດາວໂຫຼດແລະຈັດການເນື້ອຫາທີ່ດາວໂຫຼດໄວ້ (ລວມທັງເນື້ອຫາ App, ວິດີໂອ, ການອັບເດດລະບົບ, ຊຸດຮູບແບບແລະເນື້ອໃນ browser) ສໍາລັບຜູ້ໃຊ້ອຸປະກອນ Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">ຕອນເຊົ້າ</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">ຍົກເລີກສິ່ງອຳນວຍຄວາມສະດວກແລ້ວ.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">ແຕະ 2 ນິ້ວເທິງໜ້າຈໍຄ້າງໄວ້ 10 ວິນາທີເພື່ອເປີດ TalkBack. TalkBack ໃຫ້ການຕອບຮັບດ້ວຍສຽງສຳລັບຄົນພິການທາງສາຍຕາ. ຖ້າທ່ານເປີດໃຊ້ງານໂດຍບັງເອີນ, ແຕະປຸ່ມຍົກເລີກແລະແຕະໜ້າຈໍສອງຄັ້ງ.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">​ຕົກລົງ</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">ຄ.ສ</string>
    <string name="eras_bc">ກ່ອນຄ.ສ</string>
    <string name="evening">ຕອນບ່າຍ</string>
    <string name="fast_application_introduction">ແອັບດ່ວນ Service Framework ແມ່ນໂຄງບໍລິການພື້ນຖານທີ່ຮອງຮັບສະໜັບສະໜູນແອັບດ່ວນໂຄງບໍລິການການແຈກຢາຍແລະການດໍາເນີນງານຂອງແອັບດ່ວນ.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">M-d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">MMM d, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">ຂະໜາດຕົວອັກສອນເລີ່ມຕົ້ນ</string>
    <string name="font_hint_normal">ເພີ່ມຂະໜາດຕົວອັກສອນ</string>
    <string name="font_settings_sub_title">ເລືອກຮູບແບບຕົວອັກສອນລະບົບ</string>
    <string name="font_settings_title">​ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ​​ຮູບແບບ​ຕົວ​ໜັງ​ສື</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">ເນື້ອໃນ</string>
    <string name="font_use_case_title_example">ຫົວຂໍ້</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">ວັນສຸກ</string>
    <string name="friday_short">ສຸກ</string>
    <string name="friday_shortest">ສຸກ</string>
    <string name="game_introduction">ເກມ Plug-in ອະນຸຍາດໃຫ້ທ່ານເຂົ້າສູ່ລະບົບ, ສ້າງຄຳສັ່ງຊື້, ຊຳລະເງິນ, ໃຊ້ຄູປອງແລະເຂົ້າຮ່ວມກິດຈະກຳໂປຣໂມຊັ່ນຕ່າງໆ.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">ຄລາສສິກ</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">ລີ້ນຊັກແອັບ</string>
    <string name="home_settings_title">ເລືືອກຕົວເປີດໃຊ້ຄ່າເລີ່ມຕົ້ນ</string>
    <string name="ime_privacy_policy">ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວສຳລັບແປ້ນພິມທີ່ເລືອກ</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">ບໍ່ມີການເຊື່ອມຕໍ່ເຄືອຂ່າຍ. ເບິ່ງນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວສຳລັບແປ້ນພິມນີ້ໄດ້ທີ່ %s.</string>
    <string name="ims_introduction">ການບໍລິການ IMS ໃຫ້ຄວາມສາມາດໃນການສື່ສານຂັ້ນພື້ນຖານແລະຖືກໃຊ້ສໍາລັບການໂທດ້ວຍສຽງແລະວິດີໂອຄວາມລະອຽດສູງ.</string>
    <string name="input_method_category">ເລືອກແປ້ນພິມທີ່ທ່ານຈະໃຊ້ເປັນຄ່າເລີ່ມຕົ້ນໃນການຂຽນຂໍ້ຄວາມ, ບັນທຶກແລະອື່ນໆ. ທ່ານສາມາດຕິດຕັ້ງແປ້ນພິມຂອງພາກສ່ວນທີສາມໄດ້ໃນພາຍຫຼັງ.</string>
    <string name="input_method_setting">ເລືອກແປ້ນພິມ</string>
    <string name="install_preinstall_app">​​ກຳ​ລັງ​ໂຫຼດແອັບ…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">ບໍລິການການສື່ສານທາງອິນເຕີເນັດຂອງ Xiaomi ຊ່ວຍໃຫ້ທ່ານຄົ້ນພົບ, ເຊື່ອມຕໍ່ແລະສື່ສານກັບອຸປະກອນ Xiaomi ອື່ນ.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">ຖ້າອຸປະກອນຂອງທ່ານເສຍ, ທ່ານບໍ່ສາມາດປ້ອງກັນບໍ່ໃຫ້ຜູ້ອື່ນໃຊ້ງານແລະເຂົ້າເຖິງຂໍ້ມູນຂອງທ່ານໄດ້ຍົກເວັ້ນວ່າທ່ານຕັ້ງຄ່າລັອກໜ້າຈໍໄວ້. ຂ້າມຫຼືບໍ?</string>
    <string name="item_facerecognition">ປົດລັອກດ້ວຍໃບໜ້າ</string>
    <string name="item_fingerprint">ລາຍນິ້ວມື</string>
    <string name="item_lock_screen_password">ລັອກໜ້າຈໍເທົ່ານັ້ນ</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">ການລັອກໜ້າຈໍ</string>
    <string name="item_return">ຕັ້ງ</string>
    <string name="item_skip">ຂ້າມ</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">ການແຊຣ໌ຂໍ້ມູນຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງກັບໜ່ວຍງານກູ້ໄພສຸກເສີນ</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">ພາສາເພີ່ມເຕີມ</string>
    <string name="language_settings">ເລືອກພາສາ</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">ພື້ນທີ່ອື່ນໆ</string>
    <string name="locale_picker_title">ເລືອກພື້ນທີ່ຂອງທ່ານ</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">ອີງຕາມກົດໝາຍ, ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການມືຖືສາມາດໄດ້ຮັບຂໍ້ມູນຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງຂອງອຸປະກອນມືຖືເພື່ອໃຫ້ສອດຄ່ອງກັບຂໍ້ກຳນົດໜ່ວຍກູ້ໄພສຸກເສີນ (ພະແນກດັບເພີງແລະຕຳຫຼວດ) ເຊິ່ງປະຕິບັດຕາມຈຸດປະສົງຄວາມປອດໄພແລະການກູ້ໄພສຸກເສີນ.</string>
    <string name="location_introduction">ບໍລິການຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງໃຫ້ການບໍລິການຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງຫຼາກຫຼາຍໂດຍອີງໃສ່ຂໍ້ມູນສະຖານທີ່ຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">ໜ່ວຍກູ້ໄພສຸກເສີນສາມາດຂໍຮັບຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງປັດຈຸບັນຂອງທ່ານເມື່ອມີການຮ້ອງຂໍ</string>
    <string name="lockscreen_introduction">ພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນໃຫ້ທ່ານໄດ້ຮັບຮູບພາບໃໝ່ສົ່ງໄປທີ່ໜ້າຈໍລັອກຂອງທ່ານໃນທຸກວັນ.</string>
    <string name="media_storage_devices">ອຸປະກອນຈັດເກັບຂໍ້ມູນສື່ມີເດຍ</string>
    <string name="media_storage_introduction">ບໍລິການນີ້ອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບເຂົ້າເຖິງແລະບັນທຶກຮູບພາບ, ວິດີໂອ, ສຽງແລະໄຟລ໌ຕ່າງໆ.</string>
    <string name="message_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ເພື່ອສົ່ງແລະຮັບ SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">ບັນຊີ Mi ໃຫ້ທ່ານລົງທະບຽນ, ເຂົ້າສູ່ລະບົບແລະຈັດການບັນຊີລະບົບ</string>
    <string name="midnight">ກາງຄືນ</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">ຂ້ອຍໄດ້ອ່ານແລະເຫັນດີກັບນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງແປ້ນພິມ Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງແປ້ນພິມ Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">ທ່ານບໍ່ໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່ກັບອິນເຕີເນັດ. ກະລຸນາເບິ່ງນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວທີ່ %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">ທ່ານບໍ່ໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່ກັບອິນເຕີເນັດ. ກະລຸນາເບິ່ງຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້ທີ່ %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">ເລືອກແລ້ວ</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">​ຍົກ​ເລີກ​ການ​ເລືອກ​ທັງ​ໝົດ</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">​ເລືອກ​ທັງ​ໝົດ</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">ເລືອກລາຍການ</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">ເພີ່ມເຕີມ</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">ຢືນຢັນ</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">ລົບ</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">​ຍົກ​ເລີກ​ການ​ເລືອກ​ທັງ​ໝົດ</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">​ຍົກ​ເລີກ​ການ​ເລືອກ​ທັງ​ໝົດ</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">​ຄົ້ນ​ຫາ</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">​ເລືອກ​ທັງ​ໝົດ</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">​ເລືອກ​ທັງ​ໝົດ</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">ເລືອກລາຍການ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">​ລາກ​ລົງ​ເພື່ອ​ຣີ​ເຟຣັຊ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">ຣີ​ເຟຣັຊສຳເລັດແລ້ວ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">​ກຳ​ລັງ​ຣີ​ເຟຣັຊ…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">​ປ່ອຍ​ເພື່ອ​ຣີ​ເຟຣັຊ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">ນັ້ນແມ່ນທັງໝົດສຳລັບຕອນນີ້</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">ນັ້ນແມ່ນທັງໝົດສຳລັບຕອນນີ້</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">ລໍຖ້າຄາວໜຶ່ງ…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">ບໍ່ສາມາດໂຫຼດລາຍການ</string>
    <string name="mobile_network">ການໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖື</string>
    <string name="monday">ວັນຈັນ</string>
    <string name="monday_short">ຈັນ</string>
    <string name="monday_shortest">ຈັນ</string>
    <string name="month_april">ເດືອນເມສາ</string>
    <string name="month_april_short">ເມສາ</string>
    <string name="month_april_shortest">ເມສາ</string>
    <string name="month_august">ເດືອນສິງຫາ</string>
    <string name="month_august_short">ສິງຫາ</string>
    <string name="month_august_shortest">ສິງຫາ</string>
    <string name="month_december">ເດືອນທັນວາ</string>
    <string name="month_december_short">ທັນວາ</string>
    <string name="month_december_shortest">ທັນວາ</string>
    <string name="month_february">ເດືອນກຸມພາ</string>
    <string name="month_february_short">ກຸມພາ</string>
    <string name="month_february_shortest">ກຸມພາ</string>
    <string name="month_january">ເດືອນມັງກອນ</string>
    <string name="month_january_short">ມັງກອນ</string>
    <string name="month_january_shortest">ມັງກອນ</string>
    <string name="month_july">ເດືອນກໍລະກົດ</string>
    <string name="month_july_short">ກໍລະກົດ</string>
    <string name="month_july_shortest">ກໍລະກົດ</string>
    <string name="month_june">ເດືອນມິຖຸນາ</string>
    <string name="month_june_short">ມິຖຸນາ</string>
    <string name="month_june_shortest">ມິຖຸນາ</string>
    <string name="month_march">ເດືອນມີນາ</string>
    <string name="month_march_short">ມີນາ</string>
    <string name="month_march_shortest">ມີນາ</string>
    <string name="month_may">ເດືອນພຶດສະພາ</string>
    <string name="month_may_short">ພຶດສະພາ</string>
    <string name="month_may_shortest">ເດືອນພຶດສະພາ</string>
    <string name="month_november">ເດືອນພະຈິກ</string>
    <string name="month_november_short">ພະຈິກ</string>
    <string name="month_november_shortest">ພະຈິກ</string>
    <string name="month_october">ເດືອນຕຸລາ</string>
    <string name="month_october_short">ຕຸລາ</string>
    <string name="month_october_shortest">ຕຸລາ</string>
    <string name="month_september">ເດືອນກັນຍາ</string>
    <string name="month_september_short">ກັນຍາ</string>
    <string name="month_september_shortest">ກັນຍາ</string>
    <string name="more">ເພີ່ມເຕີມ</string>
    <string name="morning">ຕອນເຊົ້າ</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">ສິ່ງນີ້ອະນຸຍາດໃຫ້ນໍາໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖືແລະການເຊື່ອມຕໍ່ GPS ຕາມຄໍາຂໍຂອງຜູ້ໃຊ້. ການຊິ້ງຂໍ້ມູນບັນຊີແລະລາຍການອື່ນໆອາດຕ້ອງໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖືຂຶ້ນກັບຂໍ້ກຳນົດຂອງສະມາດໂຟນ.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">ການນຳໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖືອາດສ້າງຄ່າທຳນຽມເພີ່ມເຕີມ, ນອກຈາກວ່າທ່ານຈະມີແພັກເກດຂໍ້ມູນທີ່ບໍ່ຈຳກັດ. ນຳໃຊ້ຂໍ້ມູນມືຖືຫຼືບໍ?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="move_data_dialog_title">ທ່ານສາມາດຈຳກັດການເຊື່ອມຕໍ່ຂໍ້ມູນມືຖືໃນການຕັ້ງຄ່າພາຍຫຼັງ.</string>
    <string name="move_data_dialog_use">ໃຊ້​</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ຂໍ້ມູນ SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM ຄ່າເລີ່ມຕົ້ນສຳລັບການໂທ</string>
    <string name="multisim_settings_category">ການຕັ້ງຄ່າແຜ່ນ SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">ກວດພົບ %d ແຜ່ນ SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">ກວດພົບ 2 ແຜ່ນ SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">ຄູ່ມືແນະນຳທ່າທາງ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">ທ່າທາງສຳຜັດແບບເຕັມໜ້າຈໍ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ປຸ່ມກົດ</string>
    <string name="next">ຖັດໄປ</string>
    <string name="next_fingerprint">ຖັດໄປ</string>
    <string name="night">ຕອນຄ່ຳ</string>
    <string name="noon">ຕອນກາງເວັນ</string>
    <string name="note_introduction">ແອັບນີ້ໃຫ້ທ່ານສ້າງ, ເບິ່ງແລະແກ້ໄຂບັນທຶກ.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">​ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າພື້ນຖານ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">ເປີດ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">ເມື່ອຄຳແນະນຳກ່ຽວກັບການໂຄສະນາສ່ວນບຸກຄົນຖືກປິດ, ທ່ານຍັງຈະເຫັນໂຄສະນາໃນປະລິມານເທົ່າກັນກັບເມື່ອຄຸນສົມບັດນີ້ຖືກເປີດ. ເຖິງຢ່າງໃດກໍ່ຕາມ, ໂຄສະນາຈະບໍ່ກ່ຽວຂ້ອງອີກຕໍ່ໄປຍ້ອນວ່າຈະບໍ່ອີງໃສ່ຄວາມມັກສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">ເມື່ອຄຳແນະນຳກ່ຽວກັບການໂຄສະນາສ່ວນບຸກຄົນຖືກປິດ, ທ່ານຍັງຈະເຫັນໂຄສະນາໃນປະລິມານເທົ່າກັນກັບແອັບລະບົບເມື່ອຄຸນສົມບັດນີ້ຖືກເປີດ. ເຖິງຢ່າງໃດກໍ່ຕາມ, ໂຄສະນາຈາກ Xiaomi ແລະ Platform ຂອງພາກສ່ວນທີສາມຈະບໍ່ກ່ຽວຂ້ອງອີກຕໍ່ໄປຍ້ອນວ່າຈະບໍ່ອີງໃສ່ຄວາມມັກສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">ປິດ</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">ເປີດໃຊ້ງານເພື່ອປັບແຕ່ງໂຄສະນາ</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">ໂຄສະນາສ່ວນບຸກຄົນ</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">ປັບແຕ່ງໂຄສະນາອີງຕາມຄວາມສົນໃຈຂອງທ່ານ</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">ອັບເດດລະບົບອັດຕະໂນມັດ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">ລະບົບຈະເລືອກເວລາທີ່ດີທີ່ສຸດເພື່ອດາວໂຫຼດແລະຕິດຕັ້ງການອັບເດດ. ອຸປະກອນຂອງທ່ານຈະຖືກປິດເປີດເຄື່ອງໂດຍອັດຕະໂນມັດເພື່ອດຳເນີນການປ່ຽນແປງ.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">ອະນຸຍາດລະບົບເລືອກເວລາທີ່ດີທີ່ສຸດເພື່ອດາວໂຫຼດແລະຕິດຕັ້ງການອັບເດດ. ອຸປະກອນຂອງທ່ານຈະຖືກປິດເປີດເຄື່ອງໂດຍອັດຕະໂນມັດເພື່ອດຳເນີນການປ່ຽນແປງ.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">ພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນ</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance ສຳລັບ Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">​ນະ​ໂຍບາຍ​ຄວາມ​ເປັນ​ສ່ວນ​ຕົວ</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">ຮັບຮູບພາບແລະເລື່ອງເລົ່າທີ່ຖືກຄັດມາແລ້ວສົ່ງໄປຫາໜ້າຈໍລັອກຂອງທ່ານໃນທຸກວັນ. %1$s ແລະ %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">ຂໍ້ຕົກລົງຜູ້ນຳໃຊ້ສຸດທ້າຍ</string>
    <string name="other_settings_get_apps">ອັບເດດແອັບອັດຕະໂນມັດ</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"ອັບເດດແອັບລະບົບແລະແອັບພັນທະມິດພາກສ່ວນທີສາມຜ່ານ GetApps ເພື່ອເປີດໃຊ້ຄຸນສົມບັດຫຼ້າສຸດ.
ທ່ານສາມາດປິດການອັບເດດອັດຕະໂນມັດໃນ GetApps > ການຕັ້ງຄ່າ > ການ​ອັບເດດອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ​."</string>
    <string name="other_settings_location">ຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງ</string>
    <string name="other_settings_location_summary">ອະນຸຍາດແອັບແລະເວັບໄຊທ໌ໃຫ້ເຂົ້າເຖິງຂໍ້ມູນຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງຂອງທ່ານເພື່ອໃຫ້ບໍລິການຕາມຕຳແໜ່ງ</string>
    <string name="other_settings_quality_service">ການອະນຸຍາດລະບົບ Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">ລະບົບ Daemon ຖືກນໍາໃຊ້ເພື່ອປັບປຸງຄວາມໝັ້ນຄົງຂອງລະບົບແລະການປະຕິບັດງານ. ເພື່ອໃຫ້ສາມາດເຮັດວຽກໄດ້ຕາມປົກກະຕິ, ບໍລິການນີ້ຕ້ອງການການອະນຸຍາດໃນການເຂົ້າເຖິງແລະບັນທຶກລາຍການໃສ່ບ່ອນຈັດເກັບຂໍ້ມູນ.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"ຊ່ວຍປັບປຸງປະສົບການຂອງທ່ານໂດຍການສົ່ງຂໍ້ມູນການວິນິດໄສ, ອຸປະກອນແລະຂໍ້ມູນການນຳໃຊ້ແອັບ to ໃຫ້ກັບ Xiaomi ໂດຍອັດຕະໂນມັດ. ນີ້ຈະຊ່ວຍປັບປຸງແບັດເຕີຣີ, ລະບົບແລະສະຖຽນລະພາບຂອງແອັບແລະອື່ນໆ.
 ຂໍ້ມູນທີ່ທ່ານສົ່ງຈະມີຂໍ້ມູນທົ່ວໄປກ່ຽວກັບອຸປະກອນຂອງທ່ານແລະວິທີທີ່ທ່ານໃຊ້ (ເຊັ່ນ: ລະດັບແບັດເຕີຣີ, ລະບົບແລະກິດຈະກຳຂອງແອັບແລະຂໍ້ຜິດພາດ). ຂໍ້ມູນດັ່ງກ່າວຈະຖືກນຳໃຊ້ເພື່ອປັບປຸງອຸປະກອນ Xiaomi.
 ການປິດຄຸນສົມບັດນີ້ບໍ່ມີຜົນຕໍ່ຄວາມສາມາດຂອງອຸປະກອນຂອງທ່ານທີ່ຈະສົ່ງຂໍ້ມູນທີ່ຈຳເປັນສຳລັບການບໍລິການທີ່ຈຳເປັນເຊັ່ນ: ອັບເດດລະບົບແລະຄວາມປອດໄພ. 
ທ່ານສາມາດຄວບຄຸມຄຸນສົມບັດນີ້ໄດ້ຈາກການຕັ້ງຄ່າ > ລະຫັດຜ່ານແລະຄວາມປອດໄພ > ຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ > ການໃຊ້ງານແລະການວິນິດໄສ."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">ຊ່ວຍປັບປຸງປະສົບການຂອງທ່ານໂດຍສົ່ງຂໍ້ມູນການວິນິດໄສ, ອຸປະກອນແລະການໃຊ້ງານແອັບໄປທີ່ Xiaomi ໂດຍອັດຕະໂຕມັດ. ເຊິ່ງອາດຈະຊ່ວຍປັບປຸງອາຍຸການໃຊ້ງານແບັດເຕີຣີ, ລະບົບແລະຄວາມສະຖຽນຂອງແອັບແລະອື່ນໆ.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ສົ່ງທີ່ໃຊ້ງານແລະຂໍ້ມູນການວິນິດໄສ</string>
    <string name="other_settings_user_experience">ໂປຣແກມປະສົບການຂອງຜູ້ໃຊ້</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">ຊ່ວຍພວກເຮົາພັດທະນາສິນຄ້າແລະການບໍລິການດ້ວຍການແບ່ງປັນສະຖິຕິແລະການວິເຄາະການນຳໃຊ້ຂອງທ່ານກັບພວກເຮົາ.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">ເບິ່ງລາຍລະອຽດ</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">ເຂົ້າເຖິງປະຕິທິນ</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">ສຳລັບການອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບດ່ວນເຂົ້າເຖິງປະຕິທິນ;</string>
    <string name="permission_account">ເຂົ້າເຖິງບັນຊີໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານ</string>
    <string name="permission_account_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າສູ່ລະບົບດ້ວຍບັນຊີ Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງບ່ອນຈັດເກັບຂໍ້ມູນເພື່ອວິເຄາະແລະສະແກນແພັກເກດການຕິດຕັ້ງ</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">ການເຂົ້າເຖິງບ່ອນຈັດເກັບຂໍ້ມູນ</string>
    <string name="permission_backup_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງແລະຈັດເກັບຂໍ້ມູນສຳຮອງໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານ</string>
    <string name="permission_call_records">ເຂົ້າເຖິງປະຫວັດການໂທ</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">ເພື່ອໃຫ້ອຸປະກອນທີ່ສະຫນັບສະຫນູນອື່ນໆທີ່​ທ່ານ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່​ກັບ​ອຸ​ປະ​ກອນ​ນີ້​ສາ​ມາດ​ເຂົ້າ​ເຖິງ​ປະ​ຫວັດ​​ການ​ໂທ​. ສິ່ງນີ້ເກີດຂຶ້ນພຽງແຕ່ເມື່ອທ່ານຕ້ອງໃຊ້ປະຫວັດການໂທຢ່າງຈິງຈັງຜ່ານອຸປະກອນອື່ນ. ປະຫວັດການໂທແລະລາຍຊື່ຕິດຕໍ່ທີ່ແບ່ງປັນໂດຍລະບົບຜ່ານບລູທູດແມ່ນຖືກເກັບໄວ້ໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານເທົ່ານັ້ນແລະແບ່ງປັນກັບພວກເຂົາດ້ວຍການອະນຸຍາດຈາກທ່ານ.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງປະຫວັດການໂທເພື່ອສະແດງລາຍການທີ່ຖືກບລັອກ</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງສະຖານະຂອງໂທລະສັບ, ການບັນທຶກການໂທແລະການຢຸດການບັນທຶກຊົ່ວຄາວໃນລະຫວ່າງການໂທເຂົ້າ</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">ສຳລັບການບັນທຶກຂໍ້ມູນການເຕືອນ</string>
    <string name="permission_contact">ເຂົ້າເຖິງລາຍຊື່ຜູ້ຕິດຕໍ່</string>
    <string name="permission_contact_describe">ເຂົ້າເຖິງລາຍຊື່ຜູ້ຕິດຕໍ່</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">ສຳລັບການຢືນຢັນຕົວຕົນຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">ເພື່ອໃຫ້ອຸປະກອນທີ່ຮອງຮັບອື່ນໆທີ່ທ່ານເຊື່ອມຕໍ່ກັບອຸປະກອນນີ້ເຂົ້າເຖິງລາຍຊື່ໄດ້. ສິ່ງນີ້ຈະເກີດຂຶ້ນເມື່ອທ່ານເປີດບລູທູດຫຼືແກ້ໄຂໃນຂະນະທີ່ເປີດບລູທູດຢູ່.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">ສໍາລັບການໃຊ້ຄຸນສົມບັດລາຍຊື່ຜູ້ຕິດຕໍ່ສຸກເສີນຂອງໜ້າຈໍຫຼັກຢູ່ໃນໂໝດງ່າຍແລະສະແດງການແຈ້ງເຕືອນການສົນທະນາ;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">ສໍາລັບການສະແດງຂໍ້ມູນການຕິດຕໍ່ທີ່ສອດຄ້ອງກັນຂອງ SMS ແລະ MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">ສຳລັບການຈັດກຽມຟັງຊັ່ນລາຍການບລັອກແລະການໂທຕິດຕໍ່ສຸກເສີນ</string>
    <string name="permission_device">ເຂົ້າເຖິງຂໍ້ມູນອຸປະກອນ</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງຂໍ້ມູນອຸປະກອນ ( ເຊັ່ນ: ຊື່ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການ);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">ສໍາລັບການເຂົ້າເຖິງສະຖານະພາບຂອງອຸປະກອນແລະການສື່ສານກັບອຸປະກອນສວມໃສ່ໄດ້;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">ສຳລັບການສົ່ງແລະການຮັບ SMS ແລະ MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">ເພື່ອຮັບປະກັນຄວາມປອດໄພຂອງສະພາບແວດລ້ອມການເຂົ້າສູ່ລະບົບ.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">ສຳລັບການລະບຸບໍລິການທີ່ເຊື່ອມໂຍງກັບອຸປະກອນຕ່າງໆ</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">ສຳລັບການລະບຸອຸປະກອນຕ່າງກັນ</string>
    <string name="permission_direct_call">ໂທອອກ</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">ສຳລັບການເພີ່ມລາຍການເຂົ້າໃນລາຍການບລັອກ</string>
    <string name="permission_download_introduction">ສຳລັບການເກັບມ້ຽນລາຍການດາວໂຫຼດແລະບັນທຶກໄວ້ໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານ</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">ເພື່ອຈະສາມາດຊອກຫາອຸປະກອນທີ່ຢູ່ໃກ້ຄຽງໄດ້, Mi Link ຕ້ອງເຊື່ອມຕໍ່ກັບອິນເຕີເນັດແລະຕ້ອງການການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງ IMEI ເພື່ອໃຫ້ບໍລິການທີ່ເຊື່ອມໂຍງກັບອຸປະກອນຂອງທ່ານ</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">ສຳລັບການບັນທຶກຮູບພາບແລະວິດີໂອໃນອຸປະກອນ</string>
    <string name="permission_location">ເຂົ້າເຖິງຂໍ້ມູນຕຳແໜ່ງ:</string>
    <string name="permission_location_describe">ເຂົ້າເຖິງຕຳແໜ່ງ</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງຊື່ເຄືອຂ່າຍ Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">ສຳລັບການອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບດ່ວນເຂົ້າເຖິງຕຳແໜ່ງຂອງທ່ານ;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">ສໍາລັບການສະແດງອຸປະກອນບລູທູດທີ່ໃຊ້ພະລັງງານຕໍ່າທີ່ມີຢູ່;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">ສໍາລັບການເຂົ້າເຖິງຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງຂອງທ່ານເພື່ອໃຫ້ການບໍລິການຄົ້ນພົບແລະການເຊື່ອມຕໍ່ໂດຍໃຊ້ບລູທູດຫຼື Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">ສໍາລັບການເຂົ້າເຖິງຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງທີ່ແນ່ນອນຂອງທ່ານເພື່ອສະໜອງການບໍລິການທີ່ອີງໃສ່ສະຖານທີ່ຫຼາກຫຼາຍ.</string>
    <string name="permission_location_introduction">ສຳລັບການໃຫ້ບໍລິການຕາມພື້ນທີ່</string>
    <string name="permission_log_introduction">ສຳລັບບັນທຶກການໃຊ້ງານ</string>
    <string name="permission_login_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າສູ່ລະບົບແລະຈັດການບັນຊີລະບົບ</string>
    <string name="permission_make_a_call">ໂທອອກ</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">ສຳລັບການອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບດ່ວນໂທອອກ;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">ສໍາລັບການກວດສອບວິທີທີ່ແອັບໃຊ້ການອະນຸຍາດທີ່ກ່ຽວຂ້ອງກັບຄວາມເປັນສ່ວນຕົວໃນຂະນະທີ່ເຂົ້າເຖິງໄຟລ໌</string>
    <string name="permission_message_introduction">ສຳລັບການສົ່ງຂໍ້ຄວາມຫາຜູ້ຕິດຕໍ່ທີ່ຖືກບລັອກ</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງ IMEI ເພື່ອລະບຸອຸປະກອນ</string>
    <string name="permission_phone_network">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງປະເພດເຄືອຂ່າຍເພື່ອເພີ່ມປະສິດທິພາບແລະປັບແຕ່ງລາຍການທີ່ສາມາດດາວໂຫຼດໄດ້</string>
    <string name="permission_phone_service">ເຂົ້າເຖິງໝາຍເລກໂທລະສັບ, IMEI ແລະ IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">ສຳລັບການບັນທຶກຮູບພາບເຂົ້າໃນຄັງຮູບພາບແລະການເຜີຍແຜ່ສະຖານະ</string>
    <string name="permission_photo_video">ຖ່າຍຮູບແລະບັນທຶກວິດີໂອ:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">ສຳລັບການຖ່າຍຮູບ, ບັນທຶກວິດີໂອແລະນຳໃຊ້ Flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">ສຳລັບການບັນທຶກ, ການແກ້ໄຂແລະການຊິ້ງຂໍ້ມູນຮູບພາບແລະວິດີໂອ</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">ເຂົ້າເຖິງລາຍການແອັບທີ່ຕິດຕັ້ງແລ້ວໃນອຸປະກອນນີ້</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">ສຳລັບການອັບເດດແອັບທີ່ດາວໂຫຼດມາແລະຢືນຢັນຂໍ້ມູນແອັບທີ່ໃຊ້ໂດຍຕົວຕິດຕັ້ງແພັກເກດ;</string>
    <string name="permission_read_call_records">ແກ້ໄຂປະຫວັດການໂທ</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">ສຳລັບການເພີ່ມລາຍການໃນປະຫວັດການໂທແລະການລົບສາຍທີ່ຖືກບລັອກ</string>
    <string name="permission_read_contacts">ການເຂົ້າເຖິງລາຍຊື່ຜູ້ຕິດຕໍ່</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">ເຂົ້າເຖິງບ່ອນຈັດເກັບຂໍ້ມູນອຸປະກອນ</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">ສໍາລັບການເຂົ້າຫາໄຟລ໌ແຫຼ່ງທີ່ດາວໂຫຼດມາແລະໄຟລ໌ການກໍານົດແຫຼ່ງທີ່ມາ;</string>
    <string name="permission_read_message">ການເຂົ້າເຖິງຂໍ້ຄວາມ</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງບັນທຶກແລະເອກະສານຄັດຕິດ</string>
    <string name="permission_read_send_message">ສົ່ງແລະຮັບ SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">ສໍາລັບການອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບດ່ວນເພື່ອສົ່ງແລະຮັບ SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">ສຳລັບການສົ່ງແລະຮັບການເປີດໃຊ້ງານ SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">ສໍາລັບການຮັບ, ການເບິ່ງແລະການສົ່ງ SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">ສົ່ງແລະຮັບ MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">ສໍາລັບການຮັບ, ການເບິ່ງແລະການສົ່ງ MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">ເຂົ້າເຖິງແລະແກ້ໄຂປະຫວັດການໂທ</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">ການການສະແດງແລະແກ້ໄຂປະຫວັດການໂທ.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">ເຂົ້າເຖິງແລະແກ້ໄຂລາຍຊື່ຜູ້ຕິດຕໍ່</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">ສຳລັບການອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບດ່ວນເຂົ້າເຖິງກ້ອງຖ່າຍຮູບແລະແກ້ໄຂລາຍຊື່;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">ສຳລັບການເບິ່ງແລະການຈັດການລາຍຊື່;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">ເຂົ້າເຖິງແລະບັນທຶກລາຍການໄປທີ່ບ່ອນຈັດເກັບຂໍ້ມູນ</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">ສຳລັບການຈັດເກັບ, ການສະແດງ, ການແກ້ໄຂ, ການຊິ້ງຂໍ້ມູນແລະການດາວໂຫຼດຮູບພາບແລະວິດີໂອຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">ສໍາລັບການວິເຄາະແລະການສະແກນຊຸດການຕິດຕັ້ງ.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">ສໍາລັບການບັນທຶກໄຟລ໌ໃສ່ອຸປະກອນຂອງທ່ານຫຼັງຈາກຖ່າຍຮູບຫຼືວິດີໂອ.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">ສຳລັບການແຄຊ, ການເຂົ້າເຖິງແລະການຈັດການເນື້ອຫາທີ່ດາວໂຫຼດມາ.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">ສຳລັບການອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບດ່ວນເຂົ້າເຖິງ, Cache ແລະແກ້ໄຂໄຟລ໌;</string>
    <string name="permission_read_write_file">ເຂົ້າເຖິງແລະບັນທຶກໄຟລ໌ແລະຮູບພາບໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານ</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງ, ບັນທຶກແລະລາຍການເກັບມ້ຽນໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານ</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງແລະບັນທຶກລາຍການໄປທີ່ບ່ອນຈັດເກັບຂໍ້ມູນອຸປະກອນ;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງແລະບັນທຶກໜ້າຈໍຫຼັກຂອງລາຍການ;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງແລະບັນທຶກການບັນທຶກສຽງ</string>
    <string name="permission_recording">ບັນທຶກການໂທແລະສຽງ:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">ສຳລັບການບັນທຶກສຽງໃນຂະນະທີ່ບັນທຶກວິດີໂອ</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າເຖິງແລະບັນທຶກການບັນທຶກໜ້າຈໍ</string>
    <string name="permission_send_message">ສົ່ງ SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">ເຂົ້າເຖິງກ້ອງຖ່າຍຮູບ</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">ສຳລັບການຖ່າຍຮູບ, ບັນທຶກວິດີໂອແລະນຳໃຊ້ Flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">ສໍາລັບການກໍານົດວ່າຈະສະໜັບສະໜູນຄຸນສົມບັດໄຟສາຍ;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">ສຳລັບການອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບດ່ວນເຂົ້າເຖິງກ້ອງຖ່າຍຮູບ;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">ສຳລັບການໂທວິດີໂອ.</string>
    <string name="permission_use_microphone">ເຂົ້າເຖິງໄມໂຄຣໂຟນ</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">ສຳລັບການບັນທຶກສຽງໃນຂະນະທີ່ບັນທຶກວິດີໂອ;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">ສຳລັບການສະແດງສະຖານະການບັນທຶກ.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">ສຳລັບການອະນຸຍາດໃຫ້ແອັບດ່ວນເຂົ້າເຖິງໄມໂຄຣໂຟນ​;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">ສຳລັບການບັນທຶກສຽງ</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">ເພື່ອດຳເນີນການສະແກນໄວຣັສແລະເພີ່ມປະສິດທິພາບໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານ</string>
    <string name="permission_write_device_store">ບັນທຶກລາຍການບ່ອນຈັດເກັບຂໍ້ມູນອຸປະກອນ</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">ສໍາລັບການຈັດເກັບໄຟລ໌ການຕັ້ງຄ່າແຫຼ່ງທີ່ດາວໂຫຼດມາ.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າສູ່ລະບົບແລະຈັດການບັນຊີລະບົບເພື່ອໃຫ້ບໍລິການ Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(ລວມທັງນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວແລະຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້ຂອງ POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງ POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">ຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້ຂອງ POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">ການແຊຣ໌ຂໍ້ມູນຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງ</string>
    <string name="position_subheading">ຂໍ້ມູນຕຳແໜ່ງ</string>
    <string name="pref_title_data_slot">ແຜ່ນ SIM ທີ່ໃຊ້ຂໍ້ມູນເປັນຫຼັກ</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">ແຜ່ນ SIM ທີ່ໃຊ້ໂທອອກເປັນຫຼັກ</string>
    <string name="privacy_content_one">ຄໍາແນະນໍາພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນແມ່ນໃຫ້ບໍລິການໂດຍ Taboola, ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເນື້ອຫາພາກສ່ວນທີສາມທີ່ເຊື່ອຖືໄດ້ຂອງພວກເຮົາ. ເພື່ອສະໜອງເນື້ອການີ້, Taboola ຕ້ອງການການເຂົ້າເຖິງແລະຈັດເກັບຂໍ້ມູນທີ່ບໍ່ແມ່ນຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຈາກອຸປະກອນຂອງທ່ານ, ລວມທັງພາສາລະບົບແລະປະເພດບຣາວເຊີ. ທ່ານສາມາດຮຽນຮູ້ວິທີທີ່ Taboola ໃຊ້ຂໍ້ມູນທີ່ເກັບໄດ້ຢູ່ໃນ &lt;a href =%1$s>ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ&lt;/a> ແລະ &lt;a href =%2$s>ຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້&lt;/a>ຂອງ Taboola. ອ່ານແລະເຫັນດີກັບຂໍ້ກໍານົດແລະເງື່ອນໄຂທີ່ສະໜອງໃຫ້ຢູ່ໃນເອກະສານເຫຼົ່ານີ້ກ່ອນທີ່ທ່ານຈະສືບຕໍ່. ຖ້າທ່ານບໍ່ເຫັນດີ, ການບໍລິການພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນຈະຖືກປິດການນຳໃຊ້.</string>
    <string name="privacy_policy">ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ</string>
    <string name="privacy_provision_more">ຮຽນຮູ້ເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການປົກປ້ອງຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ</string>
    <string name="privacy_provision_summary">ການປົກປ້ອງຄວາມເປັນສ່ວນຕົວແມ່ນຄວາມມຸ່ງໝັ້ນທີ່ຢູ່ເບື້ອງຫຼັງການອອກແບບຜະລິດຕະພັນຂອງພວກເຮົາ</string>
    <string name="privacy_provision_text">ພວກເຮົາມຸ່ງໝັ້ນທີ່ຈະເຄົາລົບແລະປົກປ້ອງຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ. ຈັດລຳດັບຄວາມສຳຄັນຂອງການຄົ້ນຄວ້າແລະການພັດທະນາໃນດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງຂໍ້ມູນ, Xiaomi ເຮັດວຽກຢ່າງຕໍ່ເນື່ອງເພື່ອປັບປຸງວິທີການ, ການປະຕິບັດແລະວິທີແກ້ໄຂທາງເຕັກນິກທີ່ປົກປ້ອງຂໍ້ມູນຂອງທ່ານ. ພວກເຮົາຍັງແບ່ງປັນຜົນສຳເລັດຫຼ້າສຸດຂອງພວກເຮົາກັບຄູ່ຮ່ວມງານເພື່ອຮັບປະກັນຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານທົ່ວທັງກະດານ.</string>
    <string name="privacy_provision_title">ຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ</string>
    <string name="privacy_refuse">ບໍ່ເຫັນດີ</string>
    <string name="privacy_title">ຂໍ້ກຳນົດແລະນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">ພວກເຮົາຈະປົກປ້ອງຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານຕາມກົດໝາຍ, ກົດລະບຽບແລະນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວທີ່ກ່ຽວຂ້ອງ.</string>
    <string name="provision_back">​ກັບ​ຄືນ</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data> ເບິ່ງ&lt;a href=%1$s>ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ&lt;/a > ຂອງແປ້ນພິມທີ່ທ່ານເລືອກ.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">​ນະ​ໂຍບາຍ​ຄວາມ​ເປັນ​ສ່ວນ​ຕົວ</string>
    <string name="provision_next">ຖັດໄປ</string>
    <string name="provision_skip_underline">ຂ້າມ</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">ແນະນຳ</string>
    <string name="recorder_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ເພື່ອບັນທຶກສຽງແລະສຳຮອງຂໍ້ມູນການບັນທຶກໄປທີ່ Cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">ປະຕິເສດ​ຄຸກ​ກີ້</string>
    <string name="require_authority_list_statement">ເພື່ອໃຫ້ສາມາດເຮັດວຽກໄດ້ຕາມປົກກະຕິ, ການບໍລິການນີ້ຕ້ອງການການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້:</string>
    <string name="require_authority_statement">ໃນການອະນຸຍາດໃຫ້ພວກເຮົາໃຫ້ບໍລິການຂັ້ນພື້ນຖານໃຫ້ທ່ານ, ທ່ານຈຳເປັນຕ້ອງໃຫ້ການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້ເພື່ອໃຫ້ພວກເຮົາເກັບກຳຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">ໃນການອະນຸຍາດໃຫ້ພວກເຮົາໃຫ້ບໍລິການແກ່ທ່ານ, ທ່ານຈຳເປັນຕ້ອງໃຫ້ການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້ເພື່ອໃຫ້ພວກເຮົາເກັບກຳຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">ເພື່ອໃຫ້ສາມາດເຮັດວຽກໄດ້ຕາມປົກກະຕິ, ການບໍລິການນີ້ຕ້ອງເຊື່ອມຕໍ່ກັບອິນເຕີເນັດແລະຕ້ອງການການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">ເພື່ອໃຫ້ສາມາດເຮັດວຽກໄດ້ຕາມປົກກະຕິ, ການບໍລິການນີ້ຕ້ອງເຊື່ອມຕໍ່ກັບອິນເຕີເນັດແລະຕ້ອງການການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">ເພື່ອໃຫ້ສາມາດເຮັດວຽກໄດ້ຕາມປົກກະຕິ, ການບໍລິການນີ້ຕ້ອງເຊື່ອມຕໍ່ກັບອິນເຕີເນັດແລະຕ້ອງການການອະນຸຍາດຕໍ່ໄປນີ້:</string>
    <string name="saturday">ວັນເສົາ</string>
    <string name="saturday_short">ເສົາ</string>
    <string name="saturday_shortest">ເສົາ</string>
    <string name="screen_recording_introduction">ແອັບນີ້ໃຫ້ທ່ານບັນທຶກສິ່ງທີ່ເກີດຂຶ້ນໃນໜ້າຈໍຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="security_introduction">ທ່ານສາມາດໃຊ້ແອັບນີ້ເພື່ອລົບລ້າງຂີ້ເຫຍື້ອໃນອຸປະກອນຂອງທ່ານ, ຄົ້ນຫາແລະຕໍ່ຕ້ານໄວຣັສ, ເພີ່ມປະສິດທິພາບການຫຼິ້ນເກມ, ປະຢັດແບັດເຕີຣີ, ຈັດການແອັບ, ການອະນຸຍາດແລະອື່ນໆ.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">ສຳລັບການເຂົ້າສູ່ລະບົບແລະຈັດການບັນຊີລະບົບ</string>
    <string name="select_font_modele_tips">ທ່ານສາມາດເລືອກຮູບແບບຕົວອັກສອນໃໝ່ໃນຊຸດຮູບແບບ</string>
    <string name="send">​ສົ່ງ</string>
    <string name="service_agreement">ຂ້ອຍໄດ້ອ່ານແລະເຫັນດີກັບຂໍ້ກຳນົດແລະເງື່ອນໄຂ.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">ຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້ບໍລິການເຄືອຂ່າຍ Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>ອ່ານແລະເຫັນດີກັບ &lt;a href=%1$s>ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງ Mi Link&lt;/a > ກ່ອນສືບຕໍ່ດຳເນີນການ.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">ບໍລິການສື່ສານທາງອິນເຕີເນັດຂອງ Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>ອ່ານແລະເຫັນດີກັບ &lt;a href=%1$s>ຄຳຊີ້ແຈງບໍລິການຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ&lt;/a > ກ່ອນສືບຕໍ່ດຳເນີນການ.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">ບັນຊີ Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">ລາຍຊື່ແລະໂທລະສັບ</string>
    <string name="service_name_album">ຄັງຮູບພາບ</string>
    <string name="service_name_application_package">ຕົວຕິດຕັ້ງແພັກເກດ</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">ຂໍ້ມູນສຳຮອງ</string>
    <string name="service_name_bluetooth">ບລູທູດ</string>
    <string name="service_name_calculator">ເຄື່ອງຄິດເລກ</string>
    <string name="service_name_camera">ກ້ອງຖ່າຍຮູບ</string>
    <string name="service_name_carrier">ຄຳຊີ້ແຈງບໍລິການຂອງຜູ້ໃຫ້ບໍລິການ</string>
    <string name="service_name_clock">ໂມງ</string>
    <string name="service_name_compass">ເຂັມທິດ</string>
    <string name="service_name_content_center">ສູນລວມເນື້ອຫາ</string>
    <string name="service_name_download">​ການ​ດາວ​ໂຫຼດ</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework ແອັບດ່ວນ</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">ເກມ Plug-in</string>
    <string name="service_name_google_service">ຄຳຊີ້ແຈງບໍລິການ Google</string>
    <string name="service_name_ims">ບໍລິການ IMS</string>
    <string name="service_name_location">ບໍລິການຕຳແໜ່ງທີ່ຕັ້ງ</string>
    <string name="service_name_lockscreen">ພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນ</string>
    <string name="service_name_message">ການສົ່ງຂໍ້ຄວາມ</string>
    <string name="service_name_note">ບັນທຶກ</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">ເຄື່ອງບັນທຶກສຽງ</string>
    <string name="service_name_screen_recording">ບັນທຶກວິດີໂອໜ້າຈໍ</string>
    <string name="service_name_security">ຄວາມປອດໄພ</string>
    <string name="service_name_service_framework">Framework ບໍລິການ Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">ປລັກອິນບໍລິການໜ້າຈໍຫຼັກ</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>ອ່ານແລະເຫັນດີກັບ &lt;a href=%1$s>ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງ Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>ອ່ານແລະເຫັນດີກັບ &lt;a href=%1$s>ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງ Xunlei &lt;/a > ແລະ &lt;a href=%1$s>ຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້ບລິການເຄືອຂ່າຍ Xunlei&lt;/a > ກ່ອນສືບຕໍ່ດຳເນີນການ.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">​ນະ​ໂຍບາຍ​ຄວາມ​ເປັນ​ສ່ວນ​ຕົວ</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>ອ່ານແລະເຫັນດີກັບ &lt;a href=%1$s>ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>In accordance with Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> ຕາມມາດຕະຖານ Android 11 ການອະນຸຍາດພຽງຄັ້ງດຽວຈະຖືກຖອນອອກພາຍໃນໄລຍະເວລາທີ່ກຳນົດ (ປະມານ &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) ຫຼັງຈາກແອັບທີ່ກ່ຽວຂ້ອງຢຸດເຮັດວຽກ. ຖ້າທ່ານເປີດແອັບໃນຊ່ວງເວລາສັ້ນໆນີ້, ການອະນຸຍາດຈະຖືກຖອນອອກເມື່ອ.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">ການເປີດໃຊ້ງານແຜ່ນ SIM</string>
    <string name="servicestate_title">ຄຳຊີ້ແຈງບໍລິການພື້ນຖານ</string>
    <string name="setting_locale">ຕັ້ງຄ່າເຂດພື້ນທີ່…</string>
    <string name="shut_down">ປິດເຄື່ອງ</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">ກຳລັງກວດສອບແຜ່ນ SIM …</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">ບໍ່ພົບແຜ່ນ SIM. ກວດສອບໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າແຜ່ນ SIM ຕິດຕັ້ງຢ່າງຖືກຕ້ອງແລະຍັງມີຍອດເງິນຄົງເຫຼືອ.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">ອະນຸຍາດໃຫ້ເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍຂໍ້ມູນມືຖືບໍ? ຖ້າທ່ານອະນຸຍາດ, ແຜ່ນ SIM ທີ່ທ່ານໃສ່ຈະຖືກໃຊ້ເພື່ອເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍຂໍ້ມູນມືຖື.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">ກຳລັງກວດສອບແຜ່ນ SIM …</string>
    <string name="sim_card_detection">ກະລຸນາໃສ່ແຜ່ນ SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">ເພື່ອໃສ່ແຜ່ນ SIM ຂອງທ່ານ, ກະລຸນາອ່ານຄຳແນະນຳທີ່ມາພ້ອມກັບອຸປະກອນ.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"ໃສ່ແຜ່ນ SIM ກ່ອນດຳເນີນການຕໍ່. ຄົ້ນຫາອຸປະກອນແລະຟັງຊັ່ນທີ່ກ່ຽວຂ້ອງກັບການຊິ້ງຈະໃຊ້ງານບໍ່ໄດ້ຢ່າງສົມບູນຖ້າທ່ານສ້າງບັນຊີໂດຍບໍ່ມີແຜ່ນ SIM. ອຸປະກອນນີ້ສຳຮອງ eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">ແຕະເພື່ອເປີດໃຊ້ງານ eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">ແຜ່ນ SIM ບໍ່​ສາ​ມາດ​ເຊື່ອ​ມ​ຕໍ່​ກັບ​ເຄືອ​ຂ່າຍ​ໄດ້</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">ເປີດໃຊ້ງານ eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">ຍັງບໍ່ເປີດໃຊ້ງານ</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">​ສືບ​ຕໍ່</string>
    <string name="sim_redetection">ກວດສອບອີກຄັ້ງ</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">ແຜ່ນ SIM ຂອງທ່ານບໍ່ສາມາດເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍຜູ້ໃຫ້ບໍລິການທີ່ຖືກຕ້ອງ. ກວດສອບໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າຍັງມີຍອດເງິນຄົງເຫຼືອພຽງພໍແລະລອງເຊື່ອມຕໍ່ອີກຄັ້ງ.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">ກວດສອບໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າທ່ານຮູ້ວິທີການໃຊ້ງານທ່າທາງສຳຜັດແບບເຕັມໜ້າຈໍກ່ອນເລືອກຕົວເລືອກນີ້.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">ຍົກເລີກ</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">​ຕົກລົງ</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">ທ່າທາງສຳຜັດແບບເຕັມໜ້າຈໍ</string>
    <string name="skip_underline">ຂ້າມຂັ້ນຕອນນີ້</string>
    <string name="start_up_slogan">ເພື່ອທ່ານໂດຍສະເພາະ</string>
    <string name="summary_not_set">ບໍ່ຕັ້ງຄ່າ</string>
    <string name="sunday">ວັນອາທິດ</string>
    <string name="sunday_short">ອາທິດ</string>
    <string name="sunday_shortest">ອາທິດ</string>
    <string name="system_navigation_mode">ໂໝດການນຳທາງລະບົບ</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">ປລັກອິນການບໍລິການໜ້າຈໍຫຼັກໃຫ້ທ່ານມີຄຸນສົມບັດພື້ນຖານເຊັ່ນ: ໜ້າຈໍຫຼັກ, UI ຂອງລະບົບແລະພາບໜ້າຈໍ.</string>
    <string name="term_condition_detail">ຮັບຮູບພາບທີ່ສວຍງາມແລະເລື່ອງເລົ່າທີ່ໜ້າຕື່ນເຕັ້ນສົ່ງໄປທີ່ໜ້າຈໍລັອກຂອງທ່ານທຸກມື້. ຄຸນສົມບັດນີ້ຈະບໍ່ໃຊ້ຂໍ້ມູນຂອງທ່ານເພື່ອການປັບແຕ່ງເປັນແບບສ່ວນຕົວໂດຍບໍ່ໄດ້ຮັບການຍິນຍອມຈາກທ່ານ. ອ່ານແລະເຫັນດີກັບ &lt;a href =%1$s>ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ&lt;/a> ແລະ &lt;a href =%2$s>ຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້&lt;/a> ຂອງຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເນື້ອຫາພາກສ່ວນທີສາມກ່ອນນຳໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">ຂໍ້ກຳນົດແລະເງື່ອນ​ໄຂ</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">ຕົວຈັດການການອະນຸຍາດ</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">ຕົວຊ່ວຍ AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">App vault</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">ບໍລິການຂໍ້ມູນສຳຮອງ</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">ຜູ້ໃຫ້ບໍລິການສະຖານລວມ</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">ບໍລິການສື່ສານທາງອິນເຕີເນັດຂອງ Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">ຄົ້ນຫາອຸປະກອນ</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">ເກມ</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">ມຸມມອງແນວນອນ</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">ບັນຊີ Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">ການຕັ້ງຄ່າ OS AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">ຕົວຕິດຕັ້ງແພັກເກດ</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">ປ່ອງຢ້ຽມຄູ່ຂະຫນານ</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">ຄຳທີ່ມັກໃຊ້</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">ຕົວກວດຈັບພະລັງງານ</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">ແບັດເຕີຣີແລະປະສິດທິພາບ</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">ແອັບດ່ວນ</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">ແອັບພຣິເຄຊັ່ນອົງປະກອບທີ່ປອດໄພ</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">ບໍລິການເປີດນຳໃຊ້ງານຊິມ</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">ບໍລິການອັດສະລີຍະ</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">ສະຖິຕິ</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">ບໍລິການລົງທະບຽນດ້ວຍຕົນເອງ</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">ບໍລິການແປພາສາ</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">ການ​ບໍ​ລິ​ການ​ອັບເດດລະບົບ (ກວດສອບການອັບເດດອອນ​ໄລ​ນ​໌​ແລະ​ແຈ້ງ​ເຕືອນກ່ຽວ​ກັບ​ເວີຊັ່ນ​ໃໝ່​)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">ກ່ອນທີ່ຈະໃຊ້ລະບົບ, ທ່ານຕ້ອງອ່ານແລະເຫັນດີກັບຂໍ້ຕົກລົງຜູ້ໃຊ້ແລະນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງພວກເຮົາ. ພວກເຮົາຈະປົກປ້ອງຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານຕາມກົດໝາຍ. ລະບຽບການແລະນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວທີ່ກ່ຽວຂ້ອງ. ເມື່ອອຸປະກອນຂອງທ່ານຖືກເປີດນຳໃຊ້ການບໍລິການຕໍ່ໄປນີ້ແມ່ນໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່ກັບເຄືອຂ່າຍແລະເຂົ້າເຖິງທີ່ຕັ້ງຂອງທ່ານ:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">ພາບພື້ນຫຼັງ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

ທ່ານຕ້ອງເຫັນດີກັບນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງ Facemoji ກ່ອນທີ່ຈະນຳໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

ທ່ານຕ້ອງເຫັນດີກັບນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງ Kika ກ່ອນທີ່ຈະນຳໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

ທ່ານຕ້ອງເຫັນດີກັບນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງແປ້ນພິມ Mint ກ່ອນທີ່ຈະນຳໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">ບໍລິການ Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">ບັດອັດສະລິຍະ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Framework ບໍລິການ Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">​ນະ​ໂຍບາຍ​ຄວາມ​ເປັນ​ສ່ວນ​ຕົວ Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">​ນະ​ໂຍບາຍ​ຄວາມ​ເປັນ​ສ່ວນ​ຕົວ Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">ວັນຄົບຮອບການຍົກກົດໄອຍະການເສິກ</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">ວັນຕໍ່ຕ້ານການຮຸກຮານ</string>
    <string name="the_arbor_day">ວັນປູກຕົ້ນໄມ້</string>
    <string name="the_armed_forces_day">ວັນກອງທັບ</string>
    <string name="the_armys_day">ວັນ PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">ວັນເດັກນ້ອຍ</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">ວັນຊາວໜຸ່ມ</string>
    <string name="the_christmas_day">ຄຣິສມາສ</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">ເທດສະການເກົ້າສອງຫົນ</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ບຸນ​ຊ່ວງ​ເຮືອ​</string>
    <string name="the_easter_day">ວັນ Easter</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">ມື້ກ່ອນວັນປີໃໝ່ຈີນ</string>
    <string name="the_fifth_day">ມື້ທີຫ້າຂອງວັນປີໃໝ່ຈີນ</string>
    <string name="the_fools_day">ວັນຂີ້ຕົວະ</string>
    <string name="the_forth_day">ມື້ທີສີ່ຂອງວັນປີໃໝ່ຈີນ</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ວັນກໍ່ຕັ້ງຮ່ອງກົງ</string>
    <string name="the_international_womens_day">ວັນແມ່ຍິງ</string>
    <string name="the_laba_festival">ເທດສະການ Laba</string>
    <string name="the_labour_day">ວັນ​ກໍາ​ມະ​ກອນ</string>
    <string name="the_lantern_festival">ເທດສະການໂຄມໄຟ</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">ເທດສະການກາງລະດູໃບໄມ້ຫຼົ່ນ</string>
    <string name="the_national_day">ວັນຊາດ</string>
    <string name="the_national_father_day">ວັນຂອງ Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">​ປີໃໝ່</string>
    <string name="the_night_of_sevens">ເທດສະການ Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">ວັນ CPC</string>
    <string name="the_peace_day">ວັນສັນຕິພາບ</string>
    <string name="the_retrocession_day">ວັນສະຫຼອງສົ່ງມອບເກາະໄຕ້ຫວັນ</string>
    <string name="the_second_day">ມື້ທີສອງຂອງວັນປີໃໝ່ຈີນ</string>
    <string name="the_seventh_day">ມື້ທີເຈັດຂອງວັນປີໃໝ່ຈີນ</string>
    <string name="the_sixth_day">ມື້ທີຫົກຂອງວັນປີໃໝ່ຈີນ</string>
    <string name="the_spirit_festival">ເທດສະການວິນຍານ</string>
    <string name="the_spring_festival">ວັນປີໃໝ່ຈີນ</string>
    <string name="the_teachers_day">ວັນຄູ</string>
    <string name="the_third_day">ມື້ທີສາມຂອງວັນປີໃໝ່ຈີນ</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">ວັນເດັກນ້ອຍ</string>
    <string name="the_tw_youth_day">ວັນຊາວໜຸ່ມ</string>
    <string name="the_united_nations_day">ວັນສະຫະປະຊາຊາດ</string>
    <string name="the_valentines_day">ວັນແຫ່ງຄວາມຮັກ</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">ເທດສະການໂຄມໄຟນ້ຳ</string>
    <string name="thursday">ວັນພະຫັດ</string>
    <string name="thursday_short">ພະຫັດ</string>
    <string name="thursday_shortest">ພະຫັດ</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">​ຕັ້ງ​​ເວ​ລາ</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">ຕັ້ງການລັອກໜ້າຈໍ</string>
    <string name="title_set_fingerprint">ການລັອກໜ້າຈໍ</string>
    <string name="today">ມື້ນີ້</string>
    <string name="tomorrow">ມື້ອື່ນ</string>
    <string name="tuesday">ວັນອັງຄານ</string>
    <string name="tuesday_short">ຄານ</string>
    <string name="tuesday_shortest">ຄານ</string>
    <string name="user_agreement">​ຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້</string>
    <string name="voice_assist_desp">ເວົ້າ \"Mi AI\" ໃສ່ໂທລະສັບຂອງທ່ານ. Mi AI ຈະຮັບຮູ້ສຽງຂອງທ່ານແລະຈະສາມາດຄວບຄຸມອຸປະກອນຂອງທ່ານໄດ້.</string>
    <string name="voice_assist_title">ປຸກດ້ວຍສຽງ</string>
    <string name="wc_dialog_agree">ເຫັນດີ</string>
    <string name="wc_dialog_reject">ບໍ່ເຫັນດີ</string>
    <string name="wc_dialog_summary">ພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນມອບຮູບພາບທີ່ສວຍງາມແລະເລື່ອງລາວທີ່ໜ້າຕື່ນເຕັ້ນໄປທີ່ໜ້າຈໍລັອກຂອງທ່ານທຸກວັນ.</string>
    <string name="wc_dialog_title">ຈຳລອງໜ້າຈໍລັອກ</string>
    <string name="wc_double_check_agree">ລອງ</string>
    <string name="wc_double_check_reject">ບໍ່ ຂອບໃຈ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">ທ່ານສາມາດເປີດພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນເພື່ອເບິ່ງວ່າເໝາະກັບທ່ານຫຼືບໍ່. ຈື່ໄວ້ວ່າທ່ານສາມາດເປີດແລະປິດພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນໄດ້ທຸກເວລາໃນການຕັ້ງຄ່າ > ໜ້າຈໍລັອກ.</string>
    <string name="wc_double_check_title">ລອງພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນ</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">ອ່ານແລະເຫັນດີກັບ &lt;a href=\"%1$s\">ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ&lt;/a> ແລະ &lt;a href=\"%2$s\">ຂໍ້ຕົກລົງຂອງຜູ້ນຳໃຊ້&lt;/a> ຂອງຜູ້ໃຫ້ບໍລິການເນື້ອຫາພາກສ່ວນທີສາມກ່ອນຈະນຳໃຊ້ຄຸນສົມບັດນີ້.</string>
    <string name="wednesday">ວັນພຸດ</string>
    <string name="wednesday_short">ພຸດ</string>
    <string name="wednesday_shortest">ພຸດ</string>
    <string name="welcome">ຍິນດີຕ້ອນຮັບ</string>
    <string name="withdraw_consent">ຖ້າທ່ານກຳລັງຖອນການຍິນຍອມ, ການບໍລິການພາບພື້ນຫຼັງລາຍວັນຈະຖືກປິດການນຳໃຊ້.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">ມື້ວານ</string>
    <string name="zone_picker_title">ເລືອກເຂດເວລາ</string>
</resources>
