<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">আপনি যদি সম্মতি প্রত্যাহার করেন তাহলে আপনার ডিভাইস থেকে অ-ব্যক্তিগত ডেটা অ্যাকসেস ও ব্যবহার করা বন্ধ হবে ও ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল সার্ভিস বন্ধ হয়ে যাবে এবং আপনার থেকে সংগ্রহ করা ডেটা মুছে ফেলা হবে আইন অনুযায়ী নির্দিষ্ট করা নিয়মাবলী ও সময়সীমা অনুযায়ী।</string>
    <string name="accessibility_enabled">অ্যাক্সেসযোগ্যতা সক্ষম করা হয়েছে।</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">ফিরে যান</string>
    <string name="activate_esim_tips">সক্রিয় করা যায় নি।আবার চেষ্টা করুন।</string>
    <string name="activating_esim_tips">সক্রিয় করা হচ্ছে…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করে কল করতে পারেন, কল ইতিহাস দেখতে ও পরিচিতি ম্যানেজ করতে পারেন।</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">দুপুর</string>
    <string name="agree">সম্মত</string>
    <string name="agree_and_next">রাজি</string>
    <string name="agree_cookie">কুকিগুলি গ্রহণ করুন</string>
    <string name="agree_terms">আমি ব্যবহারকারীর চুক্তি এবং গোপনীয়তা নীতি পড়েছি আর এগুলির সাথে আমি সম্মত ।</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">আমি Facemoji গোপনীয়তা নীতি পড়েছি এবং এর সাথে রাজি।</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">আমি Kika গোপনীয়তা নীতি পড়েছি এবং এর সাথে রাজি।</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"এই সার্ভিস নেটওয়ার্কের সাথে কানেক্ট করবে এবং আপনার লোকেশন অ্যাকসেস করবে: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI বোতাম আপনাকে Mi AI চালু করতে অনুমতি দেয় এবং Mi AI শর্টকাট ব্যবহার করে।</string>
    <string name="ai_button_double_press">দুবার প্রেস</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">কাস্টম কাজগুলি করার জন্য AI বোতামে দুবার প্রেস করুন</string>
    <string name="ai_button_long_press">চেপে ধরে এবং ধরে থাকুন</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI এর সাথে কথা বলতে AI বোতাম প্রেস করে ধরে থাকুন</string>
    <string name="ai_button_single_press">প্রেস করুন</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI শর্টকাট দেখতে AI বোতামে প্রেস করুন</string>
    <string name="ai_button_title">AI বোতাম</string>
    <string name="album_introduction">আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করে ফটো ও ভিডিও ম্যানেজ, এডিট ও বিউটিফাই করতে পারেন।</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">সংস্থান</string>
    <string name="application_package_introduction">প্যাকেজ ইনস্টলার তৃতীয় পক্ষের অ্যাপ ইনস্টল করার জন্য ব্যবহার করা হয়, এতে রয়েছে প্রি-ইনস্টলেশন স্ক্যানিং ও পোস্ট ইনস্টলেশন অ্যাপ রেকমেন্ডেশন সার্ভিস।</string>
    <string name="application_permissions">অ্যাপ অনুমতি</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">পেছনে</string>
    <string name="backup_introduction">আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করে আপনার ডিভাইসের আইটেমগুলি ব্যাকআপ নিতে পারেন ও ফিরিয়ে আনতে পারেন।</string>
    <string name="bluetooth_introduction">ব্লুটুথ ওয়ারলেস কমিউনিকেশনে ব্যবহার করা হয়।ঠিক করে কাজ করার জন্য ব্লুটুথকে এই সব অনুমতিগুলি দিন:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">আবার চালান</string>
    <string name="boot_video_skip">এড়িয়ে যান</string>
    <string name="calculator_introduction">আপনি এই অ্যাপ ব্য়বহার গণনা করতে, ইউনিট ও কারেন্সি কনভার্সান এবং আপনার মর্টগেজ রিপেমেন্টে অনুমান লাগাতে পারেন।</string>
    <string name="camera_application_introduction">আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করে ফটো তুলতে এবং ভিডিও রেকর্ড করতে পারেন।</string>
    <string name="camera_introduction">আপনি ক্যামেরা ব্যবহার করে ফটো তুলতে এবং ভিডিও রেকর্ড করতে পারেন।</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>আপনি যখন ওয়ালপেপার ক্যারোজেলে ছবি এবং গল্প ট্যাপ করেন, তখন তাদের সম্পূর্ণ ভার্সণ আপনার ব্রাউজারে খোলা হবে। আমাদের বিশ্বস্ত তৃতীয় পক্ষের সামগ্রী প্রদানকারী তারপরে অতিরিক্ত সামগ্রী এবং বিজ্ঞাপনগুলি সুপারিশ করতে পারে যা আপনার আগ্রহের জন্য তৈরি। আপনি যদি এই বৈশিষ্ট্যটি সক্রিয় করতে সম্মত হন, তাহলে তারা আপনার ব্রাউজারে কুকিজ রাখবে, যেমনটি এই &lt;a href=\"%1$s\">কুকি নীতিতে&lt;/a>। বর্ণিত হয়েছে৷ আপনি কুকিজ প্রত্যাখ্যান করলে, ওয়ালপেপার ক্যারোজেল এখনও কাজ করবে কিন্তু এর বিষয়বস্তু এবং সুপারিশগুলি আপনার জন্য প্রাসঙ্গিক হওয়া বন্ধ করতে পারে। আপনি সবসময় সেটিংসে আপনার পছন্দ পরিবর্তন করতে পারেন।</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">কুকিজ আমাদের লক স্ক্রিন অভিজ্ঞতাকে আপনার পছন্দ অনুযায়ী করতে দেয়।</string>
    <string name="carousel_cookies_title">পছন্দ অনুযায়ী কনটেন্ট ও কুকিজ</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল ব্যবহার করার আগে আমাদের বিশ্বাসযোগ্য তৃতীয় পক্ষের সার্ভিস প্রোভাইডারের &lt;a href=\"%1$s\">গোপনীয়তা নীতি&lt;/a> এবং &lt;a href=\"%2$s\">ব্যবহারকারীর চুক্তি&lt;/a> পড়ুন ও রাজি হন।</Data></string>
    <string name="carousel_setting">লক স্ক্রিন সেট আপ করুন</string>
    <string name="carousel_setting_sub">প্রত্যেকবার স্ক্রিন রিফ্রেশ করার সময় ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল আপনাকে ফ্রেশ স্টোরি দেখাবে</string>
    <string name="carrier_introduction_china">আপনার ডিভািসে পরিষেবা ও প্রক্রিয়াগুলি আরও ভাল করার জন্য (SystemHelper, RegService, এবং Carrier Services সহ) পর্যায়ক্রমে আপনার ডিভাইস এবং সিম কার্ড সম্পর্কিত তথ্য (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC ঠিকানা, সিস্টেম ভার্সন, Android ভার্সন, ডিভাইস মডেল, এবং বেসিক হার্ডওয়্যার স্পেসিফিকেশনের), পাশাপাশি আনুমানিক লোকেশন তথ্য (অঞ্চল, স্থানাঙ্ক, এলাকা শনাক্তকারী, এবং বেস স্টেশন আইডি) WLAN, মোবাইল ডেটা নেটওয়ার্ক বা বিনামূল্যে এসএমএস এর মাধ্যমে ক্যারিয়ারের কাছে পাঠাতে পারে। ক্যারিয়ার কেবলমাত্র পরিষেবার গুণমান উন্নত করতে বা কাস্টমাইজড পরিষেবা বা প্রযুক্তি প্রদান করার জন্য প্রাসঙ্গিক তথ্য বিশ্লেষণ করার প্রতিশ্রুতি দেয় এবং আপনাকে ব্যক্তিগতভাবে সনাক্ত করে এমন কোনও রূপে তৃতীয় পক্ষের কাছে প্রাসঙ্গিক তথ্য প্রকাশ করবে না। নির্দিষ্ট ক্যারিয়ার বিবৃতি প্রাধান্য হবে। এই পরিষেবাটি ব্যবহার করার খরচ সম্পর্কে জানতে আপনার ক্যারিয়ারের সাথে যোগাযোগ করুন৷</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">পরিষ্কার করুন</string>
    <string name="clock_introduction">আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করে সময় দেখতে পারেন এবং সাথে টাইমার, ওয়ালর্ড ক্লক, স্টপওয়াচ, ব্যবহার করা ও অ্যালার্ম সেট করা ছাড়াও অনেক কিছু করতে পারেন।</string>
    <string name="close">বন্ধ করুন</string>
    <string name="close_location_service_setting">আপনি চাইলে নিরাপত্তা থেকে অ্য়াপের জন্য সেটিংস > গোপনীয়তা সুরক্ষা > অনুমতি সীমাবদ্ধ বা ম্যানেজ করা থেকে লোকেশন অ্যাকসেস বন্ধ করতে পারেন।</string>
    <string name="cm_terms_content">আপনাকে আরো ভাল পরিষেবা প্রদান করার জন্য আপনার মোবাইল নেটওয়ার্ক অপারেটার ওয়াই-ফাই নেটওয়ার্ক বা মোবাইল ডেটা সংযোগ ব্যবহার করে তাদের সার্ভারগুলিতে আপনার আপনার ব্যক্তিগত ডাটা বা আপনার ডিভাইস সম্বন্ধে তথ্য আপলোড করতে পারে।এই তথ্যটি পরিসংখ্যানগত প্রয়োজনের জন্য ব্যবহার করা হবে যাতে পরিষেবা প্রদান করার অভিজ্ঞতা আরো ভাল করে ও আরো ব্যক্তিগত কনটেন্ট পেতে দেয়।আপনার ব্যক্তিগত তথ্য কারুর সাথে শেয়ার করা হবে না।</string>
    <string name="cm_terms_title">মোবাইল নেটওয়ার্ক অপারেটার চুক্তি</string>
    <string name="compass_introduction">আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করে নেভিগেশন করতে, স্থানাঙ্কগুলি দেখতে, বায়ুমণ্ডলীয় চাপ এবং উচ্চতা দেখতে এই অ্যাপ ব্যবহার করতে পারেন।</string>
    <string name="congratulation_label">আপনি রক করার জন্য একদম তৈরি!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">এক মুহূর্ত অপেক্ষা করুন…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">সিস্টেমকে তৈরি করা হচ্ছে…</string>
    <string name="congratulation_swipe">সিস্টেম প্রবেশ করে উপরে সোয়াইপ করুন</string>
    <string name="congratulation_title">সেটআপ সম্পন্ন</string>
    <string name="content_description_complete">সম্পূর্ণ</string>
    <string name="content_description_start">শুরু করুন</string>
    <string name="content_introduction">কনটেন্ট কেন্দ্র সব কনটেন্ট ও সার্ভিস একাধিক চ্যানেল থেকে সংগ্রহ করে। আপনি এখানে আর্টিকেল পড়তে, ভিডিও দেখতে প্রতিদিন ফিচারর্ড আইটেম দেখতে এবং কনটেন্ট প্রস্তাব পেতে পারেন।</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">অ্যাক্সেসযোগ্যতা সক্ষম করতে দুটি আঙ্গুল নিচের দিকে ধরে থাকুন।</string>
    <string name="cookies_content_one">আপনি যখন ওয়ালপেপার ক্যারাউজালের ছবি ও গল্পে ট্যাপ করেন, আমরা সেগুলির পুরো ভার্সন আপনর ব্রাউজারে খুলি। আমাদের বিশ্বস্ত তৃতীয় পক্ষের কনটেন্ট প্রদাতা Taboola আপনাকে আরও কনটেন্ট ও বিজ্ঞাপন আপনার পছন্দ অনুযায়ী আপনাকে সাজেস্ট করে। আপনি যদি এই ফিচারের সাথে রাজি হন তাহলে ব্রাউজারে Taboola কুকিজ ব্যবহার করবে ঠিক যে ভাবে &lt;a href =%1$s>কুকি পলিসি&lt;/a> তে বর্ণনা করা আছে । আপনি যদি কুকিজের ব্যবহার বন্ধ করে দেন তাহলে ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল আইটেম আপনার লক স্ক্রিনে দেখতে পাবেন ও সেগুলো ব্রাউজারেও খুলবে তবে আরও অন্য কনটেন্ট সাজেশন পাবেন না। আপনি সেটিংস থেকে যে কোনও সময়ে এটা পাল্টাতে পারেন।</string>
    <string name="cookies_content_two">আপনার পছন্দ অনুযায়ী বিজ্ঞাপন ও কনটেন্ট দেখতে চান কিনা সেটা ঠিক করুন ও আমাদের বিশ্বস্ত তৃতীয় পক্ষের কনটেন্ট প্রদাতার থেকে কুকিজ পেতে চান কিনা বিবেচনা করুন।</string>
    <string name="cookies_title">পছন্দ অনুযায়ী কনটেন্ট ও কুকিজ</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">যদি আপনি ওয়াই ফাই এর সাথে কানেক্ট করে না থাকেন এখন তাহলে আপনার ডিভাইস মোবাইল ডেটা ব্যবহার করবে এবং এতে বেশি কেরিয়ার ফি লাগবে।</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">ঐতিহ্যবাহী চীনা ক্যালেন্ডার</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">তারিখ ও সময় সেট করুন</string>
    <string name="default_font">ডিফল্ট</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">আপনার আঙ্গুলের ছাপ দিয়ে আপনার ডিভাইস আনলক করুন,Mi Pay পেমেন্ট যাচাই করুন বা অ্যাপ্স এবং পরিষেবাতে সাইন ইন করুন।</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">আপনার আঙ্গুলের ছাপ দিয়ে আপনার ডিভাইস আনলক করুন, যাতে অ্যাপ্স এবং পরিষেবাতে সাইন ইন করতে পারেন।</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">সিস্টেম সমস্যা খুঁজে পেতে ও সেটা বিশ্লেষণ করতে ডায়গনিস্টিক্স ডেটা পাঠান যাতে আমারা ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা উন্নত করতে পারি। এই রকম ডেটাতে ব্যক্তিগত তথ্য থাকতে পারে (যেমন IP, লোকেশন ইত্যাদি।)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার ও আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই সার্ভিস ব্যবহার করতে পারবেন না।</string>
    <string name="disagree">বাতিল করুন</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার বা আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই অ্যাপটা ব্যবহার করতে পারবেন না।আপনি এই অ্যাপটা ব্যবহার নাও করতে পারেন বা সেটিংস থেকে অনুমতি সীমাবদ্ধ করতে পারেন।</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান তাহলে আপনি এই অ্যাপটা ব্যবহার করতে পারবেন না।আপনি সেটিংস থেকে এই ফিচার বন্ধ করুন অনুমতি সীমাবদ্ধ করতে পারেন।</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">আপনি যদি অনুমতিগুলি দিতে না চান আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করতে পারবেন না।</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার বা আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করতে পারবেন না।আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার নাও করতে পারেন ।</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার বা আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই প্রোডাক্ট ব্যবহার করতে পারবেন না। আপনি এই প্রোডাক্ট ব্যবহার নাও করতে পারেন ।</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার বা আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই সার্ভিস ব্যবহার করতে পারবেন না।আপনি এই সার্ভিস ব্যবহার নাও করতে পারেন ।</string>
    <string name="disagreement_exit_app">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার বা আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই অ্যাপটা ব্যবহার করতে পারবেন না।আপনি সাইন আউট করা বেছে নিতে পারেন বা সেটিংস থেকে অনুমতি সীমাবদ্ধ করতে পারেন।</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">আপনি যদি এই অনুমতিগুলি না দেন আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করতে পারবেন না। আপনি যে কোনো সময়ে সেটিংস > ব্লুটুথ > অতিরিক্ত সেটিংস > Mi লিঙ্ক থেকে লোকেশন সার্ভিস বন্ধ করে দিতে পারবেন।</string>
    <string name="disagreement_function">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার বা আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই ফিচার ব্যবহার করতে পারবেন না।আপনি এই ফিচার ব্যবহার নাও করতে পারেন ।</string>
    <string name="disagreement_location_service">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার ও আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই সার্ভিস ব্যবহার করতে পারবেন না।</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">আপনি যদি এই অনুমতিগুলি না দেন আপনি লোকেশন সার্ভিস ব্যবহার করতে পারবেন না। আপনি যে কোনো সময়ে সেটিংস > গোপনীয়তা সুরক্ষা থেকে লোকেশন সার্ভিস বন্ধ করে দিতে পারবেন।</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">আপনি যদি এই অনুমতিগুলি না দেন আপনি Mi অ্যাকাউন্ট সার্ভিস ব্যবহার করতে পারবেন না। আপনি যে কোনো সময়ে সেটিংস থেকে > Mi অ্যাকাউন্ট সার্ভিস বন্ধ বা চালু করে দিতে পারবেন।</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">আপনি যদি অনুমতিগুলি দিতে না চান আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করতে পারবেন না।</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">আপনি যদি এই সব অনুমতি দিতে না চান তাহলে এই সার্ভিসটি ঠিক মতো কাজ করবে না।</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">আপনি যদি এই অনুমতিগুলি দিতে চান তাহলে আপনি ব্লুটুথ ব্যবহার করতে পারবেন না। আপনি ব্লুটুথ চালু বা বন্ধ করতে পারবেন ও সেটিংস > ব্লুটুথ ডিভাইস যোগ করতে পারেন।</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">আমরা এই অনুমতিগুলি তখনই ব্যবহার করব যখন আপনার স্ক্রিন ভেঙ্গে গিয়ে থাকে আর আপনি ডিভাইস থেকে ডাটা ট্রান্সফার করেন। আপনি যদি এই অনুমতিগুলি দিতে না চান আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করতে পারবেন না।</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">যদি আপনি এই রকম অনুমতি দিতে না চান বা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য শেয়ার বা আপলোড করতে না চান তাহলে আপনি এই অ্যাপটা ব্যবহার করতে পারবেন না।আপনি আনইনস্টল করা, সাইন আউট করা বেছে নিতে পারেন বা সেটিংস থেকে অনুমতি সীমাবদ্ধ করতে পারেন।</string>
    <string name="download_introduction">Xunlei দ্বারা প্রদান করে একটি অ্যাপ হল ডাউনলোড, যা ডাউনলোড করা কনটেন্ট (অ্যাপ স্টোর কনটেন্ট, ভিডিও, সিস্টেম আপডেট, থিম ও ব্রাউজার) Xiaomi ডিভাইসে ব্যবহারকারীরা ম্যানেজ করতে ব্যবহার করেন।</string>
    <string name="early_morning">সকাল</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">অ্যাক্সেসযোগ্যতা বাতিল করা হয়েছে।</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">আপনি 10 সেকেন্ড ধরে আঙ্গুল দিয়ে স্ক্রিন চেপে ধরে TalkBack চালু করে দিয়েছেন।যাঁদের দেখতে অসুবিধে হয় তাদের সাহায্য করার জন্য TalkBack ভয়েস ফিডব্যাক প্রদান করে।যদি ভুলবসত আপনি এটি চালু করে থাকেন তাহলে বাতিল বোতাম এ ট্যাপ করুন তার পর স্ক্রিনে দুবার ট্যাপ করুন।</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">বাতিল করুন</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ঠিক আছে</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">CE</string>
    <string name="eras_bc">BCE</string>
    <string name="evening">দুপুর</string>
    <string name="fast_application_introduction">কুইক অ্যাপ্স সার্ভিস ফ্রেমওয়ার্ক একটি সার্ভিস ফ্রেমওয়ার্ক যা কুইক অ্যাপ্স ডিসট্রিবিউশন ও অপারেসনে সাহায্য করে।</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">মাস</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'মি সে'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'মিন'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'মিন' s'সে'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'মিন' s.S'সে'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'সে'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'সে'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">ডিফল্ট টেকস্ট মাপ</string>
    <string name="font_hint_normal">টেকস্টের মাপ বাড়ান</string>
    <string name="font_settings_sub_title">ফোনের নিজস্ব ফন্ট বেছে নিন</string>
    <string name="font_settings_title">ফন্ট সেটিংস</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">বডি</string>
    <string name="font_use_case_title_example">শীর্ষক</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi সার্ভিস ফ্রেমওয়ার্ক (Mi পুশ, Analytics ওMIUIBI) একটি বেসিক সিস্টেম সার্ভিস যা পুশ বিজ্ঞপ্তি, রিস্ক থেকে রক্ষা করা, স্ট্যাটিসটিক্স ও Analytics ক্যাপাবিলিটি প্রদান করে। এই সার্ভিস প্রদান করার জন্য প্রাসঙ্গিক ও প্রয়োজনীয় ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্রহ ও প্রসেস করতে হবে। এই তথ্য সংগ্রহ ও প্রসেস করার সময় আমরা প্রযোজ্য আইন, নিয়ম ও অন্য আদর্শিক ডকুমেন্ট মেনে চলি।</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">শুক্রবার</string>
    <string name="friday_short">শুক্র</string>
    <string name="friday_shortest">শুক্র</string>
    <string name="game_introduction">গেম্স প্লাগইন আপনাকে সাইন ইন করতে, অর্ডার তৈরি, পেমেন্ট সম্পূর্ণ করতে এবং কুপন ব্য়বহার করতে ও প্রোমোশন ইভেন্টে অংগ্রহণ করতে দেয়।</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">ক্ল্যাসিক</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">অ্যাপ ড্রয়ার</string>
    <string name="home_settings_title">ডিফল্ট লঞ্চার বেছে নিন</string>
    <string name="ime_privacy_policy">নির্বাচিত কীবার্ডের জন্য গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">নেটওয়ার্ক সংযোগ নেই I %s -এ এই কীবোর্ডের গোপনীয়তা নীতি দেখুন।</string>
    <string name="ims_introduction">IMS সার্ভিস বেসিক কমিউনিকেশন ক্ষমতা প্রদান করে ও হাই ডেফিনিশন অডিও ও ভিডিও কলের জন্য ব্যবহার করা হয়।</string>
    <string name="input_method_category">বার্তা বা নোট লেখার জন্য অথবা প্রায় সবকিছুর জন্য আপনি যে ডিফল্ট কীবোর্ড ব্যবহার করবেন সেটি বেছে নিনI মনে রাখবেন, আপনি পরে অন্য তৃতীয় পক্ষের কীবোর্ড ইনস্টল করতে পারবেনI</string>
    <string name="input_method_setting">কিবোর্ড বেছে নিন</string>
    <string name="install_preinstall_app">অ্যাপ্স লোড হচ্ছে…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi ইন্টারনেট কমিউনিকেশন সার্ভিস ব্যবহার করে অন্য Xiaomi ডিভাইস খুঁজে পেতে, কানেক্ট করতে ও কমিউনিকেট করতে পারেন।</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">আপনি যদি স্ক্রিন লক না লাগান তাহলে যদি কোনো সময়ে আপনার ডিভাইস হারিয়ে যায় তাহলে অন্যদের আপনার ডেটা দেখা থেকে আটকাতে পারবেন না। তবুও এড়িয়ে যেতে যান?</string>
    <string name="item_facerecognition">ফেস আনলক</string>
    <string name="item_fingerprint">আঙ্গুলের ছাপ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">স্ক্রিন লক ছেড়ে যান</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">স্ক্রিন লক</string>
    <string name="item_return">সেট করুন</string>
    <string name="item_skip">বাদ দিন</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">জরুরি অবস্থায় উদ্ধার করার জন্য় এজেনসির সাথে লোকেশন তথ্য শেয়ার করা হচ্ছে</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">আরো ভাষা</string>
    <string name="language_settings">ভাষা বেছে নিন</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">আরো অঞ্চল</string>
    <string name="locale_picker_title">আপনার লোকেশন বেছে নিন</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">আইন অনুযায়ী, মোবাইল কেরিয়ার মোবাইল ডিভাইসের লোকেশন তথ্য জানতে পারে যাতে জরুরি অবস্থায় উদ্ধার করার সময় প্রয়োজনীয় তথ্য পাওয়া সম্ভব হয়(দমকল এবং পুলিশ) যাতে উদ্ধার কার্যে ও নিরাপত্তার ক্ষেত্রে আব্যশক।</string>
    <string name="location_introduction">লোকেশন সার্ভিস আপনার লোকেশন তথ্যের উপর ভিত্তি করে অনেক রকমের লোকেশন-ভিত্তিক সার্ভিস প্রদান করে।</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">জরুরি অবস্থা উদ্ধার করার এজেন্সি আপনার লোকেশন অনুরোধ করার মাধ্যমে জানতে পারে।</string>
    <string name="lockscreen_introduction">ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল আপনাকে প্রতিদিন লক স্ক্রিনে ফ্রেশ ছবি এনে দেয়।</string>
    <string name="media_storage_devices">মিডিয়া স্টোরেজ ডিভাইস</string>
    <string name="media_storage_introduction">এই সার্ভিস অ্যাপগুলিকে ফটো, ভিডিও, অডিও ও ফাইল অ্যাকসেস ও সেভ করতে দেয়।</string>
    <string name="message_introduction">আপনি এই অ্যাপ ব্যবহার করে এসএমএস পাঠাতে ও পেতে পারেন।</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi অ্যাকাউন্ট আপনাকে সাইন ইন রেজিস্টার ও সিস্টেম অ্যাকাউন্ট ম্যানেজ করার সুবিধে দেয়</string>
    <string name="midnight">রাত্রি</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">আমি Mint কিবোর্ড গোপনীয়তা নীতি পড়েছি এবং এর সাথে রাজি।</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint কিবোর্ড গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">আপনার কোনো ইন্টারনেট যোগাযোগ নেই।%s এ গোপনীয়তা নীতি দেখুন।</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">আপনার কোনো ইন্টারনেট যোগাযোগ নেই।%s এ ব্যবহারকারীর চুক্তি দেখুন।</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">বেছে নেওয়া হয়েছে</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">কিছুই বাছবেন না</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">সব নির্বাচন করুন</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">আইটেমগুলি নির্বাচন করুন</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">আরো</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">বাতিল করুন</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">নিশ্চিত করুন</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">মুছে দিন</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">কিছুই বাছবেন না</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">কিছুই বাছবেন না</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">বাতিল করুন</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">অনুসন্ধান করুন</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">সব নির্বাচন করুন</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">সবকিছু বেছে নিন</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">আইটেমগুলি নির্বাচন করুন</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">রিফ্রেশ করার জন্য নিচে টানুন</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">সফলভাবে রিফ্রেশ করা হচ্ছে</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">রিফ্রেশ করা হচ্ছে…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">রিফ্রেশ করতে ছেড়ে দিন</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">এখনকার জন্য এতটাই।</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">এখনকার জন্য এতটাই।</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">এক মুহূর্ত অপেক্ষা করুন…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">আইটেম লোড করা যায় নি।</string>
    <string name="mobile_network">মোবাইল ডেটা ব্যবহার করা হচ্ছে</string>
    <string name="monday">সোমবার</string>
    <string name="monday_short">সোম</string>
    <string name="monday_shortest">সোম</string>
    <string name="month_april">এপ্রিল</string>
    <string name="month_april_short">এপ্রিল</string>
    <string name="month_april_shortest">এপ্রি</string>
    <string name="month_august">অগাস্ট</string>
    <string name="month_august_short">অগাস্ট</string>
    <string name="month_august_shortest">আগ</string>
    <string name="month_december">ডিসেম্বর</string>
    <string name="month_december_short">ডিসেম্বর</string>
    <string name="month_december_shortest">ডিস</string>
    <string name="month_february">ফেব্রুয়ারি</string>
    <string name="month_february_short">ফেব্রুয়ারী</string>
    <string name="month_february_shortest">ফেব</string>
    <string name="month_january">জানুয়ারি</string>
    <string name="month_january_short">জানুয়ারী</string>
    <string name="month_january_shortest">জান</string>
    <string name="month_july">জুলাই</string>
    <string name="month_july_short">জুলাই</string>
    <string name="month_july_shortest">জুল</string>
    <string name="month_june">জুন</string>
    <string name="month_june_short">জুন</string>
    <string name="month_june_shortest">জুন</string>
    <string name="month_march">মার্চ</string>
    <string name="month_march_short">মার্চ</string>
    <string name="month_march_shortest">মার্চ</string>
    <string name="month_may">মে</string>
    <string name="month_may_short">মে</string>
    <string name="month_may_shortest">মে</string>
    <string name="month_november">নভেম্বর</string>
    <string name="month_november_short">নভেম্বর</string>
    <string name="month_november_shortest">নভে</string>
    <string name="month_october">অক্টোবর</string>
    <string name="month_october_short">অক্টোবর</string>
    <string name="month_october_shortest">অক্টো</string>
    <string name="month_september">সেপ্টেম্বর</string>
    <string name="month_september_short">সেপ্টেম্বর</string>
    <string name="month_september_shortest">সেপ্ট</string>
    <string name="more">আরো</string>
    <string name="morning">সকাল</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">ব্যবহারকারীর অনুরোধ অনুযায়ী এটা মোবাইল ডেটা ও GPS কানেকশন ব্যবহার করার অনুমতি দেয়।স্মার্টফোন স্পেসিফিকেশন অনুযায়ী অ্যাকাউন্ট ও অন্য আইটেম সিঙ্ক করলে মোবাইল ডেটা ব্যবহার করা হতে পারে।</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">আপনার যদি আনলিমিটেড ডেটার একটি প্ল্যান না থাকে তাহলে মোবাইল ডেটা ব্যবহার করলে অতিরিক্ত চার্জ লাগতে পারে। তবুও মোবাইল ডেটা ব্যবহার করতে চান?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">বাতিল করুন</string>
    <string name="move_data_dialog_title">আপনি চাইলে পরে সেটিংস থেকে মোবাইল ডেটা সংযোগ সীমিত করতে পারেন</string>
    <string name="move_data_dialog_use">ব্যবহার করুন</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ডেটা সিম</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">কলের জন্য ডিফল্ট সিম</string>
    <string name="multisim_settings_category">সিম কার্ডের সেটিংস</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d সিম কার্ড শনাক্ত করেছে</string>
    <string name="multisim_settings_title">২টো সিম কার্ড সনাক্ত হয়েছে</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">অঙ্গভঙ্গি গাইড</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">পূর্ণ স্ক্রিন অঙ্গভঙ্গি</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">বোতাম</string>
    <string name="next">পরবর্তী</string>
    <string name="next_fingerprint">পরবর্তী</string>
    <string name="night">সন্ধ্যা</string>
    <string name="noon">মধ্যাহ্ন</string>
    <string name="note_introduction">এই অ্যাপ আপনাকে নোট তৈরি করতে, দেখতে ও সম্পাদন করতে দেন।</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">বেসিক সেটিংস</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">চালু করুন</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">নিজের পছন্দমতো বিজ্ঞাপনের প্রস্তাবগুলি বন্ধ করা আছে, তবে ফিচার চালু থাকলে যতগুলি বিজ্ঞাপন দেখতে পেতেন, একই রকমের বিজ্ঞাপন এখনও দেখতে পারবেন। বিজ্ঞাপন যদিও প্রাসঙ্গিক নাও হতে পারে যেহেতু এগুলি আপনার ব্যক্তিগত পছন্দ অনুযায়ী নয়।</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">নিজের পছন্দমতো বিজ্ঞাপনের প্রস্তাবগুলি বন্ধ করা আছে, তবে ফিচার চালু থাকলে যতগুলি বিজ্ঞাপন দেখতে পেতেন, একই রকমের বিজ্ঞাপন এখনও দেখতে পারবেন। Xiaomi ও তৃতীয় পক্ষের প্ল্যাটফর্ম থেকে পাওয়া বিজ্ঞাপন প্রাসঙ্গিক নাও হতে পারে যেহেতু এগুলি আপনার ব্যক্তিগত পছন্দ অনুযায়ী নয়।</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">বন্ধ করুন</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">পছন্দ অনুযায়ী বিজ্ঞাপন চালু করুন</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">আপনার পছন্দমতো বিজ্ঞাপন</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">আপনার পছন্দ অনুযায়ী বিজ্ঞাপন</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">স্বয়ংক্রিয় সিসটেম আপডেটগুলি</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">সিস্টেম আপডেট ইনস্টল করার জন্য সব থেকে ভাল সময় বেছে নেবে। আপনার ডিভাইস আপডেট করার জন্য আপনাআপনি রিবুট হবে।</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">সিস্টেমকে আপডেট ডাউনলোড করে ইনস্টল করার জন্য সব থেকে ভাল সময় বেছে নিতে দিন। আপনার ডিভাইস আপডেট করার জন্য আপনাআপনি রিবুট হবে।</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">ওয়ালপেপার ক্যারাউসাল</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi এর জন্য Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">গোপনীয়তার নীতি</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">প্রতিদিন আপনার জন্য বাছাই করা ছবি ও স্টোরি লক স্ক্রিনে পেয়ে যান।%1$s এবং%2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">এন্ড ইউজার লাইসেন্স এগ্রিমেন্ট</string>
    <string name="other_settings_get_apps">অ্যাপ্স আপনাআপনি আপডেট করুন</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"GetApps এর মাধ্যমে সিস্টেম ও তৃতীয় পক্ষের অ্যাপ্স আপডেট করলে তাদের লেটেস্ট ফিচারগুলি ব্যবহার করতে পারবেন। 
আপনি GetApps > সেটিংস > অটো আপডেট থেকে অটোমেটিক আপডেট বন্ধ করতে পারবেন।"</string>
    <string name="other_settings_location">লোকেশন</string>
    <string name="other_settings_location_summary">লোকেসন ভিত্তিক সার্ভিস প্রদান করার জন্য় অ্য়াপ বা ওয়েবসাইটকে আপনার লোকেশন তথ্য অ্য়াকসেস করতে দিন।</string>
    <string name="other_settings_quality_service">সিস্টেম Daemon অনুমতি</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">সিস্টেম Daemon সিস্টেম স্টেবিলিটি ও পারফরমেন্স উন্নত করতে সাহায্য করে। ঠিক করে কাজ করার জন্য এই সার্ভিস স্টোরেজের অ্যাকসেস পেতে চাইলে পারে যাতে ডিভাইস স্টোরেজে কোনো আইটেম সেভ করতে পারে।</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"ডিভাইসের অভিজ্ঞতা উন্নত করতে ডায়গনিস্টিক, ডিভাইস ও অ্যাপ ব্যবহারের ডেটা Xiaomi কে অটোমেটিক পাঠান। এতে ব্যাটারি লাইফ, সিস্টেম ও অ্যাপ স্টেবিলিটি ও আরও অনেক কিছু উন্নত করতে সাহায্য করবে।
 আপনি যে ডেটা আমাদের পাঠান তাতে আপনার ডিভাইস সম্বন্ধে সাধারণ তথ্য থাকে, কী করে ডিভাইস ব্যবহার করেন, (যেমন, ব্যাটারির স্তর, সিস্টেম ও অ্যাপ অ্যাক্টিভিটি ও সমস্যা)।
 এই ডেটা ডিভাইসের উন্নতির কাজে লাগবে।
 আপনি এই ফিচার সেটিংস > পাসওয়ার্ড &amp; নিরাপত্তা > গোপনীয়তা > ব্য়বহার ও ডায়গনিস্টিক্স থেকে নিয়ন্ত্রণ করতে পারবেন।"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">অটোমেটিক ডায়গনিস্টিক, ডিভাইস ও অ্যাপ ব্যবহারের ডেটা Xiaomi কে পাঠিয়ে আপনার অভিজ্ঞতা উন্নত করতে সাহায্য করুন। এতে ব্যাটারি লাইফ, সিস্টেম ও অ্যাপ স্টেবিলিটি ও আরো অনেক কিছু উন্নত করতে সাহায্য করবে।</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ব্যবহারের ও ডায়গনেস্টিক ডেটা পাঠান</string>
    <string name="other_settings_user_experience">ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা প্রোগ্রাম</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">আপনার ব্যবহারের পরিসংখ্যান ওঅ্য়ানালিটিক্স আমাদের সাথে শেয়ার করে আমাদের পরিষেবা ও পণ্য উন্নত করতে সাহায্য করুন.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">বিশদ বিবরণ দেখুন</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">ক্যালেন্ডার অ্যাক্সেস</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">কুইক অ্যাপ্সকে ক্যালেন্ডার অ্যাকসেস করার অনুমতি দেওয়া;</string>
    <string name="permission_account">আপনার ডিভাইসে অ্যাকাউন্ট অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi অ্যাকাউন্ট দিয়ে সাইন ইন করা</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">পার্স করে ইনস্টলেশন প্যাকেজ স্ক্যান করার জন্য সঞ্চয়স্থান অ্যাকসেস করা</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">সঞ্চয়স্থান অ্যাকসেস করা</string>
    <string name="permission_backup_introduction">আপনার ডিভাইসে ব্যাকাপ নেওয়া ও সেগুলি অ্যাকসেস করা</string>
    <string name="permission_call_records">কল ইতিহাস অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">অন্য কম্পাটিবেল ডিভাইসকে এই ডিভাইসের কল ইতিহাস অ্যাকসেস করতে দেওয়া। এটা শুধু তখনই হবে যখন আপনি নিজে থেকে অন্য ডিভাইস থেকে কল ইতিহাস দেখতে চান। কল ইতিহাস ও পরিচিতি ব্লুটুথ এর দ্বারা শুধু আপনার ডিভাইসে লোকালি ক্যাশে করা হয় ও আপনার অনুমতি নিয়ে সেগুলো শেয়ার করা হয়।</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">কল ইতিহাস অ্যাকসেস করা ব্লক করা আইটেম ডিসপ্লে করার জন্য</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">ফোন স্টেটাস অ্যাকসেস করা, কল রেকর্ডিং করা ও ইনকামিং কলের সময় রেকর্ডিং পজ করা</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">অ্যালার্ম ডেটা সেভ করার সময়</string>
    <string name="permission_contact">পরিচিতিগুলি অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_contact_describe">পরিচিতিগুলি অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">আপনার পরিচিতি যাচাই করার জন্য।</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">অন্য কম্পাটিবেল ডিভাইসগুলো এই ডিভাইসের পরিচিতি অ্যাকসেস করার অনুমতি দেওয়া। এটা শুধু তখনই হবে যখন আপনি ব্লুটুথ চালু করবেন বা ব্লুটুথ চালু করে আপনার পরিচিতি এডিট করেন।</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">হোম স্ক্রিন জরুরি অবস্থায় যোগাযোগের ফোন নম্বর লাইট মোডে ব্যবহার করার জন্য ও বিজ্ঞপ্তিতে কথোপকথন দেখার জন্য</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">এসএমএস ও এমএমএস এর সম্বন্ধিত তথ্য দেখানোর জন্য।</string>
    <string name="permission_contact_introduction">ব্লকলিস্ট ফাংশানালিটি প্রদান করার জন্য এবং জরুরি অবস্থার পরিচিতিকে কল করার জন্য</string>
    <string name="permission_device">ডিভাইস তথ্য অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">ডিভাইস তথ্য (যেমন কেরিয়ার নাম) অ্যাকসেস করার জন্য;</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">ডিভাইস স্টেটাস অ্যাকসেস করার জন্য ও ওয়েরেবেল ডিভািইসের সাথে যোগাযোগ করার জন্য;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">এসএমএস ও এমএমএস পাওয়া ও পাঠানোর জন্য;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">সাইন-ইন পরিবেশের সুরক্ষা নিশ্চিত করতে।</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">বিভিন্ন ডিভাইসের সাথে সংযুক্ত সার্ভিস শনাক্ত করার জন্য</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">বিভিন্ন ডিভাইস শনাক্ত করার জন্য</string>
    <string name="permission_direct_call">কল করুন</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">ব্লকলিস্টে আইটেম যোগ করার জন্য</string>
    <string name="permission_download_introduction">ডাউনলোড করা আইটেম পাওয়ার জন্য এবং সেগুলো আপনার ডিভাইসে সেভ করার জন্য</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">আপনাকে কাছেপিঠের ডিভাইস খুঁজে পেতে, Mi লিঙ্ককে ইন্টারনেটের সাথে কানেক্ট করতে হবে এবং এই অনুমতিগুলি দিতে হবে।</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">আপনার ডিভআসের সাথে সংযুক্ত সার্ভিস আপনাকে প্রদান করতে IMEI অ্যাকসেস করা</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">ডিভাইসে ফটো ও ভিডিও সেভ করার জন্য</string>
    <string name="permission_location">লোকেশন তথ্য অ্যাকসেস করুন:</string>
    <string name="permission_location_describe">লোকেশন অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">ওয়াই ফাই নেটওয়ার্ক নাম অ্যাকসেস করার জন্য;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">কুইক অ্যাপ্সকে আপনার লোকেশন অ্যাকসেস করার অনুমতি দেওয়ার জন্য;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">কম পাওয়ার খরচ করে এমন ব্লুটুথ ডিভাইস প্রদর্শন করার জন্য;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">আপনার লোকেশন অ্যাকসেস করে ব্লুটুথ বা ওয়াই ফাই ব্যবহার করে ডিস্কভারি ও কানেকশন সার্ভিস প্রদান করে ;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">আপনার সঠিক লোকেশন অ্যাকসেস করে বিভিন্ন প্রকারের লোকেশন ভিত্তিক সার্ভিস প্রদান করার জন্য।</string>
    <string name="permission_location_introduction">লোকেশন ভিত্তিক সার্ভিস প্রদান করার জন্য</string>
    <string name="permission_log_introduction">লদ সেভ করার জন্য</string>
    <string name="permission_login_introduction">সাইন ইন করা ও সিসটেম অ্যাকাউন্ট পরিচালনা করার জন্য</string>
    <string name="permission_make_a_call">কল করা</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">কুইক অ্যাপ্সকে কল করার অনুমতি দেওয়া;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">ফাইল অ্যাকসেস করার সময় অ্যাপ কীভাবে গোপনীয়তা-সম্পর্কিত অনুমতি ব্যবহার করে চেক করার জন্য</string>
    <string name="permission_message_introduction">ব্লক করা পরিচিতিকে মেসেজে পাঠানোর জন্য</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">ডিভাইস শনাক্ত করার জন্য় IMEI অ্যাকসেস করা</string>
    <string name="permission_phone_network">নেটওয়ার্কের ধরন অ্যাকসেস করা যাতে ডাউনলোড করা আইটেম উৎকৃষ্ট ও অ্যাডজাস্ট করার জন্য</string>
    <string name="permission_phone_service">ফোন নাম্বার ,IMEI, এবং IMSI অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_photo_introduction">গ্যালারিতে ছবি সেভ করা ও সেগুলি প্রকাশ করার স্টেটাস</string>
    <string name="permission_photo_video">ফটো তোলা ও ভিডিও রেকর্ড করার জন্য:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">ফটো তোলা , ভিডিও রেকর্ড করা ও ফ্ল্যাশ ব্যবহার করার জন্য়</string>
    <string name="permission_picture_introduction">ফটো ও ভিডিও সেভ, এডিট এবং সিঙ্ক করার জন্য</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">এই ডিভাইসে ইনস্টল করা অ্য়াপের লিস্ট অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">ডাউনলোড করা অ্যাপ্স আপেডটা করা ও প্যাকেজ ইনস্টলার ব্যবহার করা অ্যাপ তথ্য কনফার্ম করা;</string>
    <string name="permission_read_call_records">কল ইতিহাস এডিট করুন</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">কল ইতিহাসে আইটেম যোগ করা এবং ব্লক করা কল মুছে ফেলা</string>
    <string name="permission_read_contacts">পরিচিতি অ্যাকসেস করা</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">ডিভাইস স্টোরেজ অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">ডাউনলোড করা সোর্স ফাইল ও সোর্স কনফিগারেশন ফাইল অ্যাকসেস করা;</string>
    <string name="permission_read_message">টেকস্ট মেসেজ অ্যাকসে করুন</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">নোট ও অ্যাটাচমেন্ট অ্যাকসেস করার জন্য</string>
    <string name="permission_read_send_message">এসএমএস পাঠান ও পান</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">কুইক অ্যাপ্সকে এসএমএস পাওয়া ও পাঠানোর অনুমতি দেওয়ার জন্য;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">অ্যাক্টিভেশন এসএমএস পাওয়া ও পাঠানোর জন্য ;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">এসএমএস পাঠানো, দেখা ও পাওয়ার জন্য;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">এমএমএস পাঠান ও পান</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">এমএমএস পাঠানো, দেখা ও পাওয়ার জন্য;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">কল ইতিহাস এডিট ও অ্যাকসেস করা</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">কল ইতিহাস দেখা ও এডিট করা</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">পরিচিতি অ্যাকসেস ও এডিট করুন</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">কুইক অ্যাপ্সকে পরিচিতি অ্যাকসেস ও এডিট করার অনুমতি দেওয়া;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">পরিচিতি দেখা ও ম্যানেজ করার জন্য;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">স্টোরেজ থেকে আইটেম অ্যাকসেস এবং সেভ করুন</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">আপনার ফটো এবং ভিডিও স্টোর, ডিসপ্লে, এডিট, সিঙ্ক ও ডাউনলোড করার জন্য।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">ইনস্টলেশন প্য়াকেজ পার্সিং এ স্ক্যানিং করার জন্য।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">ফটো বা ভিডিও নেওয়ার পরে আপনার ডিভাইসে ফাইল সেভ করার পরে।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">ডাউনলোড করা কনটেন্ট ক্যাশ, অ্যাকসেস করা ও ম্যানেজ করা</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">কুইক অ্যাপ্সকে পরিচিতি অ্যাকসেস ক্যাশে ও ফাইল এডিট করা;</string>
    <string name="permission_read_write_file">আপনার ডিভাইসে ফটো ও ফাইল অ্যাকসেস ও সেভ করুন</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">আপনার ডিভাইসে আইটেম ক্যাচ করা, অ্যাকসেস ও সেভ করা</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">ডিভাইস স্টোরেজে আইটেম অ্যাকসেস ও সেভ করার জন্য়;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">হোম স্ক্রিন আইটেম অ্যাকসেস ও সেভ করার জন্য;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">অডিও রেকর্ডিং অ্যাকসেস ও সেভ করার জন্য</string>
    <string name="permission_recording">কল ও অডিও রেকর্ড করুন:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">ভিডিও রেকর্ডিং করার সময় অডিও রেকর্ড করার জন্য়</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">স্ক্রিন রেকর্ডিং অ্যাকসেস ও সেভ করার জন্য</string>
    <string name="permission_send_message">এসএমএস পাঠান</string>
    <string name="permission_use_camera">ক্যামেরা অ্যাক্সেস</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">ফটো তোলা , ভিডিও রেকর্ড করা ও ফ্ল্যাশ ব্যবহার করার জন্য়;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">ফ্ল্যাশলাইট ফিচার সাপোর্ট করা হবে কিনা ঠিক করার জন্য;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">কুইক অ্যাপ্সকে ক্যামেরা অ্যাকসেস করার অনুমতি দেওয়া;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">ভিভিও কল করার জন্য।</string>
    <string name="permission_use_microphone">মাইক্রোফোন অ্যাকসেস করুন</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">ভিডিও রেকর্ডিং করার সময় অডিও রেকর্ড করার জন্য়;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">রেকর্ডিং স্টেটাস দেখানোর জন্য</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">কুইক অ্যাপ্সকে মাইক্রোফোন অ্যাকসেস করার অনুমতি দেওয়া;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">অডিও রেকর্ডিংয়ের জন্য</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">ভাইরাস স্ক্যান এবং আপনার ডিভাইস উৎকৃষ্ট করার জন্য</string>
    <string name="permission_write_device_store">আইটেমগুলি ডিভাইস স্টোরেজে সেভ করা</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">ডাউনলোড করা সোর্স কনফিগারেশন ফাইল ক্যাশ করা।</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei সার্ভিস প্রদান করার জন্য সাইন ইন এবং সিসটেম অ্যাকাউন্ট পরিচালনা করা</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO লঞ্চার গোপনীয়তা নীতি আর ব্যবহারকারী চুক্তি সহ)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO লঞ্চার গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO লঞ্চার ব্যবহারকারী চুক্তি</string>
    <string name="position_header">লোকেশন তথ্য় শেয়ার করা হচ্ছে</string>
    <string name="position_subheading">লোকেশন তথ্য</string>
    <string name="pref_title_data_slot">পছন্দের ডেটা সিম কার্ড</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">পছন্দের ভয়েস সিম কার্ড</string>
    <string name="privacy_content_one">ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল সম্বন্ধে সব সাজেশন আমাদের বিশ্বস্ত তৃতীয় পক্ষের কনটেন্ট প্রদাতা Taboola দ্বারা প্রস্তুত করা হয়। এই কনটেন্ট প্রদান করতে Taboola-র আপনার ডিভাইসের কিছু অ-ব্যক্তিগত ডেটা যেমন সিস্টেমের ভাষা, ব্রাউজার ইত্যাদি ডেটা অ্যাকসেস করে স্টোর করার অনুতমির প্রয়েজন। Taboola এই ডেটা কী করে ব্যবহার করে সে সম্বন্ধে জানতে Taboola-র &lt;a href =%1$s>গোপনীয়তা নীতি&lt;/a> ও &lt;a href =%2$s>ব্যবহারকারীর চুক্তি&lt;/a> দেখতে পারেন। চালিয়ে যাওয়ার আগে এই ডকুমেন্চে দেওয়া চুক্তি ও শর্তগুলি ভাল করে পড়ে নিন ও রাজি হন। আপনি যদি রাজি না হন ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল সার্ভিস অ্যাক্টিভ করা হবে না।</string>
    <string name="privacy_policy">গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="privacy_provision_more">গোপনীয়তা সুরক্ষিত রাখা সম্বন্ধে আরো জানুন</string>
    <string name="privacy_provision_summary">গোপনীয়তা সুরক্ষির রাখার জন্য আমাদের প্রোডাক্ট ডিজাইন করা</string>
    <string name="privacy_provision_text">আপনার গোপনীয়তা সুরক্ষিত রাখা এবং সম্মান করার জন্য আমরা অংঙ্গীকারবদ্ধ। ইনফরমেশন সিকিউরিটির ক্ষেত্রে গবেষণা আর বিকাশ করা আমাদের অগ্রাধিকার,আপনার ডেটাকে সুরক্ষিত রাখতে Xiaomi অবিহত পদ্ধতি, প্র্যাকটিস এবং টেকনিক্যাল সমাধানের উন্নতির জন্য কাজ করে চলেছে। আমরা আমাদের পার্টনারদের সাথে আমাদের লেটেস্ট সাফল্যগুলি শেয়ার করি যাতে সম্পূর্ণ প্রোডাক্ট জুড়ে আপনার গোপনীয়তা সুক্ষিত থাকে।</string>
    <string name="privacy_provision_title">গোপনীয়তা</string>
    <string name="privacy_refuse">রাজি নই</string>
    <string name="privacy_title">শর্ত ও গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">আমরা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য প্রযোজ্য আইন ও নিয়ম এবং গোপনীয়তা নীতি অনুযায়ী সুরক্ষিত রাখব।</string>
    <string name="provision_back">ফিরে যান</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>আপনার বেছে নেওয়া কিবোর্ডের &lt;a href=%1$s>গোপনীয়তা নীতি&lt;/a > দেখুন&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">গোপনীয়তার নীতি</string>
    <string name="provision_next">পরবর্তী</string>
    <string name="provision_skip_underline">এড়িয়ে যান</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">সাজেস্ট করা</string>
    <string name="recorder_introduction">এই অ্যাপ আপনাকে অডিও রেকর্ড করতে ও ক্লাউডে রেকর্ডিংয়ের ব্যাকআপ নিতে দেয়।</string>
    <string name="refuse_cookie">কুকিজ অস্বিকার করুন</string>
    <string name="require_authority_list_statement">এই সার্ভিস যাতে ঠিকমতো কাজ করতে পারে তার জন্য এই অনুমতিগুলি প্রয়োজন:</string>
    <string name="require_authority_statement">আমরা যাতে আপনাকে বেসিক সার্ভিস প্রদান করতে পারি তার জন্য আপনাকে এই অনুমতিগুলো দিতে হবে যাতে আমরা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্রহ করতে পারি:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">আমরা যাতে আপনাকে এই সার্ভিস প্রদান করতে পারি তার জন্য আপনাকে এই অনুমতিগুলো দিতে হবে যাতে আমরা আপনার ব্যক্তিগত তথ্য সংগ্রহ করতে পারি:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">এই সার্ভিস যাতে ঠিকমতো কাজ করতে পারে তার জন্য ইন্টারনেটের সাথে কানেক্ট করা দরকার ও এই অনুমতিগুলি প্রয়োজন:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">এই সার্ভিস যাতে ঠিকমতো কাজ করতে পারে তার জন্য ইন্টারনেটের সাথে কানেক্ট করা দরকার ও এই অনুমতিগুলি প্রয়োজন:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">এই সার্ভিস যাতে ঠিকমতো কাজ করতে পারে তার জন্য ইন্টারনেটের সাথে কানেক্ট করা দরকার ও এই অনুমতিগুলি প্রয়োজন:</string>
    <string name="saturday">শনিবার</string>
    <string name="saturday_short">শনি</string>
    <string name="saturday_shortest">শনি</string>
    <string name="screen_recording_introduction">এই অ্যাপ আপনাকে আপনার স্ক্রিনে যা যা হচ্ছে সেটা রেকর্ড করতে দেয়।</string>
    <string name="security_introduction">আপনি এই অ্যাপটি ব্যবহার করে ডিভাইস থেকে ট্র্যাশ পরিষ্কার, ভাইরাস খুঁজে নিয়ে নিউট্রিলাইজ করা, গেমিংয়ের জন্য কার্য সম্পাদন অপ্টিমাইজ , ব্যাটারি সেভ , অ্যাপ্স ম্যানেজ করা, অনুমতি আরো অনেক কিছু করতে পারেন।</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">সাইন ইন করা ও সিসটেম অ্যাকাউন্ট পরিচালনা করার জন্য</string>
    <string name="select_font_modele_tips">আপনি থিম থেকে একটি নতুন ফন্ট বেছে নিতে পারেন</string>
    <string name="send">পাঠান</string>
    <string name="service_agreement">আমি পরিষেবার শর্ত ও চুক্তি পড়েছি এবং আমি রাজি।</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei নেটওয়ার্ক সার্ভিস ব্যবহারকারীর চুক্তি</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>চালিয়ে যাওয়ার আগে আমাদের &lt;a href=%1$s>Mi Link গোপনীয়তা নীতি&lt;/a > পড়ুন ও রাজি হন।&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi ইন্টারনেট কমিউনিকেশন সার্ভিস</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>চালিয়ে যাওয়ার আগে আমাদের &lt;a href=%1$s>Location Services গোপনীয়তা স্টেটমেন্ট&lt;/a > পড়ুন ও রাজি হন।&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi অ্যাকাউন্ট</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">পরিচিতি এবং ফোন</string>
    <string name="service_name_album">গ্যালারি</string>
    <string name="service_name_application_package">প্যাকেজ ইনস্টলার</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">ব্যাকআপ</string>
    <string name="service_name_bluetooth">ব্লুটুথ</string>
    <string name="service_name_calculator">ক্যালকুলেটর</string>
    <string name="service_name_camera">ক্যামেরা</string>
    <string name="service_name_carrier">কেরিয়ার সার্ভিসের স্টেটমেন্ট</string>
    <string name="service_name_clock">ঘড়ি</string>
    <string name="service_name_compass">কম্পাস</string>
    <string name="service_name_content_center">কনটেন্ট কেন্দ্র</string>
    <string name="service_name_download">ডাউনলোডগুলি</string>
    <string name="service_name_fast_application">কুইক অ্যাপ্স ফ্রেমওয়ার্ক</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi লিঙ্ক</string>
    <string name="service_name_game">গেম্স প্লাগইন</string>
    <string name="service_name_google_service">Google সার্ভিসের স্টেটমেন্ট</string>
    <string name="service_name_ims">IMS সার্ভিস</string>
    <string name="service_name_location">লোকেশন সার্ভিস</string>
    <string name="service_name_lockscreen">ওয়ালপেপার ক্যারাউসাল</string>
    <string name="service_name_message">মেসেজিং</string>
    <string name="service_name_note">নোট</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">রেকর্ডার</string>
    <string name="service_name_screen_recording">স্ক্রিন রেকর্ডার</string>
    <string name="service_name_security">নিরাপত্তা</string>
    <string name="service_name_service_framework">MIUI পরিষেবা কাঠামো</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">হোম স্ক্রিন সার্ভিস প্লাগইন</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>&lt;a href=%1$s>গোপনীয়তা নীতি&lt;/a > পড়ুন ও রাজি হন।&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>চালিয়ে যাওয়াগ আগে &lt;a href=%1$s>Xunlei গোপনীয়তা নীতি&lt;/a > ও &lt;a href=%1$s>Xunlei Network Services এর ব্যবহারকারীর চুক্তি&lt;/a > পড়ুন ও রাজি হন।&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">গোপনীয়তার নীতি</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>আমাদের &lt;a href=%1$s>গোপনীয়তা নীতি&lt;/a> পড়ুন ও রাজি হন।&lt;br/>&lt;br/>Android এর &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> স্ট্যান্ডার্ড, এক-সময়ের জন্য অনুমতি কিছু সময়ের জন্য তুলে নেওয়া হবে (&lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g> এর মধ্যে) এর সাথে সংযুক্ত অ্যাপ বন্ধ হয়ে যাওয়ার পরে। আপনি এই সময়ের মধ্যে যদি অ্যাপ খোলেন, অনুমতি তুলে নেওয়া হবে।&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">সিম কার্ড সক্রিয়করণ</string>
    <string name="servicestate_title">বেসিক সার্ভিসের স্টেটমেন্ট</string>
    <string name="setting_locale">লোকেশন সেট করা…</string>
    <string name="shut_down">বন্ধ করুন</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">সিম কার্ড চেক করছে …</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">সিম কার্ড খুঁজে পাওয়া যায় নি।দেখে নিন সিম কার্ড ঠিক করে ইনস্টল করা আছে কিনা আর পর্যাপ্ত ফান্ড আপনার ব্যালেন্স আছে কিনা।</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">মোবাইল ডেটা নেটওয়ার্কের সাথে সংযোগের অনুমতি দিন?যদি চান,সিম কার্ড মোবাইল ডেটা নেটওয়ার্কের সাথে সংযোগ করতে ব্যবহার করা হবে।</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">সিম কার্ড চেক করছে …</string>
    <string name="sim_card_detection">সিম কার্ড যুক্ত করুন</string>
    <string name="sim_card_detection_info">আপনার সিম কার্ডটি যুক্ত করতে, আপনার ডিভাইসের সাথে যে নির্দেশাবলী পেয়েছেন সেটি পড়ে নিন ।</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"চালিয়ে যাওয়ার আগে একটি সিম কার্ড লাগান। আপনি অ্যাকাউন্টের সাথে সিম কার্ড না লাগালে ডিভাইস খোঁজা ও সিঙ্ক সম্বন্ধীয় ফাংশান ঠিক করে কাজ করবে না। এই ডিভাইসে eSIM কাজ করে। "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM অ্যাক্টিভেট করতে ট্য়াপ করুন।</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">সিম কার্ড নেটওয়ার্কের সাথে সংযোগ করতে পারছে না।</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM অ্যাক্টিভেট করুন</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">অ্যাক্টিভেট করা হয়নি</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">চালিয়ে যান</string>
    <string name="sim_redetection">আবার চেক করুন</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">আপনার সিম কার্ড একটি বৈধ কেরিয়ার নেটওয়ার্কের সাথে সংযুক্ত করতে পারে নি।দেখে নেবেন আপনার পর্যাপ্ত ব্যালেন্স আছে কি না তার পর সংযুক্ত করে দেখুন।</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">বিকল্প বেছে নেওয়ার আগে দেখে নিন আপনি পূর্ণ স্ক্রিন জেশ্চার কী করে ব্যবহার করতে হয় জানেন।</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">বাতিল করুন</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ঠিক আছে</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">পূর্ণ স্ক্রিন অঙ্গভঙ্গি</string>
    <string name="skip_underline">এই চরনটি এড়িয়ে যান</string>
    <string name="start_up_slogan">শুধু আপনার</string>
    <string name="summary_not_set">নির্ধারিত নেই</string>
    <string name="sunday">রবিবার</string>
    <string name="sunday_short">রবি</string>
    <string name="sunday_shortest">রবি</string>
    <string name="system_navigation_mode">সিস্টেম নেভিগেশন মোড</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">হোম স্ক্রিন সার্ভিস প্লাগইন আপনাকে বেসিক ফিচার প্রদান করে যেমন হোম স্ক্রিন, সিস্টেম ইউআই ও স্ক্রিনশট।</string>
    <string name="term_condition_detail">দারুণ সব ছবি ও মজাদার গল্প প্রতিদিন আপনার লক স্ক্রিনে পান। এই ফিচার আপনার ডেটা আপনার অনুমতি ছাড়া ব্যবহার করবে না। তৃতীয় পক্ষের কনকেন্টের &lt;a href =%1$s>গোপনীয়তা নীতি&lt;/a> ও &lt;a href =%2$s>ব্যবহারকারীর চুক্তি&lt;/a> পড়ুন ও রাজি হন এই ফিচার ব্যবহার করার আগে।</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">নিয়মাবলী এবং শর্তাবলী</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi স্টোর</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">অনুমতি পরিচালক</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI সহায়ক</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">অ্যাপ ভল্ট</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">ব্যাকআপ সার্ভিস</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">ফিউজ্ড লোকেশন প্রোভাইডেড</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi ক্লাউড</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi ইন্টারনেট কমিউনিকেশন সার্ভিস</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">ডিভাইস খুঁজুন</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">গেম্স</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">হোম স্ক্রিন</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML ভিউয়ার</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi লিঙ্ক</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">ল্যান্ডস্কেপ ভিউ</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi অ্যাকাউন্ট</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI সেটিংস</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">প্যাকেজ ইনস্টলার</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">সমান্তরাল উইন্ডো</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">ঘন ঘন ব্যবহার করা বাক্যাংশগুলি</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">পাওয়ার ডিটেক্টর</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">ব্যাটারি ও কার্য সম্পাদনা</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">কুইক অ্যাপ্স</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">নিরাপদ উপাদান অ্যাপ্লিকেশন</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">সিম সক্রিয়করুণ পরিষেবা</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">স্মার্ট সার্ভিস</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">পরিসংখ্যান</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">সেল্ফ-রেজিস্ট্রেশন সার্ভিস</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">অনুবাদ সার্ভিস</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">সিস্টেম আপডেট সার্ভিস (অনলাইন আপডেট এবং নতুন ভার্সন সম্বন্ধে বিজ্ঞপ্তির জন্য চেক করুন)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">সিস্টেম ব্যবহার করার আগে আপনাকে আমাদের ব্যবহারকারীর চুক্তি ও গোপনীয়তা নীতি পড়তে ও রাজি হতে হবে। আমরা প্রযোজ্য আইন ও নিয়ম ও গোপনীয়তা নীতি অনুযায়ী আপনার ব্যক্তিগত তথ্য সুরক্ষিত রাখব। আপনার অ্যাকাউন্ট ডিঅ্যাক্টিভেট হওয়ার পরে এই সার্ভিসগুলি নেটওয়ার্কের সাথে কানেক্ট করবে ও আপনার লোকেশন ব্যবহার করবে।</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">ওয়ালপেপার</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

আপনাকে Facemoji গোপনীয়তা নীতির সাথে রাজি হতে হবে এই ফিচার ব্যবহার করার আগে।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

আপনাকে Kika গোপনীয়তা নীতির সাথে রাজি হতে হবে এই ফিচার ব্যবহার করার আগে।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

আপনাকে Mint কিবোর্ড গোপনীয়তা নীতির সাথে রাজি হতে হবে এই ফিচার ব্যবহার করার আগে।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play সার্ভিস</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">স্মার্ট কার্ড</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi সার্ভিস ফ্রেমওয়ার্ক</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">লিফ্টিং মার্শাল আইনের বার্ষিকি</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">অ্যান্টি-অ্যাগ্রেশন দিবস</string>
    <string name="the_arbor_day">আরবর ডে</string>
    <string name="the_armed_forces_day">আর্মর্ড ফরসেস ডে</string>
    <string name="the_armys_day">PLA দিবস</string>
    <string name="the_childrens_day">শিশু দিবস</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">যুব দিবস</string>
    <string name="the_christmas_day">বড়দিন</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">ডাবল নাইন্থ ফেস্টিভাল</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ড্রাগন বোট ফেস্টিভাল</string>
    <string name="the_easter_day">ইষ্টার</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">চাইনিজ নতুন বছরের প্রাক সন্ধে</string>
    <string name="the_fifth_day">চাইনিজ নতুন বছরের পঞ্চম দিন</string>
    <string name="the_fools_day">এপ্রিল ফুল্স ডে</string>
    <string name="the_forth_day">চাইনিজ নতুন বছরের চতুর্থ দিন</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">হংকং SAR প্ৰতিষ্ঠা দিবস</string>
    <string name="the_international_womens_day">নারী দিবস</string>
    <string name="the_laba_festival">লাবা ফেস্টিভাল</string>
    <string name="the_labour_day">শ্ৰমিক দিবস</string>
    <string name="the_lantern_festival">লণ্ঠন ফেস্টিভাল</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">মিড অটম ফেস্টিভাল</string>
    <string name="the_national_day">জাতীয় দিবস</string>
    <string name="the_national_father_day">সান ইয়াত সেন-এর জন্মদিন</string>
    <string name="the_new_years_day">নববর্ষ</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi ফেস্টিভাল</string>
    <string name="the_partys_day">CPC দিবস</string>
    <string name="the_peace_day">স্মৃতি দিবস</string>
    <string name="the_retrocession_day">রেট্রোসেশন দিবস</string>
    <string name="the_second_day">চাইনিজ নতুন বছরের দ্বিতীয় দিন</string>
    <string name="the_seventh_day">চাইনিজ নতুন বছরের সপ্তম দিন</string>
    <string name="the_sixth_day">চাইনিজ নতুন বছরের ষষ্ঠ দিন</string>
    <string name="the_spirit_festival">ঘোস্ট ফেস্টিভাল</string>
    <string name="the_spring_festival">চাইনিজ নতুন বছর</string>
    <string name="the_teachers_day">শিক্ষক দিবস</string>
    <string name="the_third_day">চাইনিজ নতুন বছরের তৃতীয়</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">শিশু দিবস</string>
    <string name="the_tw_youth_day">যুব দিবস</string>
    <string name="the_united_nations_day">জাতিসংঘ দিবস</string>
    <string name="the_valentines_day">ভ্য়ালেনটাইন ডে</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">ওয়াটার লণ্ঠন ফেস্টিভাল</string>
    <string name="thursday">বৃহস্পতিবার</string>
    <string name="thursday_short">বৃহ</string>
    <string name="thursday_shortest">বৃহ</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">সময় সেট করুন</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">স্ক্রিন লক সেট করুন</string>
    <string name="title_set_fingerprint">স্ক্রিন লক</string>
    <string name="today">আজকে</string>
    <string name="tomorrow">আগামীকাল</string>
    <string name="tuesday">মঙ্গলবার</string>
    <string name="tuesday_short">মঙ্গল</string>
    <string name="tuesday_shortest">মঙ্গল</string>
    <string name="user_agreement">ব্যবহারকারীর চুক্তি</string>
    <string name="voice_assist_desp">আপনার ফোনে \"Mi AI\" বলুন। Mi AI আপনার ভয়েস চিনে নেবে এবং আপনি আপনার ডিভাইস আপনার ভয়েস দিয়ে নিয়ন্ত্রণ করতে পারবেন।</string>
    <string name="voice_assist_title">আওয়াজ শুনে জাগুন</string>
    <string name="wc_dialog_agree">রাজি</string>
    <string name="wc_dialog_reject">রাজি নই</string>
    <string name="wc_dialog_summary">ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল প্রতিদিন দারুণ ও অসাধারণ ছবি লক স্ক্রিনে ডলিভার করে।</string>
    <string name="wc_dialog_title">লক স্ক্রিন রিইমেজিং</string>
    <string name="wc_double_check_agree">ব্যবহার করে দেখুন</string>
    <string name="wc_double_check_reject">না থাক</string>
    <string name="wc_double_check_summary">আপনি ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল চালু করে দেখতে পারেন কাজ করে কিন। আপনি সেটিংস > লক স্ক্রিন থেকে ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল চালু করতে চান।</string>
    <string name="wc_double_check_title">ওয়ালপেপার ক্যারাউসাল ব্যবহার করে দেখুন</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">এই ফিচার ব্য়বহার করার আগে তৃতীয় পক্ষের কনটেন্ট প্রদাতাক &lt;a href=\"%1$s\">গোপনীয়তা নীতি&lt;/a> এবং &lt;a href=\"%2$s\">ব্যবহারকারীর চুক্তি&lt;/a> পড়ুন ও রাজি হন।</string>
    <string name="wednesday">বুধবার</string>
    <string name="wednesday_short">বুধ</string>
    <string name="wednesday_shortest">বুধ</string>
    <string name="welcome">স্বাগতম</string>
    <string name="withdraw_consent">আপনি যদি সম্মতি প্রত্যাহার করেন, তাহলে ওয়ালপেপার ক্যারাউজাল সার্ভিস আর কাজ করবে না।</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">গতকাল</string>
    <string name="zone_picker_title">সময় অঞ্চল বেছে নিন</string>
</resources>
