<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">Ако ја повлечете согласноста за пристап и употреба на не-лични податоци од вашиот уред, услугите за Ротирачка Позадина ќе бидат деактивирани и сите собрани податоци ќе бидат избришани во периодот наведен во важечките закони и прописи.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Достапноста е овозможена.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
    <string name="activate_esim_tips">Не може да се активира, обидете се пак.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Активирање…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Може да ја користите оваа апл. за да остварите повици, прегледате историја на повици и управувате со контакти.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Попладне</string>
    <string name="agree">Се согласувам</string>
    <string name="agree_and_next">Се согласувам</string>
    <string name="agree_cookie">Прифати колачиња</string>
    <string name="agree_terms">Ги прочитав и се согласувам со условите наведени во Корисничкиот Договор и Политиката за приватност.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Ја прочитав и се согласувам со политиката за приватност на Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Ја прочитав и се согласувам со политиката за приватност на Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Освен тоа, следниве услуги ќе бидат поврзани на мрежата и ќе имаат пристап до вашата локација: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI копчето ви дозволува да го отпочнете Mi AI и користите кратенките за Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Двојно притиснување</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Два пати притиснете го копчето AI за да ги завршите корисничките задачи</string>
    <string name="ai_button_long_press">Притиснете и држете притиснато</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Притиснете и задржете го копчето AI за да му зборувате на Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Притиснете</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Притиснете го копчето AI за да ги видите Mi AI кратенките</string>
    <string name="ai_button_title">Копче AI</string>
    <string name="album_introduction">Може да ја користите оваа апл. за да управувате со, уредувате и разубавувате фотографии и видеа.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Почетни подесувања</string>
    <string name="application_package_introduction">Инсталирачот на пакети се користи за инсталирање на апл. на трети страни, вклучувајќи пре-инсталациско скенирање и пост-инсталациски услуги за препораки за апл.</string>
    <string name="application_permissions">Дозволи за апликации</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Може да ја користите оваа апл. за резервни копии и враќање ставки на вашиот уред.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Системот го користи Bluetooth за безжична комуникација. За да може да функ. нормално, на Bluetooth му се потребни следниве дозволи:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Пушти одново</string>
    <string name="boot_video_skip">Прескокни</string>
    <string name="calculator_introduction">Може да ја користите оваа апл. за пресметувања, конвертирање на мерки-единици и валути, како и пресметка на вашите отплати за хипотека.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Можете да ја користите оваа апл. за фотографирање фотографии и видеа.</string>
    <string name="camera_introduction">Може да ја користите Камерата за сликање и снимање видеа.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Кога ќе кликнете на сликите и приказните во Ротирачката Позадина, ние ќе ги отвориме нивните целосни верзии во вашиот прелистувач. Нашиот доверлив давател на содржини од трета страна потоа може да препорача дополнителна содржина и реклами врз база на вашите интереси. Ако се согласите да ја активирате оваа функција, нашиот давател на содржини од трети страни ќе постави колачиња на вашиот уред преку прелистувачот, како што е опишано во &lt;a href =%1$s> Политиката за колачиња &lt;/a> на Levect. Ако ја одбиете употребата на колачиња, предметите од „Ротирачка Позадина“ ќе продолжат да се појавуваат на заклучениот екран и ќе се отворат целосни приказни во вашиот прелистувач, но дополнителните препораки нема да бидат посебно избрани за вас. Може да ги промените вашите параметри во секое време во Поставките.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Колачињата ни овозможуваат да го персонализираме вашето искуство со заклучен екран.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Персонализирана содржина и колачиња</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Прочитајте и согласете се со &lt;a href=\"%1$s\">Политиката за Приватност &lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Корисничкиот Договор&lt;/a> на овозможувачот на услуги од трети страни, пред да ја користите Ротирачката Позадина.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Поставете го вашиот Закл. екран</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Ротирачката Позадина ќе ви прикажува најнови приказни секогаш кога ќе го откл. вашиот уред</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Со цел да ви обезбедат подобри услуги, процесите што се извршуваат на вашиот уред (вклучувајќи SystemHelper, RegService и Carrier Services) може периодично да испраќаат информации поврзани со вашиот уред и SIM-картичка (вклучувајќи IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC адреса , верзија на системот, верзија на Android, модел на уред и основни спецификации на хардверот), како и приближни информации за локација (вклучувајќи регион, координати, идентификатор на област и ID на базната станица) до операторот преку WLAN, мобилна податочна мрежа или бесплатна SMS порака. Превозникот ветува дека ќе ги анализира релевантните информации само за да го подобри квалитетот на услугите или да обезбеди приспособени услуги или технологии и нема да ги открие релевантните информации на трети страни во каква било форма што ве идентификува лично. Специфичната изјава на превозникот ќе преовладува. Консултирајте се со вашиот оператор за трошоците за користење на оваа услуга.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Избриши</string>
    <string name="clock_introduction">Може да ја користите оваа апл. да проверите време, како и да користите одбројувач, светски часовник, штоперица, поставите аларми и многу повеќе.</string>
    <string name="close">Затвори</string>
    <string name="close_location_service_setting">Може да одберете да го исклучите пристапот до локација во Нагодувања > Заштита на приватност > Да управувате со или ги ограничите дозволите за индивидуални апликации во Безбедност.</string>
    <string name="cm_terms_content">Со цел подобрување на услугите кои ви се обезбедуваат, мобилниот мрежен оператор по ваш избор може да ги стави вашите лични податоци и информации во врска со овој уред на своите сервери користејќи Wi-Fi или мобилна врска за пренос на податоци. Тие информации ќе се користат исклучиво за статистички цели за подобрување на квалитетот на услугите и за обезбедување поперсонализирана содржина. Тие податоци нема да се користат за ваша лична идентификација и нема да бидат откриени на трети лица.</string>
    <string name="cm_terms_title">Договор за мобилен мрежен оператор</string>
    <string name="compass_introduction">Може да ја користите оваа апл. за навигација, како и за преглед на координати, атмосферски притисок и надморска височина.</string>
    <string name="congratulation_label">Сè е подготвено!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Само момент…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Подготовка на систем…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Повлечи нагоре за да влезеш во системот</string>
    <string name="congratulation_title">Подесувањето е завршено</string>
    <string name="content_description_complete">Заврши</string>
    <string name="content_description_start">Започни</string>
    <string name="content_introduction">Центарот за Содржина ги групира содржината и услугите од повеќе канали. Овде може да читате статии, гледате видеа, ги видите секојдневните избрани ставки, како и да добивате препораки за содржина.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Притиснете со два прста за да овозможите достапност.</string>
    <string name="cookies_content_one">Кога ќе кликнете на сликите и приказните во Ротирачка Позадина, ние ќе ги отвориме нивните целосни верзии во вашиот прелистувач. Табула, нашиот доверлив давател на содржини од трета страна, потоа може да препорача дополнителна содржина и реклами врз база на вашите интереси. Ако се согласите да ја активирате оваа функција, Taboola ќе постави колачиња на вашиот уред преку прелистувачот, како што е опишано во &lt;a href =%1$s> Политиката за колачиња &lt;/a> на Taboola. Ако ја одбиете употребата на колачиња, предметите од „Ротирачка Позадина“ ќе продолжат да се појавуваат на заклучениот екран и ќе се отворат целосни приказни во вашиот прелистувач, но дополнителните препораки нема да бидат посебно избрани за вас. Може да ги промените вашите параметри во секое време во Поставките.</string>
    <string name="cookies_content_two">Одлучете дали ќе дозволите нашите доверливи овозможувачи на содржина (трети страни) да користат колачиња за да персонализираат препораки и реклами врз основа на вашите интереси.</string>
    <string name="cookies_title">Персонализирана содржина и колачиња</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Доколку не сте поврзани на Wi-Fi сега, вашиот уред ќе користи мобилни податоци. Користењето на мобилни податоци ќе предизвика додатни трошоци.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Кинески традиционален календар</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Постави датум и време</string>
    <string name="default_font">Стандардно</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Употребете го својот отпечаток од прст за отклучување на уредот, за потврдување на Мi Pay трансакции или за најавување во апликации и услуги.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Употребете го својот отпечаток од прст за отклучување на уредот или за најавување во апликации и услуги.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Испратете дијагностички податоци за лоцирање и анализа на системски проблеми и подобрување на корисничкото искуство. Таквите податоци може да вклучуваат лични информации (на пр. IP, локација итн.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Доколку не се согласувате да давате такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да ја користите оваа услуга.</string>
    <string name="disagree">Откажи</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Доколку не се согласите да дадете такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да ја користите оваа апликација. Во таков случај, може да изберете да не ја користите апл. или ги ограничите дозволите во Нагодувања.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Доколку не се согласувате да давате такви дозволи, нема да може да ја користите оваа апликација. Во таков случај, може да изберете да ги ограничите дозволите и да ја исклучите оваа функција во Нагодувања.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Доколку не се согласите да ги дадете следниве дозволи, нема да можете да ја користите оваа апл.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Доколку не се согласувате да давате такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да ја користите оваа апликација. Во таков случај, може да изберете да не ја користите апликацијата.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Доколку не се согласувате да давате такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да го користите овој производ. Во таков случај, може да изберете да не го користите производот.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Доколку не се согласувате да давате такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да ја користите оваа услуга. Во таков случај, може да изберете да не ја користите услугата.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Доколку не се согласувате да давате такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да ја користите оваа апликација. Во таков случај, може да изберете да се одјавите или ги ограничите дозволите во Нагодувања.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Ако не се согласите да ги дадете овие дозволи, нема да можете да ги користите услугите за локација. Може да ги вклучите или исклучите услугите за локација во секое време во Нагодувања > Bluetooth > Дополнителни нагодувања > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Доколку не се согласувате да давате такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да ја користите оваа функција. Во таков случај, може да изберете да не ја користите функцијата.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Доколку не се согласите да дадете такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да ја користите оваа услуга.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Ако не се согласите да ги дадете овие дозволи, нема да можете да ги користите услугите за локација. Може да ги вклучите или исклучите услугите за локација во секое време во Нагодувања > Заштита на приватноста.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Ако не се согласите да ги дадете овие дозволи, нема да можете да ги користите услугите на Mi Сметка. Може да ги вклучите или исклучите услугите на Mi Сметка во секое време во Нагодувања > Mi Сметка.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Доколку не се согласите да ги дадете следниве дозволи, нема да можете да ја користите оваа апл.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Ако не се соглсувате да ги дадете овие дозволи, услугата нема да може да работи нормално.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Доколку не сакате да ги дадете овие дозволи, нема да можете да користите Bluetooth. Може да го вкл. и искл. Bluetooth и Bluetooth уредите во Нагодувања > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Ќе ги користиме дозволите само кога започнувате да пренесувате податоци од вашиот уред кога е оштетен екранот. Доколку не се согласите да ги дадете овие дозволи, нема да можете да ја користите оваа апл.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Доколку не се согласувате да давате такви дозволи или да ги споделувате и прикачувате вашите лични информации, нема да може да ја користите оваа апликација. Во таков случај, може да изберете да ја деинсталирате, да се одјавите или да ги ограничите дозволите во Нагодувања.</string>
    <string name="download_introduction">Преземања е апликација обезбедена од Xunlei која се користи за преземања и управување со преземените содржини (вклучувајќи содржини од продавницата за апликации, видеа, ажурирања на системот, теми и содржина на прелистувачот) за корисниците на уредите Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Утро</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Достапноста е откажана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Го вклучивте TalkBack притискајќи на екранот со два прста повеќе од 10 секунди. TalkBack обезбедува гласовни повратни информации на лица со оштетен вид. Ако сте го вклучиле случајно, допрете го копчето Откажи, пa потоа двапати допрете го екранот.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Откажи</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">Н.Е</string>
    <string name="eras_bc">П.Н.Е</string>
    <string name="evening">Попладне</string>
    <string name="fast_application_introduction">Рамката за услуги за Брзи апликации е основна услужна рамка која поддржува дистрибуција и оперирање на брзите апл.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">д</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">д</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">М</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d. MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'мин'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'мин' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'мин' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Стандардна големина на текст</string>
    <string name="font_hint_normal">Зголеми големина на текст</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Избери системски фонт</string>
    <string name="font_settings_title">Нагодувања за фонт</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Тело</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Наслов</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Петок</string>
    <string name="friday_short">Пет</string>
    <string name="friday_shortest">Пет</string>
    <string name="game_introduction">Додатокот за игри ви дозволува да се најавите, креирате нарачки, комплетирате наплати, користите купони, и учествувате во промотивни настани.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">За нормално функционирање, Google Play бара поврзаност на интернет, пристап до вашата локација, возможно испраќање на SMS и MMS, снимање аудио, реализирање повици, пристап до календарски настани, историја на повици, сензори, складишен просто, камера, уред за инфо и сметки.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Класично</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Фиока со апликации</string>
    <string name="home_settings_title">Изберете стандарден стартувач</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Политика за приватност за избраната тастатура</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Нема мрежна врска. Прикажи ја Политиката за приватност за оваа тастатура на %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS услугата ви овозможува основни комуникациски вештини и се користи за аудио и видео повици со висока дефиниција.</string>
    <string name="input_method_category">Изберете стандардна тастатура која ќе се користи за пишување пораки, белешки и за речиси сѐ друго. Имајте на ум дека можете да инсталирате други тастатури подоцна.</string>
    <string name="input_method_setting">Избери тастатура</string>
    <string name="install_preinstall_app">Вчитување апликации…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi Internet Communication Services ви помага да откривате, се поврзувате со и комуницирате со други Xiaomi уреди.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Доколку вашиот уред е изгубен, нема да можете да спречите други луѓе да го користат и имаат пристап до вашите податоци доколку не поставите Закл. на екран. Прескокнете секако?</string>
    <string name="item_facerecognition">Отклучување со лице</string>
    <string name="item_fingerprint">Отпечаток од прст</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Само заклучување екран</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Заклучување на екран</string>
    <string name="item_return">Постави</string>
    <string name="item_skip">Прескокни</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Споделување инфо за локација со спасувачките служби за итни случаи</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Повеќе јазици</string>
    <string name="language_settings">Избери јазик</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Повеќе региони</string>
    <string name="locale_picker_title">Избери го твојот регион</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Во согласност со законот, мобилните оператори можат да ги добијат информациите за локацијата на мобилните уреди за да ги исполнат барањата на органите за спасување во итни случаи (пожарникарските служби и полицијата) кои ги вршат своите функции со цел безбедност и итно спасување.</string>
    <string name="location_introduction">Локациските услуги овозможуваат многу различни услуги на база на вашите информации за локација.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Органите за итно спасување може да ги добијат инфо за вашата локација по барањето</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Ротирачката позадина ви дозволува да добиете свежи слики доставени дневно до вашиот Заклучен екран.</string>
    <string name="media_storage_devices">Уреди за складирање медиуми</string>
    <string name="media_storage_introduction">Оваа услуга во овозможува пристап и зачувувување фотографии, видеа, аудио и датотеки.</string>
    <string name="message_introduction">Можете да ја користите оваа апл. за испраќање и примање SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Сметка ви овозможува да се регистрирате, најавувате и управувате со системски сметки.</string>
    <string name="midnight">Ноќ</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Ја прочитав и се согласувам со политиката за приватност на Mint Тастатурата</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Политика за приватност на Mint Тастатурата</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Немате интернет врска. Погледнете ги Условите за користење на %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Немате интернет врска. Погледнете го Корисничкиот Договор на %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Избрано</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Поништи ги сите</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Одберете ги сите</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Изберете предмет</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Повеќе</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Откажи</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Потврди</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Избриши</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Поништи ги сите</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Поништи ги сите</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Откажи</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Пребарајте</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Одберете ги сите</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Одберете ги сите</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Изберете предмет</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Повлечете надолу за освежување</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Успешно освежено</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Освежување…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Пуштете за освежување</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Ова е сè засега</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Ова е сè засега</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Само момент…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Не можеа да се вчитаат ставки</string>
    <string name="mobile_network">Користење мобилни податоци</string>
    <string name="monday">Понеделник</string>
    <string name="monday_short">Пон</string>
    <string name="monday_shortest">Пон</string>
    <string name="month_april">Април</string>
    <string name="month_april_short">Апр</string>
    <string name="month_april_shortest">Апр</string>
    <string name="month_august">Август</string>
    <string name="month_august_short">Авг</string>
    <string name="month_august_shortest">Авг</string>
    <string name="month_december">Декември</string>
    <string name="month_december_short">Дек</string>
    <string name="month_december_shortest">Дек</string>
    <string name="month_february">Февруари</string>
    <string name="month_february_short">Феб</string>
    <string name="month_february_shortest">Фев</string>
    <string name="month_january">Јануари</string>
    <string name="month_january_short">Јан</string>
    <string name="month_january_shortest">Јан</string>
    <string name="month_july">Јули</string>
    <string name="month_july_short">Јул</string>
    <string name="month_july_shortest">Јул</string>
    <string name="month_june">Јуни</string>
    <string name="month_june_short">Јун</string>
    <string name="month_june_shortest">Јун</string>
    <string name="month_march">Март</string>
    <string name="month_march_short">Мар</string>
    <string name="month_march_shortest">Мар</string>
    <string name="month_may">Мај</string>
    <string name="month_may_short">Мај</string>
    <string name="month_may_shortest">Мај</string>
    <string name="month_november">Ноември</string>
    <string name="month_november_short">Ное</string>
    <string name="month_november_shortest">Ноем</string>
    <string name="month_october">Октомври</string>
    <string name="month_october_short">Окт</string>
    <string name="month_october_shortest">Окт</string>
    <string name="month_september">Септември</string>
    <string name="month_september_short">Сеп</string>
    <string name="month_september_shortest">Сеп</string>
    <string name="more">Повеќе</string>
    <string name="morning">Утро</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Ова дозволува користење на мобилни податоци и GPS врска базирана на барањето од корисникот. За синхронизирање сметки и други ставки, потребно е користење на мобилни податоци врз основа на спецификациите на паметниот телефон.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Доколку немате план од операторот со неограничен интернет, користењето на мобилни податоци ќе генерира дополнителни трошкови. Користете мобилни податоци секако?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Откажи</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Користењето на мобилни податоци можете да го ограничите подоцна во Нагодувања</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Користи</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM за податоци</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Стандардна SIM за повици</string>
    <string name="multisim_settings_category">Подесувања на SIM картичка</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d детектирана е SIM картичка</string>
    <string name="multisim_settings_title">Детектирани 2 SIM картички</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Водич за гестови</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Гестови за цел екран</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Копчиња</string>
    <string name="next">Следно</string>
    <string name="next_fingerprint">Следно</string>
    <string name="night">Вечер</string>
    <string name="noon">Пладне</string>
    <string name="note_introduction">Оваа апл ви дозволува да креирате, ги гледате и уредувате белешките.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Основни нагодувања</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Вклучи</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Кога се искл. персонализираните препораки за реклами, ќе ја видите истата зачестеност на реклами како кога е вклучена функцијата. Но, рекламите нема да бидат важни бидејќи нема да бидат одбрани врз основа на вашите лични допаѓања.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Кога се искл. персонализираните препораки за реклами, ќе ја видите истата зачестеност на реклами во системски апл. како и кога е вклучена функцијата. Но, рекламите од Xiaomi и платформи на трети страни нема да бидат важни бидејќи нема да бидат одбрани врз основа на вашите лични допаѓања.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Исклучи</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Вклучи за персонализирани реклами</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Персонализирај реклами</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Персонализирани реклами врз основа на вашите интереси</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Автоматски системски ажурирања</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Системот ќе го одбере најдоброто време за преземање и инсталирање на ажурирања. Вашиот уред ќе биде автоматски рестартиран за да се применат промените.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Дозволете на системот да го одбрере најдоброто време за преземање и инсталирање на ажурирања. Вашиот уред ќе биде автоматски рестартиран за да се применат промените.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Ротирачка Позадина</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance за Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Политика за приватност</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Добијте курирани слики и приказни секој ден доставени до вашиот заклучен екран. \"%1$sи%2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Договор за Лиценца за Краен Корисник</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Автоматски ажурирај апл.</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ажурирајте го системот и апл. од партнери-трети страни преку GetApps за да можете да ги користите нивните најнови функции.
Може да ги искл. автоматските ажурирања во GetApps > Нагодувања > Автоматски ажурирања."</string>
    <string name="other_settings_location">Локација</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Дозволете на апл. и вебстраниците пристап до вашата локација за да овозможите услуги базирани на локација</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Дозволи на системот Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Системот Daemon се користи за подобрување на стабилноста и перформансите на системот. За услугата да работи нормално и да пристапува до и сочувува ставки во складишниот простор, потребни се дозволи.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Помогнете да го подобрите искуството со автоматско испраќање податоци за употреба на дијагностички уреди, уреди и апликации до Xiaomi. Ова ќе помогне да се продолжи траењето на батеријата, се подобри системот и стабилноста на апликациите и многу повеќе.
 Податоците што ќе ги испратите ќе содржат општи информации за вашиот уред и начинот на кој го користите (на пр., ниво на батерија, системски и апликациски активности, и грешки). Податоците ќе се користат за подобрување на уредите Xiaomi.
Исклучувањето на оваа функција не влијае на можноста на вашиот уред да испраќа информации потребни за основните услуги, како што се ажурирања на системот и безбедност.
Можете да ја контролирате оваа функција во Нагодувања> Лозинки, безбедност, > Приватност> Користење и дијагностика."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Помогнете да го подобрите искуството со автоматско испраќање податоци за употреба на дијагностички уреди, уреди и апликации до Xiaomi. Ова ќе помогне да се подобри траењето на батеријата, стабилноста на системот и апликациите и многу повеќе.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Испратете податоци за користење и дијагностички податоци</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Мислење на корисниците</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Помогнете ни да ги подобриме нашите производи и услуги преку споделување на податоци од користење и аналитики со нас.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Погледни детали</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Пристап до календар</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">За дозвола на брзите апликации за пристап до календар;</string>
    <string name="permission_account">Пристап до сметки на вашиот уред</string>
    <string name="permission_account_introduction">За најавување со Mi Сметка</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">За пристап до складишен простор со цел анализа и скенирање на инсталациските пакети</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Се пристапува до складишен простор</string>
    <string name="permission_backup_introduction">За пристап, сочувување на резервни копии на вашиот уред</string>
    <string name="permission_call_records">Пристап до историјата со повици</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">За да дозволите вашите други компатибилни уреди што ги поврзувате со овој уред да пристапуваат до историјата на повици. Ова ќе се случи само кога проактивно барате користење на историјата на повици преку друг уред. Историјата на повици и контактите споделени од системот преку Bluetooth ќе се кешираат само локално на вашите уреди и ќе се споделат со нив со ваша дозвола.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">За пристап до историја на повици со цел прикажување на блокирани ставки</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">За пристап до статус на телефон, снимање повици и паузирање на снимки за време на дојдовни повици</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">За сочувување податоци од аларм</string>
    <string name="permission_contact">Пристап до контакти</string>
    <string name="permission_contact_describe">Пристап до контакти</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">За верификација на вашиот идентитет.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">За да дозволите вашите други компатибилни уреди што ги поврзувате со овој уред да пристапуваат до контактите. Ова ќе се случи само кога ќе го вклучите Bluetooth или ќе ги уредите вашите контакти додека Bluetooth е вклучен.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">За користење на функ. Контакт за итни случаи на Почетен екран во Lite режим и приказ на известувањата од разговори;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">За приказ на соодветните контакт информации на SMS и MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">За овозможување функционалност на Блоклистата и повикување на контакти за итни ситуации</string>
    <string name="permission_device">Инфо за пристапот до уред</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">За пристап до инфо. за уред (на пр. име на оператор);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">За пристап до статус на уред и комуникација на истиот со Носечките уреди;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">За испраќање и примање SMS и MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">За овозможување на безбедност на средината за најавување.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">За идентификување на услуги поврзани со различни уреди</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">За идентификување на различни уреди</string>
    <string name="permission_direct_call">Оствари повици</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">За додавање ставки во Блок листа</string>
    <string name="permission_download_introduction">За кеширање преземени ставки и нивно сочувување на вашиот уред</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Mi Link мора да биде поврзан на интернет и ги бара следниве дозволи за да може да најде уреди во близина:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">За пристап до IMEI за овозможување услуги поврзани со вашиот уред</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">За сочувување слики и видеа на уред</string>
    <string name="permission_location">Пристап до инфо за локацијата:</string>
    <string name="permission_location_describe">Пристап до локација</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">За пристап до мрежните имиња на Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">За дозвола на брзите апл. пристап до вашата локација;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">За приказ на достапните Bluetooth уреди кои трошат помалку батерија;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">За пристап до вашата локација за да ви овозможиме услуги за поврзување преку Bluetooth или Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">За пристап до вашата точна локација за да ви овозможиме повеќе услуг на база на локација.</string>
    <string name="permission_location_introduction">За овозможување на услуги базирани на локација</string>
    <string name="permission_log_introduction">За сочувување записи</string>
    <string name="permission_login_introduction">За најавување и управување со системските сметки</string>
    <string name="permission_make_a_call">Оствари повици</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">За дозвола на брзите апликации да остварат повици;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">За да проверите како апликациите ги користат дозволите за приватност додека пристапуваат до датотеки</string>
    <string name="permission_message_introduction">За испраќање пораки до блокирани контакти</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">За пристап до IMEI со цел идентификација на уреди</string>
    <string name="permission_phone_network">За пристап до тип на мрежа со цел да се оптимизираат и прилагодат преземените ставки</string>
    <string name="permission_phone_service">Пристап до телефонски број, IMEI и IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">За сочувување слики во Галерија и споделување на статуси</string>
    <string name="permission_photo_video">Сликај фотографии и сними видео:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">За сликање фотографии, снимање видеа, и користење флеш</string>
    <string name="permission_picture_introduction">За сочувување, уредување, и синхронизирање слики и видеа</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Пристапете до листата на апл. инсталирани на овој уред</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">За ажурирање преземени апл. и потврда на инфо. од апликации користени од Инсталирачот на пакет;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Уреди ја историјата на повици</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">За додавање ставки во историја на повици и бришење на блокирани повици</string>
    <string name="permission_read_contacts">Пристап до контакти</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Пристап до скл. простор на уред</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">За пристап до преземени изворни и конфигурациски датотеки;</string>
    <string name="permission_read_message">Пристап до текст пораките</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">За пристап до белешки и прилози</string>
    <string name="permission_read_send_message">Испрати и прими SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">За дозвола на брзите апл. да испраќаат и примаат SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">За испраќање и примање активациона SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">За примање, преглед и испраќање на SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Испрати и прими MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">За примање, преглед и испраќање на MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Пристапи и уреди историја на повици</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">За прикажување и уредување на историјата на повици.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Пристап и уредување на контакти</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">За дозвола на брзите апликации за пристап до и управување со контакти;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">За преглед на и управување со контакти;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Пристапете и зачувајте ги елементите во складишниот простор</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">За складирање, прикажување, уредување, синхронизирање и преземање на вашите слики и видеа.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">За анализа и скенирање на инсталационите пакети.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">За сочувување ставки на вашиот уред откако ќе фотографирате или снимате видеа.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">За кеширање, пристап и управување со преземената содржина.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">За дозвола на брзите апликации за пристап до, кеширање и управување со датотеки;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Пристапи и зачувај ги датотеките и сликите на вашиот уред</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">За пристап, сочувување, и кеширање на ставки на вашиот уред</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">За пристапување до и сочувување ставки во скл. простор на уред;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">За пристапување до и сочувување ставки на Почетен екран;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">За пристап и сочувување на аудио снимки</string>
    <string name="permission_recording">Сними повици и аудио:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">За снимање аудио додека се снима видео</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">За пристап и сочувување на снимки од екранот</string>
    <string name="permission_send_message">Испрати SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Пристап до камерата</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">За сликање фотографии, снимање видеа, и користење флеш;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">За одлучување дали да се поддржи функ. Светилка;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">За дозвола на брзите апликации за пристап до камера;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">За остварување видео повици.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Пристап до микрофон</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">За снимање аудио додека се снима видео;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">За прикажување на статис на снимка.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">За дозвола на брзите апликации за пристап до микрофон;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">За снимање аудио</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">За вршење на вирусно скенирање и оптимизирање на вашиот уред</string>
    <string name="permission_write_device_store">Сочувај ставки во скл. простор на уредот</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">За кеширање на преземени изворни и конфигурациски датотеки.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">За најавување и управување со системските сметки со цел да се овозможат Xunlei услуги</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Вклучувајќи POCO Launcher Политика за приватност и Кориснички Договор)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Политика за приватност на POCO лансирачот</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Кориснички Договор на POCO лансирачот</string>
    <string name="position_header">Споделување инфо за локација</string>
    <string name="position_subheading">Информации за локацијата</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Препрачанa податочна SIM картичка</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Препорачана гласовна SIM картичка</string>
    <string name="privacy_content_one">Препораките за Ротирачка Позадина се овозможени од Taboola, нашиот доверлив обезбедувач на содржини од трети страни. За да ја обезбеди оваа содржина, Taboola треба да пристапи до и да складира не-лични податоци од вашиот уред, вклучувајќи го и вашиот системски јазик и типот на прелистувач. Можете да научите како Taboola ги користи собраните податоци во &lt;a href =%1$s> Политиката за приватност &lt;/a> и &lt;a href =%2$s> Договор за корисници &lt;/a> на Taboola. Прочитајте и согласете се со условите предвидени во овие документи пред да продолжите. Ако не се согласувате, услугите на Ротирачка Позадина ќе се деактивираат.</string>
    <string name="privacy_policy">Политика за приватност</string>
    <string name="privacy_provision_more">Дознајте повеќе за заштита на приватноста</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Нашата посветеност за заштита на вашата приватност е отсликана во дизајнот на нашите производи</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ние сме посветени на почитување и заштита на вашата приватност. Приоретизирајќи ги истражувањата и развојот од областа на безбедноста на информациите, Xiaomi постојано работи на подобрување на методите, практиките и техничките решенија што ги штитат вашите податоци. Ние, исто така, ги споделуваме нашите најнови достигнувања со нашите партнери со цел да ја осигураме приватноста на секој еден наш корисник.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Приватност</string>
    <string name="privacy_refuse">Не се согласувам</string>
    <string name="privacy_title">Услови и Политика за Приватност</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Ќе ги заштитуваме вашите лични информации во согласност со релевантните закони, прописи и политики за приватност.</string>
    <string name="provision_back">Назад</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Прегледајте ја &lt;a href=%1$s>Политиката за Приватност&lt;/a >од вашата избрана тастатура.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Политика за приватност</string>
    <string name="provision_next">Следно</string>
    <string name="provision_skip_underline">Прескокнете</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Препорачано</string>
    <string name="recorder_introduction">Може да ја користите оваа апл. да снимите аудио снимка и правите резервни копии на cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">Одбиј колачиња</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Оваа услуга ги бара следниве дозволи за да може да функционира нормално:</string>
    <string name="require_authority_statement">За да ни дозволите да ви ги овозможиме основните услуги, морате да ни ги дадете следните дозволи за да може да ги собереме вашите лични информации:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">За да ни дозволите да ви ја овозможиме оваа услуга, морате да ни ги дадете следните дозволи за да може да ги собереме вашите лични информации:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Оваа услуга мора да биде поврзана на интернет и ги бара следниве дозволи за да може да функционира нормално:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Оваа услуга мора да биде поврзана на интернет и ги бара следниве дозволи за да може да функционира нормално:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Оваа услуга мора да биде поврзана на интернет и ги бара следниве дозволи за да може да функционира нормално:</string>
    <string name="saturday">Сабота</string>
    <string name="saturday_short">Саб</string>
    <string name="saturday_shortest">Саб</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Оваа апл ви дозволува да го снимате тоа што се случува на вашиот екран.</string>
    <string name="security_introduction">Може да ја користите апл за да исчистите отпад на вашиот уред, пронајдете и неутрализирате вируси, оптимизирате изведба за игри, штедење батерија, управување со апл, дозволи и повеќе.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">За најавување и управување со системските сметки</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Може да изберете нов фонт во Теми</string>
    <string name="send">Испрати</string>
    <string name="service_agreement">Ги прочитав и се согласувам со правилата и условите.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Кориснички договор за Xunlei Network Services</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Прочитајте ги и согласете се со &lt;a href=%1$s>Политиката за Приватност на Mi Link&lt;/a > пред да продолжите.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Комуникациски Интернет Услуги на Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Прочитајте ги и согласете се со &lt;a href=%1$s>Изјавата за приватност на Локациски услуги&lt;/a > пред да продолжите.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Сметка</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Контакти и Телефон</string>
    <string name="service_name_album">Галерија</string>
    <string name="service_name_application_package">Инсталатор на пакети</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Резервни копии</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Калкулатор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Изјава за операторски услуги</string>
    <string name="service_name_clock">Часовник</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Центар за содржина</string>
    <string name="service_name_download">Преземања</string>
    <string name="service_name_fast_application">Рамка за Брзи апликации</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Линк</string>
    <string name="service_name_game">Додаток за игри</string>
    <string name="service_name_google_service">Изјава за Google услуги</string>
    <string name="service_name_ims">IMS услуга</string>
    <string name="service_name_location">Локациски услуги</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Ротирачка Позадина</string>
    <string name="service_name_message">Пораки</string>
    <string name="service_name_note">Белешки</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Снимач</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Снимач на екран</string>
    <string name="service_name_security">Безбедност</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Додаток-услуга за Почетен екран</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Треба да ја прочитате и се согласите со нашата &lt;a href=%1$s>Политика за Приватност&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Политика за Приватност на Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Прочитајте ги и согласете се со &lt;a href=%1$s>Политиката за Приватност на Xunlei&lt;/a > and &lt;a href=%1$s>Корисничкиот Договор на Xunlei Мрежните услуги&lt;/a > пред да продолжите.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Политика за приватност</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Прочитајте и согласете се со нашата &lt;a href=%1$s>Политика за Приватност&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>Во согласност со Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> стандардите, еднократна дозвола ќе биде повлечена во рок од (точно определен временски рок &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) откако соодветната апл. прекине да работи. Доколку ја отворите апл. за време на овој краток период, дозволата ќе биде отповикана.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Активација на SIM картичка</string>
    <string name="servicestate_title">Изјава за основните услуги</string>
    <string name="setting_locale">Поставување регион…</string>
    <string name="shut_down">Исклучи</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Проверка за SIM картичка…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Не може да се најде SIM картичка. Проверете дали вашата SIM картичка е вметната правилно и дали имате доволно средства на вашето салдо.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Дозволувате ли врска со мобилен интернет? Ако да, SIM картичката која ја вметнувате во уредот ќе се користи за мобилен интернет.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Проверка за SIM картичка…</string>
    <string name="sim_card_detection">Внеси SIM картичка</string>
    <string name="sim_card_detection_info">За да ја внесете SIM картичката, прочитајте го упатството кое сте го добиле со уредот.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Вметнете SIM картичка пред да продолжите. Функ. Пронајди уред и функцијата за синхронизирање нема да ви бидат достапни доколку креирате сметка без SIM картичка. Овој уред поддржува eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Кликнете за активација на eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM картичката не можеше да се поврзе на мрежата</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Активирај eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Не е активирано</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Продолжи</string>
    <string name="sim_redetection">Провери повторно</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Вашата SIM картичка не може да се поврзе со валидна мрежа на оператор. Проверете дали имате доволно кредит на Вашата сметка и обидете се повторно да се поврзете.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Осигурете се дека знаете како да ги користите гестовите за цел екран пред да ја изберете оваа опција.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Откажи</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Гестови за цел екран</string>
    <string name="skip_underline">Прескокни го овој чекор</string>
    <string name="start_up_slogan">Само ваше</string>
    <string name="summary_not_set">Не е поставено</string>
    <string name="sunday">Недела</string>
    <string name="sunday_short">Нед</string>
    <string name="sunday_shortest">Нед</string>
    <string name="system_navigation_mode">Начин на навигација низ системот</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Приклучокот за услугата почетен екран ви обезбедува основни функции како што се Почетен екран, интерфејс на системот и слики од екранот.</string>
    <string name="term_condition_detail">Добијте прекрасни фотографии и возбудливи приказни што се доставуваат до вашиот заклучен екран дневно. Оваа функција нема да ги користи вашите податоци за персонализација без ваша согласност. Прочитајте и согласете се со &lt;a href =%1$s> Политиката за приватност на давателот на содржина &lt;/a> и &lt;a href =%2$s> Договор за корисници &lt;/a> пред да ја користите оваа функција.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Правила и услови</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi продавница</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Управувач со дозволи</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI помошник</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">App vault</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Услуга за рез. копии</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Добавувач на поврзани локации</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Комуникациски Интернет Услуги на Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Пронајди уред</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Игри</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Почетен екран</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Прикажувач на HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Линк</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Пејсажен приказ</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Сметка</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Нагодувања</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Инсталација на пакети</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Паралелни прозорци</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Чести фрази</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Детектор на енергија</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Батерија и пeрформанси</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Брзи апликации</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Апликација на Безбедносен Елемент</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Услуги за активација на SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Паметни услуги</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Статистики</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Услуга за самостојно регистрирање</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Услуги за превод</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Услуга за системско ажурирање (проверува за ажурирања онлајн и известува за нови верзии)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Пред користење на системот, вие мора да се согласите на Корисничкиот Договор и Политиката за приватност. Ние ќе ги заштитуваме вашите лични информации во согласност со релевантните закони, регулативи и политики за приватност. Кога вашиот уред е активиран, следниве услуги ќе бидат поврзани на мрежата и ќе имаат пристап до вашата локација:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Позадина</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Мора да се согласите со Политиката за приватност на Facemoji пред да ја користите оваа функција."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Мора да се согласите со Политиката за приватност на Kika пред да ја користите оваа функција."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Мора да се согласите со Политиката за приватност на Mint тастатурата пред да ја користите оваа функција."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play услуги</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Паметни картички</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi service framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Политика за приватност на Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Политика за приватност на Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Годишнина од укинувањето на воениот режим</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Ден на анти-агресијата</string>
    <string name="the_arbor_day">Ден на дрвото</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Ден на вооружените сили</string>
    <string name="the_armys_day">Ден на Армијата</string>
    <string name="the_childrens_day">Ден на децата</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Ден на младината</string>
    <string name="the_christmas_day">Божиќ</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Чонг Јанг фестивал</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Фестивал на змејските бродови</string>
    <string name="the_easter_day">Велигден</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Вечер наспрема кинеска Нова Година</string>
    <string name="the_fifth_day">Петти ден од кинеска Нова Година</string>
    <string name="the_fools_day">Ден на шегата</string>
    <string name="the_forth_day">Четврт ден од кинеска Нова Година</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Ден на основањето на посебниот административен регион Хонг Конг</string>
    <string name="the_international_womens_day">Ден на жените</string>
    <string name="the_laba_festival">Фестивал Лаба</string>
    <string name="the_labour_day">Ден на трудот</string>
    <string name="the_lantern_festival">Фестивал на фенерите</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Средноесенски фестивал</string>
    <string name="the_national_day">Национален празник</string>
    <string name="the_national_father_day">Роденден на Сун Јат-Сен</string>
    <string name="the_new_years_day">Нова Година</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Кинески ден на заљубените</string>
    <string name="the_partys_day">Ден на комунистичката партија на Кина</string>
    <string name="the_peace_day">Ден на мирот</string>
    <string name="the_retrocession_day">Ден на ретроцесијата на Тајван</string>
    <string name="the_second_day">Втор ден од кинеска Нова Година</string>
    <string name="the_seventh_day">Седми ден од кинеска Нова Година</string>
    <string name="the_sixth_day">Шест ден од кинеска Нова Година</string>
    <string name="the_spirit_festival">Фестивал на духовите</string>
    <string name="the_spring_festival">кинеска Нова Година</string>
    <string name="the_teachers_day">Ден на учителите</string>
    <string name="the_third_day">Трет ден од кинеска Нова Година</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Ден на децата</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Ден на младината</string>
    <string name="the_united_nations_day">Ден на Обединетите Нации</string>
    <string name="the_valentines_day">Ден на вљубените</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Фестивал на водните фенери</string>
    <string name="thursday">Четврток</string>
    <string name="thursday_short">Чет</string>
    <string name="thursday_shortest">Чет</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Поставете време</string>
    <string name="time_picker_label_hour">Ч</string>
    <string name="time_picker_label_minute">М</string>
    <string name="title_fingerprint">Поставете заклучување на екран</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Заклучување на екран</string>
    <string name="today">Денес</string>
    <string name="tomorrow">Утре</string>
    <string name="tuesday">Вторник</string>
    <string name="tuesday_short">Вто</string>
    <string name="tuesday_shortest">Вто</string>
    <string name="user_agreement">Кориснички договор</string>
    <string name="voice_assist_desp">Кажете \"Mi AI\" во вашиот телефон. Mi AI ќе го препознае вашиот глас и ќе може да го контролира уредот.</string>
    <string name="voice_assist_title">Разбуди со глас</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Се согласувам</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Не се согласувам</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Ротирачката позадина секојдневно ви носи прекрасни слики и возбудливи приказни на вашиот Заклучен екран.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Редизајниран Заклучен екран</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Обидете се</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Не, благодарам</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Можете да ја вкл. функцијата Ротирачка Позадина да видите дали ќе функционира за вас. Запаметете дека секогаш можете да ја вкл. и искл. во Нагодувања и Закл. екран.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Испробајте Ротирачка позадина</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Прочитајте и согласете се со &lt;a href=\"%1$s\">Политиката за Приватност &lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Корисничкиот Договор&lt;/a> на овозможувачот на услуги од трети страни, пред да ја користите оваа функција.</string>
    <string name="wednesday">Среда</string>
    <string name="wednesday_short">Сре</string>
    <string name="wednesday_shortest">Сре</string>
    <string name="welcome">Добре дојдовте</string>
    <string name="withdraw_consent">Доколку ја отповикате согласноста, услугите на Ротирачката Позадина ќе бидат деактивирани.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Вчера</string>
    <string name="zone_picker_title">Изберете временска зона</string>
</resources>
