<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">உங்கள் சாதனத்தில் இருந்து தனிப்பட்டது அல்லாத தரவை அணுகவும் பயன்படுத்தவும் தரப்பட்ட ஒப்புதலை நீங்கள் திரும்பப் பெற்றுக்கொண்டால், வால்பேப்பர் வரிசை சேவைகள் முடக்கப்படும் மற்றும் சேகரிக்கப்பட்ட ஏதேனும் தரவு பொருந்தக் கூடிய சட்டங்கள் மற்றும் ஒழுங்குமுறைகளில் குறிப்பிடப்பட்ட கால அளவுக்குள் நீக்கப்படும்.</string>
    <string name="accessibility_enabled">அணுகல் செயலாக்கப்பட்டது.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">பின்செல்க</string>
    <string name="activate_esim_tips">செயலாக்க முடியவில்லை, மீண்டும் முயலவும்.</string>
    <string name="activating_esim_tips">செயலாக்குகிறது…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">அழைப்புகளைச் செய்ய, அழைப்பு வரலாற்றைக் காண மற்றும் தொடர்புகளை நிர்வகிக்க நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">பிற்பகல்</string>
    <string name="agree">ஏற்கிறேன்</string>
    <string name="agree_and_next">ஏற்கிறேன்</string>
    <string name="agree_cookie">குக்கீகளை ஏற்கவும்</string>
    <string name="agree_terms">பயனர் ஒப்பந்தம் மற்றும் தனியுரிமைக் கொள்கை ஆகியவற்றைப் படித்து ஏற்றுக் கொண்டேன்.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Facemoji தனியுரிமை கொள்கையை நான் படித்து ஒப்புக்கொள்கிறேன்.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Kika தனியுரிமை கொள்கையை நான் படித்து ஒப்புக்கொள்கிறேன்.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"கூடுதலாகப் பின்வரும் சேவைகளும் நெட்வொர்க்குடன் இணைந்து, உங்கள் இருப்பிடத்தை அணுகும்: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI பொத்தான் உங்களை Mi AI ஐத் தூண்டவும், Mi AI குறுக்குவழிகளைப் பயன்படுத்தவும் அனுமதிக்கும்.</string>
    <string name="ai_button_double_press">இருமுறை அழுத்தவும்</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">தனிப்பயன் பணிகளை முடிக்க, AI பொத்தானை இருமுறை அழுத்தவும்</string>
    <string name="ai_button_long_press">அழுத்து மற்றும் பிடித்துக்கொள்</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI இடம் பேசுவதற்கு, AI பொத்தானை அழுத்திப் பிடிக்கவும்</string>
    <string name="ai_button_single_press">அழுத்து</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI குறுக்குவழிகளைக் காண, AI பொத்தானை அழுத்தவும்</string>
    <string name="ai_button_title">AI பொத்தான்</string>
    <string name="album_introduction">நீங்கள் இந்தச் செயலியை, படங்கள் மற்றும் வீடியோக்களை நிர்வகிக்க, திருத்த மற்றும் பியூட்டிஃபை செய்ய பயன்படுத்தலாம்</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">புரொவிஷன்</string>
    <string name="application_package_introduction">பேக்கேஜ் இன்ஸ்டாலர் என்பது மூன்றாம் தரப்பு செயலிகளுக்காகப் பயன்படுத்தப்படுகிறது, இதில் நிறுவலுக்கு முன்பான ஸ்கேனிங் மற்றும் நிறுவலுக்கு பிந்தைய பரிந்துரை சேவைகள் அடங்கும்.</string>
    <string name="application_permissions">பயன்பாட்டு அனுமதிகள்</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">பின்செல்</string>
    <string name="backup_introduction">உங்கள் சாதனத்தில் உருப்படிகளைக் காப்புப் பிரதி எடுக்கவும் மீட்டெடுக்கவும் நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">புளூடூத் முறைமையால் வயர்லெஸ் தகவல்தொடர்புக்கு பயன்படுத்தப்படுகிறது. இயல்பாக செயல்பட முடிவதற்கு, புளூடூத்திற்கு பின்வரும் அனுமதிகள் தேவை:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">ந்தச் சாதனத்திற்கான அடிப்படை விருப்பத்தேர்வுகளை அமைக்க தொடக்க அமைவு உங்களை அனுமதிக்கிறது. உங்கள் சாதனத்தை வெற்றிகரமாக அமைக்க, புளூடூத் சிஸ்டம் சேவைகள் பின்வரும் அனுமதிகளைப் பயன்படுத்தும்:</string>
    <string name="boot_video_replay">மீண்டும் இயக்கு</string>
    <string name="boot_video_skip">தவிர்</string>
    <string name="calculator_introduction">கணக்குகள் செய்ய, அலகுகளையும் நாணயங்களையும் மாற்ற, உங்கள் அடமான திரும்பசெலுத்தல்களைக் கணக்கிட இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="camera_application_introduction">படங்கள் எடுக்கவும் வீடியோக்களை ஷூட் செய்யவும் இந்தச் செயலியை நீங்கள் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="camera_introduction">படங்கள் எடுக்கவும் வீடியோக்களை ஷூட் செய்யவும் கேமராவை நீங்கள் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>வால்பேப்பர் வரிசையில் உள்ள படங்களையும் கதைகளையும் நீங்கள் தட்டும்போது, நாங்கள் அவற்றின் முழுமையான பதிப்பை உங்கள் உலாவியில் திறப்போம். எங்கள் நம்பகமான மூன்றாம் தரப்பு உள்ளடக்க வழங்குநர்கள் அதன் பிறகு உங்கள் ஆர்வங்களுக்கு ஏற்ப தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட கூடுதல் உள்ளடக்கத்தையும் விளம்பரங்களையும் பரிந்துரைக்கலாம். இந்த அம்சத்தை இயக்க நீங்கள் ஒப்புக்கொண்டால், அவர்கள் உங்கள் சாதனத்தில் குக்கீகளை வைக்க அனுமதிப்பீர்கள். இது &lt;a href =%1$s>குக்கீ கொள்கையில்&lt;/a> விவரிக்கப்பட்டுள்ளது. நீங்கள் குக்கீகளைப் பயன்படுத்துவதை மறுத்தால், வால்பேப்பர் வரிசை உருப்படிகள் தொடர்ந்து உங்கள் பூட்டுத் திரையில் தோன்றும், ஆனால் உங்களுக்காகப் பிரத்யேகமாக தேர்ந்தெடுக்கப்பட்டு மேற்கொண்டு பரிந்துரைகள் எதுவும் வழங்கப்படாது. அமைப்புகளில் உங்கள் விருப்பத்தேர்வுகளை நீங்கள் எந்த நேரத்திலும் மாற்றிக் கொள்ளலாம்.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">உங்கள் பூட்டுத் திரை அனுபவத்தைத் தனிப்பயனாக்க குக்கீகள் எங்களை அனுமதிக்கின்றன.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">தனிப்பயனாக்கிய உள்ளடக்கம் மற்றும் குக்கீகள்</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்துவதற்கு முன்பாக, மூன்றாம் தரப்பு உள்ளடக்க வழங்குநரின் &lt;a href=\"%1$s\">தனியுரிமைக் கொள்கை&lt;/a> மற்றும் &lt;a href=\"%2$s\">பயனர் ஒப்பந்தம்&lt;/a> ஆகியவற்றைப் படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும்.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">பூட்டுத் திரையை அமைக்கவும்</string>
    <string name="carousel_setting_sub">வால்பேப்பர் வரிசை ஒவ்வொரு முறை நீங்கள் சாதனத்தைத் திறக்கும்போதும் புதிய கதைகளைக் காட்டும்</string>
    <string name="carrier_introduction_china">உங்களுக்கு இன்னும் மேம்பட்ட சேவைகளை வழங்க, உங்கள் சாதனத்தில் இயங்கும் செயல்முறைகள் (SystemHelper, RegService மற்றும் கேரியர் சேவைகள் உள்ளடங்கும்) அவ்வப்போது உங்கள் சாதனம் மற்றும் சிம் கார்டு (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, CCID , MAC முகவரி, சிஸ்டம் பதிப்பு, ஆண்டிராய்டு பதிப்பு, சாதன மாடல் மற்றும் அடிப்படை வன்பொருள் தகவல்கள் ஆகியவையும் உள்ளடங்கும்) மற்றும் தோராயமான இருப்பிடத் தகவல்கள் (பிராந்தியம், ஆயக்கூறுகள், பகுதி அடையாளங்காட்டி மற்றும் பேஸ் ஸ்டேஷன் ஐடி உள்ளிட்டவை) ஆகியவற்றை கேரியருக்கு WLAN, மொபைல் தரவு நெட்வொர்க் அல்லது இலவச SMS மூலமாக அனுப்பும். தொடர்புடைய தகவல்களை சேவைகளின் தரத்தை மேம்படுத்த அல்லது உங்களுக்குத் தனிப்பட்ட சேவைகள் அல்லது தொழில்நுட்பங்களை வழங்க மட்டுமே பகுப்பாய்வு செய்யும் என்று கேரியர் உறுதியளிக்கிறது. மேலும் உங்களைத் தனிப்பட்ட வகையில் அடையாளம் காட்டும் வடிவத்தில் தொடர்புடைய தகவல்களை மூன்றாம் தரப்பினருக்கு வெளிப்படுத்தாது என்றும் உறுதி கூறுகிறது. குறிப்பிட்ட கேரியர் அறிக்கைகள் செல்லுபடியாகும். இந்தச் சேவையைப் பயன்படுத்துவதற்கான செலவு குறித்து உங்கள் கேரியரிடம் கலந்தாலோசிக்கவும்.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">அழி</string>
    <string name="clock_introduction">நேரத்தைப் பார்க்கவும், டைமரைப் பயன்படுத்த, உலகக் கடிகாரம், ஸ்டாப்வாட்ச்சைப் பயன்படுத்த, அலாரங்களை அமைக்க மற்றும் பலவற்றுக்கு இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="close">மூடு</string>
    <string name="close_location_service_setting">அமைப்புகள் > தனியுரிமை பாதுகாப்பு > நிர்வகி என்பதில் இருப்பிட அணுகலை அணைக்கத் தேர்வு செய்யலாம் அல்லது பாதுகாப்பில் ஒவ்வொரு செயலிக்கும் அனுமதிகளைக் கட்டுப்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="cm_terms_content">உங்களுக்கு வழங்கப்படும் சேவைகளை மேம்படுத்துவதற்காக, நீங்கள் தேர்ந்தெடுக்கும் மொபைல் நெட்வொர்க் ஆப்பரேட்டர் உங்கள் தனிப்பட்ட தரவு மற்றும் இந்தச் சாதனம் பற்றிய விவரங்களை அவர்களின் சர்வர்களுக்கு Wi-Fi நெட்வொர்க் அல்லது மொபைல் தரவு இணைப்பு போன்றவற்றைப் பயன்படுத்தி பதிவேற்றக் கூடும். இந்தத் தகவல்கள், சேவைகளின் தரத்தை மேம்படுத்தவும், இன்னும் தனிப்பயனாக்கிய உள்ளடக்கத்தை உங்களுக்கு வழங்கவும் மட்டுமே புள்ளிவிவர நோக்கங்களுக்காகப் பயன்படுத்தப்படும். இந்தத் தகவல்கள் உங்களைத் தனிப்பட்ட முறையில் அடையாளம் காண பயன்படுத்தப்படாது மற்றும் மூன்றாம் தரப்பினருக்கு வெளியிடப்படாது.</string>
    <string name="cm_terms_title">மொபைல் நெட்வொர்க் ஒப்பந்தம்</string>
    <string name="compass_introduction">வழி செலுத்துதல், இடங்களைக் காணுதல், வளிமண்டல அழுத்தம் மற்றும் உயரம் போன்றவற்றை அறிந்துக் கொள்ள இந்தச் செயலியை நீங்கள் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="congratulation_label">பயன்படுத்த தயாராக இருக்கிறீர்கள்!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">சற்று காத்திருங்கள்…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">சிஸ்டமைத் தயார் செய்கிறது…</string>
    <string name="congratulation_swipe">கணினியை உள்ளிடுவதற்கு ஸ்வைப் செய்யவும்</string>
    <string name="congratulation_title">அமைவு நிறைவடைந்தது</string>
    <string name="content_description_complete">நிறைவடைந்தது</string>
    <string name="content_description_start">தொடங்கு</string>
    <string name="content_introduction">உள்ளடக்க மையமானது, உள்ளடக்கத்தையும் சேவைகளையும் பல்வேறு சேனல்களில் இருந்து தொகுத்து தருகிறது. இங்கே நீங்கள் கட்டுரைகளைப் படிக்கலாம், வீடியோக்களைப் பார்க்கலாம், தினசரி உருப்படிகளைப் பார்க்கலாம் மற்றும் உள்ளடக்கப் பரிந்துரைகளைப் பெறலாம்.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">அணுகலை செயலாக்குவதற்கு இரண்டு விரல்களை வைத்திருங்கள்.</string>
    <string name="cookies_content_one">வால்பேப்பர் வரிசையில் உள்ள படங்களையும் கதைகளையும் நீங்கள் தட்டும்போது, நாங்கள் அவற்றின் முழுமையான பதிப்பை உங்கள் உலாவியில் திறப்போம். எங்கள் நம்பகமான மூன்றாம் தரப்பு உள்ளடக்க வழங்குநரான Taboola அதன் பிறகு உங்கள் ஆர்வங்களுக்கு ஏற்ப தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட கூடுதல் உள்ளடக்கத்தையும் விளம்பரங்களையும் பரிந்துரைக்கலாம். இந்த அம்சத்தை இயக்க நீங்கள் ஒப்புக்கொண்டால், Taboola உலாவியின் வழியாக உங்கள் சாதனத்தில் குக்கீகளை வைக்கும். இது Taboola-வின் &lt;a href =%1$s>குக்கீ கொள்கையில்&lt;/a> விவரிக்கப்பட்டுள்ளது. நீங்கள் குக்கீகளைப் பயன்படுத்துவதை மறுத்தால், வால்பேப்பர் வரிசை உருப்படிகள் தொடர்ந்து உங்கள் பூட்டுத் திரையில் தோன்றும், முழு கட்டுரைகள் உங்கள் உலாவியில் திறக்கப்படும், ஆனால் உங்களுக்காகப் பிரத்யேகமாக தேர்ந்தெடுக்கப்பட்டு மேற்கொண்டு பரிந்துரைகள் எதுவும் வழங்கப்படாது. அமைப்புகளில் உங்கள் விருப்பத்தேர்வுகளை நீங்கள் எந்த நேரத்திலும் மாற்றிக் கொள்ளலாம்.</string>
    <string name="cookies_content_two">உங்கள் ஆர்வங்களின் அடிப்படையில் தனிப்பயனாக்கிய உள்ளடக்கப் பரிந்துரைகளையும் விளம்பரங்களையும் வழங்க எங்களுடைய நம்பகமான மூன்றாம் தரப்பு உள்ளடக்க வழங்குநர்கள் குக்கீகளைப் பயன்படுத்த நீங்கள் விரும்புகிறீர்களா என்று முடிவெடுக்கவும்.</string>
    <string name="cookies_title">தனிப்பயனாக்கிய உள்ளடக்கம் மற்றும் குக்கீகள்</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">நீங்கள் இப்போது Wi-Fi உடன் இணைக்கப்படவில்லை என்றால், உங்கள் சாதனம் மொபைல் தரவைப் பயன்படுத்தும். மொபைல் தரவைப் பயன்படுத்துவதால் கூடுதல் கேரியர் கட்டணங்கள் விதிக்கப்படலாம்.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">சீன பாரம்பரிய நாள்காட்டி</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">தேதி மற்றும் நேரம் அமை</string>
    <string name="default_font">இயல்புநிலை</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">உங்கள் சாதனத்தைத் திறக்கவும், Mi Pay பரிமாற்றங்களை உறுதிசெய்யவும் அல்லது பயன்பாடுகள் மற்றும் சேவைகளில் உள்நுழையவும், உங்கள் கைரேகையைப் பயன்படுத்தவும்.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">உங்கள் சாதனத்தைத் திறக்கவும், பயன்பாடுகள் மற்றும் சேவைகளில் உள்நுழையவும், உங்கள் கைரேகையைப் பயன்படுத்தவும்.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">முறைமை சிக்கல்களைக் கண்டறிந்துப் பகுப்பாய்வு செய்யவும், பயனர் அனுபவத்தை மேம்படுத்தவும் பகுப்பாய்வு தரவை அனுப்பவும். இந்தத் தரவில் தனிப்பட்ட தகவல்கள் அடங்கியிருக்கலாம் (எ.கா. ஐபி, இருப்பிடம், போன்றவை)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் சேவையைப் பயன்படுத்த முடியாது.</string>
    <string name="disagree">ரத்துசெய்</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது. இதுபோன்ற சூழல்களில் நீங்கள் செயலியைப் பயன்படுத்தாமல் இருக்க தேர்வு செய்யலாம் அல்லது அமைப்புகளில் அனுமதிகளைக் கட்டுப்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது. இதுபோன்ற சூழல்களில் நீங்கள் அமைப்புகளில் அனுமதிகளைக் கட்டுப்படுத்தலாம் மற்றும் இந்த அம்சத்தை அணைக்கலாம்.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">இந்த அனுமதிகளை வழங்க நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது. இதுபோன்ற சூழல்களில் நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்தாமல் இருக்க தேர்வு செய்யலாம்.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தத் தயாரிப்பைப் பயன்படுத்த முடியாது. இதுபோன்ற சூழல்களில் நீங்கள் இந்தத் தயாரிப்பைப் பயன்படுத்தாமல் இருக்க தேர்வு செய்யலாம்.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது. இதுபோன்ற சூழல்களில் நீங்கள் இந்தச் சேவையை பயன்படுத்தாமல் இருக்க தேர்வு செய்யலாம்.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது. இதுபோன்ற சூழல்களில் நீங்கள் வெளியேறி விடலாம் அல்லது அமைப்புகளில் அனுமதிகளைக் கட்டுப்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">இந்த அனுமதிகளை வழங்க நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இருப்பிடச் சேவைகளை பயன்படுத்த முடியாது. அமைப்புகள் >புளூடூத் கூடுதல் அமைப்புகள் > Mi Link என்பதில் இந்தச் சேவையை நீங்கள் எந்த நேரத்திலும் இயக்கலாம் அல்லது முடக்கலாம்.</string>
    <string name="disagreement_function">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்த முடியாது. இதுபோன்ற சூழல்களில் நீங்கள் இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்தாமல் இருக்க தேர்வு செய்யலாம்.</string>
    <string name="disagreement_location_service">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் சேவையைப் பயன்படுத்த முடியாது.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">இந்த அனுமதிகளை வழங்க நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இருப்பிடச் சேவைகளை பயன்படுத்த முடியாது. அமைப்புகள் > தனியுரிமை பாதுகாப்பு என்பதில் இருப்பிடச் சேவைகளை நீங்கள் எந்த நேரத்திலும் இயக்கலாம் அல்லது முடக்கலாம்.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">இந்த அனுமதிகளை வழங்க நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இருப்பிடச் சேவைகளை பயன்படுத்த முடியாது. அமைப்புகள் > Mi கணக்கு என்பதில் Mi கணக்கு சேவைகளை நீங்கள் எந்த நேரத்திலும் இயக்கலாம் அல்லது முடக்கலாம்.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">இந்த அனுமதிகளை வழங்க நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">இந்த அனுமதிகளை வழங்க நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், இந்தச் சேவை இயல்பாகச் செயல்பட முடியாது.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">நீங்கள் இந்த அனுமதிகளை வழங்க விரும்பவில்லை என்றால், நீங்கள் புளூடூத்தைப் பயன்படுத்த முடியாது. நீங்கள் அமைப்புகள் > புளூடூத் என்பதில் புளூடூத் தை இயக்கலாம் மற்றும் அணைக்கலாம்.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">உங்கள் சாதனத்தின் திரை சேதமடைந்துள்ளபோது அதிலிருந்து தரவை இடமாற்றத் தொடங்கும்போது மட்டுமே நாங்கள் அனுமதிகளைப் பயன்படுத்துவோம். இந்த அனுமதிகளை வழங்க நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">இதுபோன்ற அனுமதிகளை வழங்க அல்லது உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பகிர்ந்துக்கொள்ள மற்றும் பதிவேற்ற நீங்கள் ஒப்புக்கொள்ளவில்லை என்றால், நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்த முடியாது. இதுபோன்ற சூழல்களில் நீங்கள், நிறுவல் நீக்க, வெளியேறி விட தேர்வு செய்யலாம் அல்லது அமைப்புகளில் அனுமதிகளைக் கட்டுப்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="download_introduction">பதிவிறக்கங்கள் என்பது Xunlei ஆல் வழங்கப்படும் ஒரு செயலி, இது Xiaomi சாதனங்களின் பயனர்களுக்காகப் பதிவிறக்கங்களுக்காகவும், பதிவிறக்கிய உள்ளடக்கத்தை (இதில் ஆப் ஸ்டோர் உள்ளடக்கம், வீடியோக்கள், முறைமை புதுப்பிப்புகள், தீம்கள் மற்றும் உலாவி உள்ளடக்கம் ஆகியவை அடங்கும்) பயன்படுத்தப்படுகிறது.</string>
    <string name="early_morning">காலை</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">அணுகல் ரத்துசெய்யப்பட்டது.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">திரையை 2 விரல்களால், 10 வினாடிகளுக்கும் மேலாக அழுத்தியிருந்ததால், டாக்பேக்கை இயக்கியுள்ளீர்கள். பார்வை குறைபாடு உடையவர்களுக்கு உதவக்கூடிய குரல்வழி பின்னூட்டத்தை டாக்பேக் வழங்குகிறது. நீங்கள் இதைத் தற்செயலாக இயக்கியிருந்தால், ரத்துசெய் பொத்தானைத் தட்டி விட்டு, பிறகு திரையை இருமுறை தட்டவும்.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">ரத்துசெய்</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">சரி</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">புளூடூத்தை இயக்குதல் அல்லது அணைத்தல்</string>
    <string name="eras_ad">கிபி</string>
    <string name="eras_bc">கிமு</string>
    <string name="evening">பிற்பகல்</string>
    <string name="fast_application_introduction">விரைவு செயலிகள் சேவை ஃப்ரேம்வொர்க் என்பது விரைவு செயலிகள் வினியோகம் மற்றும் செயல்பாட்டை ஆதரிக்கும் ஒரு அடிப்படை சேவை கட்டமைப்பாகும்.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'மணி'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'மணி'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'மிவி'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'நிமி'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s'வி'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S'வி'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'வி'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'வி'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">இயல்புநிலை உரை அளவு</string>
    <string name="font_hint_normal">உரை அளவை அதிகரி</string>
    <string name="font_settings_sub_title">சிஸ்டம் எழுத்துருவைத் தேர்ந்தெடுங்கள்</string>
    <string name="font_settings_title">எழுத்துரு அமைப்புகள்</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">அங்கம்</string>
    <string name="font_use_case_title_example">தலைப்பு</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">வெள்ளி</string>
    <string name="friday_short">வெள்</string>
    <string name="friday_shortest">வெள்</string>
    <string name="game_introduction">கேம்ஸ் பிளக்-இன் உங்களை உள்நுழையவும், ஆர்டர்களை உருவாக்கவும், பணம்செலுத்தல்களை நிறைவுசெய்யவும், கூப்பன்களைப் பயன்படுத்தவும், விளம்பர நிகழ்வுகளில் பங்கேற்கவும் அனுமதிக்கிறது.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">கிளாசிக்</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">செயலி டிராயர்</string>
    <string name="home_settings_title">இயல்புநிலை லாஞ்சரைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="ime_privacy_policy">தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட விசைப்பலகைக்கான தனியுரிமை கொள்கை</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">நெட்வொர்க் இணைப்பு இல்லை. இந்த விசைப்பலகைக்கான தனியுரிமை கொள்கையை இங்கு காணலாம்: %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS சேவையானது, உங்களுக்கு அடிப்படை தகவல்தொடர்பு திறன்களை வழங்குகிறது, இது உயர்தரமான ஆடியோ மற்றும் வீடியோ அழைப்புகளுக்குப் பயன்படுத்தப்படும்.</string>
    <string name="input_method_category">மின்னஞ்சல்கள், குறிப்புகள் எழுதும் போது மற்றும் வேறு எல்லா இடங்களிலும் நீங்கள் பயன்படுத்துவதற்கான இயல்புநிலை விசைப்பலகையை தேர்ந்தெடுக்கவும். பிற மூன்றாம் தரப்பினர் விசைபலகைகளை நீங்கள் பின்னர் நிறுவிக்கொள்ளலாம் என்பதை நினைவில் கொள்க.</string>
    <string name="input_method_setting">விசைப்பலகையைத் தேர்வுசெய்யவும்</string>
    <string name="install_preinstall_app">பயன்பாடுகளை ஏற்றுகிறது…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi இணைய தகவல்தொடர்பு சேவைகள், உங்களை மற்ற Xiaomi சாதனங்களைக் கண்டறிய, தொடர்பு கொள்ள மற்றும் தகவல்தொடர்பு கொள்ள அனுமதிக்கும்..</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">திரைப்பூட்டை அமைக்காவிட்டால், உங்கள் சாதனம் தொலைந்து போனால், மற்றவர்கள் அதைப் பயன்படுத்துவதையும் உங்கள் தரவையும் அணுகுவதையும் உங்களால் தடுக்க முடியாது .</string>
    <string name="item_facerecognition">முகம் மூலம் திறத்தல்</string>
    <string name="item_fingerprint">கைரேகை</string>
    <string name="item_lock_screen_password">திரைப்பூட்டு மட்டும்</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">திரைப் பூட்டு</string>
    <string name="item_return">அமை</string>
    <string name="item_skip">தவிர்</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">அவசரகால மீட்பு ஏஜென்சிகளுடன் இருப்பிடத் தகவல்களைப் பகிர்ந்து கொள்ளுதல்</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">மேலும் மொழிகள்</string>
    <string name="language_settings">மொழியைத் தேர்வு செய்யவும்</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">மேலும் வட்டாரங்கள்</string>
    <string name="locale_picker_title">உங்கள் இடத்தை தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">சட்டத்துடன் இணங்கியபடி, பாதுகாப்பு மற்றும் அவசரகால மீட்பு நோக்கங்களுக்காக, அவசரகால மீட்பு அமைப்புகளின் (தீயணைப்புத் துறை மற்றும் காவல் துறை) தேவைகளுடன் இணங்கி நடக்க, மொபைல் கேரியர்கள் உங்கள் மொபைல் சாதனத்தின் இருப்பிடத் தகவல்களைப் பெறலாம்.</string>
    <string name="location_introduction">இருப்பிடச் சேவைகள் உங்கள் இருப்பிடத் தகவல்களின் அடிப்படையில் பல்வேறு இருப்பிடம் சார்ந்த சேவைகளை வழங்குகின்றன.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">கோரிக்கையின்படி அவசரகால மீட்பு அமைப்புகள் உங்களுடைய தற்போதைய இருப்பிடத்தைப் பெற முடியும்</string>
    <string name="lockscreen_introduction">வால்பேப்பர் வரிசை, உங்கள் பூட்டுத் திரையிலேயே தினமும் புதிய படங்கள் வழங்கப்பட அனுமதிக்கிறது.</string>
    <string name="media_storage_devices">மீடியா சேமிப்பு சாதனங்கள்</string>
    <string name="media_storage_introduction">படங்கள், வீடியோக்கள், ஆடியோ மற்றும் கோப்புகளை அணுகவும் சேமிக்கவும் செயலிகளை இந்த சேவை அனுமதிக்கிறது.</string>
    <string name="message_introduction">SMS அனுப்பவும் பெறவும் நீங்கள் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi கணக்கு உங்களை முறைமை கணக்குகளுக்காகப் பதிவுசெய்ய, அவற்றில் உள்நுழைய, நிர்வகிக்க அனுமதிக்கும்.</string>
    <string name="midnight">இரவு</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Mint விசைப்பலகை தனியுரிமைக் கொள்கையை நான் படித்து ஏற்றுக் கொண்டேன்</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint விசைப்பலகை தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">உங்களிடம் இணைய இணைப்பு இல்லை. %s இல் தனியுரிமை கொள்கையைக் காண்க.</string>
    <string name="miui_provision">தொடக்க அமைவு</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">உங்களிடம் இணைய இணைப்பு இல்லை. %s ல் பயனர் ஒப்பந்தத்தைக் காண்க.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">தேர்ந்தெடுக்கப்பட்டது</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">எல்லாம் தேர்வுநீக்கு</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">எல்லாம் தேர்ந்தெடு</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">உருப்படிகளைத் தேர்ந்தெடு</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">மேலும்</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">ரத்துசெய்</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">உறுதிப்படுத்து</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">நீக்கு</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">அனைத்தையும் தேர்வு நீக்கு</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">எல்லாம் தேர்வுநீக்கு</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">ரத்துசெய்</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">தேடவும்</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">எல்லாம் தேர்ந்தெடு</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">எல்லாம் தேர்ந்தெடு</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">உருப்படிகளைத் தேர்ந்தெடு</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">புதுப்பிக்க, கீழே இழுக்கவும்</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">வெற்றிகரமாகப் புதுப்பிக்கப்பட்டது</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">புதுப்பிக்கிறது…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">புதுப்பிக்க விடுவிக்கவும்</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">இப்போதைக்கு அவ்வளவுதான்</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">இப்போதைக்கு அவ்வளவுதான்</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">சற்று காத்திருங்கள்…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">உருப்படிகளை ஏற்ற முடியவில்லை</string>
    <string name="mobile_network">மொபைல் தரவைப் பயன்படுத்துகிறது</string>
    <string name="monday">திங்கள்</string>
    <string name="monday_short">திங்</string>
    <string name="monday_shortest">திங்</string>
    <string name="month_april">ஏப்ரல்</string>
    <string name="month_april_short">ஏப்</string>
    <string name="month_april_shortest">ஏப்</string>
    <string name="month_august">ஆகஸ்ட்</string>
    <string name="month_august_short">ஆக</string>
    <string name="month_august_shortest">ஆக</string>
    <string name="month_december">டிசம்பர்</string>
    <string name="month_december_short">டிச</string>
    <string name="month_december_shortest">டிச</string>
    <string name="month_february">பிப்ரவரி</string>
    <string name="month_february_short">பிப்</string>
    <string name="month_february_shortest">பிப்</string>
    <string name="month_january">ஜனவரி</string>
    <string name="month_january_short">ஜன</string>
    <string name="month_january_shortest">ஜன</string>
    <string name="month_july">ஜூலை</string>
    <string name="month_july_short">ஜூலை</string>
    <string name="month_july_shortest">ஜூலை</string>
    <string name="month_june">ஜூன்</string>
    <string name="month_june_short">ஜூன்</string>
    <string name="month_june_shortest">ஜூன்</string>
    <string name="month_march">மார்ச்</string>
    <string name="month_march_short">மார்</string>
    <string name="month_march_shortest">மார்</string>
    <string name="month_may">மே</string>
    <string name="month_may_short">மே</string>
    <string name="month_may_shortest">மே</string>
    <string name="month_november">நவம்பர்</string>
    <string name="month_november_short">நவ</string>
    <string name="month_november_shortest">நவ</string>
    <string name="month_october">அக்டோபர்</string>
    <string name="month_october_short">அக்</string>
    <string name="month_october_shortest">அக்</string>
    <string name="month_september">செப்டம்பர்</string>
    <string name="month_september_short">செப்</string>
    <string name="month_september_shortest">செப்</string>
    <string name="more">மேலும்</string>
    <string name="morning">காலை</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">இது மொபைல் தரவு மற்றும் GPS இணைப்பு ஆகியவற்றை பயனரின் கோரிக்கைக்கு ஏற்ப பயன்படுத்துவதற்கு அனுமதிக்கும். கணக்குகள் மற்றும் பிற உருப்படிகளை ஒத்திசைப்பது போன்றவற்றுக்கு ஸ்மார்ட்ஃபோனின் விவரக் குறிப்புகளுக்கு ஏற்ப மொபைல் தரவைப் பயன்படுத்துவது தேவைப்படலாம்.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">வரம்பற்ற தரவை உடைய திட்டம் உங்களிடமிருந்தால் தவிர, மொபைல் தரவைப் பயன்படுத்துவதால் கூடுதல் கட்டணங்கள் விதிக்கப்படும்.இருந்தாலும் மொபைல் தரவைப் பயன்படுத்தவா?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">ரத்துசெய்</string>
    <string name="move_data_dialog_title">பின்னர் அமைப்புகளில், மொபைல் தரவு இணைப்பை நீங்கள் கட்டுப்படுத்த முடியும்</string>
    <string name="move_data_dialog_use">பயன்படுத்து</string>
    <string name="msim_setting_default_data">தரவு சிம்</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">அழைப்புகளுக்கான இயல்புநிலை சிம்</string>
    <string name="multisim_settings_category">சிம் கார்டு அமைப்புகள்</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d சிம் கார்டு கண்டறியப்பட்டது</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 சிம் கார்டுகள் கண்டறியப்பட்டன</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">சைகை வழிகாட்டி</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">முழுத்திரை சைகைகள்</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">பொத்தான்கள்</string>
    <string name="next">அடுத்து</string>
    <string name="next_fingerprint">அடுத்து</string>
    <string name="night">மாலை</string>
    <string name="noon">மதியம்</string>
    <string name="note_introduction">இந்தச் செயலி, நீங்கள் குறிப்புகளை உருவாக்க, பார்க்க மற்றும் அவற்றைத் திருத்த அனுமதிக்கிறது.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">அடிப்படை அமைப்புகள்</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">இயக்கு</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">தனிப்பயனாக்கிய விளம்பர பரிந்துரைகள் அணைக்கப்பட்டுள்ளபோதும், இந்த அம்சம் இயங்கும்போது நீங்கள் பார்த்த அதே அளவு விளம்பரங்களையே காண்பீர்கள். ஆனாலும், விளம்பரங்கள் அதன் பிறகு உங்கள் தனிப்பட்ட விருப்பத்தேர்வுகளின் அடிப்படையில் இருக்காது.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">தனிப்பயனாக்கிய விளம்பர பரிந்துரைகள் அணைக்கப்பட்டுள்ளபோதும், இந்த அம்சம் இயங்கும்போது நீங்கள் பார்த்த அதே அளவு விளம்பரங்களையே சிஸ்டம் செயலிகளில் காண்பீர்கள். ஆனாலும், Xiaomi மற்றும் மூன்றாம் தரப்பு தளங்களில் இருந்து வரும் விளம்பரங்கள் அதன் பிறகு உங்கள் தனிப்பட்ட விருப்பத்தேர்வுகளின் அடிப்படையில் இருக்காது.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">முடக்கு</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">இன்னும் தனிப்பயனாக்கிய விளம்பரங்களை இயக்கவும்</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">விளம்பரங்களைத் தனிப்பயனாக்கு</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">உங்கள் ஆர்வங்களின் அடிப்படையில் விளம்பரங்களைத் தனிப்பயனாக்கவும்</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">தானியங்கு முறைமை புதுப்பிப்புகள்</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">புதுப்பிப்புகளைப் பதிவிறக்கி, நிறுவ, சிஸ்டம் சிறந்த நேரத்தைத் தேர்ந்தெடுக்கும். மாற்றங்களைப் பயன்படுத்த, உங்கள் சாதனம் தானாகவே மறுதொடக்கம் செய்யப்படும்.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">புதுப்பிப்புகளைப் பதிவிறக்கி, நிறுவ, சிஸ்டம் சிறந்த நேரத்தைத் தேர்ந்தெடுக்க அனுமதிக்கவும். மாற்றங்களைப் பயன்படுத்த, உங்கள் சாதனம் தானாகவே மறுதொடக்கம் செய்யப்படும்.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">வால்பேப்பர் வரிசை</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi க்கான Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட படங்கள் மற்றும் கதைகளை தினமும் உங்கள் பூட்டுத் திரையிலேயே பெறலாம். %1$s மற்றும் %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">இறுதிப் பயனர் உரிம ஒப்பந்தம்</string>
    <string name="other_settings_get_apps">தானாக செயலிகளைப் புதுப்பி</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"சிஸ்டம் மற்றும் மூன்றாம் தரப்பு கூட்டாளர் பயன்பாடுகளின் சமீபத்திய அம்சங்களைப் பயன்படுத்த, GetApps மூலம் புதுப்பிக்கவும்.
GetApps > அமைப்புகள் > தானியங்கு புதுப்பிப்புகள் என்பதில் தானியங்கி புதுப்பிப்புகளை முடக்கலாம்."</string>
    <string name="other_settings_location">இருப்பிடம்</string>
    <string name="other_settings_location_summary">இருப்பிடம் சார்ந்த சேவைகளை வழங்குவதற்காக செயலிகள் மற்றும் இணையதளங்கள் உங்கள் இருப்பிடத்தை அணுக அனுமதிக்கவும்</string>
    <string name="other_settings_quality_service">சிஸ்டம் Daemon அனுமதிகள்</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">சிஸ்டம் Daemon முறைமையின் நிலைப்புத்தன்மை மற்றும் செயல்திறனை மேம்படுத்த பயன்படுகிறது. இயல்பாகச் செயல்பட, சாதனச் சேமிப்பகத்தில் உருப்படிகளை அணுகவும் சேமிக்கவும் இந்தச் சேவைக்கு அனுமதி தேவை.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"பகுப்பாய்வு, சாதனம், செயலி பயன்பாட்டு தரவை Xiaomi-க்கு தானாகவே அனுப்புவதன் மூலம் உங்கள் அனுபவத்தை மேம்படுத்த உதவுங்கள். இது பேட்டரி ஆயுளை அதிகரிக்க உதவும், சிஸ்டம் மற்றும் செயலி நிலைப்புத்திறன் மற்றும் பலவற்றை மேம்படுத்த உதவும்.
நீங்கள் அனுப்பும் தரவு, உங்கள் சாதனத்தைப் பற்றிய பொதுவான தகவல்களையும் அவற்றை எவ்வாறு பயன்படுத்துவது என்ற விவரங்களையும் கொண்டுள்ளது (எ.கா. பேட்டரி அளவு, முறைமை மற்றும் செயலி நடத்தை மற்றும் பிழைகள்). இந்தத் தரவு Xiaomi சாதனங்களை மேம்படுத்த உதவும்.
இந்த அம்சத்தை அணைப்பதால், உங்கள் சாதனத்தின் முறைமை புதுப்பிப்புகள் மற்றும் பாதுகாப்பு போன்ற அத்தியாவசிய சேவைகளுக்காகத் தரவை அனுப்பும் திறன் பாதிக்கப்படாது.
அமைப்புகள் > கடவுச்சொற்கள் &amp; பாதுகாப்பு > தனியுரிமை > செயலி மற்றும் பகுப்பாய்வு என்பதற்குச் செல்வதன் மூலம் நீங்கள் இந்த அம்சத்தைக் கட்டுப்படுத்தலாம்."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">பகுப்பாய்வு, சாதனம் மற்றும் செயலி பயன்பாட்டு தரவைத் தானாகவே Xiaomi -க்கு அனுப்புவதன் மூலம் உங்கள் அனுபவத்தை மேம்படுத்த உதவவும். இது பேட்டரி ஆயுள், முறைமை மற்றும் செயலி நிலைப்புத்திறன் மற்றும் பலவற்றை மேம்படுத்த உதவும்.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">பயன்பாட்டு மற்றும் பகுப்பாய்வு தரவை அனுப்பவும்</string>
    <string name="other_settings_user_experience">பயனர் அனுபவம் திட்டம்</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">பயன்பாட்டுத் தரவையும் அனலிட்டிக்ஸை அனுப்புவதன் மூலம், எங்கள் தயாரிப்புகளையும் சேவைகளையும் மேம்படுத்த உதவவும்</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">விவரங்களைக் காட்டு</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">நாள்காட்டியை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">நாள்காட்டியை அணுக விரைவு செயலிகளை அனுமதிக்க;</string>
    <string name="permission_account">சாதனத்தில் கணக்குகளை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi கணக்கின் மூலம் உள்நுழைதல்</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">நிறுவல் தொகுப்புகளை அலச மற்றும் ஸ்கேன் செய்ய சேமிப்பிடத்தை அணுக</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">சேமிப்பிடத்தை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_backup_introduction">உங்கள் சாதனத்தில் காப்புப்பிரதிகளை அணுகுதல் மற்றும் சேமித்தல்</string>
    <string name="permission_call_records">அழைப்பு வரலாற்றை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">இந்தச் சாதனத்துடன் நீங்கள் இணைக்கும் பிற இணக்கத்தன்மை கொண்ட சாதனங்களை அழைப்பு வரலாற்றை அணுக அனுமதிக்க. இது, நீங்கள் மற்றொரு சாதனத்தின் வழியாக அழைப்பு வரலாற்றை வலிந்து பயன்படுத்த விரும்பினால் மட்டுமே ந்டைபெறும். புளூடூத் வழியாகப் பகிரப்படும் அழைப்பு வரலாறு மற்றும் தொடர்புகள் ஆகியவை உங்கள் சாதனத்தில் மட்டுமே அகத்தே தேக்கி வைக்கப்படும், உங்கள் அனுமதியுடன் மட்டுமே பகிர்ந்து கொள்ளப்படும்.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">தடுக்கப்பட்ட உருப்படிகளைக் காட்ட, அழைப்பு வரலாற்றை அணுக</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">ஃபோன் நிலையைப் படித்தல், அழைப்புகள் பதிவுசெய்தல் மற்றும் உள்வரும் அழைப்புகளின்போது ரெக்கார்டிங்கை இடை நிறுத்தல் ஆகியவற்றுக்கு</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">அலாரம் தரவைச் சேமிக்க</string>
    <string name="permission_contact">தொடர்புகளுக்கான அணுகல்</string>
    <string name="permission_contact_describe">தொடர்புகளுக்கான அணுகல்</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">உங்கள் அடையாளத்தைச் சரிபார்க்க.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">இந்தச் சாதனத்துடன் நீங்கள் இணைக்கும் பிற இணக்கத்தன்மை கொண்ட சாதனங்களை தொடர்புகளை அணுக அனுமதிக்க. இது, நீங்கள் புளூடூத்தை இயக்கினால் அல்லது புளூடூத் இயங்கும்போது உங்கள் தொடர்புகளைத் திருத்தினால் மட்டுமே நடக்கும்.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">முகப்புத் திரை அவசரகால தொடர்பு அம்சத்தை லைட் பயன்முறையில் பயன்படுத்த மற்றும் உரையாடல் அறிவிப்புகளைக் காண்பிக்க;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">SMS மற்றும் MMS ஆகியவற்றின் தொடர்புடைய தொடர்பு தகவல்களைக் காண்பிக்க</string>
    <string name="permission_contact_introduction">தடுப்புப் பட்டியல் செயல்பாட்டை வழங்கவும், அவசரகால தொடர்புகளை அழைக்கவும்</string>
    <string name="permission_device">சாதனத் தகவலை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">சாதனத் தகவல்களை (எ.கா. கேரியர் பெயர்) அணுகுவதற்காக;</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">சாதன நிலையை அணுகவும், அணியத்தக்க சாதனங்களுடன் தொடர்பு கொள்ளவும்;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS மற்றும் MMS அனுப்ப மற்றும் பெற;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">உள்நுழைவு சூழலின் பாதுகாப்பை உறுதிசெய்வதற்காக.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">வெவ்வேறு சாதனங்களுடன் தொடர்புடைய சேவைகளை அடையாளம் காண</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">வெவ்வேறு சாதனங்களை அடையாளம் காண</string>
    <string name="permission_direct_call">அழைப்புகளைச் செய்தல்</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">தடுப்புப் பட்டியலில் உருப்படிகளைச் சேர்க்க</string>
    <string name="permission_download_introduction">பதிவிறக்கிய உருப்படிகளைத் தேக்ககப்படுத்தவும் அவற்றை உங்கள் சாதனத்தில் சேமிக்கவும்</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">தரவை இணைப்பதற்கும் மாற்றுவதற்கும் அருகிலுள்ள சாதனங்களைக் கண்டறிவதற்கு</string>
    <string name="permission_fast_pairing">அருகிலுள்ள சாதனங்களைக் கண்டறிய முடிவதற்கு, Mi Link இணையத்தை அணுக வேண்டும், மேலும் பின்வரும் அனுமதிகளைக் கோருகிறது:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">உங்கள் சாதனத்துடன் தொடர்புடைய சேவைகளை வழங்க, IMEI-ஐ அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">சாதனத்தில் படங்கள் மற்றும் வீடியோக்களைச் சேமிக்க</string>
    <string name="permission_location">இருப்பிடத் தகவல் அணுகல்:</string>
    <string name="permission_location_describe">இருப்பிட அணுகல்</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi நெட்வொர்க் பெயர்களை அணுக;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">விரைவு செயலிகள் உங்கள் இருப்பிடத்தை அணுக அனுமதிக்க;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">கிடைக்கக் கூடிய குறைந்த ஆற்றல் பயன்படுத்தும் புளூடூத் சாதனங்களைக் காண்பிக்க;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">கண்டறிதல் மற்றும் இணைப்புச் சேவைகளை புளூடூத் அல்லது Wi-Fi பயன்படுத்தி வழங்க, உங்கள் இருப்பிடத்தை அணுகுவதற்காக;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">பல்வேறு இருப்பிடம் சார்ந்த சேவைகளை உங்களுக்கு வழங்க, உங்கள் துல்லியமான இருப்பிடத்தை அணுக.</string>
    <string name="permission_location_introduction">இருப்பிட்ம் சார்ந்த சேவைகளை வழங்குவதற்கு</string>
    <string name="permission_log_introduction">பதிவுகளைச் சேமிக்க</string>
    <string name="permission_login_introduction">முறைமை கணக்குகளில் உள்நுழைய மற்றும் நிர்வகிக்க</string>
    <string name="permission_make_a_call">அழைப்புகளை செய்தல்</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">அழைப்புகளை மேற்கொள்ள விரைவு செயலிகளை அனுமதிக்க;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">கோப்புகளை அணுகும்போது தனியுரிமை தொடர்பான அனுமதிகளை செயலிகள் எவ்வாறு பயன்படுத்துகின்றன என்பதைச் சரிபார்க்க</string>
    <string name="permission_message_introduction">தடுக்கப்பட்ட தொடர்புகளுக்கு செய்திகளை அனுப்ப</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">சாதனங்களை அடையாளம் காண்பதற்கு, IMEI -ஐ அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_phone_network">பதிவிறக்கிய உருப்படிகளை சரிசெய்யவும் மேம்படுத்தவும் நெட்வொர்க் வகையை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_phone_service">ஃபோன் எண், IMEI, மற்றும் IMSI அணுகல்</string>
    <string name="permission_photo_introduction">படங்களை கேலரியில் சேமித்து, நிலைகளை வெளியிடுவதற்கு</string>
    <string name="permission_photo_video">படங்கள் எடுக்கவும் வீடியோவை ரெக்கார்டு செய்யவும்:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">ஃப்ளாஷைப் பயன்படுத்தி படங்கள் எடுக்கவும் வீடியோவை ரெக்கார்டு செய்யவும்</string>
    <string name="permission_picture_introduction">படங்கள் மற்றும் வீடியோக்களைச் சேமிக்க, திருத்த மற்றும் ஒத்திசைக்க</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">இந்தச் சாதனத்தில் நிறுவப்பட்ட செயலிகளின் பட்டியலை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">பதிவிறக்கிய செயலிகளைப் புதுப்பிக்கவும், பேக்கேஜ் இன்ஸ்டாலர் பயன்படுத்தும் செயலி தகவல்களை உறுதிப்படுத்தவும்;</string>
    <string name="permission_read_call_records">அழைப்பு வரலாற்றில் திருத்துதல்</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">அழைப்பு வரலாற்றில் உருப்படிகளைச் சேர்க்கவும், தடுக்கப்பட்ட அழைப்புகளை நீக்கவும்</string>
    <string name="permission_read_contacts">தொடர்புகளை அணுகல்</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">சாதன சேமிப்பிடத்தை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">பதிவிறக்கிய மூல கோப்புகளையும் மூல உள்ளமைவு கோப்புகளையும் அணுகுவதற்காக;</string>
    <string name="permission_read_message">உரை செய்திகளை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">குறிப்புகள் மற்றும் இணைப்புக் கோப்புகளை அணுக</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS -ஐ அனுப்பவும் பெறவும்</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">விரைவு செயலிகள் SMS -ஐ அனுப்பவும் பெறவும் அனுமதிக்க;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">செயலாக்குதல் SMS -ஐ அனுப்பவும் பெறவும்;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS -ஐப் பெற, பார்க்க மற்றும் அனுப்ப;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS -ஐ அனுப்பவும் பெறவும்</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS -ஐப் பெற, பார்க்க மற்றும் அனுப்ப;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">அழைப்பு வரலாற்றை அணுகுதல் மற்றும் திருத்துதல்</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">அழைப்பு வரலாற்றைக் காண்பிக்கவும் திருத்தவும்.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">தொடர்புகளை அணுக மற்றும் திருத்த</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">விரைவு செயலிகள் தொடர்புகளை அணுகவும் திருத்தவும் அனுமதிக்க;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">தொடர்புகளை காணவும் நிர்வகிக்கவும்;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">சேமிப்பிடத்தில் உருப்படிகளை அணுகவும் சேமிக்கவும்</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">உங்கள் புகைப்படங்களையும் வீடியோக்களையும் சேமிக்க, காண்பிக்க, திருத்த, ஒத்திசைக்க மற்றும் பதிவிறக்க.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">நிறுவுதல் பேக்கேஜ்களை அலசவும் ஸ்கேன் செய்யவும்.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">படங்கள் அல்லது வீடியோக்களை எடுத்த பிறகு உங்கள் சாதனத்தில் கோப்புகளைச் சேமிக்க.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">பதிவிறக்கிய உள்ளடக்கத்தை, தேக்க, அணுக மற்றும் நிர்வகிக்க.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">விரைவு செயலிகள் கோப்புகளை அணுக, தேக்க மற்றும் திருத்த அனுமதிக்க;</string>
    <string name="permission_read_write_file">உங்கள் சாதனத்தில் கோப்புகள் மற்றும் படங்களை அணுகுதல் மற்றும் சேமித்தல்</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">உங்கள் சாதனத்தில், உருப்படிகளை அணுகுதல், சேமித்தல் மற்றும் தேக்குதல் ஆகியவற்றுக்கு</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">சாதன சேமிப்பிடத்தில் உருப்படிகளை அணுகுதல் மற்றும் சேமித்தல்;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">முகப்புத் திரை உருப்படிகளை அணுகவும் சேமிக்கவும்;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">ஆடியோ பதிவுகளை அணுகவும் சேமிக்கவும்</string>
    <string name="permission_recording">அழைப்புகள் மற்றும் ஆடியோவை ரெக்கார்டு செய்ய:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">வீடியோ ரெக்கார்டு செய்யும்போது ஆடியோவையும் ரெக்கார்டு செய்ய</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">திரைப் பதிவுகளை அணுகவும் சேமிக்கவும்</string>
    <string name="permission_send_message">SMS அனுப்பு</string>
    <string name="permission_use_camera">கேமராவை அணுகுதல்</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">ஃப்ளாஷைப் பயன்படுத்தி படங்கள் எடுக்கவும் வீடியோவை ரெக்கார்டு செய்யவும்</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">டார்ச் லைட் அம்சத்தை ஆதரிப்பதா என்று தீர்மானிக்க;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">கேமராவை அணுக விரைவு செயலிகளை அனுமதிக்க;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">வீடியோ அழைப்புகளை மேற்கொள்ள.</string>
    <string name="permission_use_microphone">மைக்ரோஃபோனை அணுக</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">வீடியோ ரெக்கார்டு செய்யும்போது ஆடியோவையும் ரெக்கார்டு செய்ய;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">ரெக்கார்டிங் நிலையைக் காண்பிக்க.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">விரைவு செயலிகள் மைக்ரோஃபோனை அணுக அனுமதிக்க;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">ஆடியோவை ரெக்கார்டு செய்ய</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">வைரஸ் ஸ்கேன் செய்யவும் உங்கள் சாதனத்தை உகந்தத்தாக்கவும்</string>
    <string name="permission_write_device_store">சாதன சேமிப்பிடத்தில் உருப்படிகளைச் சேமி</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">பதிவிறக்கிய மூல உள்ளமைவு கோப்புகளைத் தேக்குவதற்காக.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei சேவைகளை வழங்குவதற்காக, முறைமை கணக்குகளில் உள்நுழைய மற்றும் நிர்வகிக்க</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO துவக்கி தனியுரிமை கொள்கை பயனர் ஒப்பந்தம் ஆகியவையும் உள்ளடங்கும்)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO லாஞ்சர் தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO லாஞ்சர் பயனர் ஒப்பந்தம்</string>
    <string name="position_header">இருப்பிடத் தகவலைப் பகிர்தல்</string>
    <string name="position_subheading">இருப்பிடத் தகவல்</string>
    <string name="pref_title_data_slot">விரும்பப்படும் குரல் சிம் கார்டு</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">விரும்பப்படும் குரல் சிம் கார்டு</string>
    <string name="privacy_content_one">வால்பேப்பர் வரிசை பரிந்துரைகள் எங்கள் நம்பகமான மூன்றாம் தரப்பு உள்ளடக்க வழங்குநரான Taboola -ஆல் திறனளிக்கப்படுகின்றன. இந்த உள்ளடக்கத்தை வழங்குவதற்காக, Taboola உங்கள் சாதனத்தில் இருந்து, தனிப்பட்டது அல்லாத தரவை அணுகவும் சேமிக்கவும் வேண்டும், இதில் உங்கள் முறைமை மொழி மற்றும் உலாவி வகை போன்றவையும் உள்ளடங்கும். சேகரிக்கப்பட்ட தரவை Taboola எவ்வாறு பயன்படுத்துகிறது என்பதை நீங்கள் Taboola -இன் &lt;a href =%1$s>தனியுரிமைக் கொள்கை&lt;/a> மற்றும் &lt;a href =%2$s>பயனர் ஒப்பந்தம்&lt;/a> ஆகியவற்றில் அறிந்து கொள்ளலாம். நீங்கள் தொடர்வதற்கு முன்பாக, இந்த ஆவணங்களில் வழங்கப்பட்டுள்ள விதிகள் மற்றும் நிபந்தனைகளைப் படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும். நீங்கள் ஏற்கவில்லை என்றால், வால்பேப்பர் வரிசை சேவைகள் முடக்கப்படும்.</string>
    <string name="privacy_policy">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="privacy_provision_more">தனியுரிமை பாதுகாப்பு பற்றி மேலும் அறிக</string>
    <string name="privacy_provision_summary">தனியுரிமை பாதுகாப்பு என்பது எங்கள் தயாரிப்புகளின் வடிவமைப்புக்குப் பின்னணியாக அமைந்துள்ள கடப்பாடு ஆகும்</string>
    <string name="privacy_provision_text">உங்கள் தனியுரிமையை மதிக்கும் மற்றும் பாதுகாக்கும் பொறுப்பு கொண்டுள்ளோம். தகவல் பாதுகாப்பு துறையில் ஆராய்ச்சி மற்றும் மேம்பாட்டுக்கு முன்னுரிமை அளிக்கும், Xiaomi தொடர்ச்சியாக, உங்கள் தரவைப் பாதுகாப்பதற்கான அதன் செய்முறைகள், நடவடிக்கைகள் மற்றும் தொழில்நுட்ப தீர்வுகளை மேம்படுத்த செயலாற்றி வருகிறது. உங்கள் தனியுரிமையை முழுமையாக பாதுகாப்பதை உறுதிசெய்வதற்காக எங்கள் சமீபத்திய சாதனைகளை எங்கள் கூட்டாளர்களுடனும் நாங்கள் பகிர்ந்து கொள்கிறோம்.</string>
    <string name="privacy_provision_title">தனியுரிமை</string>
    <string name="privacy_refuse">ஏற்கவில்லை</string>
    <string name="privacy_title">விதிமுறைகள் &amp; தனியுரிமை கொள்கை</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">தொடர்புடைய சட்டங்கள், ஒழுங்குமுறைகள் மற்றும் தனியுரிமைக் கொள்கைகளுக்கு இணங்கியபடி, நாங்கள் உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பாதுகாப்போம்.</string>
    <string name="provision_back">பின்செல்க</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>நீங்கள் தேர்ந்தெடுத்த விசைப்பலகையின் &lt;a href=%1$s>தனியுரிமைக் கொள்கையைப்&lt;/a > பார்க்கவும்.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="provision_next">அடுத்து</string>
    <string name="provision_skip_underline">தவிர்</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">பரிந்துரைக்கப்பட்டது</string>
    <string name="recorder_introduction">ஒலியை ரெக்கார்டு செய்யவும் அவற்றை கிளவுடில் காப்புப் பிரதி எடுக்கவும் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="refuse_cookie">குக்கீகளை மறுக்கவும்</string>
    <string name="require_authority_list_statement">இயல்பாகச் செயல்படுவதற்கு, இந்தச் சேவைக்குப் பின்வரும் அனுமதிகள் தேவை:</string>
    <string name="require_authority_statement">நாங்கள் அடிப்படை சேவைகளை வழங்குவதற்கு அனுமதிக்க, உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைச் சேகரிக்க, நீங்கள் பின்வரும் அனுமதிகளை வழங்க வேண்டும்:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">நாங்கள் இந்தச் சேவையை வழங்குவதற்கு அனுமதிக்க, உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைச் சேகரிக்க, நீங்கள் பின்வரும் அனுமதிகளை வழங்க வேண்டும்:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">இயல்பாக செயல்பட முடிவதற்கு இந்தச் சேவை இணையத்துடன் இணைக்க வேண்டும், மேலும் பின்வரும் அனுமதிகளைக் கோருகிறது:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">இயல்பாக செயல்பட முடிவதற்கு இந்தச் சேவை இணையத்துடன் இணைக்க வேண்டும், மேலும் பின்வரும் அனுமதிகளைக் கோருகிறது:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">இயல்பாக செயல்பட முடிவதற்கு இந்தச் சேவை இணையத்துடன் இணைக்க வேண்டும், மேலும் பின்வரும் அனுமதிகளைக் கோருகிறது:</string>
    <string name="saturday">சனி</string>
    <string name="saturday_short">சனி</string>
    <string name="saturday_shortest">சனி</string>
    <string name="screen_recording_introduction">உங்கள் திரையில் நடப்பதைப் பதிவு செய்ய, இந்தச் செயலி அனுமதிக்கிறது.</string>
    <string name="security_introduction">உங்கள் சாதனத்தில் உள்ள குப்பையை அழிக்க, வைரஸ்களைக் கண்டறிந்து, நீக்க, கேமிங் செயல்திறனை மேம்படுத்த, பேட்டரியைச் சேமிக்க, செயலிகளை நிர்வகிக்க, அனுமதிகள் மற்றும் பலவற்றுக்கும் இந்தச் செயலியைப் பயன்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">முறைமை கணக்குகளில் உள்நுழைய மற்றும் நிர்வகிக்க</string>
    <string name="select_font_modele_tips">தீம்கள் செயலியில் புதிய எழுத்துருவை விரும்பியபோது தேர்ந்தெடுக்கலாம்</string>
    <string name="send">அனுப்பு</string>
    <string name="service_agreement">விதிமுறைகள் மற்றும் நிபந்தனைகளைப் படித்து ஏற்றுக்கொண்டேன்.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei நெட்வொர்க் சேவைகள் பயனர் ஒப்பந்தம்</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>தொடர்வதற்கு முன்பு, &lt;a href=%1$s>Mi Link தனியுரிமைக் கொள்கையைப்&lt;/a > படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும்.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi இணைய தகவல்தொடர்பு சேவைகள்</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>தொடர்வதற்கு முன்பு, &lt;a href=%1$s>இருப்பிடச் சேவைகள் தனியுரிமைக் கொள்கையைப்&lt;/a > படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும்.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi கணக்கு</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">தொடர்புகள் மற்றும் ஃபோன்</string>
    <string name="service_name_album">கேலரி</string>
    <string name="service_name_application_package">பேக்கேஜ் நிறுவி</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">காப்புப் பிரதிகள்</string>
    <string name="service_name_bluetooth">புளூடூத்</string>
    <string name="service_name_calculator">கணிப்பான்</string>
    <string name="service_name_camera">கேமரா</string>
    <string name="service_name_carrier">கேரியர் சேவைகள் பற்றிய அறிக்கை</string>
    <string name="service_name_clock">கடிகாரம்</string>
    <string name="service_name_compass">காம்பஸ்</string>
    <string name="service_name_content_center">உள்ளடக்க மையம்</string>
    <string name="service_name_download">பதிவிறக்கங்கள்</string>
    <string name="service_name_fast_application">விரைவு செயலிகள் ஃப்ரேம்வொர்க்</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">கேம்ஸ் பிளக்-இன்</string>
    <string name="service_name_google_service">Google சேவைகள் பற்றிய அறிக்கை</string>
    <string name="service_name_ims">IMS சேவை</string>
    <string name="service_name_location">இருப்பிடச் சேவைகள்</string>
    <string name="service_name_lockscreen">வால்பேப்பர் வரிசை</string>
    <string name="service_name_message">செய்தியிடல்</string>
    <string name="service_name_note">குறிப்புகள்</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">ரெக்கார்டர்</string>
    <string name="service_name_screen_recording">ஸ்க்ரீன் ரெக்கார்டர்</string>
    <string name="service_name_security">பாதுகாப்பு</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi சேவைகள் கட்டமைப்பு</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">முகப்புத் திரை சேவை பிளக்-இன்</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>எங்களுடைய &lt;a href=%1$s>தனியுரிமைக் கொள்கையைப்&lt;/a > படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும்.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>தொடர்வதற்கு முன்பு, &lt;a href=%1$s>Xunlei தனியுரிமைக் கொள்கை&lt;/a > மற்றும் &lt;a href=%1$s>Xunlei Network பயனர் ஒப்பந்தம்&lt;/a > ஆகியவற்றைப் படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும்.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>எங்களுடைய &lt;a href=%1$s>தனியுரிமைக் கொள்கையைப்&lt;/a> படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும்.&lt;br/>&lt;br/>Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> தரநிலைகளுக்கு இணங்கியபடி, தொடர்புடைய செயலி இயங்குவதை நிறுத்திய சிறிது நேரத்தில் (சுமார் &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) ஒற்றை பயன்பாட்டு அனுமதிகள் விலக்கிக் கொள்ளப்படும். இந்தக் குறுகிய கால அளவுக்கு நீங்கள் செயலியைத் திறந்தால், அனுமதி அப்போது விலக்கிக் கொள்ளப்படும்.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM கார்டு செயற்படுத்தல்</string>
    <string name="servicestate_title">அடிப்படை சேவைகள் பற்றிய அறிக்கை</string>
    <string name="setting_locale">இருப்பிடத்தை அமைக்கிறது …</string>
    <string name="shut_down">நிறுத்து</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">சிம் கார்டை சரிபார்க்கிறது…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">சிம் கார்டு கண்டுபிடிக்க முடியவில்லை. சிம் கார்டு ஒழுங்காக நிறுவப்பட்டுள்ளதா என்பதை உறுதிப்படுத்தவும், மற்றும் உங்கள் இருப்பில் போதுமான நிதி உள்ளது.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">மொபைல் தரவு நெட்வொர்க்குகளுடன் இணைக்க அனுமதிக்கவா? நீங்கள் அனுமதித்தால், நீங்கள் உள்ளிட்ட சிம் அட்டை மொபைல் தரவு நெட்வொர்க்குகளுடன் இணைக்கப் பயன்படுத்தப்படும்.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">சிம் கார்டை சரிபார்க்கிறது…</string>
    <string name="sim_card_detection">சிம் கார்டை செருகவும்</string>
    <string name="sim_card_detection_info">உங்கள் சிம் கார்டை செருகுவதற்கு, உங்கள் சாதனத்துடன் வந்துள்ள வழிமுறைகளைப் படிக்கவும்.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"நீங்கள் தொடர்வதற்கு முன்பு ஒரு சிம் கார்டைச் செருகவும். சிம் கார்டு இல்லாமல் கணக்கை உருவாக்கினால், சாதனத்தைக் கண்டறிதல் மற்றும் ஒத்திசைவு தொடர்பான செயல்பாடுகள் உங்களுக்கு முழுமையாகக் கிடைக்காது. இந்தச் சாதனம் eSIM -ஐ ஆதரிக்கிறது. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">இ-சிம்மைச் செயலாக்க, தட்டவும்.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">சிம் கார்டால் நெட்வொர்க்குடன் இணைக்க முடியவில்லை</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM -ஐச் செயலாக்கவும்</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">செயலாக்கப்படவில்லை</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">தொடரவும்</string>
    <string name="sim_redetection">மீண்டும் சரிபார்க்கவும்</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">உங்கள் சிம் கார்டால், செல்லுபடியாகும் கேரியர் நெட்வொர்க்குடன் இணைய முடியவில்லை. உங்கள் கணக்கில் போதுமான பணம் இருப்பதை உறுதிசெய்து கொண்டு, மீண்டும் இணைக்க முயலவும்.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">இந்தத் தேர்வைத் தேர்ந்தெடுக்கும் முன்பு, உங்களுக்கு முழுத்திரை சைகைகளை எப்படி பயன்படுத்துவது என்று அறிந்து கொள்வதை உறுதிப்படுத்தவும்.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">ரத்துசெய்</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">சரி</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">முழுத்திரை சைகைகள்</string>
    <string name="skip_underline">இந்தப் படியைத் தவிர்</string>
    <string name="start_up_slogan">முழுவதும் உங்களுடையது</string>
    <string name="summary_not_set">அமைக்கவில்லை</string>
    <string name="sunday">ஞாயிறு</string>
    <string name="sunday_short">ஞாயி</string>
    <string name="sunday_shortest">ஞாயி</string>
    <string name="system_navigation_mode">கணினி வழிசெலுத்தல் முறை</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">முகப்புத் திரை சேவை பிளக்-இன் உங்களுக்கு முகப்புத் திரை, முறைமை UI மற்றும் ஸ்கிரீன்ஷாட்கள் போன்ற அடிப்படை அம்சங்களை வழங்கும்.</string>
    <string name="term_condition_detail">அட்டகாசமான படங்களையும் சுவாரஸ்யமான கதைகளையும் உங்கள் பூட்டுத் திரையில் தினந்தோறும் பெற்றிடுங்கள். இந்த அம்சம் தனிப்பயனாக்குவதற்காக உங்கள் தரவை உங்கள் அனுமதி இல்லாமல் பயன்படுத்தாது. இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்த தொடங்கும் முன்பு, மூன்றாம் தரப்பு உள்ளடக்க வழங்குநரின் &lt;a href =%1$s>தனியுரிமைக் கொள்கை&lt;/a> மற்றும் &lt;a href =%2$s>பயனர் ஒப்பந்தம்&lt;/a> ஆகியவற்றைப் படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும்.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">விதிமுறைகள் மற்றும் நிபந்தனைகள்</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi ஸ்டோர்</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">அனுமதிகள் மேனேஜர்</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI அசிஸ்டண்ட்</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">செயலி வைப்பகம்</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">காப்புப்பிரதி சேவை</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">ஃப்யூஸ்ட் இருப்பிட வழங்கி</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi கிளவுட்</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi இணைய தகவல்தொடர்பு சேவைகள்</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">சாதனத்தைக் கண்டறி</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">கேம்ஸ்</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">முகப்புத் திரை</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML வியூவர்</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">லேண்ட்ஸ்கேப் காட்சி</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi கணக்கு</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI அமைப்பு</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">பேக்கேஜ் நிறுவி</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">இணை சாளரங்கள்</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">அடிக்கடி பயன்படுத்தும் வாக்கியங்கள்</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">பவர் டிடக்டர்</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">பேட்டரி மற்றும் செயல்திறன்</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">விரைவு செயலிகள்</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">பாதுகாப்புக் கூறு விண்ணப்பம்</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">சிம் செயலாக்குதல் சேவை</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">ஸ்மார்ட் சேவைகள்</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">புள்ளிவிவரங்கள்</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">சுய-பதிவுசெய்தல் சேவை</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">மொழிபெயர்ப்பு சேவை</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM பாதுகாப்புக் கூறு (Xiaomi பதிப்பு)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">சிஸ்டம் புதுப்பிப்பு சேவை (ஆன்லைனில் புதுப்பிப்புகளுக்காகத் தேடி, புதிய பதிப்புகளைப் பற்றி அறிவிக்கும்)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">சிஸ்டத்தைப் பயன்படுத்துவதற்கு முன்பு, நீங்கள் எங்களுடைய பயனர் ஒப்பந்தம் மற்றும் தனியுரிமைக் கொள்கை ஆகியவற்றைப் படித்து ஏற்றுக்கொள்ள வேண்டும். தொடர்புடைய சட்டங்கள், ஒழுங்குமுறைகள் மற்றும் தனியுரிமைக் கொள்கைகளுக்கு இணங்கியபடி நாங்கள் உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களைப் பாதுகாப்போம். உங்கள் சாதனம் செயலாக்கப்பட்டால், பின்வரும் சேவைகள் நெட்வொர்க்குடன் இணையும் மற்றும் உங்கள் இருப்பிடத்தை அணுகும்:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">வால்பேப்பர்</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்துவதற்கு முன்பு நீங்கள்Facemoji தனியுரிமை கொள்கையை ஒப்புக்கொள்ள வேண்டும்."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்துவதற்கு முன்பு நீங்கள்Kika தனியுரிமை கொள்கையை ஒப்புக்கொள்ள வேண்டும்."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்துவதற்கு முன்பு நீங்கள் Mint விசைப்பலகை தனியுரிமை கொள்கையை ஒப்புக்கொள்ள வேண்டும்."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play சேவைகள்</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">ஸ்மார்ட் கார்டுகள்</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi சேவை கட்டமைப்பு</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">ராணுவ சட்ட விலக்கப்பட்ட ஆண்டு விழா</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">வன்முறை எதிர்ப்பு தினம்</string>
    <string name="the_arbor_day">ஆர்பர் நாள்</string>
    <string name="the_armed_forces_day">ராணுவ தினம்</string>
    <string name="the_armys_day">PLA தினம்</string>
    <string name="the_childrens_day">குழந்தைகள் தினம்</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">இளைஞர் தினம்</string>
    <string name="the_christmas_day">கிறிஸ்துமஸ்</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">இரட்டை ஒன்பதாவது விழா</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">டிராகன் படகு திருவிழா</string>
    <string name="the_easter_day">ஈஸ்டர்</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">சீன புத்தாண்டு முன் தினம்</string>
    <string name="the_fifth_day">சீன புத்தாண்டின் ஐந்தாம் நாள்</string>
    <string name="the_fools_day">ஏப்ரல் முட்டாள்கள் தினம்</string>
    <string name="the_forth_day">சீன புத்தாண்டின் நான்காம் நாள்</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ஹாங் காங் SAR நிறுவன தினம்</string>
    <string name="the_international_womens_day">மகளிர் தினம்</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba விழா</string>
    <string name="the_labour_day">தொழிலாளர் தினம்</string>
    <string name="the_lantern_festival">விளக்கு விழா</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">மத்திய இலையுதிர் கால திருவிழா</string>
    <string name="the_national_day">தேசிய நாள்</string>
    <string name="the_national_father_day">சுன் யாட்-சென்னின் பிறந்தநாள்</string>
    <string name="the_new_years_day">புத்தாண்டு</string>
    <string name="the_night_of_sevens">குயிக்ஸி விழா</string>
    <string name="the_partys_day">CPC நாள்</string>
    <string name="the_peace_day">நினைவுகூறுதல் தினம்</string>
    <string name="the_retrocession_day">ரெட்ரோசெஷ்ஷன் தினம்</string>
    <string name="the_second_day">சீன புத்தாண்டின் இரண்டாம் நாள்</string>
    <string name="the_seventh_day">சீன புத்தாண்டின் ஏழாம் நாள்</string>
    <string name="the_sixth_day">சீன புத்தாண்டின் ஆறாம் நாள்</string>
    <string name="the_spirit_festival">ஆவி திருவிழா</string>
    <string name="the_spring_festival">சீன புத்தாண்டு</string>
    <string name="the_teachers_day">ஆசிரியர் தினம்</string>
    <string name="the_third_day">சீன புத்தாண்டின் மூன்றாம் நாள்</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">குழந்தைகள் தினம்</string>
    <string name="the_tw_youth_day">இளைஞர் தினம்</string>
    <string name="the_united_nations_day">ஐக்கிய நாடுகள் தினம்</string>
    <string name="the_valentines_day">காதலர் தினம்</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">நீர் விளக்கு விழா</string>
    <string name="thursday">வியாழன்</string>
    <string name="thursday_short">வியா</string>
    <string name="thursday_shortest">வியா</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">நேரத்தை அமை</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">திரைப்பூட்டை அமை</string>
    <string name="title_set_fingerprint">திரைப் பூட்டு</string>
    <string name="today">இன்று</string>
    <string name="tomorrow">நாளை</string>
    <string name="tuesday">செவ்வாய்</string>
    <string name="tuesday_short">செவ்</string>
    <string name="tuesday_shortest">செவ்</string>
    <string name="user_agreement">பயனர் ஒப்பந்தம்</string>
    <string name="voice_assist_desp">உங்கள் ஃபோனில் \"Mi AI\" என்று சொல்லவும். Mi AI உங்கள் குரலை அடையாளம் கண்டுகொள்ளும், அதன் பிறகு உங்கள் குரல் மூலம் சாதனத்தைக் கட்டுப்படுத்தலாம்.</string>
    <string name="voice_assist_title">குரலால் எழுப்பவும்</string>
    <string name="wc_dialog_agree">ஏற்கிறேன்</string>
    <string name="wc_dialog_reject">மறுக்கிறேன்</string>
    <string name="wc_dialog_summary">வால்பேப்பர் வரிசை தினசரி உங்கள் பூட்டுத் திரையில் அற்புதமான படங்களையும் சுவாரஸ்யமான செய்திகளையும் வழங்கும்</string>
    <string name="wc_dialog_title">மேம்பட்ட வடிவ பூட்டுத் திரை</string>
    <string name="wc_double_check_agree">முயற்சி செய்க</string>
    <string name="wc_double_check_reject">நன்றி, வேண்டாம்</string>
    <string name="wc_double_check_summary">உங்களுக்கு வால்பேப்பர் வரிசை பிடிக்கிறதா என்று பார்க்க, அதை இயக்கவும். அமைப்புகள் > பூட்டுத் திரை என்பதில், நீங்கள் எப்போது வேண்டுமானாலும் அதை இயக்கலாம், முடக்கலாம் என்பதை நினைவில் கொள்ளவும்.</string>
    <string name="wc_double_check_title">வால்பேப்பர் வரிசையை முயற்சி செய்து பாருங்கள்</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">இந்த அம்சத்தைப் பயன்படுத்துவதற்கு முன்பாக, மூன்றாம் தரப்பு உள்ளடக்க வழங்குநரின் &lt;a href=\"%1$s\">தனியுரிமைக் கொள்கை&lt;/a> மற்றும் &lt;a href=\"%2$s\">பயனர் ஒப்பந்தம்&lt;/a> ஆகியவற்றைப் படித்து ஏற்றுக்கொள்ளவும்.</string>
    <string name="wednesday">புதன்</string>
    <string name="wednesday_short">புத</string>
    <string name="wednesday_shortest">புத</string>
    <string name="welcome">வரவேற்கிறோம்</string>
    <string name="withdraw_consent">நீங்கள் ஒப்புதலைத் திரும்பப் பெற்றால், வால்பேப்பர் வரிசை சேவைகள் முடக்கப்படும்.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">நேற்று</string>
    <string name="zone_picker_title">நேர மண்டலத்தைத் தேர்வுசெய்யவும்</string>
</resources>
