<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">જો તમે તમારા ડિવાઇસ માંથી બિન-વ્યક્તિગત ડેટાની ઍક્સેસ અને ઉપયોગ માટે સંમતિ પાછી ખેંચો છો, તો વૉલપેપર કરાઉઝલ સેવાઓ નિષ્ક્રિય કરવામાં આવશે અને કોઈપણ એકત્રિત ડેટા લાગુ કાયદા અને નિયમોમાં ઉલ્લેખિત સમયગાળા દરમિયાન ડિલીટ કરવામાં આવશે.</string>
    <string name="accessibility_enabled">ઉપલ્બધતા સક્ષમ કરી.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">પાછળ</string>
    <string name="activate_esim_tips">ડેટા એક્ટીવેટ કરી શક્યાં નથી. ફરીથી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="activating_esim_tips">સક્રિય કરી રહ્યાં છીએ…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">તમે આ એપનો ઉપયોગ કૉલ કરવા, કૉલ હિસ્ટ્રી જોવા અને સંપર્કો મેનેજ કરવા માટે કરી શકો છો.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">બપોર પછી</string>
    <string name="agree">સંમત</string>
    <string name="agree_and_next">સંમત છું</string>
    <string name="agree_cookie">કૂકીઝ સ્વીકારો</string>
    <string name="agree_terms">મેં વપરાશકર્તા કરાર અને ગોપનીયતા નીતિ વાંચી છે અને તેની સાથે સંમત છું.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">મેં કીબોર્ડની Facemoji ગોપનીયતા નીતિ વાંચી છે અને તેની સાથે સંમત છું.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">મેં કીબોર્ડની Kika ગોપનીયતા નીતિ વાંચી છે અને તેની સાથે સંમત છું.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"વધુમાં, નીચેની સેવાઓ નેટવર્કથી કનેક્ટ થશે અને તમારું સ્થાન ઍક્સેસ કરશે: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI બટન તમને Mi AI ટ્રિગર કરવાની અને Mi AI શૉર્ટકટનો ઉપયોગ કરવાની મંજૂરી આપે છે.</string>
    <string name="ai_button_double_press">બે વખત દબાવો</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">કસ્ટમ કાર્ય પૂર્ણ કરવા માટે AI બટનને બે વખત દબાવો</string>
    <string name="ai_button_long_press">દબાવી રાખો</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI સાથે વાત કરવા માટે AI બટન દબાવી રાખો</string>
    <string name="ai_button_single_press">દબાવો</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI શૉર્ટકટ જોવા માટે AI બટન દબાવો</string>
    <string name="ai_button_title">AI બટન</string>
    <string name="album_introduction">તમે ફોટા અને વિડીયોને મેનેજ, એડિટ અને બ્યુટીફાઈ કરવા માટે આ એપનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">જોગવાઈ</string>
    <string name="application_package_introduction">પેકેજ ઇન્સ્ટોલરનો ઉપયોગ તૃતીય-પક્ષ એપ્પ્લિસ ઇન્સ્ટોલ કરવા માટે થાય છે, જેમાં પૂર્વ-ઇન્સ્ટોલેશન સ્કેનિંગ અને ઇન્સ્ટોલેશન પછીની એપ ભલામણ સેવાઓનો સમાવેશ થાય છે.</string>
    <string name="application_permissions">ઍપ્લિકેશન પરવાનગીઓ</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">પાછળ</string>
    <string name="backup_introduction">તમે તમારા ડિવાઇસ પર આઇટમોનું બેકઅપ લેવા અને તેને રિસ્ટોર કરવા માટે, આ ઍપનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">વાયરલેસ કોમ્યુનિકેશન માટે સિસ્ટમ દ્વારા Bluetooth નો ઉપયોગ કરવામાં આવે છે. સામાન્ય રીતે કામ કરવા માટે, Bluetooth ને નીચેની પરવાનગીઓની જરૂર હોય છે:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">પ્રારંભિક સેટઅપ તમને આ ડિવાઇસ માટે તમારી મૂળભૂત પસંદગીઓને સેટ કરવા દે છે. તમારા ડિવાઇસને સફળતાપૂર્વક સેટ કરવા માટે, Bluetooth સિસ્ટમ સેવાઓ નીચેની પરવાનગીઓનો ઉપયોગ કરશે:</string>
    <string name="boot_video_replay">ફરીથી ચલાવો</string>
    <string name="boot_video_skip">છોડી દો</string>
    <string name="calculator_introduction">તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ ગણતરી કરવા, એકમો અને ચલણના રૂપાંતરણ માટે અને તમારા મોર્ગેજ રીપેમેન્ટનો અંદાજ લગાવવા માટે કરી શકો છો.</string>
    <string name="camera_application_introduction">તમે ફોટો પાડવા અને વીડિયો લેવા માટે કૅમેરાનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="camera_introduction">તમે ફોટો પાડવા અને વીડિયો શૂટ કરવા માટે કૅમેરાનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>જ્યારે તમે વૉલપેપર કેરોયુઝલમાં છબીઓ અને વાર્તાઓને ટેપ કરો છો, ત્યારે તેમના સંપૂર્ણ સંસ્કરણો તમારા બ્રાઉઝરમાં ખુલશે. અમારા વિશ્વસનીય તૃતીય પક્ષ સામગ્રી પ્રદાતા પછી વધારાની સામગ્રી અને જાહેરાતોની ભલામણ કરી શકે છે જે તમારી રુચિઓને અનુરૂપ છે. જો તમે આ સુવિધાને સક્રિય કરવા માટે સંમત થાઓ છો, તો તેઓ આ &lt;a href=\"%1$s\">કુકી પોલિસી&lt;/a>માં વર્ણવ્યા મુજબ તમારા બ્રાઉઝરમાં કૂકીઝ મૂકશે. જો તમે કૂકીઝને નકારી કાઢો છો, તો વૉલપેપર કરાઉઝલ હજી પણ કાર્ય કરશે પરંતુ તેની સામગ્રી અને ભલામણો તમારા માટે સુસંગત થવાનું બંધ કરી શકે છે. તમે હંમેશા સેટિંગ્સમાં તમારી પસંદગીઓ બદલી શકો છો.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">કૂકીઝ અમને તમારા લૉક સ્ક્રીન અનુભવને વ્યક્તિગત કરવા દે છે.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">વ્યક્તિગત બનાવાયેલી સામગ્રી અને કૂકીઝ</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>વૉલપેપર કરાઉઝલનો ઉપયોગ કરતા પહેલા અમારા વિશ્વસનીય તૃતીય પક્ષ સેવા પ્રદાતાની &lt;a href=\"%1$s\">પ્રાઇવસી પોલિસી&lt;/a> અને &lt;a href=\"%2$s\">ઉપયોગકર્તા કરાર&lt;/a> વાંચો અને તેની સાથે સંમત થાઓ </Data></string>
    <string name="carousel_setting">તમારી લૉક સ્ક્રીન સેટ કરો</string>
    <string name="carousel_setting_sub">જ્યારે પણ તમે તમારા ડિવાઇસને અનલૉક કરશો ત્યારે વૉલપેપર કરાઉઝલ તમને નવી વાર્તાઓ બતાવશે</string>
    <string name="carrier_introduction_china">તમને વધુ સારી સેવાઓ પ્રદાન કરવા માટે, તમારા ડિવાઇસ પર ચાલતી પ્રક્રિયાઓ (SystemHelper, RegService અને Carrier Services સહિત) સમયાંતરે તમારા ઉપકરણ અને SIM કાર્ડ (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC સરનામા સહિત) સંબંધિત માહિતી મોકલી શકે છે. , સિસ્ટમ સંસ્કરણ, Android સંસ્કરણ, ડિવાઇસ મોડેલ અને મૂળભૂત હાર્ડવેર વિશિષ્ટતાઓ), તેમજ WLAN, મોબાઇલ ડેટા નેટવર્ક અથવા મફત SMS દ્વારા વાહકને અંદાજિત સ્થાન માહિતી (પ્રદેશ, કોઓર્ડિનેટ્સ, વિસ્તાર ઓળખકર્તા અને બેઝ સ્ટેશન ID સહિત). વાહક ફક્ત સેવાઓની ગુણવત્તા સુધારવા અથવા કસ્ટમાઇઝ્ડ સેવાઓ અથવા તકનીકો પ્રદાન કરવા માટે સંબંધિત માહિતીનું વિશ્લેષણ કરવાનું વચન આપે છે, અને તમને વ્યક્તિગત રીતે ઓળખતા હોય તેવા કોઈપણ સ્વરૂપમાં તૃતીય પક્ષોને સંબંધિત માહિતી જાહેર કરશે નહીં. ચોક્કસ વાહકનું બયાન માન્ય રહેશે. આ સેવાનો ઉપયોગ કરવાના ખર્ચ અંગે તમારા વાહકની સલાહ લો.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">ખાલી કરો</string>
    <string name="clock_introduction">તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ સમય જોવા માટે કરી શકો છો, તેમજ આમાં ટાઇમર, વિશ્વ ઘડિયાળ, સ્ટોપ વૉચ, અલાર્મ સેટ કરવા જેવી ઘણી બધી સુવિધાઓ છે.</string>
    <string name="close">બંધ કરો</string>
    <string name="close_location_service_setting">તમે સેટિંગ્સમાં સ્થાન ઍક્સેસ બંધ કરવાનું વધારાની સેટિંગ્સ સેક્યુરીટીમાં વ્યક્તિગત એપ્સ માટેની પ્રાઇવસી અથવા મર્યાદિત પરવાનગી પસંદ કરી શકો છો.</string>
    <string name="cm_terms_content">તમને પ્રદાન કરવામાં આવેલી સેવાઓ બહેતર બનાવવા માટે, તમારી પસંદગીના મોબાઇલ નેટવર્ક ઑપરેટર વાઈ-ફાઈ નેટવર્ક્સ અથવા મોબાઇલ ડેટા કનેક્શનનો ઉપયોગ કરીને તમારો વ્યક્તિગત ડેટા અને આ ડિવાઇસ વિશેની માહિતી તેના સર્વર્સ પર અપલોડ કરી શકે છે. આ માહિતીનો ઉપયોગ માત્ર સેવાઓની ગુણવત્તા બહેતર બનાવવા અને વધુ વ્યક્તિગત સામગ્રી ઉપલબ્ધ કરાવવા માટે આંકડાકીય હેતુઓ માટે જ કરવામાં આવશે. આ માહિતીનો ઉપયોગ તમને વ્યક્તિગત રીતે ઓળખવા માટે કરવામાં આવશે નહીં અને તૃતિય પક્ષને આપવામાં આવશે નહીં.</string>
    <string name="cm_terms_title">મોબાઇલ નેટવર્ક ઑપરેટર કરાર</string>
    <string name="compass_introduction">તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ નેવિગેશન માટે કરી શકો છો, તેમજ યામો, વાતાવરણનું દબાણ અને ઉંચાઇ પણ જોઈ શકો છો.</string>
    <string name="congratulation_label">તમે રૉક માટે તૈયાર છે!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">બસ એક સેકંડ…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">સિસ્ટમ તૈયાર કરી રહ્યાં છે…</string>
    <string name="congratulation_swipe">સિસ્ટમમાં દાખલ થવા માટે ઉપર સ્વાઇપ કરો</string>
    <string name="congratulation_title">સેટઅપ પૂર્ણ</string>
    <string name="content_description_complete">પૂર્ણ</string>
    <string name="content_description_start">પ્રારંભ કરો</string>
    <string name="content_introduction">સામગ્રી કેન્દ્ર ઘણી ચેનલોની સામગ્રી અને સેવાઓને એકત્રિત કરે છે. અહીં તમે લેખ વાંચી શકો છો, વીડિયો જોઈ શકો છો, દરરોજ બતાવવામાં આવતી આઇટમ જોઈ શકો છો અને સામગ્રી માટે ભલામણો મેળવી શકો છો.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">ઉપલ્બધતા સક્ષમ કરવા માટે બે આંગળીઓથી દબાવીને નીચેની તરફ લાવો.</string>
    <string name="cookies_content_one">જ્યારે તમે વૉલપેપર કરાઉઝલમાં છબીઓ અને વાર્તાઓને ટેપ કરો છો, ત્યારે અમે તમારા બ્રાઉઝરમાં તેમની સંપૂર્ણ આવૃત્તિઓ ખોલીશું. અમારા વિશ્વસનીય તૃતીય પક્ષ સામગ્રી પ્રદાતા, Taboola, પછી તમારી રુચિઓને અનુરૂપ વધારાની સામગ્રી અને જાહેરાતોની ભલામણ કરી શકે છે. જો તમે આ સુવિધાને સક્રિય કરવા માટે સંમત થાઓ છો, તો Taboola ની &lt;a href =%1$s>કૂકી પોલિસી&lt;/a> માં વર્ણવ્યા પ્રમાણે, Taboola તમારા ડિવાઇસ પર બ્રાઉઝર દ્વારા કૂકીઝ મૂકશે. જો તમે કૂકીઝનો ઉપયોગ નકારશો, તો વૉલપેપર કરાઉઝલ આઇટમ્સ તમારી લૉક સ્ક્રીન પર દેખાતી રહેશે અને તમારા બ્રાઉઝરમાં સંપૂર્ણ વાર્તાઓ ખુલશે, પરંતુ વધારાની ભલામણો ખાસ તમારા માટે પસંદ કરવામાં આવશે નહીં. તમે સેટિંગ્સમાં ગમે ત્યારે તમારી પસંદગીઓ બદલી શકો છો.</string>
    <string name="cookies_content_two">નક્કી કરો કે તમે અમારી વિશ્વસનીય તૃતીય પક્ષ સામગ્રી પ્રદાતાઓ તમારી રુચિઓના આધારે સામગ્રી ભલામણો અને જાહેરાતોને વ્યક્તિગત કરવા માટે કૂકીઝનો ઉપયોગ કરવા માંગો છો.</string>
    <string name="cookies_title">વ્યક્તિગત બનાવાયેલી સામગ્રી અને કૂકીઝ</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">જો તમે વાઈ-ફાઈ સાથે કનેક્ટ કરેલું નથી, તો તમારું ડિવાઇસ મોબાઇલ ડેટાનો ઉપયોગ કરશે. મોબાઇલ ડેટાનો ઉપયોગ કરવા પર તમારા મોબાઇલ ઑપરેટર તમારી પાસેથી વધારાનું શુલ્ક લઈ શકે છે.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">ચાઇનિઝ પરંપરાગત કેલેન્ડર</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">તારીખ અને સમય સેટ કરો</string>
    <string name="default_font">ડિફૉલ્ટ</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">તમારા ડિવાઇસને અનલૉક કરવા, માઇલ પે લેવડદેવડોને ચકાસવા અથવા ઍપ્લિકેશનો અને સેવાઓ પર સાઇન ઇન કરવા માટે તમારા ફિંગરપ્રિન્ટનો ઉપયોગ કરો.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">તમારા ડિવાઇસને અનલૉક કરવા અથવા ઍપ્લિકેશનો અને સેવાઓમાં સાઇન ઇન કરવા માટે તમારી ફિંગરપ્રિન્ટનો ઉપયોગ કરો.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">સિસ્ટમની સમસ્યાઓને શોધવા અને તેનું વિશ્લેષણ કરવા અને વપરાશકર્તા અનુભવને બહેતર બનાવવા માટે નૈદાનિક ડેટા મોકલો. આ રીતે મોકલાવેલાં ડેટામાં વ્યક્તિગત માહિતી (જેમ કે આઈપી, સ્થાન વગેરે) શામેલ હોઈ શકે છે</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ સેવાનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં.</string>
    <string name="disagree">રદ્દ કરો</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. આવી સ્થિતિમાં તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ ન કરવાનું પસંદ કરી શકો છો અથવા સેટિંગમાં જઈને પરવાનગીઓને પ્રતિબંધિત કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. આવી સ્થિતિમાં તમે આ ઍપ્લિકેશનમાં સેટિંગમાં જઈને પરવાનગીઓને પ્રતિબંધિત કરી અમે આ સુવિધા બંધ કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ એપનો ઉપયોગ નહીં કરી શકો.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. આવી સ્થિતિમાં તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ ન કરવાનું પસંદ કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ પ્રોડક્ટનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. આવી સ્થિતિમાં તમે આ પ્રોડક્ટનો ઉપયોગ ન કરવાનું પસંદ કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ સેવાનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. આવી સ્થિતિમાં તમે આ સેવાનો ઉપયોગ ન કરવાનું પસંદ કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. આવી સ્થિતિમાં તમે આ ઍપ્લિકેશનમાંથી સાઇન આઉટ કરવાનું પસંદ કરી શકો છો અથવા સેટિંગમાં જઈને પરવાનગીઓને પ્રતિબંધિત કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ એપનો ઉપયોગ નહીં કરી શકો. તમે સેટિંગ્સ અને Bluetooth અને વધારાની સેટિંગ્સ અને Mi લિંકમાં કોઈપણ સમયે આ સેવાને ચાલુ અથવા બંધ કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_function">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ સુવિધાનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. આવી સ્થિતિમાં તમે આ સુવિધાનો ઉપયોગ ન કરવાનું પસંદ કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_location_service">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ સેવાનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા માટે સંમત નથી, તો તમે સ્થાન સેવાઓનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. તમે સેટિંગ્સ અને ગોપનીય રક્ષણમાં કોઈપણ સમયે સ્થાન સેવાઓ ચાલુ અથવા બંધ કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા માટે સંમત નથી, તો તમે Mi એકાઉન્ટનો ઉપયોગ નહીં કરી શકો. તમે સેટિંગ્સ અને ગોપનીય રક્ષણમાં કોઈપણ સમયે Mi એકાઉન્ટની સેવાઓ ચાલુ અથવા બંધ કરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ એપનો ઉપયોગ નહીં કરી શકો.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">જો તમે આ પરવાનગીઓ ન આપવાનું પસંદ કરો છો, તો સેવા સામાન્ય રીતે કામ નહીં કરી શકે.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા માંગતા નથી, તો તમે Bluetooth નો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. તમે Bluetooth ચાલુ અને બંધ કરી શકો છો અને સેટિંગ્સ >માં Bluetooth માં Bluetooth ડિવાઇસીસ ઉમેરી શકો છો.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">અમે પરવાનગીઓનો ઉપયોગ ત્યારે જ કરીશું જ્યારે તમે તમારા ડિવાઇસ માંથી ડેટા ટ્રાંસફર કરવાનું શરૂ કરશો ત્યારે તેની સ્ક્રીન ક્ષતિગ્રસ્ત થઈ જશે. જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ એપનો ઉપયોગ નહીં કરી શકો.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">જો તમે આ પરવાનગીઓ આપવા કે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી અપલોડ અને શેર કરવા માટે સંમત નથી, તો તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ કરી શકશો નહીં. આવી સ્થિતિમાં તમે આ ઍપ્લિકેશનને અનઇન્સ્ટૉલ કરવાનું પસંદ કરી શકો છો અથવા સેટિંગમાં જઈને પરવાનગીઓને પ્રતિબંધિત કરી શકો છો.</string>
    <string name="download_introduction">Xiaomi ડિવાઇસનાં ઉપયોગકર્તાઓ માટે ડાઉનલોડ કરેલી સામગ્રી (એપ સ્ટોર સામગ્રી, વિડિઓઝ, સિસ્ટમ અપડેટ્સ, થીમ્સ અને બ્રાઉઝર સામગ્રી સહિત) ડાઉનલોડ કરવા અને સંચાલિત કરવા માટે Xunlei દ્વારા પૂરી પાડવામાં આવેલ ડાઉનલોડ્સ છે.</string>
    <string name="early_morning">સવાર</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">ઉપલ્બધતા રદ કરી.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">તમે સ્ક્રીનને બે આંગળીઓ વડે 10 સેકન્ડથી વધુ વાર સુધી દબાવીને ટૉકબૅક ચાલુ કર્યું છે. ટૉકબૅક દૃષ્ટિની ખામી ધરાવતા લોકો માટે વૉઇસ પ્રતિસાદ પ્રદાન કરે છે. જો તમે તેને ભૂલથી ચાલુ કર્યું છે, તો રદ કરો બટન ટૅપ કરી અને સ્ક્રીન પર બે વાર ટૅપ કરો.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">રદ્દ કરો</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ઑકે</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Bluetooth ચાલુ અને બંધ કરવું</string>
    <string name="eras_ad">ઈ.સ.</string>
    <string name="eras_bc">ઈ.સ.પૂર્વે</string>
    <string name="evening">બપોર પછી</string>
    <string name="fast_application_introduction">ક્વિક એપ્સ સર્વિસ ફ્રેમવર્ક એ મૂળભૂત સર્વિસ ફ્રેમવર્ક છે જે ઝડપી એપ્સ વિતરણ અને કામગીરીને સપોર્ટ કરે છે.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'મિનિટ'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'મિનિટ' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'મિનિટ' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">મૂળભૂત ટેકસ્ટ કદ</string>
    <string name="font_hint_normal">ટેકસ્ટનું કદ વધારો</string>
    <string name="font_settings_sub_title">સિસ્ટમનો ફોન્ટ પસંદ કરો</string>
    <string name="font_settings_title">ફોન્ટની સેટિંગ્સ</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">શરીર</string>
    <string name="font_use_case_title_example">શીર્ષક</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi સર્વિસ ફ્રેમવર્ક (Mi Push, Analytics અને MIUIBI) એ મૂળભૂત સિસ્ટમ સેવા છે જે પુશ સૂચનાઓ, જોખમ નિવારણ, આંકડા અને વિશ્લેષણ ક્ષમતાઓ પ્રદાન કરે છે. આ સેવાઓ પ્રદાન કરવા માટે, અમારે સંબંધિત અને જરૂરી વ્યક્તિગત માહિતી એકત્રિત કરવાની અને પ્રક્રિયા કરવાની જરૂર છે. આવી માહિતી એકત્રિત કરતી વખતે અને પ્રક્રિયા કરતી વખતે, અમે લાગુ કાયદા, નિયમો અને અન્ય પ્રમાણભૂત દસ્તાવેજોનું પાલન કરીશું.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">શુક્રવાર</string>
    <string name="friday_short">શુક્ર</string>
    <string name="friday_shortest">શુક્ર</string>
    <string name="game_introduction">ગેમ પ્લગ-ઇનની મદદથી તમે સાઇન ઇન કરી શકો છો, ઑર્ડર બનાવી શકો છો, ચુકવણી કરી શકો છો, કૂપનનો ઉપયોગ કરી શકો છો અને પ્રમોશન ઇવેન્ટમાં ભાગ લઈ શકો છો.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">ક્લાસિક</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">ઍપ ડ્રોઅર</string>
    <string name="home_settings_title">ડિફોલ્ટ લોન્ચર પસંદ કરો</string>
    <string name="ime_privacy_policy">પસંદ કરેલ કીબોર્ડ માટે ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">કોઈ નેટવર્ક કનેક્શન નથી. આ કીબોર્ડ માટે %s પર ગોપનીયતા નીતિ જુઓ.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS સેવા મૂળભૂત સંચાર ક્ષમતા પૂરી પાડે છે અને હાઇ ડેફિનેશન ઓડિયો અને વિડીયો કૉલ માટે વપરાય છે.</string>
    <string name="input_method_category">જ્યારે તમે સંદેશાઓ, નોટ્સ લખવા અને લગભગ દરેક જગ્યાએ ઉપયોગ કરશો તે કીબોર્ડ ડિફૉલ્ટ પસંદ કરો. નોંધો કે તમે અન્ય તૃતીય પક્ષ કીબોર્ડ્સને પછીથી ઇન્સ્ટોલ કરી શકો છો.</string>
    <string name="input_method_setting">કીબોર્ડ પસંદ કરો</string>
    <string name="install_preinstall_app">ઍપ્લિકેશન લોડ થઈ રહી છે…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi ઈન્ટરનેટ કોમ્યુનિકેશન સેવાઓ તમને અન્ય Xiaomi ડિવાઇસેસ સાથે શોધ, જોડાણ અને વાતચીત કરવા દે છે.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">જો તમારું ડિવાઇસ ગુમ થઈ જાય, તો તમે અન્ય લોકોને તેનો ઉપયોગ કરવા અને જ્યાં સુધી તમે સ્ક્રીન લૉક સેટ નહીં કરો ત્યાં સુધી તમારા ડેટાને ઍક્સેસ કરવાથી બચાવી નહીં શકો. કોઈપણ રીતે છોડીએ?</string>
    <string name="item_facerecognition">ફેસ અનલૉક</string>
    <string name="item_fingerprint">ફિંગરપ્રિન્ટ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">ફક્ત સ્ક્રીન લૉક</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">સ્ક્રીન લૉક</string>
    <string name="item_return">સેટ કરો</string>
    <string name="item_skip">છોડો</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">ઇમર્જન્સી બચાવ એજન્સીઓની સાથે સ્થાનની માહિતી શેર કરવી</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">વધુ ભાષાઓ</string>
    <string name="language_settings">ભાષા પસંદ કરો</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">વધુ પ્રદેશો</string>
    <string name="locale_picker_title">તમારો પ્રદેશ પસંદ કરો.</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">કાયદા મુજબ, મોબાઇલ ઓપરેટર ઇમર્જન્સી બચાવ એજન્સીઓ (ફાયરબ્રિગેડ અને પોલિસ)ની જરૂરી શરતોને પૂરી કરવા માટે મોબાઇલ ડિવાઇસના સ્થાનની માહિતી એકત્ર કરી શકે છે. આવું સુરક્ષા અને ઇમર્જન્સી બચાવના હેતુ માટે કરવામાં આવે છે.</string>
    <string name="location_introduction">સ્થાન સેવાઓ તમારી સ્થાન માહિતીના આધારે વિવિધ સ્થાન આધારિત સેવાઓ પૂરી પાડે છે.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">ઇમર્જન્સી બચાવ એજન્સીઓની વિનંતી પર તમારા વર્તમાન સ્થાનની માહિતી એકત્ર કરી શકે છે</string>
    <string name="lockscreen_introduction">વૉલપેપર કરાઉઝલ દ્વારા તમારી લૉક સ્ક્રીન પર તમને દરરોજ નવા-નવા ફોટા જોવા મળે છે.</string>
    <string name="media_storage_devices">મીડિયા સ્ટોરેજ ડિવાઇસેસ</string>
    <string name="media_storage_introduction">આ સેવા એપ્સને ફોટા, વિડિયો, ઑડિયો અને ફાઇલોને ઍક્સેસ કરવા અને સેવ કરવા દે છે.</string>
    <string name="message_introduction">તમે SMS મોકલવા અને પ્રાપ્ત કરવા માટે આ એપનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi એકાઉન્ટ તમને સિસ્ટમ એકાઉન્ટ્સની નોંધણી, સાઇન ઇન અને મેનેજ કરવા દે છે.</string>
    <string name="midnight">રાત્રિ</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">મેં Mint કીબોર્ડ ગોપનીયતા નીતિ વાંચી છે અને તેની સાથે સંમત છું</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint કીબોર્ડ ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">તમારી પાસે કોઈ ઇન્ટરનેટ કનેક્શન નથી. %s પર ગોપનીયતા નીતિ જુઓ.</string>
    <string name="miui_provision">પ્રારંભિક સેટઅપ</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">તમારી પાસે કોઈ ઇન્ટરનેટ કનેક્શન નથી. %s પર વપરાશકર્તા કરાર જુઓ.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">પસંદ કરેલ</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">તમામ નાપસંદ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">બધુ પસંદ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">આઇટમ્સ પસંદ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">વધુ</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">રદ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">પુષ્ટિ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">કાઢી નાખો</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">તમામ નાપસંદ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">બધી પસંદગીઓ દૂર કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">શોધો</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">બધુ પસંદ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">બધુ પસંદ કરો</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">આઇટમ્સ પસંદ કરો</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">રિફ્રેશ કરવા માટે નીચે ખેંચો</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">સફળતાપૂર્વક રિફ્રેશ કર્યું</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">રિફ્રેશ થાય છે…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">રિફ્રેશ કરવા માટે છોડો</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">અત્યારે બસ આટલું જ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">અત્યારે બસ આટલું જ</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">બસ એક સેકન્ડ…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">આઇટમ લોડ કરી શક્યાં નથી</string>
    <string name="mobile_network">મોબાઇલ ડેટાનો ઉપયોગ કરીને</string>
    <string name="monday">સોમવાર</string>
    <string name="monday_short">સોમ</string>
    <string name="monday_shortest">સોમ</string>
    <string name="month_april">એપ્રિલ</string>
    <string name="month_april_short">એપ્રિલ</string>
    <string name="month_april_shortest">એપ્રિલ</string>
    <string name="month_august">ઑગસ્ટ</string>
    <string name="month_august_short">ઑગ</string>
    <string name="month_august_shortest">ઑગ</string>
    <string name="month_december">ડિસેમ્બર</string>
    <string name="month_december_short">ડિસે</string>
    <string name="month_december_shortest">ડિસે</string>
    <string name="month_february">ફેબ્રુઆરી</string>
    <string name="month_february_short">ફેબ્રુ</string>
    <string name="month_february_shortest">ફેબ્રુ</string>
    <string name="month_january">જાન્યુઆરી</string>
    <string name="month_january_short">જાન્યુ</string>
    <string name="month_january_shortest">જાન્યુ</string>
    <string name="month_july">જુલાઈ</string>
    <string name="month_july_short">જુલાઇ</string>
    <string name="month_july_shortest">જુલાઇ</string>
    <string name="month_june">જૂન</string>
    <string name="month_june_short">જૂન</string>
    <string name="month_june_shortest">જૂન</string>
    <string name="month_march">માર્ચ</string>
    <string name="month_march_short">માર્ચ</string>
    <string name="month_march_shortest">માર્ચ</string>
    <string name="month_may">મે</string>
    <string name="month_may_short">મે</string>
    <string name="month_may_shortest">મે</string>
    <string name="month_november">નવેમ્બર</string>
    <string name="month_november_short">નવે</string>
    <string name="month_november_shortest">નવે</string>
    <string name="month_october">ઑક્ટોબર</string>
    <string name="month_october_short">ઑક્ટો</string>
    <string name="month_october_shortest">ઑક્ટો</string>
    <string name="month_september">સપ્ટેમ્બર</string>
    <string name="month_september_short">સપ્ટે</string>
    <string name="month_september_shortest">સપ્ટે</string>
    <string name="more">વધુ</string>
    <string name="morning">સવાર</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">આ વપરાશકર્તાની વિનંતીને આધારે મોબાઇલ ડેટા અને GPS કનેક્શનનો ઉપયોગ કરવાની મંજૂરી આપે છે. એકાઉન્ટ અને અન્ય આઇટમ સિંક કરવા માટે સ્માર્ટફોનની સ્પેસિફિકેશનને આધારે મોબાઇલ ડેટાની જરૂર પડી શકે છે.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">જ્યાં સુધી તમારી પાસે અનલિમિટેડ ડેટાનો પ્લાન નહીં હોય, ત્યાં સુધી મોબાઇલ ડેટાનો ઉપયોગ કરવાથી વધારાનો શુલ્ક લાગી શકે છે. તેમ છતાં મોબાઇલ ડેટાનો ઉપયોગ કરીએ?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">રદ કરો</string>
    <string name="move_data_dialog_title">તમે પછી સેટિંગમાં મોબાઇલ ડેટા કનેક્શનને પ્રતિબંધિત કરી શકો છો</string>
    <string name="move_data_dialog_use">ઉપયોગ કરો</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ડેટા સિમ</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">કૉલ માટે ડિફૉલ્ટ સિમ</string>
    <string name="multisim_settings_category">સિમ કાર્ડ સેટિંગ</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM કાર્ડ મળી આવ્યું</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 સિમ કાર્ડ મળ્યાં</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">હાવભાવ માર્ગદર્શિકા</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">પૂર્ણ સ્ક્રીન હાવભાવ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">બટન</string>
    <string name="next">આગામી</string>
    <string name="next_fingerprint">આગામી</string>
    <string name="night">સાંજ</string>
    <string name="noon">બપોર</string>
    <string name="note_introduction">આ ઍપ્લિકેશનમાં તમે નોંધ બનાવી શકો છો, તે જોઈ અને સંપાદિત કરી શકો છો.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">મૂળ સેટિંગ્સ</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">ચાલુ કરો</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">વ્યક્તિગત કરેલી જાહેરાતોને ભલામણો બંધ થવા પર પણ તમને એટલી જ જાહેરાતો દેખાશે જેટલી આ સુવિધા ચાલુ હોય ત્યારે દેખાય છે. જો કે, હવે તમારા કામની જાહેરાતો દેખાશે નહીં, કેમ કે તે તમારી વ્યક્તિગત પ્રાથમિકતાઓ પર આધારિત નહિ હોય.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">જ્યારે વ્યક્તિગત કરેલ જાહેરાત ભલામણો બંધ હોય, ત્યારે પણ તમે સિસ્ટમ એપ્સમાં તે જ માત્રામાં જાહેરાતો જોશો જેટલી આ સુવિધા ચાલુ હોય ત્યારે દેખાય છે. Xiaomi અને તૃતીય-પક્ષ પ્લેટફોર્મની જાહેરાતો, જોકે, હવે સંબંધિત રહેશે નહીં કારણ કે તે તમારી વ્યક્તિગત પ્રાથમિકતાઓ પર આધારિત નહીં હોય.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">બંધ કરો</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">જાહેરાતો વ્યક્તિગત બનાવવા માટે ચાલુ કરો</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">જાહેરાતો વ્યક્તિગત કરો</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">તમારી રુચિઓને આધારે વ્યક્તિગત કરેલી જાહેરાતો</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">ઓટોમેટિક સિસ્ટમ અપડેટ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">અપડેટ ડાઉનલોડ અને ઇન્સ્ટૉલ કરવા માટે સિસ્ટમ શ્રેષ્ઠ સમય પસંદ કરશે. ફેરફારો લાગુ કરવા માટે તમારું ડિવાઇસ આપમેળે રિબૂટ થશે.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">સિસ્ટમને અપડેટ્સ ડાઉનલોડ અને ઇન્સ્ટોલ કરવાનો ઉત્તમ સમય પસંદ કરવાની પરવાનગી આપો. ફેરફારો લાગુ કરવા માટે તમારું ડિવાઇસ આપમેળે રીબૂટ થશે.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">વૉલપેપર કરાઉઝલ</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi માટે Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">ક્યૂરેટ કરેલી છબીઓ અને સ્ટોરીને દરરોજ તમારી લૉક સ્ક્રીન પર મેળવો. %1$s અને %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">આખરી વપરાશકર્તા માટેનો લાઇસન્સ કરાર</string>
    <string name="other_settings_get_apps">એપ્સ આપમેળે અપડેટ કરો</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"GetApps દ્વારા સિસ્ટમ અને તૃતીય પક્ષ ભાગીદાર એપ્સને તેમની નવીનતમ સુવિધાઓનો ઉપયોગ કરવામાં સક્ષમ થવા માટે અપડેટ કરો.
તમે GetApps > સેટિંગ્સ > ઓટો અપડેટ્સમાં આપમેળે અપડેટ્સ બંધ કરી શકો છો."</string>
    <string name="other_settings_location">સ્થળ</string>
    <string name="other_settings_location_summary">સ્થાન-આધારિત સેવાઓ પ્રદાન કરવા માટે એપ્સ અને વેબસાઇટ્સને તમારી સ્થાન માહિતીને ઍક્સેસ કરવાની પરવાનગી આપો</string>
    <string name="other_settings_quality_service">સિસ્ટમ Daemon પરવાનગીઓ</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">સિસ્ટમ Daemon નો ઉપયોગ સિસ્ટમની સ્થિરતા અને કામગીરી સુધારવા માટે થાય છે. સામાન્ય રીતે કાર્ય કરવા માટે સક્ષમ થવા માટે, આ સેવાને ડિવાઇસ સ્ટોરેજમાં આઇટમ્સને ઍક્સેસ કરવા અને સેવ કરવા માટે પરવાનગીઓની જરૂર હોય છે.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Xiaomi ને આપમેળે નિદાન, ડિવાઇસ અને એપ વપરાશ ડેટા મોકલીને તમારા અનુભવને બહેતર બનાવવામાં સહાય કરો. આ બૅટરી લાઇફ, સિસ્ટમ અને એપની સ્થિરતા અને વધુને બહેતર બનાવવામાં મદદ કરશે.
તમે જે ડેટા મોકલશો તેમાં તમારા ડિવાઇસ વિશે અને તમે તેનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરો છો તેની સામાન્ય માહિતી (દા.ત. બૅટરી સ્તર, સિસ્ટમ અને એપ પ્રવૃત્તિ અને ભૂલો) હશે. ડેટાનો ઉપયોગ Xiaomi ડિવાઇસેસને સુધારવા માટે કરવામાં આવશે.
આ સુવિધાને બંધ કરવાથી સિસ્ટમ અપડેટ્સ અને સુરક્ષા જેવી આવશ્યક સેવાઓ માટે જરૂરી માહિતી મોકલવાની તમારા ડિવાઇસની ક્ષમતાને અસર થતી નથી.
તમે સેટિંગ્સ > પાસવર્ડ્સ &amp; સુરક્ષા > ગોપનીયતા > ઉપયોગ અને ડાયગ્નોસ્ટિક્સ માંથી આ સુવિધાને નિયંત્રિત કરી શકો છો.."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Xiaomi ને આપમેળે નિદાન, ડિવાઇસ અને એપ વપરાશ ડેટા મોકલીને તમારા અનુભવને બહેતર બનાવવામાં સહાય કરો. આ બૅટરીની આવરદા, સિસ્ટમ અને એપની સ્થિરતા અને વધુને બહેતર બનાવવામાં મદદ કરશે.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">વપરાશ અને ડાયગ્નોસ્ટિકનો ડેટા મોકલો</string>
    <string name="other_settings_user_experience">ઉપયોગકર્તા અનુભવ પ્રોગ્રામ</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">અમારી સાથે તમારા વપરાશના આંકડા અને એનાલિટિક્સ શેર કરીને અમારા ઉત્પાદનો અને સેવાઓને બહેતર બનાવવામાં અમારી સહાય કરો.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">વિગતો જુઓ</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">કૅલેન્ડર અ‍ૅક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">ઝડપી એપ્સને કૅલેન્ડરને ઍક્સેસ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે;</string>
    <string name="permission_account">તમારા ડિવાઇસ પર એકાઉન્ટ ઍક્સેસ કરો:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi એકાઉન્ટ વડે સાઇન ઇન કરવા માટે</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">ઇન્સ્ટૉલેશન પૅકેજને પાર્સ અને સ્કૅન કરવા માટે સ્ટોરેજ ઍક્સેસ કરવા</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">સ્ટોરેજ ઍક્સેસ કરવું</string>
    <string name="permission_backup_introduction">તમારા ડિવાઇસ પર બેકઅપ ઍક્સેસ કરવા અને સાચવવા માટે</string>
    <string name="permission_call_records">કૉલ હિસ્ટ્રી ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">તમારા અન્ય સુસંગત ડિવાઇસેસ કે જેને તમે આ ડિવાઇસ સાથે કનેક્ટ કરો છો તે કૉલ ઇતિહાસને ઍક્સેસ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે. આ ત્યારે જ થશે જ્યારે તમારે બીજા ડિવાઇસ દ્વારા કૉલ હિસ્ટ્રીનો ઉપયોગ કરવાની જરૂર હોય. સિસ્ટમ દ્વારા Bluetooth દ્વારા શેર કરાયેલ કૉલ હિસ્ટ્રી અને સંપર્કો ફક્ત તમારા ડિવાઇસેસ પર સ્થાનિક રીતે કેશ કરવામાં આવશે અને તમારી પરવાનગી સાથે તેમની સાથે શેર કરવામાં આવશે.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">બ્લોક કરેલી આઇટમોને બતાવવા માટે કૉલ ઇતિહાસ ઍક્સેસ કરવા</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">ઇનકમિંગ કૉલ દરમિયાન ફોનની સ્થિતિ ઍક્સેસ કરવા, કૉલ રેકોર્ડ કરવા અને રેકોર્ડિંગ રોકવા માટે</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">અલાર્મ ડેટા સાચવવા માટે</string>
    <string name="permission_contact">સંપર્કો ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_contact_describe">સંપર્કો ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">તમારી ઓળખ ચકાસવા માટે.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">તમારા અન્ય સુસંગત ડિવાઇસેસ કે જેને તમે આ ડિવાઇસ સાથે કનેક્ટ કરો છો તે સંપર્કોને ઍક્સેસ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે. આ ત્યારે જ થશે જ્યારે તમે Bluetooth ચાલુ કરશો અથવા Bluetooth ચાલુ હોય ત્યારે તમારા સંપર્કોને એડિટ કરશો.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">લાઇટ મોડમાં હોમ સ્ક્રીન ઇમરજન્સી કોન્ટેક્ટ ફીચરનો ઉપયોગ કરવા અને વાતચીતની સૂચનાઓ પ્રદર્શિત કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">SMS અને MMS ની અનુરૂપ સંપર્ક માહિતી પ્રદર્શિત કરવા માટે.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">બ્લોકલિસ્ટ ફંક્શનાલિટી આપવા અને ઇમર્જન્સી સંપર્કોને કૉલ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_device">ડિવાઇસની માહિતી અ‍ૅક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">ડિવાઇસની માહિતી મેળવવા માટે (દા.ત. કેરિઅરનું નામ);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">ડિવાઇસની સ્થિતિને ઍક્સેસ કરવા અને તેને વેઅરેબલ ડિવાઇસેસ સાથે સંચાર કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS અને MMS મોકલવા અને પ્રાપ્ત કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">સાઇન-ઇન વાતાવરણની સુરક્ષા સુનિશ્ચિત કરવા માટે.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">અલગ-અલગ ડિવાઇસ સાથે જોડાયેલી સેવાઓની ઓળખ માટે</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">અલગ-અલગ ડિવાઇસ ઓળખવા માટે</string>
    <string name="permission_direct_call">કૉલ કરો</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">આઇટમોને બ્લોકલિસ્ટમાં ઉમેરવા માટે</string>
    <string name="permission_download_introduction">ડાઉનલોડ કરવામાં આવેલી આઇટમની કેશિંગ કરવા અને તેને ડિવાઇસ પર સાચવવા માટે</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">ડેટાને કનેક્ટ કરવા અને ટ્રાન્સફર કરવા માટે નજીકના ડિવાઇસેસ શોધવા માટે</string>
    <string name="permission_fast_pairing">નજીકના ડિવાઇસેસ શોધવામાં સક્ષમ થવા માટે, Mi લિંકને ઇન્ટરનેટથી કનેક્ટ કરવાની જરૂર છે અને નીચેની પરવાનગીઓની જરૂર હોય છે:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">ડિવાઇસ સાથે સંકળાયેલી સેવાઓ આપવા માટે IMEI ઍક્સેસ કરવા</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">ડિવાઇસ પર ફોટા અને વીડિયો સાચવવા માટે</string>
    <string name="permission_location">સ્થાન માહિતી ઍક્સેસ કરો:</string>
    <string name="permission_location_describe">લોકેશન ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi નેટવર્ક નામ ઍક્સેસ કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">ઝડપી એપ્સને લોકેશનને ઍક્સેસ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">ઉપલબ્ધ ઓછા પાવર વપરાશવાળા Bluetooth ડિવાઇસેસ પ્રદર્શિત કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Bluetooth અથવા Wi-Fi નો ઉપયોગ કરીને શોધ અને કનેક્શન સેવાઓ પ્રદાન કરવા માટે તમારા સ્થાનને ઍક્સેસ કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">વિવિધ સ્થાન-આધારિત સેવાઓ પ્રદાન કરવા માટે તમારા ચોક્કસ સ્થાનને ઍક્સેસ કરવા માટે.</string>
    <string name="permission_location_introduction">સ્થાન આધારિત સેવાઓ આપવા માટે</string>
    <string name="permission_log_introduction">લૉગ સાચવવા માટે</string>
    <string name="permission_login_introduction">સાઇન ઇન કરવા અને સિસ્ટમ એકાઉન્ટ મેનેજ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_make_a_call">કૉલ્સ કરો</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">ઝડપી એપ્સને કૉલ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">ફાઇલોને ઍક્સેસ કરતી વખતે એપ્સ કેવી રીતે ગોપનીયતા-સંબંધિત પરવાનગીઓનો ઉપયોગ કરે છે તે તપાસવા માટે</string>
    <string name="permission_message_introduction">બ્લોક કરેલા સંપર્કોને સંદેશા મોકલવા માટે</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">ડિવાઇસને ઓળખવા માટે IMEI ઍક્સેસ કરવા</string>
    <string name="permission_phone_network">ડાઉનલોડ કરવા યોગ્ય આઇટમ ઑપ્ટિમાઇઝ અને એડજસ્ટ કરવા માટે નેટવર્ક ઍક્સેસ કરવા</string>
    <string name="permission_phone_service">ફોન નંબર, IMEI અને IMSI ને ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_photo_introduction">ફોટાને ગૅલેરીમાં સાચવવા અને સ્ટેટસ પ્રકાશિત કરવા માટે</string>
    <string name="permission_photo_video">ફોટા પાડો અને વીડિયો રેકોર્ડ કરો:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">ફોટો પાડવા, વીડિયો રેકોર્ડ કરવા અને ફ્લેશનો ઉપયોગ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_picture_introduction">ફોટા અને વીડિયો સાચવવા, સંપાદિત કરવા અને સિંક કરવા માટે</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">આ ડિવાઇસ પર ઇન્સ્ટોલ કરેલી એપ્સની સૂચિને ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">ડાઉનલોડ કરેલ એપ્સ અપડેટ કરવા અને પેકેજ ઇન્સ્ટોલર દ્વારા ઉપયોગમાં લેવાતી એપ્સની માહિતીની પુષ્ટિ કરવા માટે.</string>
    <string name="permission_read_call_records">કૉલ ઇતિહાસ એડિટ કરો:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">આઇટમોને કૉલ ઇતિહાસમાં ઉમેરવા અને બ્લોક કરેલા કૉલ કાઢી નાખવા માટે</string>
    <string name="permission_read_contacts">સંપર્કો ઍક્સેસ કરી રહ્યા છે</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">ડિવાઇસ સ્ટોરેજને ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">ડાઉનલોડ કરેલ સ્રોત ફાઇલો અને સોર્સ કન્ફિગરેશનની ફાઇલોને ઍક્સેસ કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_read_message">ટેક્સ્ટ મેસેજ ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">નોંધ અને જોડાણો ઍક્સેસ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS મોકલો અને પ્રાપ્ત કરો</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">ઝડપી એપ્સને SMS મોકલવા અને પ્રાપ્ત કરવાની પરવાનગી આપવા માટે;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">સક્રિયકરણ SMS મોકલવા અને પ્રાપ્ત કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS પ્રાપ્ત કરવા, જોવા અને મોકલવા માટે;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS મોકલો અને પ્રાપ્ત કરો</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS પ્રાપ્ત કરવા, જોવા અને મોકલવા માટે;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">કૉલ હિસ્ટ્રી અ‍ૅક્સેસ કરો અને એડિટ કરો</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">કૉલ હિસ્ટ્રી બતાવવા અને એડિટ કરવા માટે.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">કોન્ટેક્ટ્સ અ‍ૅક્સેસ કરો અને એડિટ કરો</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">ઝડપી એપ્સને કોન્ટેક્ટને ઍક્સેસ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">સંપર્કો જોવા અને મેનેજ કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">આઇટમને ઍક્સેસ કરો અને સ્ટોરેજમાં સેવ કરો</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">તમારા ફોટા અને વિડિઓ સ્ટોર કરવા, પ્રદર્શિત કરવા, સંપાદિત કરવા, સિંક કરવા અને ડાઉનલોડ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">ઇન્સ્ટોલેશન પેકેજો પાર્સિંગ અને સ્કૅનિંગ માટે.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">ફોટા અથવા વિડિયો લીધા પછી તમારા ડિવાઇસમાં ફાઇલો સેવ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">ડાઉનલોડ કરેલી સામગ્રીને કેશ કરવા, ઍક્સેસ કરવા અને મેનેજ કરવા માટે.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">ઝડપી એપ્સને ફાઇલોને ઍક્સેસ કરવા, કેશ કરવા અને એડિટ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે;</string>
    <string name="permission_read_write_file">તમારા ડિવાઇસ પર ફાઇલો અને ફોટા ઍક્સેસ કરો અને સેવ કરો:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">તમારા ડિવાઇસ પર આઇટમ ઍક્સેસ કરવા, સાચવવા અને કૅશ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">ડિવાઇસ સ્ટોરેજ પર આઇટમ્સ ઍક્સેસ કરવા અને સેવ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">હોમ સ્ક્રીન આઇટમ્સને ઍક્સેસ કરવા અને સેવ કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">ઑડિયો રેકોર્ડિંગ ઍક્સેસ કરવા અને સાચવવા માટે</string>
    <string name="permission_recording">કૉલ અને ઑડિયો રેકોર્ડ કરો:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">વીડિયો રેકોર્ડ કરતી વખતે ઑડિયો રેકોર્ડ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">સ્ક્રીન રેકોર્ડિંગ ઍક્સેસ કરવા અને સાચવવા માટે</string>
    <string name="permission_send_message">SMS મોકલો</string>
    <string name="permission_use_camera">કૅમેરા અ‍ૅક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">ફોટો પાડવા, વીડિયો રેકોર્ડ કરવા અને ફ્લેશનો ઉપયોગ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">ફ્લેશલાઇટ સુવિધાને સમર્થન આપવું કે નહીં તે નક્કી કરવા માટે;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">ઝડપી એપ્સને કૅમેરાને ઍક્સેસ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">વિડીયો કૉલ કરવા માટે.</string>
    <string name="permission_use_microphone">માઇક્રોફોનને ઍક્સેસ કરો</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">વીડિયો રેકોર્ડ કરતી વખતે ઑડિયો રેકોર્ડ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">રેકોર્ડિંગ સ્થિતિ દર્શાવવા માટે.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">ઝડપી એપ્સને માઈક્રોફોનને ઍક્સેસ કરવાની પરવાનગી આપવા માટે;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">ઑડિઓ રેકોર્ડ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">વાઇરસ સ્કૅન કરવા અને ડિવાઇસને ઑપ્ટિમાઇઝ કરવા માટે</string>
    <string name="permission_write_device_store">ડિવાઇસ સ્ટોરેજ પર આઇટમ્સ સેવ કરો</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">ડાઉનલોડ કરેલ સોર્સ કન્ફિગરેશનની ફાઇલોને કેશ કરવા માટે.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei સેવાઓ આપવા માટે સિસ્ટમ એકાઉન્ટમાં સાઇન ઇન કરવા અને તેને મેનેજ કરવા માટે</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO લૉન્ચર ગોપનીયતા નીતિ અને વપરાશકર્તા કરાર સહિત)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO લૉન્ચર ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO લૉન્ચર વપરાશકર્તા કરાર</string>
    <string name="position_header">લોકેશનની માહિતી શેર કરે છે</string>
    <string name="position_subheading">લોકેશનની માહિતી</string>
    <string name="pref_title_data_slot">પસંદગીનું ડેટા સિમ કાર્ડ</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">પસંદગીનું વૉઇસ સિમ કાર્ડ</string>
    <string name="privacy_content_one">વૉલપેપર કરાઉઝલ ભલામણો અમારા વિશ્વસનીય તૃતીય પક્ષ સામગ્રી પ્રદાતા Taboola દ્વારા સંચાલિત છે. આ સામગ્રી પૂરી પાડવા માટે, તબૂલાને તમારી સિસ્ટમ ભાષા અને બ્રાઉઝર પ્રકાર સહિત, તમારા ડિવાઇસ માંથી બિન-વ્યક્તિગત ડેટાને ઍક્સેસ અને સ્ટોર કરવાની જરૂર છે. Taboola ની &lt;a href =%1$s>પ્રાઇવસી પોલિસી&lt;/a> અને &lt;a href =%2$s>ઉપયોગકર્તા કરાર&lt;/a> માં તમે કેવી રીતે એકત્રિત કરેલા ડેટાનો ઉપયોગ કરી શકો છો તે તમે જાણી શકો છો. તમે ચાલુ રાખો તે પહેલાં આ દસ્તાવેજોમાં આપેલા નિયમો અને શરતો વાંચો અને સંમત થાઓ. જો તમે સંમત નથી, તો વૉલપેપર કરાઉઝલ સેવાઓ નિષ્ક્રિય કરવામાં આવશે.</string>
    <string name="privacy_policy">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="privacy_provision_more">ગોપનીયતા સુરક્ષા વિશે વધુ જાણો</string>
    <string name="privacy_provision_summary">ગોપનીયતા સુરક્ષા અમારા ઉત્પાદનોના ડિઝાઇનની પ્રતિબદ્ધતા છે</string>
    <string name="privacy_provision_text">તમારી ગોપનીયતાનું સન્માન કરવા અને તેને સુરક્ષિત રાખવા માટે અમે પ્રતિબદ્ધ છીએ. માહિતી સુરક્ષાના ક્ષેત્રમાં સંશોધન અને વિકાસને પ્રાથમિકતા આપતા, Xiaomi સતત તમારા ડેટાને સુરક્ષિત કરતી પદ્ધતિઓ, પ્રથાઓ અને તકનીકી ઉકેલોને સુધારવાનું કામ કરે છે. અમે બોર્ડમાં તમારી ગોપનીયતા સુનિશ્ચિત કરવા માટે અમારા ભાગીદારો સાથે અમારી નવીનતમ સિદ્ધિઓ પણ શેર કરીએ છીએ.</string>
    <string name="privacy_provision_title">ગોપનીયતા</string>
    <string name="privacy_refuse">સંમત નથી</string>
    <string name="privacy_title">શરતો &amp; પ્રાઇવસી પોલિસી</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">અમે સંબંધિત કાયદાઓ, નિયમનો અને ગોપનીયતા નીતિઓ અનુસાર તમારી વ્યક્તિગત માહિતીનું રક્ષણ કરીશું,.</string>
    <string name="provision_back">પાછા જાઓ</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>તમારા પસંદ કરેલ કીબોર્ડની&lt;a href=%1$s>ગોપનીયતા નીતિ&lt;/a > જુઓ.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="provision_next">આગળ</string>
    <string name="provision_skip_underline">છોડો</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">Miસેંસ</string>
    <string name="recommended_font_mark">ભલામણ કરેલ</string>
    <string name="recorder_introduction">તમે આ ઍપ્લિકેશનનો ઉપયોગ ઑડિયો રેકોર્ડ કરવા અને રેકોર્ડિંગને ક્લાઉડમાં બેકઅપ લેવા માટે કરી શકો છો.</string>
    <string name="refuse_cookie">કૂકીઝ નકારો</string>
    <string name="require_authority_list_statement">સામાન્ય રીતે કામ કરવા માટે, આ સેવાને નીચેની પરવાનગીઓની જરૂર છે:</string>
    <string name="require_authority_statement">અમને મૂળભૂત સેવાઓ આપવાની મંજૂરી આપવા માટે તમારે તમારી વ્યક્તિગત માહિતી એકત્રિત કરવા માટે નીચેની મંજૂરી આપવી પડશે:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">તમને આ સેવા પ્રદાન કરવાની મંજૂરી આપવા, અમને તમારી વ્યક્તિગત માહિતી એકત્રિત કરવા માટે તમારે નીચેની પરવાનગી આપવી પડશે:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">સામાન્ય રીતે કામ કરવા માટે, આ સેવાને ઇન્ટરનેટથી કનેક્ટ કરવાની જરૂર છે અને નીચેની પરવાનગીઓની જરૂર છે:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">સામાન્ય રીતે કામ કરવા માટે, આ સેવાને ઇન્ટરનેટથી કનેક્ટ કરવાની જરૂર છે અને નીચેની પરવાનગીઓની જરૂર છે:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">સામાન્ય રીતે કામ કરવા માટે, આ સેવાને ઇન્ટરનેટથી કનેક્ટ કરવાની જરૂર છે અને નીચેની પરવાનગીઓની જરૂર છે:</string>
    <string name="saturday">શનિવાર</string>
    <string name="saturday_short">શનિ</string>
    <string name="saturday_shortest">શનિ</string>
    <string name="screen_recording_introduction">આ ઍપ્લિકેશનમાં તમે પોતાની સ્ક્રીન પર થઈ રહેલી દરેલ પ્રવૃત્તિને રેકોર્ડ કરી શકો છો.</string>
    <string name="security_introduction">તમારા ડિવાઇસની ટ્રેશ સાફ કરવા, વાઇરસ શોધવા અને તેને બિનઅસરકારક બનાવવા, ગેમિંગનું કાર્યપ્રદર્શન બહેતર બનાવવા, બેટરી બચાવવા, એપ્સ મેનેજ કરવા, પરવાનગીઓ વગેરે માટે તમે આ એપ્સનો ઉપયોગ કરી શકો છો.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">સાઇન ઇન કરવા અને સિસ્ટમ એકાઉન્ટ મેનેજ કરવા માટે</string>
    <string name="select_font_modele_tips">તમે થીમ્સમાં હંમેશા નવો ફોન્ટ પસંદ કરી શકો છો</string>
    <string name="send">મોકલો</string>
    <string name="service_agreement">નિયમો અને શરતો વાંચી લીધા છે અને તેનાથી સંમત છું.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei નેટવર્ક સર્વિસેસ ઉપયોગકર્તા કરાર</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>તમે ચાલુ રાખો તે પહેલાં અમારા &lt;a href=%1$s>Mi લિંક પ્રાઇવસી પોલિસી&lt;/a > ને વાંચો અને તેનાથી સંમત થાઓ.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi ઈન્ટરનેટ કોમ્યુનિકેશન સર્વિસેસ</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>તમે ચાલુ રાખો તે પહેલાં અમારા &lt;a href=%1$s>સ્થાન સેવાઓના પ્રાઇવસી સ્ટેટમેંટ&lt;/a > ને વાંચો અને તેનાથી સંમત થાઓ.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi એકાઉન્ટ</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">સંપર્કો અને ફોન</string>
    <string name="service_name_album">ગેલેરી</string>
    <string name="service_name_application_package">પૅકેજ ઇન્સ્ટોલર</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">બેકઅપ</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">કેલ્ક્યુલેટર</string>
    <string name="service_name_camera">કૅમેરા</string>
    <string name="service_name_carrier">મોબાઇલ ઑપરેટરની સેવાઓ પરનું સ્ટેટમેન્ટ</string>
    <string name="service_name_clock">ઘડિયાળ</string>
    <string name="service_name_compass">કંપાસ</string>
    <string name="service_name_content_center">સામગ્રી કેન્દ્ર</string>
    <string name="service_name_download">ડાઉનલોડ</string>
    <string name="service_name_fast_application">ઝટપટ ઍપ માટેનું ફ્રેમવર્ક</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi લિંક</string>
    <string name="service_name_game">ગેમ પ્લગ-ઇન</string>
    <string name="service_name_google_service">Google સેવાઓ પરનું સ્ટેટમેન્ટ</string>
    <string name="service_name_ims">IMS સર્વિસ</string>
    <string name="service_name_location">સ્થાન સેવાઓ</string>
    <string name="service_name_lockscreen">વૉલપેપર કરાઉઝલ</string>
    <string name="service_name_message">મેસેજિંગ</string>
    <string name="service_name_note">નોંધ</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">રેકોર્ડર</string>
    <string name="service_name_screen_recording">સ્ક્રીન રેકોર્ડર</string>
    <string name="service_name_security">સુરક્ષા</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi સેવા ફ્રેમવર્ક</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">હોમ સ્ક્રીન સર્વિસ પ્લગ-ઇન</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>અમારા &lt;a href=%1$s>ગોપનીયતા નીતિ&lt;/a >ને વાંચી અને તેની સાથે સંમત થાઓ.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei પ્રાઇવસી પોલિસી</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>તમે ચાલુ રાખો તે પહેલાં &lt;a href=%1$s>Xunlei પ્રાઇવસી પોલિસી&lt;/a > અને &lt;a href=%1$s>Xunlei નેટવર્ક સર્વિસેસ ઉપયોગકર્તા કરાર&lt;/a > ને વાંચો અને તેનાથી સંમત થાઓ.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>અમારી &lt;a href=%1$s>પ્રાઇવસી પોલિસી&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/> વાંચો અને તેનેથી સંમત થાઓ. Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> ધોરણો અનુસાર, અનુરૂપ એપ ચાલવાનું બંધ થયા પછી (લગભગ &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) ની નિયત અવધિની અંદર એક-વખતની પરવાનગી પાછી ખેંચી લેવામાં આવશે. જો તમે આ ટૂંકા ગાળા દરમિયાન એપ ખોલો છો, તો પછી પરવાનગી પાછી ખેંચી લઈ લેવામાં આવશે.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM કાર્ડ સક્રિયકરણ</string>
    <string name="servicestate_title">બેઝિક સેવાઓ પરનું સ્ટેટમેન્ટ</string>
    <string name="setting_locale">પ્રદેશ સેટિંગ…</string>
    <string name="shut_down">બંધ કરો</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">સિમ કાર્ડ માટે તપાસી રહ્યાં છે…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">સિમ કાર્ડ શોધી શક્યાં નથી. ખાતરી કરો કે સિમ કાર્ડ યોગ્ય રીતે લગાવવામાં આવ્યું છે અને તમારી પાસે પૂરતું બેલેન્સ છે.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">મોબાઇલ ડેટા નેટવર્ક સાથે કનેક્ટ કરવાની મંજૂરી આપીએ? જો તમે આમ કરશો, તો તમે દાખલ કરેલું સિમ કાર્ડ મોબાઇલ ડેટા નેટવર્ક સાથે કનેક્ટ કરવા માટે વપરાશે.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">સિમ કાર્ડ માટે તપાસી રહ્યાં છે…</string>
    <string name="sim_card_detection">સિમ કાર્ડ સામેલ કરો</string>
    <string name="sim_card_detection_info">તમારું સિમ કાર્ડ નાખવા માટે, તમારા ડિવાઇસ સાથે આવેલી સૂચના વાંચો.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"તમે ચાલુ રાખો તે પહેલાં SIM કાર્ડ દાખલ કરો. જો તમે SIM કાર્ડ વગર એકાઉન્ટ બનાવો તો ડિવાઇસ શોધો અને સિંક-સંબંધિત કાર્યક્ષમતા તમારા માટે સંપૂર્ણપણે ઉપલબ્ધ રહેશે નહીં. આ ડિવાઇસ eSIM ને સપોર્ટ કરે છે. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">" eSIM ને સક્રિય કરવા માટે ટૅપ કરો"</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">સિમ કાર્ડને નેટવર્ક સાથે કનેક્ટ કરી શકાયું નથી</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM ને સક્રિય કરો</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">સક્રિય કરેલ નથી</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">ચાલુ રાખો</string>
    <string name="sim_redetection">ફરી તપાસો</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">તમારું સિમકાર્ડ માન્ય મોબાઇલ ઑપરેટર નેટવર્ક સાથે કનેક્ટ કરી શક્યાં નથી. ખાતરી કરો કે તમારી બેલેન્સમાં પૂરતા નાણા છે અને ફરીથી કનેક્ટ કરવાનો પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">આ વિકલ્પ પસંદ કરતા પહેલા એ સુનિશ્ચિત કરો કે તમને એ ખબર છે કે પૂર્ણ સ્ક્રીન જેસ્ચરનો ઉપયોગ કેવી રીતે કરવામાં આવે છે.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">રદ કરો</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ઑકે</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">પૂર્ણ સ્ક્રીન જેસ્ચર</string>
    <string name="skip_underline">આ પગલું છોડી દો</string>
    <string name="start_up_slogan">તમારું પોતાનું</string>
    <string name="summary_not_set">સેટ કરેલ નથી</string>
    <string name="sunday">રવિવાર</string>
    <string name="sunday_short">રવિ</string>
    <string name="sunday_shortest">રવિ</string>
    <string name="system_navigation_mode">સિસ્ટમ નેવિગેશન મોડ</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">હોમ સ્ક્રીન સર્વિસ પ્લગ-ઇન તમને હોમ સ્ક્રીન, સિસ્ટમ UI અને સ્ક્રીનશોટ જેવી મૂળભૂત સુવિધાઓ પૂરી પાડે છે.</string>
    <string name="term_condition_detail">તમારી લૉક સ્ક્રીન પર દરરોજ અદ્ધભૂત છબીઓ અને આકર્ષક વાર્તાઓ મેળવો. આ સુવિધા તમારી સંમતિ વિના તમારા ડેટાનો વ્યક્તિગતકરણ માટે ઉપયોગ કરશે નહીં. આ સુવિધાનો ઉપયોગ કરતા પહેલાં તૃતીય પક્ષ સામગ્રી પ્રદાતાની &lt;a href =%1$s>પ્રાઇવસી પોલિસી&lt;/a> અને &lt;a href =%2$s> ઉપયોગકર્તા કરાર&lt;/a> વાંચો અને તેનાથી સંમત થાઓ.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">નિયમો અને શરતો</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi સ્ટોર</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">પરવાનગી મેનેજર</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI સહાયક</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">એપ વૉલ્ટ</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">બેકઅપ સેવા</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">ફ્યુઝડ લોકેશન પ્રોવાઈડર</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi ક્લાઉડ</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi ઈન્ટરનેટ કોમ્યુનિકેશન સર્વિસેસ</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">ડિવાઇસ શોધો</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">ગેમ્સ</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">હોમ સ્ક્રીન</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML વ્યૂઅર</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi લિંક</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">જોયોસે</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">લેન્ડસ્કેપ વ્યૂ</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi એકાઉન્ટ</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI સેટિંગ્સ</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">પૅકેજ ઇન્સ્ટોલર</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">સમાંતર વિંડોઝ</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">સામાન્ય શબ્દસમૂહો</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">પાવર ડિટેક્ટર</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">બૅટરી અને કાર્યપ્રદર્શન</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">ઝડપી એપ્સ</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">સુરક્ષિત તત્વ એપ્લિકેશન</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM સક્રિયકરણ સેવા</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">સ્માર્ટ સેવાઓ</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">આંકડા</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">સ્વ-નોંધણી સેવા</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">અનુવાદ સેવા</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">સિસ્ટમ અપડેટ સેવા (ઓનલાઈન અપડેટ્સ માટે તપાસે છે અને નવા સંસ્કરણો વિશે સૂચિત કરે છે)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">સિસ્ટમનો ઉપયોગ કરતા પહેલાં, તમારે અમારા ઉપયોગકર્તા કરાર અને પ્રાઇવસી પોલિસીને વાંચવી જોઈએ અને તેનાથી સંમત થવું જોઈએ. અમે સંબંધિત કાયદાઓ, નિયમો અને પ્રાઇવસી પોલિસીઓ અનુસાર તમારી વ્યક્તિગત માહિતીનું રક્ષણ કરીશું. જ્યારે તમારું ડિવાઇસ સક્રિય થાય છે, ત્યારે નીચેની સેવાઓ નેટવર્ક સાથે જોડાશે અને લોકેશનને ઍક્સેસ કરો:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">વૉલપેપર</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

આ સુવિધાનો ઉપયોગ કરતા પહેલાં તમારે Facemoji ગોપનીયતા નીતિ સાથે સંમત થવું આવશ્યક છે."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

આ સુવિધાનો ઉપયોગ કરતા પહેલાં તમારે Kika ગોપનીયતા નીતિ સાથે સંમત થવું આવશ્યક છે."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

આ સુવિધાનો ઉપયોગ કરતા પહેલાં તમારે Mint કીબોર્ડ ગોપનીયતા નીતિ સાથે સંમત થવું આવશ્યક છે."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play સેવાઓ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">સ્માર્ટ કાર્ડ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi સર્વિસ ફ્રેમવર્ક</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika ગોપનીયતા નીતિ</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">લિફ્ટિંગ માર્શલ લૉની વર્ષગાંઠ</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">ઉશ્કેરણી વિરોધી દિવસ</string>
    <string name="the_arbor_day">આર્બર ડે</string>
    <string name="the_armed_forces_day">સશસ્ત્ર દળ દિવસ</string>
    <string name="the_armys_day">PLA દિવસ</string>
    <string name="the_childrens_day">બાળ દિન</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">યુવા દિવસ</string>
    <string name="the_christmas_day">નાતાલ</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">ડબલ નાઇન્થ ઉત્સવ</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ડ્રેગન બોટ ઉત્સવ</string>
    <string name="the_easter_day">ઇસ્ટર</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">ચાઇનિઝ નવા વર્ષની સાંજ</string>
    <string name="the_fifth_day">ચાઇનિઝ નવા વર્ષનો પાંચમો દિવસ</string>
    <string name="the_fools_day">એપ્રિલ ફૂલ ડે</string>
    <string name="the_forth_day">ચાઇનિઝ નવા વર્ષનો ચોથો દિવસ</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">હોંગ કોંગ SAR સ્થાપના દિવસ</string>
    <string name="the_international_womens_day">વુમન્સ ડે</string>
    <string name="the_laba_festival">લાબા ઉત્સવ</string>
    <string name="the_labour_day">મજૂર દિવસ</string>
    <string name="the_lantern_festival">ફાનસ ઉત્સવ</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">મધ્ય શરદ ઉત્સવ</string>
    <string name="the_national_day">રાષ્ટ્રીય દિન</string>
    <string name="the_national_father_day">સન યેટ-સેનનો જન્મદિવસ</string>
    <string name="the_new_years_day">નવું વર્ષ</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi ઉત્સવ</string>
    <string name="the_partys_day">CPC દિવસ</string>
    <string name="the_peace_day">સ્મરણ દિવસ</string>
    <string name="the_retrocession_day">સોંપણી દિન</string>
    <string name="the_second_day">ચાઇનિઝ નવા વર્ષનો બીજો દિવસ</string>
    <string name="the_seventh_day">ચાઇનિઝ નવા વર્ષનો સાતમો દિવસ</string>
    <string name="the_sixth_day">ચાઇનિઝ નવા વર્ષનો છઠ્ઠો દિવસ</string>
    <string name="the_spirit_festival">ઘોસ્ટ ફેસ્ટિવલ</string>
    <string name="the_spring_festival">ચાઇનિઝ નવું વર્ષ</string>
    <string name="the_teachers_day">શિક્ષક દિન</string>
    <string name="the_third_day">ચાઇનિઝ નવા વર્ષનો ત્રીજો દિવસ</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">બાળ દિન</string>
    <string name="the_tw_youth_day">યુવા દિવસ</string>
    <string name="the_united_nations_day">સંયુક્ત રાષ્ટ્ર દિન</string>
    <string name="the_valentines_day">વેલેન્ટાઇન ડે</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">વોટર લેન્ટર્ન ઉત્સવ</string>
    <string name="thursday">ગુરુવાર</string>
    <string name="thursday_short">ગુરુ</string>
    <string name="thursday_shortest">ગુરુ</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">સમય સેટ કરો</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">સ્ક્રીન લૉક સેટ કરો</string>
    <string name="title_set_fingerprint">સ્ક્રીન લૉક</string>
    <string name="today">આજે</string>
    <string name="tomorrow">આવતી કાલે</string>
    <string name="tuesday">મંગળવાર</string>
    <string name="tuesday_short">મંગળ</string>
    <string name="tuesday_shortest">મંગળ</string>
    <string name="user_agreement">ઉપયોગકર્તા કરાર</string>
    <string name="voice_assist_desp">તમારા ફોનમાં \"Mi AI\" કહો. Mi AI તમારા અવાજને ઓળખશે અને તમારા ડિવાઇસને નિયંત્રિત કરી શકશે.</string>
    <string name="voice_assist_title">અવાજ વડે સક્રિય કરો</string>
    <string name="wc_dialog_agree">સંમત છું</string>
    <string name="wc_dialog_reject">સંમત નથી</string>
    <string name="wc_dialog_summary">વૉલપેપર કેરોસલ મારફતે દરરોજ તમારી લૉક સ્ક્રીન પર શાનદાર ફોટા અને અદ્ભુત સ્ટોરી બતાવવામાં આવે છે.</string>
    <string name="wc_dialog_title">નવા રંગ રૂપમાં લૉક સ્ક્રીન</string>
    <string name="wc_double_check_agree">અજમાવી જુઓ</string>
    <string name="wc_double_check_reject">નહીં, આભાર</string>
    <string name="wc_double_check_summary">તમે વોલપેપર કૈરોસલને ચાલુ કરીને જોઈ શકો છો કે આ તમારા માટે કામનું છે કે નહીં. યાદ રાખો કે તમે કોઈપણ સમયે સેટિંગ > લૉક સ્ક્રીનમાં જઈને વોલપેપર કૈરોસલ ચાલુ અને બંધ કરી શકો છો.</string>
    <string name="wc_double_check_title">વૉલપેપર કૈરોસલ અજમાવી જુઓ</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">આ સુવિધાનો ઉપયોગ કરતા પહેલા ત્રાહિત પક્ષ કન્ટેન્ટ પ્રોવાઇડરની &lt;a href=\"%1$s\">પ્રાઇવસી પોલિસી&lt;/a> અને &lt;a href=\"%2$s\">વપરાશકર્તા કરાર&lt;/a> વાંચી અને તેની સાથે સંમત થાઓ.</string>
    <string name="wednesday">બુધવાર</string>
    <string name="wednesday_short">બુધ</string>
    <string name="wednesday_shortest">બુધ</string>
    <string name="welcome">સ્વાગત છે</string>
    <string name="withdraw_consent">જો તમે સંમતિ પાછી ખેંચો છો, તો વૉલપેપર કરાઉઝલ સેવાઓ નિષ્ક્રિય કરવામાં આવશે.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">ગઈ કાલે</string>
    <string name="zone_picker_title">સમય ક્ષેત્ર પસંદ કરો</string>
</resources>
