<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">اگر آپ اپنے ڈیوائس سے غیر ذاتی ڈیٹا تک رسائی اور استعمال کی رضامندی واپس لے لیتے ہیں, تو وال پیپر کیروسل سروسز غیر فعال ہو جائیں گی اور کوئی بھی اکٹھا کردہ ڈیٹا قابل اطلاق قوانین اور ضابطوں میں متعین مدت کے اندر حذف کر دیا جائے گا۔</string>
    <string name="accessibility_enabled">رسائی پذیری کو فعال کر دیا گیا۔</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">واپس</string>
    <string name="activate_esim_tips">فعال نہیں کیا جا سکا۔ دوبارہ کوشش کریں۔</string>
    <string name="activating_esim_tips">فعال کیا جا رہا ہے…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">آپ اس ایپ کا استعمال کال کرنے, کال ہسٹری دیکھنے, اور رابطے منظم کرنے کے لیے کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">دوپہر</string>
    <string name="agree">متفق</string>
    <string name="agree_and_next">متفق</string>
    <string name="agree_cookie">کوکیز قبول کریں</string>
    <string name="agree_terms">میں نے صارف معاہدہ اور رازداری پالیسی کو پڑھ لیا ہے اور ان سے متفق ہوں۔</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">میں Facemoji رازداری پالیسی کو پڑھ لیا ہے اور اس سے متفق ہوں۔</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">میں Kika رازداری پالیسی کو پڑھ لیا ہے اور اس سے متفق ہوں۔</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"اس کے علاوہ, مندرجہ ذیل سروسز نیٹ ورک سے مربوط ہوں گی اور آپ کے مقام تک رسائی کریں گی: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI بٹن آپ کو Mi AI فعال کرنے اور Mi AI شارٹ کٹ استعمال کرنے کی اجازت دیتے ہیں۔</string>
    <string name="ai_button_double_press">دو بار دبائیں</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">کسٹم ٹاسک مکمل کرنے کے لیے AI بٹن کو دو بار دبائیں</string>
    <string name="ai_button_long_press">دبائیں اور پکڑے رہیں</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI سے بات کرنے کے لیے AI بٹن کو دبا کر رکھیں</string>
    <string name="ai_button_single_press">دبائیں</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI شارٹ کٹ دیکھنے کے لیے AI بٹن دبائیں</string>
    <string name="ai_button_title">AI بٹن</string>
    <string name="album_introduction">آپ اس ایپ کا استعمال فوٹوز اور ویڈیوز کو منظم کرنے, ترمیم کرنے, اور حسن افروزی کرنے کے لیے کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">اہتمام</string>
    <string name="application_package_introduction">انسٹالیشن سے پہلے کی اسکیننگ اور انسٹالیشن کے بعد ایپ تجاویز سروسز سمیت, پیکیج انسٹالر کا استعمال فریق ثالث ایپس انسٹال کرنے کے لیے کیا جاتا ہے۔</string>
    <string name="application_permissions">ایپ اجازتیں</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">واپس</string>
    <string name="backup_introduction">آپ اپنے ڈیوائس پر آئٹم کا بیک اپ لینے اور بحال کرنے کے لیے اس ایپ کا استعمال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="bluetooth_introduction">بلوٹوتھ کو سسٹم کے ذریعہ وائرلیس مواصلات کے لیے استعمال کیا جاتا ہے۔ عام طور پر کام کرنے کے لیے, بلوٹوتھ کو درج ذیل اجازتیں درکار ہوتی ہیں:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">دوبارہ چلائیں</string>
    <string name="boot_video_skip">چھوڑیں</string>
    <string name="calculator_introduction">آپ حساب لگانے, یونٹ اور کرنسیوں کو تبدیل کرنے, اور اپنے رہن کی ادائیگیوں کا اندازہ کرنے کے لیے اس ایپ کا استعمال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="camera_application_introduction">آپ اس ایپ کا استعمال فوٹوز اور ویڈیوز لینے کے لیے کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="camera_introduction">فوٹوز لینے اور ویڈیو بنانے کے لیے آپ کیمرا استعمال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>جب آپ وال پیپر کیروسل میں تصاویر اور کہانیوں پر ٹیپ کرتے ہیں, تو آپ کے براؤزر میں ان کا مکممل ورژن کھل جائے گا۔ ہمارا قابل اعتماد فریق ثالث مواد فراہم کنندہ پھر اضافی مواد اور اشتہارات کی تجویز کر سکتا ہے جو آپ کی دلچسپیوں کے مطابق ہوں گی۔ اگر آپ اس فیچر کو فعال کرنے پر متفق ہیں, تو وہ آپ کے براؤزر میں کوکیز رکھ دے گا, جیسا کہ اس &lt;a href =%1$s>کوکی پالیسی&lt;/a> میں وضاحت کی گئی ہے۔ اگر آپ کوکیز کو مسترد کرتے ہیں, تو وال پیپر کیروسل پھر بھی کام کرے گا لیکن اس کے مواد اور تجاویز ہو سکتا ہے آپ کے لیے متعلقہ نہ ہوں۔ آپ ترتیبات میں کسی بھی وقت اپنی ترجیحات تبدیل کر سکتے ہیں۔</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">کوکیز ہمیں آپ کے لاک اسکرین کے تجربے کو ذاتی نوعیت کا بنانے کی اجازت دیتی ہیں۔</string>
    <string name="carousel_cookies_title">نجی کردہ مواد اور کوکیز</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>وال پیپر کیروسل کا استعمال کرنے سے پہلے معتبر فریق ثالث فراہم کنندہ کی &lt;a href=\"%1$s\">رازداری پالیسی&lt;/a> اور &lt;a href=\"%2$s\">صارف معاہدہ&lt;/a> پڑھیں اور اتفاق کریں۔</Data></string>
    <string name="carousel_setting">اپنا لاک اسکرین سیٹ کریں</string>
    <string name="carousel_setting_sub">جب بھی آپ اپنے ڈیوائس کو انلاک کریں گے وال پیپر کیروسل آپ کو تازہ کہانیاں دکھائے گا</string>
    <string name="carrier_introduction_china">آپ کو بہتر سروسز فراہم کرنے کے لیے, آپ کا ڈیوائس میعادی طور پر آپ کے ڈیوائس پر چلنے والے پراسیس (بشمول SystemHelper, RegService, اور کیریئر سروس) اور آپ کے ڈیوائس اور سم کارڈ سے متعلق معلومات (بشمول IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC پتہ, سسٹم ورژن, Android ورژن, ڈیوائس ماڈل, اور بنیدی ہارڈ ویئر خصوصیات), ساتھ ہی تخمینی مقام کی معلومات (بشمول علاقہ, کوآرڈینیٹس, مقام شناخت کار, اور بیس اسٹیشن آئی ڈی) WLAN, موبائل ڈیٹا نیٹ ورک, یا مفت ایس ایم ایس کے ذریعہ کیریئر کو بھیج سکتا ہے۔ کیرئیر متعلقہ معلومات کو صرف سروس کی کوالٹی بہتر بنانے یا کسٹمائز سروسز یا ٹیکنالوجی فراہم کرنے کے لیے تجزیہ کرنے کا وعدہ کرتا ہے, اور متعلقہ معلومات کو کسی بھی شکل میں فریق ثالث پر ظاہر نہیں کرے گا جس سے ذاتی طور پر آپ کی شناخت ہوتی ہو۔ مخصوص کیریئر بیان برقرار رہے گا۔ اس سروس کو استعمال کرنے کی لاگت سے متعلق اپنے کیریئر سے رابطہ کریں۔</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">صاف</string>
    <string name="clock_introduction">آپ وقت دیکھنے, ساتھ ہی ٹائمر, عالمی گھڑی, اسٹاپ واچ کا استعمال کرنے, الارم سیٹ کرنے, اور مزید کے لیے اس ایپ کا استعمال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="close">بند کریں</string>
    <string name="close_location_service_setting">آپ ترتیبات > رازداری تحفظ > سیکورٹی میں انفرادی ایپس کے لیے اجازتیں منظم یا محدود کریں میں مقام رسائی کو آف کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="cm_terms_content">آپ کو فراہم کی جانے والی سروس کو بہتر بنانے کے لیے، آپ کی پسند کا موبائل نیٹ ورک فراہم کنندہ وائی-فائی نیٹ ورک یا موبائل ڈیٹا کنکشن کا استعمال کرتے ہوئے آپ کا ذاتی ڈیٹا اور اس ڈیوائس کے بارے میں معلومات اپنے سرور پر اپ لوڈ کر سکتا ہے۔ اس معلومات کا استعمال سروس کوالٹی کو بہتر بنانے اور مزید شخصی مواد فراہم کرانے کے لیے صرف اعدادوشمار کے مقاصد کے لیے کیا جائے گا۔ اس معلومات کا استعمال ذاتی طور پر آپ کی شناخت کے لیے نہیں کیا جائے گا اور فریق ثالث کو افشا نہیں کیا جائے گا۔</string>
    <string name="cm_terms_title">موبائل نیٹ ورک فراہم کنندہ معاہدہ</string>
    <string name="compass_introduction">آپ اس ایپ کا استعمال نیوی گیشن, ساتھ ہی کوآرڈینیٹس, ماحولیاتی دباؤ, اور ارتفاع کو دیکھنے کے لیے کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="congratulation_label">آپ مہم جوئی کے لیے تیار ہیں!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">بس ایک سیکنڈ…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">سسٹم تیار کر رہا ہے…</string>
    <string name="congratulation_swipe">سسٹم میں داخل ہونے کے لیے اوپر سوائپ کریں</string>
    <string name="congratulation_title">سیٹ اپ مکمل</string>
    <string name="content_description_complete">مکمل</string>
    <string name="content_description_start">شروع کریں</string>
    <string name="content_introduction">مواد مرکز متعدد چیلنز سے مواد اور سروسز کو اکٹھا کرتا ہے۔ یہاں آپ مضامین پڑھ سکتے, ویڈیو دیکھ سکتے, روزانہ کے نمایاں آئٹم دیکھ سکتے, اور مواد کی سفارشات موصول کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">رسائی پذیری فعال کرنے کے لیے دو انگلیوں سے دبا کر نیچے لے جائیں۔</string>
    <string name="cookies_content_one">جب آپ وال پیپر کیروسل میں تصویر اور کہانیوں پر ٹیپ کرتے ہیں, تو ہم آپ کے براؤزر میں ان کا مکممل ورژن کھول دیں گے۔ Taboola, ہمارا قابل اعتماد فریق ثالث مواد فراہم کنندہ, پھر اضافی مواد اور اشتہارات کی تجویز کر سکتا ہے جو آپ کی دلچسپیوں کے مطابق ہوں گی۔ اگر آپ اس فیچر کو فعال کرنے پر متفق ہیں, تو Taboola براؤزر کے ذریعہ آپ کے ڈیوائس پر کوکیز رکھ دے گا, جیسا کہ Taboola کی &lt;a href =%1$s>کوکی پالیسی&lt;/a> میں وضاحت کی گئی ہے۔ اگر آپ کوکیز کا استعمال مسترد کرتے ہیں, تو وال پیپر کیروسل آئٹم آپ کی لاک اسکرین پر ظاہر ہوتے رہیں گے اور مکمل کہانیاں آپ کے براؤزر میں کھلیں گی, لیکن اضافی تجاویز خصوصی طور پر آپ کے لیے منتخب کردہ نہیں ہوں گی۔ آپ ترتیبات میں کسی بھی وقت اپنی ترجیحات تبدیل کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="cookies_content_two">یہ فیصلہ کریں کہ اپنی دلچسپی کے لحاظ سے مواد کی تجاویز اور اشتہار کو آپ کی پسند کے مطابق بنانے کے لیے آپ ہمارے قابل اعتماد فریق ثالث مواد فراہم کنندہ کو کوکیز کا استعمال کرنے کی اجازت دینا چاہتے ہیں یا نہیں۔</string>
    <string name="cookies_title">نجی کردہ مواد اور کوکیز</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">اگر آپ ابھی وائی-فائی سے مربوط نہیں ہیں, تو آپ کا ڈیوائس موبائل ڈیٹا کا استعمال کرے گا۔ موبائل ڈیٹا استعمال کرنے سے اضافی کیریر فیس لگ سکتی ہے۔</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">چینی روایتی کیلنڈر</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">تاریخ اور وقت سیٹ کریں</string>
    <string name="default_font">ڈیفالٹ</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">اپنا ڈیوائس ان لاک کرنے، Mi Pay لین دین کی تصدیق کرنے یا ایپس یا خدمات میں سائن ان کرنے کے لیے اپنے فنگر پرنٹ کا استعمال کریں۔</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">اپنی ڈیوائس ان لاک کرنے کے لیے یا ایپس اور سروسز میں سائن ان کرنے کے لیے اپنے فنگر پرنٹ کا استعمال کریں.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">سسٹم کے مسائل کا پتہ لگانے اور صارف تجربہ کو بہتر بنانے کے لیے تشخیصی ڈیٹا بھیجیں۔ ایسے ڈیٹا میں ذاتی معلومات شامل ہو سکتی ہیں (جیسے IP, مقام, وغیرہ۔)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس سروس کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔</string>
    <string name="disagree">منسوخ کریں</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ ایسی صورتوں میں آپ ترتیبات میں اس ایپ کا استعمال نہ کرنے یا اجازتیں محدود کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ ایسی صورتوں میں آپ ترتیبات میں اجازتیں محدود کرنے اور اس فیچر کو آف کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">اگر آپ یہ اجازتیں دینے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ ایسی صورتوں میں آپ اس ایپ کا استعمال نہ کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس پروڈکٹ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ ایسی صورتوں میں آپ اس پروڈکٹ کا استعمال نہ کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس سروس کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ ایسی صورتوں میں آپ اس سروس کا استعمال نہ کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_exit_app">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ ایسی صورتوں میں آپ سائن آؤٹ کرنے یا ترتیبات میں اجازتیں محدود کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">اگر آپ یہ اجازتیں دینے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ آپ ترتیبات > بلوٹوتھ > اضافی ترتیبات > Mi لنک میں کسی بھی وقت اس سروس کو آن یا آف کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_function">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس فیچر کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ ایسی صورتوں میں آپ اس فیچر کا استعمال نہ کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_location_service">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس سروس کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">اگر آپ یہ اجازتیں دینے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ مقام سروسز کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ آپ ترتیبات > رازداری تحفظ میں کسی بھی وقت مقام سروسز کو آن یا آف کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">اگر آپ یہ اجازتیں دینے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ Mi اکاؤنٹ سروسز کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ آپ ترتیبات > Mi اکاؤنٹ میں کسی بھی وقت Mi اکاؤنٹ سروسز کو آن یا آف کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">اگر آپ یہ اجازتیں دینے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">اگر آپ یہ اجازتیں نہ دینے کا انتخاب کرتے ہیں, تو سروس عمومی طور پر کام نہیں کر سکے گی۔</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">اگر آپ یہ اجازتیں دینا نہیں چاہتے, تو آپ بلوٹوتھ کا استعمال نہیں کر سکیں گے۔ آپ ترتیبات > بلوٹوتھ میں بلوٹوتھ کو آن اور آف کر سکتے اور بلوٹوتھ ڈیوائسز شامل کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">ہم اجازتوں کا استعمال صرف اسی وقت کریں گے جب آپ اپنے ڈیوائس کی اسکرین تباہ ہونے پر اس سے ڈیٹا منتقل کرنا شروع کریں گے۔ اگر آپ یہ اجازتیں دینے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کا استعمال نہیں کر سکیں گے۔</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">اگر آپ ایسی اجازتیں دینے یا اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے اور اپ لوڈ کرنے سے متفق نہیں ہیں, تو آپ اس ایپ کو استعمال نہیں کر سکیں گے۔ ایسی صورتوں میں آپ ان انسٹال کرنے, سائن آؤٹ کرنے یا ترتیبات میں اجازتیں محدود کرنے کا انتخاب کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="download_introduction">ڈاؤن لوڈز Xunlei کے ذریعہ فراہم کردہ ایک ایپ ہے جس کا استعمال ڈاؤن لوڈ اور Xiaomi ڈیوائسز کا استعمال کرنے والوں کے لیے ڈاؤن لوڈ کردہ مواد (بشمول ایپ اسٹور مواد, ویڈیوز, سسٹم اپ ڈیٹس, تھیمز, اور براؤزر مواد) کو منظم کرنے کے لیے کیا جاتا ہے۔</string>
    <string name="early_morning">صبح</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">رسائی پذیری منسوخ کر دی گئی۔</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">آپ نے 10 سیکنڈ سے زیادہ تک 2 انگلیوں سے اسکرین کو دباتے ہوئے ٹاک بیک چالو کر دیا ہے۔ ٹاک بیک بصری معذوری والے لوگوں کے لیے آواز فیڈبیک فراہم کرتا ہے۔ اگر آپ نے حادثاتی طور پر اسے چالو کر دیا ہے، تو منسوخ کریں بٹن پر ٹیپ کریں، اور پھر اسکرین پر دو بار ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">منسوخ کریں</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ٹھیک</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">CE</string>
    <string name="eras_bc">BCE</string>
    <string name="evening">دوپہر</string>
    <string name="fast_application_introduction">فوری ایپس سروس فریم ورک ایک بنیادی سروس فریم ورک ہے جو فوری ایپس کی تقسیم اور آپریشن کا تعاون کرتا ہے۔</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">h بجے</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">H بجے</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ملی سیکنڈ'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'منٹ'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'منٹ' s'سیکنڈ'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'منٹ' s.S'سیکنڈ'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'سیکنڈ'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'سیکنڈ'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">ڈیفالٹ ٹیکسٹ سائز</string>
    <string name="font_hint_normal">ٹیکسٹ سائز بڑھائیں</string>
    <string name="font_settings_sub_title">سسٹم فانٹ منتخب کریں</string>
    <string name="font_settings_title">فانٹ ترتیبات</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">باڈی</string>
    <string name="font_use_case_title_example">عنوان</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">جمعہ</string>
    <string name="friday_short">جمعہ</string>
    <string name="friday_shortest">جمعہ</string>
    <string name="game_introduction">گیمز پلگ ان آپ کو سائن ان کرنے, آرڈر تیار کرنے, ادائیگیاں مکمل کرنے, کوپن استعمال کرنے, اور پروموشن ایونٹ میں حصہ لینے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">کلاسک</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">ایپ دراز</string>
    <string name="home_settings_title">ڈیفالٹ لانچر منتخب کریں</string>
    <string name="ime_privacy_policy">منتخب شدہ کی بورڈ کے لیے رازداری پالیسی</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">کوئی نیٹ ورک کنکشن نہیں ہے۔ ‎%s پر اس کی بورڈ کی رازداری کی پالیسی دیکھیں۔</string>
    <string name="ims_introduction">IMS سروس بنیادی مواصلاتی صلاحیت فراہم کرتی ہے اور اس کا استعمال ہائی ڈیفینیشن آڈیو اور ویڈیو کالز کے لیے کیا جاتا ہے۔</string>
    <string name="input_method_category">پیغام، نوٹس لکھنے اور ہر چیز کے استعمال کے لیے ڈیفالٹ کی بورڈ چنیں۔ دھیان دیں آپ دیگر فریق ثالث کی بورڈز بعد میں انسٹال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="input_method_setting">کی بورڈ چنیں</string>
    <string name="install_preinstall_app">ایپس لوڈ ہو رہے ہیں…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi انٹرنیٹ کمیونیکیشن سروسز آپ کو دیگر Xiaomi ڈیوائسز کے ساتھ دریافت کرنے, مربوط کرنے, اور بات چیت کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">اگر آپ کا ڈیوائس کھو جاتا ہے, تو آپ دوسرے لوگوں کو اس کا استعمال کرنے اور اپنے ڈیٹا تک رسائی کرنے سے نہیں روک سکیں گے تاوقتیکہ آپ ایک اسکرین لاک سیٹ کریں۔ بہرحال چھوڑیں؟</string>
    <string name="item_facerecognition">چہرہ ان لاک</string>
    <string name="item_fingerprint">فنگرپرنٹ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">صرف اسکرین لاک</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">اسکرین لاک</string>
    <string name="item_return">سیٹ کریں</string>
    <string name="item_skip">چھوڑیں</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">ہنگامی بچاؤ کی ایجنسیوں کے ساتھ مقام کی معلومات کا اشتراک کرنا</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">مزید زبانیں</string>
    <string name="language_settings">زبان چنیں</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">مزید علاقے</string>
    <string name="locale_picker_title">اپنا علاقہ منتخب کریں</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">قانون کے مطابق, موبائل کیریئرز ایمرجنسی بچاؤ کی ایجنسیوں (فائر ڈپارٹمنٹ اور پولیس) کی ضروریات کی پابندی کرنے کے لیے موبائل ڈیوائسز کے مقام کی معلومات حاصل کر سکتے ہیں جو سلامتی اور ایمرجنسی بچاؤ کے مقاصد حاصل کرتے ہیں۔</string>
    <string name="location_introduction">مقام سروسز آپ کے مقام کی معلومات کی بنیاد پر متعدد مقام پر مبنی سروسز فراہم کرتی ہیں۔</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">ایمرجنسی بچاؤ کی ایجنسیاں درخواست کرنے پر آپ کا موجودہ مقام حاصل کر سکتی ہیں</string>
    <string name="lockscreen_introduction">وال پیپر کیروسل آپ کو روزانہ اپنی لاک اسکرین پر تازہ تصاویر موصول کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="media_storage_devices">میڈیا اسٹوریج ڈیوائس</string>
    <string name="media_storage_introduction">یہ سروس ایپس کو فوٹوز, ویڈیوز, آڈیو اور فائلوں تک رسائی کرنے اور محفوظ کرنے کی اجازت دیتی ہے۔</string>
    <string name="message_introduction">آپ اس ایپ کا استعمال ایس ایم ایس بھیجنے اور موصول کرنے کے لیے کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi اکاؤنٹ آپ کو سسٹم اکاؤنٹس میں رجسٹر کرنے, سائن ان کرنے, اور اسے منظم کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="midnight">رات</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">میں نے Mint کی بورڈ رازداری پالیسی کو پڑھ لیا ہے اور اس سے متفق ہوں</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint کی بورڈ رازداری پالیسی</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">آپ کے پاس انٹرنیٹ کنکشن نہیں ہے۔ ‎%s پر خدمت کی شرائط دیکھیں۔</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">آپ کے پاس انٹرنیٹ کنکشن نہیں ہے۔ ‎%s پر صارف معاہدہ دیکھیں۔</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">منتخب</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">تمام غیر منتخب کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">سبھی کو منتخب کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">آئٹمز منتخب کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">مزید</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">منسوخ کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">تصدیق کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">حذف کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">تمام غیر منتخب کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">تمام غیر منتخب کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">تلاش کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">سبھی کو منتخب کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">تمام منتخب کریں</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">آئٹمز منتخب کریں</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">ریفریش کرنے کے لیے نیچے کھینچیں</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">کامیابی کے ساتھ ریفریش کیا گیا</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">ریفریش کر رہا ہے…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">ریفریش کے لیے ریلیز کریں</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">ابھی کے لیے اتنا ہی</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">ابھی کے لیے اتنا ہی</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">بس ایک سیکنڈ…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">آئٹمز کو لوڈ نہیں کیا جا سکا</string>
    <string name="mobile_network">موبائل ڈیٹا کا استعمال کرنا</string>
    <string name="monday">پیر</string>
    <string name="monday_short">پیر</string>
    <string name="monday_shortest">پیر</string>
    <string name="month_april">اپریل</string>
    <string name="month_april_short">اپریل</string>
    <string name="month_april_shortest">اپریل</string>
    <string name="month_august">اگست</string>
    <string name="month_august_short">اگست</string>
    <string name="month_august_shortest">اگست</string>
    <string name="month_december">دسمبر</string>
    <string name="month_december_short">دسمبر</string>
    <string name="month_december_shortest">دسمبر</string>
    <string name="month_february">فروری</string>
    <string name="month_february_short">فروری</string>
    <string name="month_february_shortest">فروری</string>
    <string name="month_january">جنوری</string>
    <string name="month_january_short">جنوری</string>
    <string name="month_january_shortest">جنوری</string>
    <string name="month_july">جولائی</string>
    <string name="month_july_short">جولائی</string>
    <string name="month_july_shortest">جولائی</string>
    <string name="month_june">جون</string>
    <string name="month_june_short">جون</string>
    <string name="month_june_shortest">جون</string>
    <string name="month_march">مارچ</string>
    <string name="month_march_short">مارچ</string>
    <string name="month_march_shortest">مارچ</string>
    <string name="month_may">مئی</string>
    <string name="month_may_short">مئی</string>
    <string name="month_may_shortest">مئی</string>
    <string name="month_november">نومبر</string>
    <string name="month_november_short">نومبر</string>
    <string name="month_november_shortest">نومبر</string>
    <string name="month_october">اکتوبر</string>
    <string name="month_october_short">اکتوبر</string>
    <string name="month_october_shortest">اکتوبر</string>
    <string name="month_september">ستمبر</string>
    <string name="month_september_short">ستمبر</string>
    <string name="month_september_shortest">ستمبر</string>
    <string name="more">مزید</string>
    <string name="morning">صبح</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">یہ صارف کی درخواست کی بنیاد پر موبائل ڈیٹا اور GPS کنکشن استعمال کرنے کی اجازت دیتا ہے۔ اسمارٹ فون کی خصوصیات کی بنیاد پر اکاؤنٹس اور دیگر آئٹمز کو مطابقت پذیر کرنے کے لیے موبائل ڈیٹا استعمال کرنے کی ضرورت ہو سکتی ہے۔</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">جب تک آپ کے پاس ایک لا محدود ڈیٹا پلان نہ ہو, موبائل ڈیٹا استعمال کرنے سے اضافی کیریئر فیس لگ سکتی ہے۔ پھر بھی موبائل ڈیٹا استعمال کریں؟</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">منسوخ کریں</string>
    <string name="move_data_dialog_title">آپ بعد میں ترتیبات میں موبائل ڈیٹا کنکشن کو محدود کر سکتے ہیں</string>
    <string name="move_data_dialog_use">استعمال کریں</string>
    <string name="msim_setting_default_data">ڈیٹا سم</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">کال کے لیے ڈیفالٹ سم</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM کارڈ کی ترتیبات</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d سم کارڈ ملا</string>
    <string name="multisim_settings_title">SIM 2 کارڈ ملے ہیں</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">اشارہ گائیڈ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">مکمل اسکرین اشارے</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">بٹن</string>
    <string name="next">اگلا</string>
    <string name="next_fingerprint">اگلا</string>
    <string name="night">شام</string>
    <string name="noon">مڈ ڈے</string>
    <string name="note_introduction">یہ ایپ آپ کو نوٹس بنانے, دیکھنے, اور ترمیم کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">بنیادی ترتیبات</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">آن کریں</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">نجی کردہ اشتہار تجاویز کے آف ہونے پر بھی, آپ کو اتنے ہی اشتہارات دکھیں گے جتنے فیچر کے آن ہونے پر دکھتے ہیں۔ تاہم, اشتہارات, مزید متعلقہ نہیں ہوں گے کیونکہ وہ آپ کی ذاتی ترجیحات پر مبنی نہیں ہوں گے۔</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">نجی کردہ اشتہار تجاویز کے آف ہونے پر بھی, آپ سسٹم ایپس میں اتنے ہی اشتہارات دیکھیں گے جتنے فیچر کے آن ہونے پر دیکھتے ہیں۔ تاہم, Xiaomi اور فریق ثالث پلیٹ فارموں سے اشتہارات, مزید متعلقہ نہیں ہوں گے کیونکہ وہ آپ کی ذاتی ترجیحات پر مبنی نہیں ہوں گے۔</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">آف کریں</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">اشتہارات نجی بنانا آن کریں</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">اشہارات کو شخصی بنائیں</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">آپ کی دلچسپیوں کی بنیاد پر شخصی اشتہارات</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">خودکار سسٹم اپ ڈیٹ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ اور انسٹال کرنے کے لیے سسٹم بہترین وقت منتخب کرے گا۔ تبدیلیاں لاگو کرنے کے لیے آپ کا ڈیوائس خودکار طور پر ری بوٹ ہوگا۔</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ اور انسٹال کرنے کے لیے سسٹم کو بہترین وقت منتخب کرنے کی اجازت دیں۔ تبدیلیاں لاگو کرنے کے لیے آپ کا ڈیوائس خودکار طور پر ری بوٹ ہوگا۔</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">وال پیپر کیروسل</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi کے لیے Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">رازداری پالیسی</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">روزانہ اپنے لاک اسکرین پر کیوریٹ کی گئی تصاویر اور کہانیاں پائیں۔ %1$s اور %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">صارف لائسنس معاہدہ</string>
    <string name="other_settings_get_apps">خودکار طور پر ایپس کو اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"تازہ ترین خصوصیات استعمال کرنے کے لیے سسٹم اور فریق ثالث پارٹنر ایپس کو GetApps کے ذریعہ اپ ڈیٹ کریں۔
آپ GetApps > ترتیبات > خودکار اپ ڈیٹس میں خودکار اپ ڈیٹس آف کر سکتے ہیں۔"</string>
    <string name="other_settings_location">محل وقوع</string>
    <string name="other_settings_location_summary">مقام پر مبنی سروسز فراہم کرنے کے لیے ایپس اور ویب سائٹس کو اپنے مقام کی معلومات تک رسائی کی اجازت دیں</string>
    <string name="other_settings_quality_service">سسٹم Daemon کی اجازتیں</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">سسٹم Daemon کا استعمال سسٹم کے استحکام اور کارکردگی کو بہتر بنانے کے لیے کیا جاتا ہے۔ عمومی طور پر کام کرنے کے لیے, اس سروس کو ڈیوائس اسٹوریج میں آئٹمز تک رسائی کرنے اور محفوظ کرنے کے لیے اجازتوں کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"خودکار طور پر Xiaomi کو تشخیصی, ڈیوائس, اور ایپ استعمال ڈیٹا بھیجنے کے ذریعہ اپنے تجربے کو بہتر بنانے میں مدد کریں۔ اس سے بیٹری کی مدت, سسٹم اور ایپ استحکام, اور مزید کو بہتر بنانے میں مدد ملے گی۔
جو ڈیٹا آپ بھیجیں گے وہ آپ کے ڈیوائس اور اس کے استعمال کے طریقے کے بارے میں عام معلومات پر مشتمل ہوگا (جیسے بیٹری لیول, سسٹم اور ایپ کی سرگرمی, اور نقائص)۔ ڈیٹا کا استعمال Xiaomi ڈیوائسز کو بہتر بنانے کے لیے کیا جائے گا۔
اس فیچر کو آف کرنے سے ضروری سروسز جیسے سسٹم اپ ڈیٹ اور سیکورٹی کے لیے ضروری معلومات بھیجنے کی آپ کے ڈیوائس کی اہلیت متاثر نہیں ہوگی۔
آپ ترتیبات > پاسورڈز > سیکورٹی > رازداری > استعمال اور تشخیص سے اس فیچر کو کنٹرول کر سکتے ہیں۔"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">خودکار طور پر Xiaomi کو تشخیصی, ڈیوائس, اور ایپ استعمال ڈیٹا بھیجنے کے ذریعہ اپنے تجربے کو بہتر بنانے میں مدد کریں۔ اس سے بیٹری کی مدت, سسٹم اور ایپ استحکام, اور مزید کو بہتر بنانے میں مدد ملے گی۔</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">استعمال اور تشخیصی ڈیٹا بھیجیں</string>
    <string name="other_settings_user_experience">صارف تجربہ پروگرام</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">ہمارے ساتھ اپنے استعمال کے اعدادوشمار اور تجزیوں کا اشتراک کرکے ہمارے پروڈکٹ اور سروسز کو بہتر بنانے میں ہماری مدد کریں۔</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">تفصیلات دیکھیں</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">کیلنڈر تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">فوری ایپس کو کیلنڈر تک رسائی کی اجازت دینے کے لیے;</string>
    <string name="permission_account">اپنے ڈیوائس پر اکاؤنٹس تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi اکاؤنٹ کے ساتھ سائن ان کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">انسٹالیشن پیکیج کو پارس اور اسکین کرنے کے لیے اسٹوریج تک رسائی کے لیے</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">اسٹوریج تک رسائی کرنا</string>
    <string name="permission_backup_introduction">اپنے ڈیوائس پر بیک اپ تک رسائی کرنا اور محفوظ کرنا</string>
    <string name="permission_call_records">کال ہسٹری تک رسائی کریں</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">آپ کے دوسرے موافق ڈیوائسز کو اجازت دینے کے لیے جنھیں آپ کال ہسٹری تک رسائی کے لیے اس ڈیوائس سے مربوط کرتے ہیں۔ یہ صرف اس وقت ہوگا جب آپ کو کسی دوسرے ڈیوائس کے ذریعہ کال ہسٹری تک رسائی کی بہت زیادہ ضرورت ہو۔ بلوٹوتھ کے ذریعہ سسٹم کی طرف سے اشتراک کردہ کال ہسٹری اور رابطے صرف مقامی طور پر آپ کے ڈیوائس پر کیشے کیے جائیں گے اور صرف آپ کی اجازت سے ان کے ساتھ اشتراک کیا جائے گا۔</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">بلاک شدہ آئٹم دکھانے کے لیے کال ہسٹری تک رسائی کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">فون حیثیت تک رسائی کرنے, کال ریکارڈ کرنے, اور ان کمنگ کال کے دوران ریکارڈنگ موقوف کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">الارم ڈیٹا محفوظ کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_contact">رابطوں تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permission_contact_describe">رابطوں تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">اپنی شناخت کی تصدیق کرنے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">آپ کے دوسرے موافق ڈیوائسز کو اجازت دینے کے لیے جنھیں آپ رابطوں تک رسائی کے لیے اس ڈیوائس سے مربوط کرتے ہیں۔ یہ صرف اسی وقت ہوگا جب آپ بلوٹوتھ آن کریں گے یا بلوٹوتھ آن ہونے پر اپنے رابطے میں ترمیم کریں گے۔</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">لائٹ موڈ میں ہوم اسکرین ایمرجنسی رابطہ فیچر کا استعمال کرنے اور بات چیت کی اطلاعات ڈسپلے کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">ایس ایم ایس اور ایم ایم ایس کی متعلقہ رابطہ معلومات ڈسپلے کرنے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_contact_introduction">بلاک لسٹ کا فنکشن فراہم کرنے اور ایمرجنسی رابطوں کو کال کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_device">ڈیوائس معلومات تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">ڈیوائس معلومات تک رسائی کے لیے (جیسے کیریئر کا نام);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">ڈیوائس حیثیت تک رسائی کرنے اور پہنے جانے والے ڈیوائسز سے اس کی مواصلات کے لیے;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">ایس ایم ایس اور ایم ایم ایس بھیجنے اور موصول کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">سائن ان ماحول کی حفاظت کو یقینی بنانے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">مختلف ڈیوائس کے ساتھ وابستہ سروسز کی شناخت کے لیے</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">مختلف ڈیوائس کی شناخت کے لیے</string>
    <string name="permission_direct_call">کال کریں</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">بلاک لسٹ میں آئٹم شامل کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_download_introduction">ڈاؤن لوڈ کردہ آئٹم پکڑنے اور اپنے ڈیوائس پر انھیں محفوظ کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">نزدیکی ڈیوائسز تلاش کرنے کے لیے, Mi لنک کو انٹرنیٹ سے مربوط ہونے اور درج ذیل اجازتوں کی ضرورت ہے:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">اپنے ڈیوائس کے ساتھ وابستہ سروسز فراہم کرنے کے لیے IMEI تک رسائی کے لیے</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">ڈیوائس پر فوٹوز اور ویڈیوز محفوظ کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_location">مقام کی معلومات تک رسائی کریں:</string>
    <string name="permission_location_describe">مقام تک رسائی کریں</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">وائی-فائی نیٹ ورک ناموں تک رسائی کے لیے;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">فوری ایپس کو آپ کے مقام تک رسائی کی اجازت دینے کے لیے;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">دستیاب کم پاور استعمال کرنے والے بلوٹوتھ ڈیوائسز کو ڈسپلے کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">بلوٹوتھ یا وائی-فائی کا استعمال کرتے ہوئے دریافت اور کنکشن سروسز فراہم کرنے کے لیے آپ کے مقام تک رسائی کے لیے;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">متعدد مقام مبنی سروسز فراہم کرنے کے لیے آپ کے یقینی مقام تک رسائی کے لیے۔</string>
    <string name="permission_location_introduction">مقام پر مبنی سروسز تک رسائی کے لیے</string>
    <string name="permission_log_introduction">لاگ محفوظ کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_login_introduction">سائن ان کرنے اور سسٹم اکاؤنٹس منظم کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_make_a_call">کال کریں</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">فوری ایپس کو کال کرنے کی اجازت دینے کے لیے;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">یہ چیک کرنے کے لیے کہ ایپس فائلوں تک رسائی کے دوران رازداری سے متعلق اجازتوں کا استعمال کیسے کرتی ہیں</string>
    <string name="permission_message_introduction">بلاک شدہ رابطوں کو پیغامات بھیجنے کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">ڈیوائسز کی شناخت کے لیے IMEI تک رسائی کے لیے</string>
    <string name="permission_phone_network">ڈاؤن لوڈ کے قابل آئٹم آپٹمائز اور ایڈجسٹ کرنے کے لیے نیٹ ورک کی قسم تک رسائی کے لیے</string>
    <string name="permission_phone_service">فون نمبر, IMEI, اور IMSI تک رسائی کریں</string>
    <string name="permission_photo_introduction">گیلری میں تصاویر محفوظ کرنے اور اسٹیٹس شائع کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_photo_video">فوٹوز لیں اور ویڈیو ریکارڈ کریں:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">فوٹوز لینے, ویڈیو ریکارڈ کرنے, اور فلیش استعمال کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_picture_introduction">فوٹوز اور ویڈیوز محفوظ کرنے, ترمیم کرنے, اور مطابقت پذیر کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">اس ڈیوائس پر انسٹال کردہ ایپس کی فہرست تک رسائی</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">ڈاؤن لوڈ کردہ ایپس کو اپ ڈیٹ کرنے اور پیکیج انسٹالر کے ذریعہ استعمال کی جانے والی ایپ معلومات کی تصدیق کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_call_records">کال ہسٹری ترمیم کریں</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">کال ہسٹری میں آئٹم شامل کرنے اور بلاک شدہ کال حذف کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_read_contacts">رابطوں تک رسائی کرنا</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">ڈیوائس کے اسٹوریج تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">ڈاؤن لوڈ کردہ سورس فائلوں اور سورس کنفیگریشن فائلوں تک رسائی کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_message">ٹیکسٹ پیغامات تک رسائی کریں</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">نوٹس اور منسلکات تک رسائی کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_read_send_message">ایس ایم ایس بھیجیں اور موصول کریں</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">فوری ایپس کو ایس ایم ایس بھیجنے اور موصول کرنے کی اجازت دینے کے لیے:</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">فعالیت ایس ایم ایس بھیجنے اور موصول کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">ایس ایم ایس موصول کرنے, دیکھنے, اور بھیجنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">ایم ایم ایس بھیجیں اور موصول کریں</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">ایم ایم ایس موصول کرنے, دیکھنے, اور بھیجنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">کال ہسٹری تک رسائی اور ترمیم کریں</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">کال ہسٹری دکھانے اور ترمیم کرنے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">رابطوں تک رسائی اور ترمیم کریں</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">فوری ایپس کو رابطے تک رسائی اور ترمیم کرنے کی اجازت دینے کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">رابطے دیکھنے اور منظم کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">آئٹم تک رسائی کریں اور اسٹوریج میں محفوظ کریں</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">اسٹور کرنے, ڈسپلے کرنے, ترمیم کرنے, مطابقت پذیر کرنے, اور اپنے فوٹو اور ویڈیو ڈاؤن لوڈ کرنے کے لیے.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">انسٹالیشن پیکیج کو پارس کرنے اور اسکین کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">فوٹوز یا ویڈیوز لینے کے بعد اپنے ڈیوائس پر فائلیں محفوظ کرنے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">ڈاؤن لوڈ کردہ مواد کو کیشے کرنے, رسائی کرنے, اور منظم کرنے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">فوری ایپس کو فائلوں تک رسائی کرنے, کیشے کرنے, اور ترمیم کرنے کی اجازت دینے کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_write_file">اپنے ڈیوائس تک رسائی کریں اور فائلیں اور فوٹوز محفوظ کریں</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">اپنے ڈیوائس تک رسائی کرنے, آئٹم محفوظ کرنے, اور انھیں منتخب کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">ڈیوائس اسٹوریج پر آئٹمز تک رسائی کرنے یا محفوظ کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">ہوم اسکرین آئٹمز تک رسائی کرنے اور محفوظ کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">آڈیو ریکارڈنگ تک رسائی کرنے اور محفوظ کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_recording">کال اور آڈیو ریکارڈ کریں:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">ویڈیو ریکارڈ کرتے وقت آڈیو ریکارڈ کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">اسکرین ریکارڈنگ تک رسائی کرنے اور محفوظ کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_send_message">ایس ایم ایس بھیجیں</string>
    <string name="permission_use_camera">کیمرا تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">فوٹوز لینے, ویڈیو ریکارڈ کرنے, اور فلیش استعمال کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">فلیش لائٹ فیچر کا سپورٹ کرنے یا نہ کرنے کا تعین کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">فوری ایپس کو کیمرا تک رسائی کی اجازت دینے کے لیے;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">ویڈیو کالز کرنے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_use_microphone">مائکرو فون تک رسائی کریں</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">ویڈیو ریکارڈ کرتے وقت آڈیو ریکارڈ کرنے کے لیے;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">ریکارڈنگ کی حیثیت دکھانے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">فوری ایپس کو مائکروفون تک رسائی کی اجازت دینے کے لیے;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">آڈیو ریکارڈ کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">وائرس اسکین انجام دینے اور اپنے ڈیوائس کو آپٹمائز کرنے کے لیے</string>
    <string name="permission_write_device_store">ڈیوائس اسٹوریج میں آئٹمز کو محفوظ کریں</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">ڈاؤن لوڈ کردہ سروس کنفیگریشن فائلیں کیشے کرنے کے لیے۔</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei سروسز فراہم کرنے کے لیے سائن ان کرنے اور سسٹم اکاؤنٹس منظم کرنے کے لیے</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(بشمول POCO لانچر رازداری پالیسی اور صارف معاہدہ)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO لانچر رازداری پالیسی</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO لانچر صارف معاہدہ</string>
    <string name="position_header">مقام کی معلومات اشتراک کرنا</string>
    <string name="position_subheading">مقام کی معلومات</string>
    <string name="pref_title_data_slot">ترجیحی ڈیٹا SIM کارڈ</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">ترجیحی صوتی SIM کارڈ</string>
    <string name="privacy_content_one">وال پیپر کیروسل کی تجاویز Taboola کی طرف سے تقویت یافتہ ہیں, جو ہمارا قابل اعتماد فریق ثالث مواد فراہم کنندہ ہے۔ یہ مواد فراہم کرنے کے لیے, Taboola کو آپ کے ڈیوائس سے غیر ذاتی ڈیٹا تک رسائی کرنے اور اسٹور کرنے کی ضرورت ہوتی ہے, جس میں آپ کے سسٹم کی زبان اور براؤزر کی قسم شامل ہے۔ آپ Taboola کی &lt;a href =%1$s>رازداری پالیسی&lt;/a> اور &lt;a href =%2$s>صارف معاہدہ&lt;/a> میں یہ جان سکتے ہیں کہ Taboola کس طرح اکٹھا کردہ ڈیٹا کا استعمال کرتا ہے۔ جاری رکھنے سے پہلے ان دستاویزات میں فراہم کردہ شرائط اور ضابطے پڑھیں اور اتفاق کریں۔ اگر آپ اتفاق نہیں کرتے, تو وال پیپر کیروسل سروسز غیر فعال ہو جائیں گی۔</string>
    <string name="privacy_policy">رازداری پالیسی</string>
    <string name="privacy_provision_more">رازداری تحفظ کے بارے میں مزید جانیں</string>
    <string name="privacy_provision_summary">رازداری تحفظ ہمارے پروڈکٹس کی ڈیزائن کے پیچھے ایک عہد ہے</string>
    <string name="privacy_provision_text">ہم آپ کی رازداری کا احترام کرنے اور تحفظ کرنے کے لیے عہد بستہ ہیں۔ انفارمیشن سیکورٹی کے میدان میں تحقیق اور ترقی کو ترجیح دیتے ہوئے, Xiaomi مسلسل طریقہ کار, طرز عمل, اور آپ کے ڈیٹا کا تحفظ کرنے والے تکنیکی حل کو بہتر بنانے پر کام کرتا ہے۔ پورے بورڈ میں آپ کی رازداری کو یقینی بنانے کے لیے ہم اپنے شرکا کے ساتھ ہماری تازہ ترین حصولیابیوں کا اشتراک بھی کرتے ہیں۔</string>
    <string name="privacy_provision_title">رازداری</string>
    <string name="privacy_refuse">غیر متفق</string>
    <string name="privacy_title">شرائط اور رازداری پالیسی</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">متعلقہ قوانین, ضابطوں, اور رازداری پالیسیوں کے مطابق ہم آپ کی ذاتی معلومات کی حفاظت کریں گے۔</string>
    <string name="provision_back">واپس</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>اپنے منتخب کردہ کی بورڈ کی &lt;a href=%1$s>رازداری پالیسی&lt;/a > دیکھیں۔&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">رازداری کا بیان</string>
    <string name="provision_next">اگلا</string>
    <string name="provision_skip_underline">چھوڑیں</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">تجویز کردہ</string>
    <string name="recorder_introduction">آپ اس ایپ کو آڈیو ریکارڈ کرنے اور ریکارڈنگ کو کلاؤڈ پر بیک اپ لینے کے لیے استعمال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="refuse_cookie">کوکیز مسترد کریں</string>
    <string name="require_authority_list_statement">عمومی طور پر کام کرنے کے لیے, اس سروس کو درج ذیل اجازتوں کی ضرورت ہے:</string>
    <string name="require_authority_statement">ہمیں آپ کو بنیادی سروسز فراہم کرنے کی اجازت دینے کے لیے, آپ کو آپ کی ذاتی معلومات جمع کرنے کے لیے ہمیں مندرجہ ذیل اجازتیں دینے کی ضرورت ہے:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">ہمیں آپ کو یہ سروس فراہم کرنے کی اجازت دینے کے لیے, آپ کو آپ کی ذاتی معلومات جمع کرنے کے لیے ہمیں مندرجہ ذیل اجازتیں دینے کی ضرورت ہے:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">عمومی طور پر کام کرنے کے لیے, اس سروس کو انٹرنیٹ سے مربوط ہونے اور درج ذیل اجازتوں کی ضرورت ہے:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">عمومی طور پر کام کرنے کے لیے, اس سروس کو انٹرنیٹ سے مربوط ہونے اور درج ذیل اجازتوں کی ضرورت ہے:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">عمومی طور پر کام کرنے کے لیے, اس سروس کو انٹرنیٹ سے مربوط ہونے اور درج ذیل اجازتوں کی ضرورت ہے:</string>
    <string name="saturday">سنیچر</string>
    <string name="saturday_short">سنیچر</string>
    <string name="saturday_shortest">سنیچر</string>
    <string name="screen_recording_introduction">یہ ایپ آپ کی اسکرین پر ہونے والی چیزوں کو ریکارڈ کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="security_introduction">آپ اپنے ڈیوائس پر ٹریش کو صاف کرنے, وائرس تلاش اور نارمل کرنے, گیمنگ کے لیے کارکردگی آپٹمائز کرنے, بیٹری کی بچت کرنے, ایپس منظم کرنے, اجازتوں, اور مزید کے لیے اس ایپ کو استعمال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">سائن ان کرنے اور سسٹم اکاؤنٹس منظم کرنے کے لیے</string>
    <string name="select_font_modele_tips">آپ تھیم میں ہمیشہ ایک نیا فانٹ منتخب کر سکتے ہیں</string>
    <string name="send">بھیجیں</string>
    <string name="service_agreement">میں نے شرائط و ضوابط کو پڑھ لیا ہے اور سے اتفاق کیا ہے۔</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei نیٹ ورک سروسز صارف معاہدہ</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>جاری رکھنے سے پہلے &lt;a href=%1$s>Mi لنک رازداری پالیسی&lt;/a > کو پڑھیں اور متفق ہوں۔&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi انٹرنیٹ مواصلات سروسز</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>جاری رکھنے سے پہلے&lt;a href=%1$s>مقام سروسز رازداری بیان&lt;/a > کو پڑھیں اور متفق ہوں۔&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi اکاؤنٹ</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">رابطے اور فون</string>
    <string name="service_name_album">گیلری</string>
    <string name="service_name_application_package">پیکج انسٹالر</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">بیک اپس</string>
    <string name="service_name_bluetooth">بلوٹوتھ</string>
    <string name="service_name_calculator">کیلکولیٹر</string>
    <string name="service_name_camera">کیمرا</string>
    <string name="service_name_carrier">کیریئر سروسز پر بیان</string>
    <string name="service_name_clock">گھڑی</string>
    <string name="service_name_compass">کمپاس</string>
    <string name="service_name_content_center">مواد مرکز</string>
    <string name="service_name_download">ڈاؤن لوڈ</string>
    <string name="service_name_fast_application">کوئیک ایپس فریم ورک</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi لنک</string>
    <string name="service_name_game">گیمز پلگ ان</string>
    <string name="service_name_google_service">Google سروسز پر بیان</string>
    <string name="service_name_ims">IMS سروس</string>
    <string name="service_name_location">مقام سروسز</string>
    <string name="service_name_lockscreen">وال پیپر کیروسل</string>
    <string name="service_name_message">پیغام رسانی</string>
    <string name="service_name_note">نوٹس</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">ریکارڈر</string>
    <string name="service_name_screen_recording">اسکرین ریکارڈر</string>
    <string name="service_name_security">سیکورٹی</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi سروس فریم ورک</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">ہوم اسکرین سروس پلگ ان</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>ہماری &lt;a href=%1$s>رازداری پالیسی&lt;/a > کو پڑھیں اور اتفاق کریں۔&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei رازداری پالیسی</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>جاری رکھنے سے پہلے &lt;a href=%1$s>Xunlei رازداری پالیسی&lt;/a > اور &lt;a href=%1$s>Xunlei نیٹ ورک سروسز صارف معاہدہ&lt;/a > کو پڑھیں اور اتفاق کریں۔&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">رازداری پالیسی</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>ہماری &lt;a href=%1$s>رازداری پالیسی&lt;/a> کو پڑھیں اور اتفاق کریں۔&lt;br/>&lt;br/>Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> کے معیارات کے مطابق, متعلقہ ایپ کے چلنا بند کر دینے کے بعد متعین وقت (تقریباً &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) کے اندر ایک بار کی اجازت واپس لے لی جائے گی۔ اگر آپ اس مختصر مدت کے دوران ایپ کھولتے ہیں تو اجازت واپس لے لی جائے گی۔&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM کارڈ کی فعالیت</string>
    <string name="servicestate_title">بنیادی سروسز پر بیان</string>
    <string name="setting_locale">علاقہ سیٹ کر رہا ہے…</string>
    <string name="shut_down">بند کریں</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM کارڈ چیک کیا جا رہا ہے…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">سم کارڈ نہیں ملا۔ یقینی بنائیں کہ سم کارڈ ٹھیک سے انسٹال ہے اور آپ کے بیلنس میں کافی فنڈ موجود ہے۔</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">موبائل ڈیٹا نیٹ ورک سے مربوط ہونے کی اجازت دیں؟ اگر آپ ایسا کرتے ہیں, تو جو سم کارڈ آپ داخل کریں گے اسے موبائل ڈیٹا نیٹ ورک سے مربوط کرنے کے لیے استعمال کیا جائے گا۔</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIM کارڈ چیک کیا جا رہا ہے…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM کارڈ داخل کریں</string>
    <string name="sim_card_detection_info">اپنا SIM کارڈ داخل کرنے کے لیے، آپ کے آلے کے ساتھ دی گئی ہدایات پڑھیں۔</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"جاری رکھنے سے پہلے سم کارڈ داخل کریں۔ اگر آپ ایک سم کارڈ کے بغیر اکاؤنٹ بناتے ہیں تو ڈیوائس تلاش کریں اور مطابقت پذیری سے متعلق فنکشن آپ کے لیے پوری طرح دستیاب نہیں ہوں گے۔ یہ ڈیوائس eSIM کا تعاون کرتا ہے۔ "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM فعال کرنے کے لیے ٹیپ کریں۔</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">سم کارڈ نیٹ ورک سے نہیں جڑ سکا</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM فعال کریں</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">فعال نہیں</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">جاری رکھیں</string>
    <string name="sim_redetection">دوبارہ چیک کریں</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">آپ کا سم کارڈ ایک درست کیریئر نیٹ ورک سے مربوط نہیں ہو سکا۔ یقینی بنائیں کہ آپ کے بیلنس میں کافی فنڈ ہے اور دوبارہ مربوط کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">یہ اختیار منتخب کرنے سے پہلے یقینی بنائیں کہ آپ مکمل اسکرین اشارے استعمال کرنا جانتے ہیں۔</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">منسوخ کریں</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ٹھیک</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">مکمل اسکرین اشارے</string>
    <string name="skip_underline">اس مرحلہ کو چھوڑیں</string>
    <string name="start_up_slogan">صرف آپ کا</string>
    <string name="summary_not_set">سیٹ نہیں</string>
    <string name="sunday">اتوار</string>
    <string name="sunday_short">اتوار</string>
    <string name="sunday_shortest">اتوار</string>
    <string name="system_navigation_mode">سسٹم نیوی گیشن موڈ</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">ہوم اسکرین سروس پلگ ان آپ کو بنیادی خصوصیات فراہم کرتی ہے جیسے ہوم اسکرین, سسٹم UI, اور اسکرین شاٹ۔</string>
    <string name="term_condition_detail">روزانہ اپنے لاک اسکرین پر شاندار تصاویر اور مزیدار کہانیاں پائیں۔ آپ کی رضامندی کے بغیر یہ فیچر نجی بنانے کے لیے آپ کے ڈیٹا کا استعمال نہیں کرے گا۔ اس فیچر کا استعمال کرنے سے پہلے فریق ثالث فراہم کنندہ کی &lt;a href =%1$s>رازداری پالیسی&lt;/a> اور &lt;a href =%2$s>صارف معاہدہ&lt;/a> کو پڑھیں اور اتفاق کریں۔</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">شرائط و ضوابط</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi اسٹور</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">اجازت مینیجر</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI معاون</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">ایپ والٹ</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">بیک اپ سروس</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Fused location provider</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi انٹرنیٹ مواصلات سروسز</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">ڈیوائس تلاش کریں</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">گیمز</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">ہوم اسکرین</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML ویور</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi لنک</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">لینڈ اسکیپ ویو</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi اکاؤنٹ</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI ترتیبات</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">پیکج انسٹالر</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">متوازی ونڈوز</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">مکرر فقرے</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">پاور ڈٹیکٹر</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">بیٹری اور کارکردگی</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">فوری ایپس</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">محفوظ عنصر اپلیکیشن</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Mi فعالیت سروس</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">اسمارٹ سروسز</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">اعداد و شمار</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">خود رجسٹریشن سروس</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">ترجمہ سروس</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">سسٹم اپ ڈیٹ سروس (اپ ڈیٹ کے لیے آن لائن چیک کرتا ہے اور نئے ورژن کے بارے میں مطلع کرتا ہے)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">سسٹم کا استعمال کرنے سے پہلے, آپ کو ہمارے صارف معاہدہ اور رازداری پالیسی کو پڑھنا اور اس سے متفق ہونا ضروری ہے۔ متعلقہ قوانین, ضابطوں, اور رازداری پالیسیوں کے مطابق ہم آپ کی ذاتی معلومات کا تحفظ کریں گے۔ آپ کا ڈیوائس فعال ہونے پر, مندرجہ ذیل سروسز نیٹ ورک سے مربوط ہوں گی اور آپ کے مقام تک رسائی کریں گی:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">وال پیپر</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

اس فیچر کا استعمال کرنے سے پہلے آپ کو Facemoji رازداری پالیسی سے متفق ہونا ہوگا۔"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

اس فیچر کا استعمال کرنے سے پہلے آپ کو Kika رازداری پالیسی سے متفق ہونا ہوگا۔"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">اس فیچر کا استعمال کرنے سے پہلے آپ کو Mint کی بورڈ رازداری پالیسی سے اتفاق کرنا ضروری ہے.</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play سروسز</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">اسمارٹ کارڈ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi سروس فریم ورک</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji رازداری پالیسی</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika رازداری پالیسی</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">مارشل لاء ہٹانے کی سالگرہ</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">جارحیت مخالف دن</string>
    <string name="the_arbor_day">آربر ڈے</string>
    <string name="the_armed_forces_day">یوم مسلح افواج</string>
    <string name="the_armys_day">پی ایل اے ڈے</string>
    <string name="the_childrens_day">یوم اطفال</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">یوتھ ڈے</string>
    <string name="the_christmas_day">کرسمس</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">ڈبل نائنتھ فیسٹول</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ڈریگن بوٹ تہوار</string>
    <string name="the_easter_day">ایسٹر</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">چینی نئے سال کی شام</string>
    <string name="the_fifth_day">چینی نئے سال کا پانچواں دن</string>
    <string name="the_fools_day">اپریل فول ڈے</string>
    <string name="the_forth_day">چینی نئے سال کا چوتھا دن</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ہانگ کانگ ایس اے آر یوم قیام</string>
    <string name="the_international_womens_day">یوم خواتین</string>
    <string name="the_laba_festival">لابا تہوار</string>
    <string name="the_labour_day">لیبر ڈے</string>
    <string name="the_lantern_festival">لالٹین کا تہوار</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">درمیان خزاں تہوار</string>
    <string name="the_national_day">قومی دن</string>
    <string name="the_national_father_day">سن یات سین کی یوم پیدائش</string>
    <string name="the_new_years_day">نیا سال</string>
    <string name="the_night_of_sevens">کوئیکسی تہوار</string>
    <string name="the_partys_day">سی پی سی ڈے</string>
    <string name="the_peace_day">یاد آوری کا دن</string>
    <string name="the_retrocession_day">یوم رجعت</string>
    <string name="the_second_day">چینی نئے سال کا دوسرا دن</string>
    <string name="the_seventh_day">چینی نئے سال کا ساتواں دن</string>
    <string name="the_sixth_day">چینی نئے سال کا چھٹا دن</string>
    <string name="the_spirit_festival">گھوسٹ تہوار</string>
    <string name="the_spring_festival">چینی نیا سال</string>
    <string name="the_teachers_day">یوم اساتذہ</string>
    <string name="the_third_day">چینی نئے سال کا تیسرا دن</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">یوم اطفال</string>
    <string name="the_tw_youth_day">یوتھ ڈے</string>
    <string name="the_united_nations_day">اقوام متحدہ کا دن</string>
    <string name="the_valentines_day">ویلنٹائن ڈے</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">پانی لالٹین تہوار</string>
    <string name="thursday">جمعرات</string>
    <string name="thursday_short">جمعرات</string>
    <string name="thursday_shortest">جمعرات</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">وقت سیٹ کریں</string>
    <string name="time_picker_label_hour">گھنٹہ</string>
    <string name="time_picker_label_minute">منٹ</string>
    <string name="title_fingerprint">اسکرین لاک سیٹ کریں</string>
    <string name="title_set_fingerprint">اسکرین لاک</string>
    <string name="today">آج</string>
    <string name="tomorrow">آنے والا کل</string>
    <string name="tuesday">منگل</string>
    <string name="tuesday_short">منگل</string>
    <string name="tuesday_shortest">منگل</string>
    <string name="user_agreement">صارف معاہدہ</string>
    <string name="voice_assist_desp">اپنے فون میں \"Mi AI\" کہیں۔ Mi AI آپ کی آواز شناخت کرے گا اور آپ کے ڈیوائس کو کنٹرول کرنے کے قابل ہوگا۔</string>
    <string name="voice_assist_title">آواز کے ساتھ جگائیں</string>
    <string name="wc_dialog_agree">متفق</string>
    <string name="wc_dialog_reject">غیر متفق</string>
    <string name="wc_dialog_summary">وال پیپر کیروسل روزانہ آپ کی لاک اسکرین پر حیرت انگیز تصاویر اور دلچسپ کہانیاں فراہم کرتا ہے۔</string>
    <string name="wc_dialog_title">بہتر بنایا گیا لاک اسکرین</string>
    <string name="wc_double_check_agree">آزمائیں</string>
    <string name="wc_double_check_reject">نہیں شکریہ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">آپ یہ دیکھنے کے لیے وال پیپیر کیروسل آن کر سکتے ہیں کہ یہ آپ کے لیے کام کرتا ہے۔ یاد رکھیں کہ آپ ہمیشہ ترتیبات > لاک اسکرین میں وال پیپر کیروسل آن اور آف کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="wc_double_check_title">وال پیپر کیروسل آزمائیں</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">اس فیچر کا استعمال کرنے سے پہلے فریق ثالث مواد فراہم کنندہ کی &lt;a href=\"%1$s\">رازداری پالیسی&lt;/a> اور &lt;a href=\"%2$s\">صارف معاہدہ&lt;/a> کو پڑھیں اور اتفاق کریں۔</string>
    <string name="wednesday">بدھ</string>
    <string name="wednesday_short">بدھ</string>
    <string name="wednesday_shortest">بدھ</string>
    <string name="welcome">خوش آمدید</string>
    <string name="withdraw_consent">اگر آپ رضامندی واپس لیتے ہیں, تو وال پیپر کیروسل سروسز غیر فعال ہو جائیں گی۔</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">کل</string>
    <string name="zone_picker_title">ٹائم زون چنیں</string>
</resources>
