<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">यदि तपाईं आफ्नो डिभाइसबाट गैर व्यक्तिगत डाटाको प्रयोग र पहुँच गर्नका लागि दिइएको सहमति फिर्ता लिनुहुन्छ भने, वालपेपर कार्सेल सेवाहरू निष्क्रिय हुनेछन् र एकत्रित गरिएको डाटा लागू कानून र नियमहरु मा निर्दिष्ट गरिएको अवधि भित्रमा मेटाइनेछ।</string>
    <string name="accessibility_enabled">उपलब्धता सक्षम गर्नुहोस्।</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">पछाडि</string>
    <string name="activate_esim_tips">सक्रिय गर्न सकिएन। फेरि प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="activating_esim_tips">सक्रिय गर्दै…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">तपाईं कल गर्न, कल इतिहास हेर्न, र सम्पर्क व्यवस्थापन गर्न यो एप प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">दिउँसो</string>
    <string name="agree">सहमत हुनुहोस्</string>
    <string name="agree_and_next">सहमत हुनुहोस्</string>
    <string name="agree_cookie">कुकीहरू स्वीकार गर्नुहोस्</string>
    <string name="agree_terms">मैले प्रयोगकर्ता सम्झौता र गोपनीयता नीति पढेको छु र त्यसमा सहमत भएको छु।</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">मैले किबोर्डको लागि Facemoji प्राइभेसी नीति पढे र सहमत छु।</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">मैले किबोर्डको लागि Kika प्राइभेसी नीति पढे र सहमत छु।</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"साथै, निम्न सेवाहरूले नेटवर्कमा जडान गर्नेछ र तपाईंको स्थान पहुँच गर्नेछ "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI बटनले तपाईंलाई Mi AI ट्रिगर गर्न र Mi AI सर्टकटहरू प्रयोग गर्न मद्दत गर्दछ।</string>
    <string name="ai_button_double_press">दुई पटक थिच्नुहोस्</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">अनुकुलित कार्य पूरा गर्न AI बटन दुई पटक थिच्नुहोस्</string>
    <string name="ai_button_long_press">थिचेर होल्ड गर्नुहोस्</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI संग कुराकानी गर्न AI बटन थिचेर राख्नुहोस्</string>
    <string name="ai_button_single_press">थिच्नुहोस्</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI सर्कर्टहरू हेर्नका लागि AI बटन थिच्नुहोस्</string>
    <string name="ai_button_title">AI बटन</string>
    <string name="album_introduction">तपाईं यो एप फोटो र भिडियोहरू व्यवस्थापन, सम्पादन, र ब्युटिफाइ बनाउन प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">प्रावधान</string>
    <string name="application_package_introduction">प्याकेज इन्स्टलर प्रि इन्स्टलेसन स्क्यानिंग र पोस्ट-इन्स्टलेसन एप सिफारिस सेवाहरू सहित तेस्रो-पक्षका एपहरू इन्स्टल गर्नका लागि प्रयोग गरिन्छ।</string>
    <string name="application_permissions">एप अनुमतीहरू</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">पछाडि जानुहोस्</string>
    <string name="backup_introduction">तपाईं ब्याकअप गर्न र तपाईंको डिभाइसमा आइटमहरू पुन: भण्डारण गर्म यो एप प्रयोग गर्नसक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="bluetooth_introduction">वायरलेस संचारका लागि सिस्टमले ब्लुटुथ प्रयोग गर्छ। सामान्य रूपमा काम गर्न सक्षम हुन, ब्लुटुथलाई निम्न अनुमतिहरू चाहिन्छ:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">फेरि बजाउनुहोस्</string>
    <string name="boot_video_skip">छोड्नुहोस्</string>
    <string name="calculator_introduction">तपाईं गणना गर्न, युनिट र मुद्रालाई रूपान्तरण गर्न, र तपाईंको धितो चुक्ताको अनुमान गर्न यो एप प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="camera_application_introduction">तपाईं यो एप प्रयोग गरेर फोटो र भिडियो खिच्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="camera_introduction">तपाईं फोटो लिन र भिडियो खिच्न क्यामेरा प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>तपाईंले वालपेपर क्यारोसेलमा छवि र कथाहरू ट्याप गर्दा, तिनीहरूको पूर्ण संस्करणहरू तपाईंको ब्राउजरमा खुल्नेछन्। हाम्रो विश्वसनीय तेस्रो पक्ष सामग्री प्रदायकले त्यसपछि अतिरिक्त सामग्री र विज्ञापनहरू सिफारिस गर्न सक्छ जुन तपाईंको रूचि अनुरूप छन्। यदि तपाईं यो फिचर सक्रिय गर्न सहमत हुनुहुन्छ भने, तिनीहरूले तपाईंको ब्राउजरमा कुकीहरू राख्नेछन्, यो &lt;a href=\"%1$s\">कुकी नीति&lt;/a> मा वर्णन गरिए अनुसार। यदि तपाईंले कुकीहरू अस्वीकार गर्नुभयो भने, वालपेपर कार्सेलले अझै पनि काम गर्नेछ तर यसको सामग्री र सिफारिसहरू तपाईंको लागि सान्दर्भिक हुन छाड्न सक्छ। तपाईं सधैं सेटिंग्समा आफ्नो प्राथमिकताहरू परिवर्तन गर्न सक्नुहुन्छ।</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">कुकीहरूले हामीलाई तपाईंको लक स्क्रिन अनुभव निजीकृत गर्न अनुमति दिन्छ।</string>
    <string name="carousel_cookies_title">निजीकृत सामग्री र कुकीहरू</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data> वालपेपर कार्सेल प्रयोग गर्नु अघि हाम्रो विश्वसनीय तेस्रो पक्ष सेवा प्रदायकको &lt;a href=\"%1$s\">Privacy Policy&lt;/a>र &lt;a href=\"%2$s\">प्रयोगकर्ता सम्झौता&lt;/a> पढ्नुहोस् र यससंग सहमत हुनुहोस्</Data></string>
    <string name="carousel_setting">तपाईँको लक स्क्रिन सेटअप गर्नुहोस्</string>
    <string name="carousel_setting_sub">तपाईंले आफ्नो डिभाइस अनलक गर्दा वालपेपर कार्सेलले तपाईंलाई ताजा कथाहरू देखाउनेछ</string>
    <string name="carrier_introduction_china">तपाईंका लागि उत्कृष्ट सेवाहरू उपलब्ध गराउनका लागि, तपाईंको डिभाइसमा चलिरहेको प्रक्रियाहरू (सिस्टम हेल्पर, रेज सर्भिस, र क्यारिअर सेवाहरू सहित) ले समयसमयमा तपाईंको डिभाइस र सिम कार्डसँग सम्बन्धित जानकारी पठाउन सक्दछ ( IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC ठेगाना सिस्टम संस्करण , Android संस्करण, डिभाइस मोडेल, र आधारभूत हार्डवेयर विनिर्देशहरू), साथ साथै WLAN, मोबाइल डाटा नेटवर्क, वा नि: शुल्क SMS मार्फत क्यारियरको लागि अनुमानित स्थान जानकारी (क्षेत्र, निर्देशांक, क्षेत्र पहिचानकर्ता, र बेस स्टेशन आइडी सहित) पठाउन सक्छ। क्यारिअरले सेवाहरूको गुणस्तरमा सुधार गर्न वा अनुकूलित सेवाहरू वा प्रविधिहरू प्रदान गर्न सान्दर्भिक जानकारीको विश्लेषण गर्ने वचन दिनसक्छ, र तेस्रो पक्षहरूलाई प्रासंगिक जानकारी कुनै पनि रूपमा प्रकट गर्दैन जसले तपाईंलाई व्यक्तिगत रूपमा पहिचान गर्दछ। विशिष्ट क्यारिअर कथन लागू हुनेछ। यो सेवा प्रयोग गर्दा लाग्ने लागतको बारेमा तपाईंको क्यारिअरसंग परामर्श गर्नुहोस्।</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">खाली गर्नुहोस्</string>
    <string name="clock_introduction">तपाईं समय हेर्न, साथ साथै टाइमर, विश्व घडी, स्टपवाच प्रयोग गर्न, अलार्म सेट गर्न, रथप कुराहरूमा प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="close">बन्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="close_location_service_setting">तपाईंले स्थानमा पहुँच बन्द गर्न सेटिंग्स > सुरक्षाको रक्षा > सुरक्षामा व्यक्तिगत एप्सका लागि दिइएका अनुमतिहरू प्रबन्ध गर्नुहोस् थवा प्रतिबन्धित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="cm_terms_content">तपाईंलाई उपलब्ध गराइएको सेवाहरू सुधार गर्न, आफ्नो रुचि को मोबाइल नेटवर्क अपरेटर आफ्नो व्यक्तिगत डाटा र वाइफाइ नेटवर्क वा मोबाइल डाटा जडान प्रयोग गरेर आफ्नो सर्भर यो उपकरणको बारेमा जानकारी अपलोड गर्न सक्छन्।यो जानकारी सेवाहरूकोलाइ मात्र गुणस्तर सुधार गर्न र थप व्यक्तिगत सामग्री प्रदान गर्न तथ्याङ्क उद्देश्यका लागि प्रयोग गरिने छ। यो जानकारी व्यक्तिगत पहिचान गर्न प्रयोग गरिनेछ र तेस्रो दलले खुलासा गरिनेछैन।</string>
    <string name="cm_terms_title">मोबाइल नेटवर्क अपरेटर सम्झौता</string>
    <string name="compass_introduction">तपाईं नेभिगेसनका लागि, साथै निर्देशांकहरू, वायुमण्डलीय दबाव र उचाइ हेर्नका लागि यो एप प्रयोग गर्न सक्नुहुनेछ।</string>
    <string name="congratulation_label">तपाईं रक गर्न तयार हुनुहुन्छ!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">एक क्षण पर्खनुहोस्…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">सिस्टम तयार गर्दैछ…</string>
    <string name="congratulation_swipe">प्रणाली प्रविष्ट गर्न माथि स्वाइप गर्नुहोस्</string>
    <string name="congratulation_title">सेटअप पूर्ण भयो</string>
    <string name="content_description_complete">पूर्ण भयो</string>
    <string name="content_description_start">सुरु गर्नुहोस्</string>
    <string name="content_introduction">सामग्री केन्द्र बहुविध च्यानलहरूबाट सामग्री र सेवाहरूको संकलन गर्छ। यहाँ तपाईं लेखहरू पढ्न, भिडियोहरू हेर्न, दैनिक चित्रित वस्तुहरू हेर्न, र सामग्री सिफारिसहरू प्राप्त गर्न सक्नुहुनेछ।</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">पहुँच सक्षम पार्न दुई औंलाहरू समात्नुहोस्।</string>
    <string name="cookies_content_one">जब तपाईं वालपेपर क्यारोसेल मा छविहरू र कथाहरू ट्याप गर्नुहुन्छ, हामी तपाईंको ब्राउजरमा उनीहरुको पूर्ण संस्करण खोल्नेछौं। हाम्रो विश्वसनीय तेस्रो पक्ष सामग्री प्रदायक Taboola, ले तब तपाईंका रुचिहरू अनुरूप अतिरिक्त सामग्री र विज्ञापन को सिफारिश गर्न सक्छ। यदि तपाईं यो फिचर सक्रिय गर्न सहमत हुनुहन्च भने, Taboola ले ब्राउजर को माध्यम बाट तपाईंकोडिभाइसमा कुकीज राख्नेछ, यो Taboola को &lt;a href =%1$s>कुकी नीति&lt;/a> मा वर्णन गरिएको छ। यदि तपाईं कुकीज प्रयोग गर्न अस्वीकार गर्नुहुन्छ भने,वालपेपर कार्सेल आइटम तपाईंको लक स्क्रिन मा देखा परिरहनेछ र पूरा कथाहरू तपाईंको ब्राउजरमा खोलिनेछ, तर अतिरिक्त सिफारिशहरू तपाईंको लागी विशेष रूपमा चयन गरिने छैन। तपाईं सेटिंग्स मा कुनै पनि समय तपाईंको प्राथमिकताहरू परिवर्तन गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="cookies_content_two">तपाईं हाम्रो विश्वसनीय तेस्रो पक्ष सामग्री प्रदायकहरूले तपाईंका लागि तपाईंको रुचि अनुसारका सिफारिश र विज्ञापनहरू प्रदान गर्न तपाईंको कुकीहरू प्रयोग गर्ने अनुमति दिनुहुन्छ वा हुँदैन निश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="cookies_title">निजीकृत सामग्री र कुकीहरू</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">यदि तपाईं अहिले वाइ-फाइसँग जडित हुनुहुन्न भने, तपाईंको डिभाइसले मोबाइल डाटा प्रयोग गर्दछ। मोबाइल डाटा प्रयोग गर्नाले थप क्यारियर शुल्कहरू उत्पन्न गर्न सक्दछ।</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">चिनियाँ पारम्परिक पात्रो</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">मिति र समय सेट गर्नुहोस्</string>
    <string name="default_font">पूर्वनिर्धारित</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">तपाईंको डिभाइस अनलक गर्न, Mi Pay कारोबारहरू प्रमाणित गर्न, वा एप तथा सेवाहरूमा साइन इन गर्न तपाईंको औंठाछाप प्रयोग गर्नुहोस्।</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">तपाईको डिभाइस अनलक गर्न, वा एप र सेवाहरूमा साइन इन गर्नको लागि आफ्नो औंठाछाप प्रयोग गर्नुहोस्।</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">सिस्टमका समस्याहरू पत्ता लगाउन र विश्लेषण गर्न र प्रयोगकर्ताको अनुभवमा सुधार गर्न डायग्नोस्टिक डाटा पठाउनुहोस्। त्यस्ता डाटामा व्यक्तिगत जानकारी समावेश हुनसक्छ (उदाहरण IP, स्थान, आदि)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो सेवा प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन।</string>
    <string name="disagree">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। यस्तो स्थितिमा तपाईं सेटिंग्समा यो एप प्रयोग गर्न वा अनुमतिहरू प्रतिबन्धित गर्न छनौट गर्न सक्नुहुनेछ।</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न हुनुहुन्न भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। यस्तो स्थितिमा तपाईंअनुमतिहरू प्रतिबन्धित गर्न र सेटिंग्समा यो फिचर बन्द गर्न चयन गर्न सक्नुहुनेछ।</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">यदि तपाईं अनुमतिहरू दिन सहमत हुनुभएन भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्नुहुने छैन।</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। तपाईं त्यस्तो स्थितिमा यो एप प्रयोग नगर्न रोज्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो सेवा प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। तपाईं त्यस्तो स्थितिमा यो सेवा प्रयोग नगर्न रोज्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो सेवा प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। तपाईं त्यस्तो स्थितिमा यो सेवा प्रयोग नगर्न रोज्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="disagreement_exit_app">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। यस्तो स्थितिमा तपाईं सेटिंग्समा साइन आउट वा अनुमतिहरू प्रतिबन्धित गर्न छनौट गर्न सक्नुहुनेछ।</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">यदि तपाईं यी अनुमतिहरू दिन सहमत हुनुभएन भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्नुहुने छैन। तपाईंले सेटिंग्स > ब्लुटुथ > अतिरिक्त सेटिंग्स > Mi लिंकमा कुनै पनि समयमा यो सेवा सुरु वा बन्द गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="disagreement_function">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो फिचर प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। तपाईं त्यस्तो स्थितिमा यो फिचर प्रयोग नगर्न रोज्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="disagreement_location_service">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो सेवा प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन।</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">यदि तपाईं यी अनुमतिहरू दिन सहमत हुनुभएन भने, तपाईंले स्थान सेवाहरू प्रयोग गर्न सक्नुहुने छैन। तपाईंलेस्थान सेवाहरूसेटिंग्स > गोपनीयता सुरक्षामा कुनै पनि समयमा खोल्न वा बन्द गर्न सक्नुहुन्छ ।</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">यदि तपाईं यी अनुमतिहरू दिन सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईंले Mi खाता सेवाहरू प्रयोग गर्न सक्नुहुने छैन। तपाईंले सेटिंग्स> Mi खातामा कुनै पनि समयमा Mi खाता सेवाहरू खोल्न वा बन्द गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">यदि तपाईं अनुमतिहरू दिन सहमत हुनुभएन भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्नुहुने छैन।</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">यदि तपाईंले यी अनुमतिहरू प्रदान नगर्ने छनौट गर्नुभयो भने, सेवाले सामान्य रूपमा काम गर्न सक्नेछैन।</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">यदि तपाईं यी अनुमतिहरू दिन चाहनुहुन्न भने, तपाईं ब्लुटुथ प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। तपाईं सेटिंग्स > ब्लुटुथ मा ब्लुटुथ खोल्न र बन्द गर्न र ब्लुटुथ डिभाइस थप्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">तपाईंले यसको स्क्रिन क्षतिग्रस्त हुँदा तपाईंको डिभाइसबाट डाटा ट्रान्सफर गर्न सुरु गर्दा मात्र हामी अनुमतिहरू प्रयोग गर्नेछौं । यदि तपाईं यी अनुमतिहरू दिन सहमत हुनुभएन भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्नुहुने छैन।</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">यदि तपाईं त्यस्ता अनुमतिहरू प्रदान गर्न वा तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी साझा र अपलोड गर्न सहमत हुनुहुन्न भने, तपाईं यो एप प्रयोग गर्न सक्षम हुनुहुने छैन। यस्तो स्थितिमा तपाईं सेटिंग्समा एप अनइन्स्टल गर्न, साइन आउट वा अनुमतिहरू प्रतिबन्धित गर्न छनौट गर्न सक्नुहुनेछ।</string>
    <string name="download_introduction">डाउनलोड्स Xiaomi डिभाइस प्रयोगकर्ताहरूको लागि डाउनलोड गरिएको सामग्री (एप स्टोर सामग्री, भिडियो, सिस्टम अपडेट, थीम्स, र ब्राउजर सामग्री सहित) डाउनलोड र प्रबन्ध गर्न प्रयोग गरिएको Xunlei द्वारा प्रदान गरिएको एउटा एप हो।</string>
    <string name="early_morning">बिहान</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">उपलब्धता रद्द गरियो।</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">तपाईंले 10 भन्दा बढी सेकेन्ड को लागि 2 औंलाहरू स्क्रीनमा थिचेर टल्कब्याक टर्नअन खुला गर्नुभयो। टल्कब्याकले दृश्य हानि संग मान्छे को लागि आवाज सुझाव प्रदान गर्दछ। तपाईं गल्तीले चालू गर्नुभयो भने, रद्द बटन ट्याप गर्नुहोस्, र त्यसपछि डबल स्क्रीन ट्याप गर्नुहोस्।</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ठिक छ</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">ईस्वी</string>
    <string name="eras_bc">ई.पू.</string>
    <string name="evening">दिउँसो</string>
    <string name="fast_application_introduction">कुइक एप्स सेवा फ्रेमवर्क एउटा बुनियादी सेवा फ्रेमवर्क हो जसले कुइक एप्स वितरण र सञ्चालनलाई समर्थन गर्दछ।</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'बजे'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'बजे'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'मि. से'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'मिनेट'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'मिनेट' s'से'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'मिनेट' s.S'से'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'से'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'से'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">पूर्वनिर्धारित पाठको आकार</string>
    <string name="font_hint_normal">पाठको आकार बडाउनुहोस्</string>
    <string name="font_settings_sub_title">सिस्टम फन्ट चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="font_settings_title">फन्ट सेटिंग्स</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">शरीर</string>
    <string name="font_use_case_title_example">शीर्षक</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi सेवा फ्रेमवर्क (Mi Push, Analytics, र MIUIBI) एक आधारभूत सिस्टम सेवा हो जसले पुश सूचनाहरू, जोखिम रोकथाम, तथ्याङ्कहरू, र विश्लेषणात्मक क्षमताहरू प्रदान गर्दछ। यी सेवाहरू प्रदान गर्नको लागि, हामीले सान्दर्भिक र आवश्यक व्यक्तिगत जानकारी सङ्कलन र प्रशोधन गर्न आवश्यक छ। त्यस्ता जानकारी सङ्कलन र प्रशोधन गर्दा, हामी लागू कानून, नियमहरू, र अन्य मानक कागजातहरूको पालना गर्नेछौं।</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">शुक्रवार</string>
    <string name="friday_short">शुक्र</string>
    <string name="friday_shortest">शुक्र</string>
    <string name="game_introduction">गेम्स प्लग-इनले तपाईंलाई साइन इन गर्न, अर्डरहरू सिर्जना गर्न, पूर्ण भुक्तानी गर्न, कूपनहरू प्रयोग गर्न, र प्रमोसन कार्यक्रमहरूमा भाग लिने अनुमति दिन्छ।</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">क्लासिक</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">एप ड्रयर</string>
    <string name="home_settings_title">डिफल्ट लन्चर चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="ime_privacy_policy">चयन गरिएको किबोर्डको गोप्यनियता निती</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">नेटवर्क जडान उपलब्ध छैन। यो किबोर्डको गोप्यनियता निती यहाँ %s हेर्नुहोस्.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS सेवाले आधारभूत सञ्चार क्षमताहरू प्रदान गर्दछ र यो हाइ डेफिनेसन अडियो र भिडियो कलहरू गर्दा प्रयोग गरिन्छ।</string>
    <string name="input_method_category">इमेल, नोट वा अन्य कुनै सामाग्री लेख्न पूर्वनिर्धारित किबोर्ड छनोट गर्नुहोस्। नोट गर्नुहोला तपाईंले अन्य तेस्रो-पक्ष किबोर्ड इन्स्टल गर्न सक्नु हुने छ।</string>
    <string name="input_method_setting">किबोर्ड छनोट गर्नुहोस्</string>
    <string name="install_preinstall_app">एप्स लोड हुँदैछ…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi इन्टरनेट सञ्चार सेवाहरूले तपाईंलाई अन्य Xiaomi डिभाइसहरू पत्ता लगाउन, जडान गर्न र ती संग सञ्चार गर्न दिन्छ।</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">यदि तपाईंको डिभाइस हरायो भने, यदि तपाईंले स्क्रिन लक सेट गर्नुभएको छैन भने, तपाईं अन्य व्यक्तिले यसलाई प्रयोग गर्न र आफ्नो डाटामा पहुँच गर्नबाट रोक्न सक्नुहुन्न। जे भएपनि छोड्नुहुन्छ?</string>
    <string name="item_facerecognition">अनुहार अनलक</string>
    <string name="item_fingerprint">औंठाछाप</string>
    <string name="item_lock_screen_password">मात्र स्क्रिन लक गर्नुहोस्</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">स्क्रिन लक</string>
    <string name="item_return">सेट गर्नुहोस्</string>
    <string name="item_skip">छोड्नुहोस्</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">आपतकालीन उद्धार एजेन्सीहरूसंग स्थान जानकारी साझेदारी गर्ने</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">थप भाषाहरू</string>
    <string name="language_settings">भाषा छनोट गर्नुहोस्</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">थप क्षेत्रहरू</string>
    <string name="locale_picker_title">तपाईंको क्षेत्र छनोट गर्नुहोस्</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">कानून अनुसार, मोबाइल अपरेटरले आपातकालीन बचाव एजेन्सीहरू (अग्निशमन विभाग र प्रहरी) को आवश्यक शर्तहरू पुरा गर्नका लागि मोबाइल डिभाइसको स्थान जानकारी संकलन गर्न सक्छन्। सुरक्षा र आपातकालीन बचावलाई मद्देनजर राखेर यसो गरिन्छ।</string>
    <string name="location_introduction">स्थान सेवाहरूले तपाईंको स्थान जानकारीमा आधारित विभिन्न स्थान-आधारित सेवाहरू प्रदान गर्दछ।</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">आपतकालीन उद्धार एजेन्सीहरूले अनुरोध गरेर तपाईंको हालको स्थान प्राप्त गर्न सक्दछन्</string>
    <string name="lockscreen_introduction">वालपेपर कार्सेलले तपाईंलाई तपाईंको लक स्क्रिनमा दैनिक ताजा छविहरू प्राप्त गर्न अनुमति दिन्छ।</string>
    <string name="media_storage_devices">मिडिया भण्डारण डिभाइसहरू</string>
    <string name="media_storage_introduction">यो सेवाले अनुप्रयोगहरूलाई फोटो, भिडियो, अडियो, र फाइलहरू पहुँच गर्न र बचत गर्न अनुमति दिन्छ।</string>
    <string name="message_introduction">तपाईं यो एप SMS पठाउन र प्राप्त गर्न प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi खाताले तपाईंलाई दर्ता गर्न, साइन इन गर्न र सिस्टम खाता प्रबन्धन गर्न अनुमति दिन्छ।</string>
    <string name="midnight">राती</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">मैले Mint किबोर्डको गोपनीयता नीति पढेको छु र यससंग सहमत छु</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint किबोर्ड गोपनीयता नीति</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">तपाईंसङ्ग इन्टरनेटको जडान उपलब्ध छैन। गोप्यनियता निती %sमा हेर्नुहोला।</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">तपाईंसंग इन्टरनेट जडान उपलब्ध छैन। प्रयोगकर्ता सम्झौता %s मा हेर्नुहोला।</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">चयन गरिएको</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">सबै चयन गरेको हटाउनुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">सबै चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">वस्तुहरू चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">थप</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">पक्का गर्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">मेटाउनुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">सबै चयन गरेको हटाउनुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">सबै चयन गरेको हटाउनुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">खोज्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">सबै चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">सबै चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">वस्तुहरू चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">ताजा गर्नको लागि तल तान्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">सफलतापूर्वक ताजा गरियो</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">ताजा गर्दैछ…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">ताजा गर्नको लागि छाड्नुहोस्</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">अहिलेको लागि यति नै</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">अहिलेको लागि यति नै</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">एक क्षण पर्खनुहोस्…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">आईटमहरू लोड गर्न सकिएन</string>
    <string name="mobile_network">मोबाइल डाटाको प्रयोग गर्दै</string>
    <string name="monday">सोमवार</string>
    <string name="monday_short">सोम</string>
    <string name="monday_shortest">सोम</string>
    <string name="month_april">अप्रिल</string>
    <string name="month_april_short">एप्रिल</string>
    <string name="month_april_shortest">एप्रिल</string>
    <string name="month_august">अगस्त</string>
    <string name="month_august_short">अगस्ट</string>
    <string name="month_august_shortest">अगस्ट</string>
    <string name="month_december">डिसेम्बर</string>
    <string name="month_december_short">डिसम्बर</string>
    <string name="month_december_shortest">डिसम्बर</string>
    <string name="month_february">फेब्रुअरी</string>
    <string name="month_february_short">फेब्रुअरी</string>
    <string name="month_february_shortest">फेब्रुअरी</string>
    <string name="month_january">जनवरी</string>
    <string name="month_january_short">जनवरी</string>
    <string name="month_january_shortest">जनवरी</string>
    <string name="month_july">जुलाई</string>
    <string name="month_july_short">जुलाई</string>
    <string name="month_july_shortest">जुलाई</string>
    <string name="month_june">जुन</string>
    <string name="month_june_short">जुन</string>
    <string name="month_june_shortest">जुन</string>
    <string name="month_march">मार्च</string>
    <string name="month_march_short">मार्च</string>
    <string name="month_march_shortest">मार्च</string>
    <string name="month_may">मे</string>
    <string name="month_may_short">मे</string>
    <string name="month_may_shortest">मे</string>
    <string name="month_november">नोभेम्बर</string>
    <string name="month_november_short">नोभेम्बर</string>
    <string name="month_november_shortest">नोभेम्बर</string>
    <string name="month_october">अक्टोबर</string>
    <string name="month_october_short">अक्टोबर</string>
    <string name="month_october_shortest">अक्टोबर</string>
    <string name="month_september">सेप्टेम्बर</string>
    <string name="month_september_short">सेप्टेम्बर</string>
    <string name="month_september_shortest">सेप्टेम्बर</string>
    <string name="more">थप</string>
    <string name="morning">बिहान</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">यसले प्रयोगकर्ताको अनुरोधको आधारमा मोबाइल डाटा र जीपीएस जडान प्रयोग गर्न अनुमति दिन्छ। खाताहरू र अन्य वस्तुहरू सिंक गर्न स्मार्टफोन स्पेसिफिकेसनको आधारमा मोबाइल डाटा प्रयोग गर्न आवश्यक पर्छ।</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">जबसम्म तपाईंसँग असीमित डाटा प्लान छैन, मोबाइल डाटा प्रयोग गर्नाले थप अपरेटर शुल्कहरू उत्पन्न गर्न सक्छ। जे भए पनि मोबाइल डाटा प्रयोग गर्नुहुन्छ?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="move_data_dialog_title">तपाईं सेटिंग्समा पछि मोबाइल डाटा जडान प्रतिबन्धित गर्न सक्नुहुनेछ</string>
    <string name="move_data_dialog_use">प्रयोग गर्नुहोस्</string>
    <string name="msim_setting_default_data">डाटा सिम</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">कलका लागि पूर्वनिर्धारित सिम</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM कार्ड सेटिंग्स</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM कार्ड भेट्टाइयो</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 वटा सिम कार्डहरू पत्ता लगाइयो</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">इशारा गाइड</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">पूर्ण स्क्रिन इशाराहरू</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">बटनहरू</string>
    <string name="next">अर्को</string>
    <string name="next_fingerprint">अर्को</string>
    <string name="night">साँझ</string>
    <string name="noon">मध्य दिन</string>
    <string name="note_introduction">यस एपले तपाईंलाई टिप्पणीहरू सिर्जना गर्न, हेर्न, र सम्पादन गर्नमा मद्दत पुर्‍याउँछ।</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">आधारभूत सेटिंग्स</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">अन गर्नुहोस्</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">निजीकृत विज्ञापन सिफारिशहरू बन्द हुँदा, तपाईं अझै पनि जबसम्म यो फिचर खुला रहन्छ तबसम्म विज्ञापन को समान मात्रा देख्नुहुनेछ। यद्यपि विज्ञापनहरू अब प्रासंगिक हुनेछैन किनकि ती व्यक्तिगत वरीयतामा आधारित हुँदैनन्।</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">निजीकृत गरिएका विज्ञापन सिफारिस बन्द हुँदा, तपाईंले अझै पनि सिस्टम एपहरूमा विज्ञापनहरूको उती नै देख्नुहुनेछ जुन फिचर सक्रिय हुँदा देखाइन्थ्यो। यद्यपि, Xiaomi र तेस्रो-पक्ष प्लेटफर्महरूका विज्ञापनहरू अब तपाईंका लागि सान्दर्भिक हुने छैनन् किनभने तिनीहरू तपाईंको व्यक्तिगत प्राथमिकताहरूमा आधारित हुनेछैनन्।</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">अफ गर्नुहोस्</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">विज्ञापन निजीकृत गर्न अन गर्नुहोस्</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">निजीकृत विज्ञापनहरू</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">तपाईंको चासोमा आधारित निजीकृत विज्ञापनहरू</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">स्वचालित सिस्टम अपडेट</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">सिस्टम अपडेटहरू डाउनलोड गर्न रइन्स्टल गर्नका लागि सबै भन्दा राम्रो समय चयन गर्दछ। यी परिवर्तनहरू लागू गर्न तपाईंको डिभाइस स्वचालित रूपमा रिबुट हुनेछ।</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">सिस्टमलाई अपडेटहरू डाउनलोड र इन्स्टल गर्नको लागि उत्तम समय चयन गर्न अनुमति दिनुहोस्। परिवर्तनहरू लागू गर्न तपाईंको डिभाइस स्वतः रिबुट हुनेछ।</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">वालपेपर कार्सेल</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi का लागि Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">क्युरेट गरिएका छविहरू र कथाहरू तपाईंको लक स्क्रिनमा दैनिक रूपमा पाउनुहोस्। %1$s र %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">इन्डयुजर लाइसेन्स सम्झौता</string>
    <string name="other_settings_get_apps">एप्स आफैं अपडेट गर्छ</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"सिस्टम र तेस्रो पक्षका साझेदार एप्सको नवीनतम फिचरहरू प्रयोग गर्न सक्षम हुन ती एप्स GetApps मार्फत अपडेट गर्नुहोस्।
तपाईं GetApps > सेटिंग्स > मा स्वचालित अपडेट मा बन्द गर्न सक्नुहुन्छ।"</string>
    <string name="other_settings_location">स्थान</string>
    <string name="other_settings_location_summary">स्थान-आधारित सेवाहरू प्रदान गर्न एप्स र वेबसाइटहरू आफ्नो स्थान जानकारीमा पहुँच गर्न अनुमति दिनुहोस्</string>
    <string name="other_settings_quality_service">सिस्टम Daemon अनुमतिहरू</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">सिस्टम Daemon सिस्टम स्थिरता र प्रदर्शनमा सुधार गर्न प्रयोग गरिन्छ। सामान्य रूपमा काम गर्न सक्षम हुन, यस सेवालाई डिभाइस भण्डारण पहुँच गर्न र यसमा वस्तुहरू सेभ गर्न अनुमति चाहिन्छ।</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"स्वचालित रूपमा डायाग्नोस्टिक, डिभाइस, र एप प्रयोग डाटा पठाएर तपाईंको डिभाइस अनुभवमा सुधार गर्नमा मद्दत गर्नुहोस् । यसले ब्याट्रीको जीवन, सिस्टम एप स्थिरता, र थप कुरामा सुधार गर्नमा मद्दत गर्दछ।
तपाईंले पठाउनुहुने डाटाले तपाईंको डिभाइसको बारेमा सामान्य जानकारी समावेश गर्दछ र कसरी तपाईं यसलाई प्रयोग गर्नुहुन्छ (उदाहरणका लागि ब्याट्रीको स्तर, सिस्टम र एप गतिविधि, र त्रुटिहरू)। डाटा Xiaomi डिभाइसहरू सुधार गर्नमा प्रयोग गरिनेछ।
 यो फिचर बन्द गर्नाले तपाईंको डिभाइसको सिस्टम सेवा अपडेट र सुरक्षा जस्ता आवश्यक सेवाहरूको लागि चाहिने जानकारी पठाउने क्षमतालाई असर गर्दैन।
 तपाईं यो फिचर सेटिंग्स > पासवर्ड र सुरक्षा > गोपनीयता > उपयोग र डायाग्नोस्टिकबाट नियन्त्रण गर्न सक्नुहुन्छ।"</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">तपाईंको अनुभव सुधार गर्नमा मद्दत गर्नका लागि स्वचालित रूपमा डायाग्नोस्टिक, डिभाइस, र एप प्रयोग डाटा Xiaomi मा पठाएर हामीलाई मदत गर्नुहोस्। यसले ब्याट्रीको जीवन, सिस्टम र एपको स्थिरता, र अन्य कुराहरूमा सुधार गर्नमा मद्दत गर्दछ।</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">उपयोग र डायाग्नोस्टिक डाटा पठाउनुहोस्</string>
    <string name="other_settings_user_experience">प्रयोगकर्ता अनुभव कार्यक्रम</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">हामीलाई हाम्रो प्रयोग तथ्याङ्क र एनालिटिक्सहरू सेयर गरेर हाम्रा उत्पादन र सेवाहरू सुधार गर्न सहयोग गर्नुहोस्</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">विवरणहरू हेर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">पात्रोमा पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">कुइक एप्सलाई पात्रो पहुँच गर्न अनुमति दिनका लागि;</string>
    <string name="permission_account">तपाईंको डिभाइसमा खाताहरू पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi खाताबाट साइन-इन गर्दा</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">इन्स्टलेसन प्याकेजहरू पार्स गर्न र स्क्यान गर्नका लागि भण्डारणमा पहुँच गर्न</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">भण्डारणमा पहुँच गर्दै</string>
    <string name="permission_backup_introduction">तपाईंको डिभाइसमा ब्याकअपहरू पहुँच गर्न र बचत गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_call_records">कल इतिहासमा पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">तपाईंले यसो डिभाइस जडान गर्नुभएको अन्य मिल्दो डिभाइसहरूलाई कल इतिहास पहुँच गर्न अनुमति दिनको लागि। यस्तो तपाईंले सक्रिय रूपमा अर्को डिभाइस मार्फत कल इतिहास प्रयोग गर्न आवश्यक भयो भने मात्र हुन्छ। ब्लुटुथ मार्फत सिस्टमद्वारा शेयर गरिएको कल इतिहास र सम्पर्कहरू तपाईंको डिभाइसहरूमा स्थानीय रूपमा क्यास गरिनेछ र तपाईंको अनुमति छ भने मात्र ती डिभाइसहरूसंग शेयर गरिनेछ।</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">ब्लक गरिएको वस्तुहरू प्रदर्शन गर्नका लागि कल इतिहास पहुँच गर्न</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">फोन स्थितिमा पहुँच गर्न, कलहरू रेकर्ड गर्न, र आगमन कलको समयमा रेकर्डिंग पज गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">अलार्म डाटा बचत गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_contact">सम्पर्क पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_contact_describe">सम्पर्क पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">तपाईंको परिचय प्रमाणित गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">तपाईंले आफ्नो सहमति फिर्ता लिने निर्णय गरेपछि हामी तपाईंको अनुरोधलाई 5 दिनभित्रमा प्रशोधन गर्नेछौं।</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">लाइट मोडमा होम स्क्रिन आपतकालीन सम्पर्क फिचर प्रयोग गर्न र वार्तालाप सूचनाहरू प्रदर्शन गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">SMS र MMS को सङ्गत सम्पर्क जानकारी प्रर्दशन गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_contact_introduction">ब्लकलिस्ट फङ्सनालिटी प्रदान गर्न र सम्पर्कहरूलाई आपातकालीन कल गर्न</string>
    <string name="permission_device">डिभाइसको जानकारी पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">डिभाइस जानकारीमा पहुँच गर्नका लागि (जस्तै: क्यारिअरको नाम);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">डिभाइसको स्थिति पहुँच गर्न र यसलाई लगाउन योग्य डिभाइसहरूमा सञ्चार गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS र MMS पठाउन र प्राप्त गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">साइन-इन गर्ने वातावरणको सुरक्षा सुनिश्चित गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">बिभिन्न डिभाइसहरूसँग सम्बन्धित सेवाहरू पहिचान गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">बिभिन्न डिभाइसहरू पहिचान गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_direct_call">कलहरू गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">ब्लकलिस्टमा वस्तुहरू थप्नका लागि</string>
    <string name="permission_download_introduction">डाउनलोड गरिएका वस्तुहरूलाई क्याच गर्नका लागि र तिनीहरूलाई तपाईंको डिभाइसमा बचत गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">नजिकैको डिभाइसहरू फेला पार्न, Mi Link ले इन्टरनेटमा जडान गर्न आवश्यक छ र निम्न अनुमति पनि आवश्यक छ:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">तपाईंको उपकरणसँग सम्बन्धित सेवाहरू प्रदान गर्नका लागि IMEI पहुँच गर्न</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">डिभाइसमा फोटो र भिडियोहरू बचत गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_location">स्थानहरूको जानकारी पहुँच गर्नुहोस्:</string>
    <string name="permission_location_describe">स्थानमा पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">वाइ-फाइ नेटवर्कका नामहरू पहुँच गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">कुइक एप्सलाई तपाईंको स्थान पहुँच गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">उपलब्ध रहेका कम पावर खपत गर्ने ब्लुटुथ डिभाइसहरू प्रदर्शन गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">ब्लुटुथ वा वाइ-फाइ प्रयोग गरेर आविष्कार र जडान सेवा प्रदान गर्न तपाईंको स्थान पहुँच गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">विभिन्न स्थान-आधारित सेवाहरू प्रदान गर्न तपाईंको सही स्थान पहुँच गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_location_introduction">स्थान आधारित सेवाहरू प्रदान गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_log_introduction">लग बचत गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_login_introduction">साइन इन गर्न र सिस्टम खाताहरू प्रबन्ध गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_make_a_call">कलहरू गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">कुइक एप्सलाई कल गर्न अनुमति दिनका लागि;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">फाइलहरू पहुँच गर्दा एपहरूले गोपनीयता-सम्बन्धित अनुमतिहरू कसरी प्रयोग गर्छन् भनेर जाँच गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_message_introduction">ब्लक गरिएको सम्पर्कहरूमा सन्देश पठाउनका लागि</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">डिभाइसहरू पहिचान गर्नका लागिIMEI पहुँच गर्न</string>
    <string name="permission_phone_network">डाउनलोड योग्य वस्तुहरू अनुकूलन र समायोजन गर्नका लागि नेटवर्क प्रकारमा पहुँच गर्न</string>
    <string name="permission_phone_service">फोन नम्बर, IMEI, र IMSI पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_photo_introduction">छविहरू ग्यालरीमा बचत गर्न र स्टेटसहरू प्रकाशन गर्न</string>
    <string name="permission_photo_video">फोटो लिनुहोस् र भिडियो रेकर्ड गर्नुहोस्:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">फोटो लिन, भिडियो रेकर्ड गर्न, र फ्ल्यास प्रयोगको लागि</string>
    <string name="permission_picture_introduction">फोटो र भिडियोहरू बचत गर्न, सम्पादन र सिंक गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">यो डिभाइसमा इन्स्टल गरिएका एप्सको सूची हेर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">डाउनलोड गरिएका एपहरू अपडेट गर्न र प्याकेज इन्स्टलरले प्रयोग गरेको एप जानकारी पुष्टि गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_read_call_records">कल इतिहास सम्पादन गर्नुहोस्:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">कल इतिहासमा वस्तुहरू थप्न र ब्लक गरिएका कलहरू मेटाउनका लागि</string>
    <string name="permission_read_contacts">सम्पर्क पहुँच गर्दै</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">डिभाइसको भण्डारण पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">डाउनलोड गरिएको स्रोत फाइल र स्रोत कन्फिगरेसन फाइलहरू पहुँच गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_read_message">पाठ सन्देशहरू पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">नोटहरू र संलग्नकहरू पहुँच गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS पठाउनहोस् र प्राप्त गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">कुइक एप्सलाई SMS पठाउन र प्राप्त गर्न अनुमति दिनका लागि;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">सक्रियता SMS पठाउन र प्राप्त गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS प्राप्त गर्न, हेर्न र पठाउनका लागि;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS पठाउनुहोस् र प्राप्त गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS प्राप्त गर्न, हेर्न र पठाउनका लागि;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">कल इतिहासमा पहुँच गर्नुहोस् र सम्पादन गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">कल इतिहास देखाउन र सम्पादन गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">समपर्कमा पहुँच गर्नुहोस् र सम्पादन गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">कुइक एप्सलाई समपर्कहरूमा पहुँच गर्न र सम्पादन गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">सम्पर्क हेर्न र व्यवस्थापन गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">स्टोरेजमा वस्तुहरू बचत र पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">तपाईंको फोटो र भिडियोहरू भण्डारण, प्रदर्शन, सम्पादन, सिंक, र डाउनलोड गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">इन्स्टलेसन प्याकेजहरू पार्सिंङ गर्न र स्क्यान गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">फोटो वा भिडियो खिचेपछि तपाईंको डिभाइसमा फाइलहरू बचत गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">डाउनलोड गरिएका सामग्रीहरू क्यास गर्न, पहुँच गर्न र व्यवस्थापन गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">कुइक एप्स पहुँच गर्न, क्यास गर्न, र फाइलहरू सम्पादन गर्न अनुमति दिनका लागि;</string>
    <string name="permission_read_write_file">तपाईंको डिभाइसमा फाइलहरू र फोटोहरू पहुँच गर्नुहोस् र सेभ गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">तपाईंको डिभाइसमा वस्तुहरू पहुँच, बचत, र क्यास गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">डिभाइस भण्डारणमा वस्तुहरू पहुँच गर्न र बचत गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">होम स्क्रिन वस्तुहरू पहुँच गर्न र सेभ गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">अडियो रेकर्डिंगहरू पहुँच र बचत गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_recording">कल र अडियो रेकर्ड गर्नुहोस्:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">भिडियो रेकर्ड गर्दा अडियो रेकर्ड गर्न</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">स्क्रिन रेकर्डिंगहरू पहुँच र बचत गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_send_message">SMS पठाउनुहोस्</string>
    <string name="permission_use_camera">क्यामेरा पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">फोटो लिन, भिडियो रेकर्ड गर्न, र फ्ल्यास प्रयोगको लागि;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">फ्ल्यासलाइटफिचर समर्थन गर्ने कि नगर्ने निर्धारण गर्नका लागि;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">कुइक एप्सलाई क्यामेरामा पहुँच गर्न दिनका लागि;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">भिडियो कल गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_use_microphone">माइक्रोफोनमा पहुँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">भिडियो रेकर्ड गर्दा अडियो रेकर्ड गर्न;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">रेकर्डिङ स्थिति देखाउनका लागि।</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">कुइक एप्सलाई माइक्रोफोनमा पहुँच गर्न अनुमति दिनका लागि;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">अडियो रेकर्ड गर्नका लागि</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">भाइरस स्क्यान गर्न र तपाईंको डिभाइस अप्टिमाइज गर्न</string>
    <string name="permission_write_device_store">डिभाइस भण्डारणमा वस्तुहरू बचत गर्नुहोस्</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">डाउनलोड गरिएको स्रोत कन्फिगरेसन फाइलहरू क्यास गर्नका लागि।</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei सेवाहरू प्रदान गर्न साइन इन गर्न र सिस्टम खाताहरूको व्यवस्थापन गर्नका लागि</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO लन्चर गोपनीयता नीति र प्रयोगकर्ता सम्झौता सहित)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO लन्चर गोपनीयता नीति</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO लन्चर प्रयोगकर्ता सम्झौता</string>
    <string name="position_header">स्थान जानकारी साझा गर्ने</string>
    <string name="position_subheading">स्थान जानकारी</string>
    <string name="pref_title_data_slot">अधिमान्य डाटा सिम कार्ड</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">अधिमान्य भ्वाइस सिम कार्ड</string>
    <string name="privacy_content_one">वालपेपर कार्सेल सिफारिशहरु Taboola, हाम्रो विश्वसनीय तेस्रो पक्ष सामग्री प्रदायक द्वारा संचालित गरिन्छ। यो सामग्री प्रदान गर्न को लागी, Taboola ले तपाईंको डिभाइसमा गैर व्यक्तिगत डाटा भण्डारण गर्न र पहुँच गर्न आवश्यक छ, तपाईंको सिस्टम भाषा र ब्राउजर प्रकार सहित। तपाईं Taboola ले कसरी एकत्रित गरिएको डाटा सो बारे जान्न &lt;a href =%1$s>गोपनीयता नीति&lt;/a> र &lt;a href =%2$s>प्रयोगकर्ता सम्झौता&lt;/a> मा पढ्न सक्नुहुन्छ। तपाईंले जारी राख्नु अघि यी कागजातहरुमा प्रदान गरिएका नियम र शर्तहरू पढ्नुहोस् र यसमा सहमत हुनुहोस्।</string>
    <string name="privacy_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="privacy_provision_more">गोपनीयता संरक्षणबारेमा थप जान्नुहोस्</string>
    <string name="privacy_provision_summary">गोपनीयताको संरक्षण गर्नु नै हाम्रो उत्पादहरूको डिजाईनको प्रतिबद्धता हो</string>
    <string name="privacy_provision_text">हामी तपाईंको गोपनीयताको सम्मान र सुरक्षा गर्नका लागि प्रतिबद्ध छौं। सूचना सुरक्षाको क्षेत्रमा अनुसन्धान र विकासलाई प्राथमिकता दिँदै, Xiaomi लगातार तपाईंको डाटालाई सुरक्षित राख्ने तरीकाहरू, प्रक्रिया र तकनीकी समाधानलाई उत्कृष्ट बनाउनका लागि काम गर्दैछ। साथै, हामी पूरा बोर्डमा तपाईंको गोपनीयता सुनिश्चित गर्नका लागि आफ्ना सहभागीहरूसंग आफ्नो नवीनतम उपलब्धिहरू साझा गर्छौं।</string>
    <string name="privacy_provision_title">गोपनीयता</string>
    <string name="privacy_refuse">सहमत नहुनुहोस्</string>
    <string name="privacy_title">सर्त र गोपनीयता नीति</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">हामी तपाईंको व्यक्तिगत जानकारीको सान्दर्भिक कानून, नियमहरु, र गोपनीयता नीतिहरु अनुसार सुरक्षा गर्नेछौं।</string>
    <string name="provision_back">पछाडि जानुहोस्</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>तपाईंको चयन गरिएको किबोर्ड &lt;a href=%1$s>गोपनीयता नीति&lt;/a > हेर्नुहोस्&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="provision_next">अर्को</string>
    <string name="provision_skip_underline">छोड्नुहोस्</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">सिफारिस गरिएको</string>
    <string name="recorder_introduction">तपाईं यस एपलाई अडियो रेकर्ड गर्न र क्लाउडमा रेकर्डिंग ब्याक अप गर्न प्रयोग गर्न सक्नुहुनेछ।</string>
    <string name="refuse_cookie">कुकीहरू अस्वीकार गर्नुहोस्</string>
    <string name="require_authority_list_statement">सामान्य रुपमा काम गर्नको लागि यस सेवालाई निम्न अनुमतिहरू आवश्यक हुन्छ:</string>
    <string name="require_authority_statement">हामीलाई आधारभूत सेवाहरू प्रदान गर्न, हामीले तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी संकलन गर्नका लागि निम्न अनुमतिहरू प्रदान गर्नुपर्छ:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">हामीले तपाईंलाई यो आधारभूत सेवाहरू प्रदान गर्न, तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी संकलन गर्नका लागि हामीलाई निम्न अनुमतिहरू प्रदान गर्नुपर्छ:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">सामान्य रुपमा काम गर्नको लािग यस सेवाले इन्टरनेट जडान गर्न आवश्यक छ र निम्न अनुमतिको आवश्यकता पर्दछ:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">सामान्य रुपमा काम गर्न को लागि यस सेवाले इन्टरनेट जडान गर्न आवश्यक छ र निम्न अनुमति प्राप्त गर्न आवश्यकता पर्दछ:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">सामान्य रुपमा काम गर्न को लािग यस सेवाले इन्टरनेट जडान गर्न आवश्यक छ र निम्न अनुमतिको आवश्यकता पर्दछ:</string>
    <string name="saturday">शनिवार</string>
    <string name="saturday_short">शनि</string>
    <string name="saturday_shortest">शनि</string>
    <string name="screen_recording_introduction">यस एपले तपाईंलाई तपाईंको स्क्रिनमा के भइरहेको छ सो रेकर्ड गर्न अनुमति दिन्छ।</string>
    <string name="security_introduction">तपाईं यो एप तपाईंको डिभाइसको रद्दीटोकरी खाली गर्न, भाइरसहरू फेला पार्न र हटाउनका लागि, गेमिंगका लागि प्रदर्शन अप्टिमाइज गर्न, ब्याट्री बचत गर्न, एपहरू प्रबन्ध गर्न, अनुमतिहरू र थप कार्यहरूका लागि प्रयोग गर्न सक्नुहुनेछ।</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">साइन इन गर्न र सिस्टम खाताहरू प्रबन्ध गर्नका लागि</string>
    <string name="select_font_modele_tips">तपाइँ सधैं थीम्समा नयाँ फन्ट चयन गर्न सक्नुहुन्छ</string>
    <string name="send">पठाउनुहोस्</string>
    <string name="service_agreement">मैले नियम र सर्तहरूमा पढेको छु र सहमत छु।</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei नेटवर्क सर्भिस प्रयोगकर्ता सम्झौता</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>जारी राख्नु भन्दा पहिले तपाईंले &lt;a href=%1$s>Mi लिंकको गोपनीयता नीति&lt;/a > पढ्नुहोस् र यसमा सहमत हुनुहोस्&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi इन्टरनेट कम्युनिकेसन सर्भिस</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>जारी राख्नु भन्दा पहिले तपाईंले &lt;a href=%1$s>स्थान सेवा गोपनीयता कथन&lt;/a > पढ्नुहोस् र यसमा सहमत हुनुहोस्।&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi खाता</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">सम्पर्क र फोन</string>
    <string name="service_name_album">ग्यालरी</string>
    <string name="service_name_application_package">प्याकेज इन्स्टलर</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">ब्याकअपहरू</string>
    <string name="service_name_bluetooth">ब्लुटुथ</string>
    <string name="service_name_calculator">क्याल्कुलेटर</string>
    <string name="service_name_camera">क्यामेरा</string>
    <string name="service_name_carrier">वाहक सेवाहरूमा वक्तव्य</string>
    <string name="service_name_clock">घडी</string>
    <string name="service_name_compass">कम्पास</string>
    <string name="service_name_content_center">सामग्री केन्द्र</string>
    <string name="service_name_download">डाउनलोडहरू</string>
    <string name="service_name_fast_application">कुइक एप्स फ्रेमवर्क</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi लिङ्क</string>
    <string name="service_name_game">गेम्स प्लग-इन</string>
    <string name="service_name_google_service">Google सेवाहरूमा वक्तव्य</string>
    <string name="service_name_ims">IMS सेवा</string>
    <string name="service_name_location">स्थान सेवाहरू</string>
    <string name="service_name_lockscreen">वालपेपर कार्सेल</string>
    <string name="service_name_message">मेसेजिङ</string>
    <string name="service_name_note">नोटहरू</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">रेकर्डर</string>
    <string name="service_name_screen_recording">स्क्रिन रेकर्डर</string>
    <string name="service_name_security">सुरक्षा</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi सेवा फ्रेमवर्क</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">होम स्क्रिन सेवा प्लग-इन</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>हाम्रो &lt;a href=%1$s>गोपनीयता नीति&lt;/a > पढ्नुहोस् र यसमा सहमत हुनुहोस्&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei गोपनीयता नीति</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Rजारी राख्नु भन्दा पहिले तपाईंले &lt;a href=%1$s>Xunlei गोपनीयता नीति&lt;/a > र &lt;a href=%1$s>Xunlei नेटवर्क सेवा प्रयोगकर्ता सम्झौता&lt;/a > पढ्नुहोस् र यसमा सहमत हुनुहोस्।&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>हाम्रो &lt;a href=%1$s>गोपनीयता नीति&lt;/a> पढ्नुहोस् र यससंग सहमत हुनुहोस्।&lt;br/>&lt;br/>Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> को मापदण्ड अनुसार, एक पटकका लागि दिइएको अनुमति चलिरहेको एप बन्द भएको (लगभग &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) पछि फिर्ता लिइनेछ। यदि तपाईंले यस छोटो अवधिभित्र एप खोल्नुभयो भने, यस समय अनुमति फिर्ता लिइनेछ।&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">सिम कार्ड सक्रियता</string>
    <string name="servicestate_title">आधारभूत सेवाहरूमा वक्तव्य</string>
    <string name="setting_locale">सेटिंग्स क्षेत्र…</string>
    <string name="shut_down">बन्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">सिम जाँच गर्दै…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM कार्ड भेट्टाउन सकिएन। SIM कार्ड ठिकसँग स्थापित छ र तपाईंको सन्तुलनमा पर्याप्त रकम छ भनेर सुनिश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">मोबाइल डाटा नेटवर्कहरू लाइ जडान गर्न अनुमति दिनुहुन्छ? यदि दिनुहुन्छ भने, तपाईंले घुसाउनु भएको SIM कार्ड मोबाइल डाटा नेटवर्कको लागि जडान हुन प्रयोग हुन्छ।</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">सिम जाँच गर्दै…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM कार्ड घुसाउनुहोस्</string>
    <string name="sim_card_detection_info">तपाईको SIM कार्ड घुसाउँन, तपाईको डिभाइस सगं आएको निर्देशनहरू पढ्नुहोस्।</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"तपाईंले जारी राख्नु भन्दा पहिले SIM कार्ड घुसाउनुहोस् । यदि तपाईंले SIM कार्ड बिना खाता सिर्जना गर्नुभयो भने डिभाइस फेला पार्नुहोस् र सिंक-सम्बन्धित कार्यात्मकता तपाईंका लागि पूर्ण रूपमा उपलब्ध हुने छैन । यो डिभाइसले eSIM समर्थन गर्दछ । "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM सक्रिय गर्न ट्याप गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM कार्डलाई नेटवर्कमा जडान गर्न सकिएन</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM सक्रिय गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">सक्रिय गरिएको छैन</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">जारी राख्नुहोस्</string>
    <string name="sim_redetection">फेरी जाँच गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">तपाईंको SIM कार्ड वैध क्यारियर नेटवर्कमा जडान हुन सकेन। निश्चित गर्नुहोस् कि तपाईंको सन्तुलनमा पर्याप्त रकम छ र पुन: जडान गर्ने प्रयास गर्नुहोस्।</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">यो विकल्प चयन गर्नु अघि पूर्ण स्क्रीन इशाराहरू कसरी प्रयोग गर्ने तपईंलाई थाहा भएको निश्चित गर्नुहोस्।</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ठिक छ</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">पूर्ण स्क्रिन इशाराहरू</string>
    <string name="skip_underline">यो चरणलाई छोड्नुहोस्</string>
    <string name="start_up_slogan">तपाईंको मात्र</string>
    <string name="summary_not_set">सेट भएन</string>
    <string name="sunday">आइतवार</string>
    <string name="sunday_short">आइत</string>
    <string name="sunday_shortest">आइत</string>
    <string name="system_navigation_mode">सिस्टम नेभिगेसन मोड</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">होम स्क्रिन सेवा प्लग-इनले तपाईंलाई होम स्क्रिन, सिस्टम यूआई, र स्क्रिनसट जस्ता आधारभूत फिचरहरू प्रदान गर्दछ।</string>
    <string name="term_condition_detail">उत्कृष्ट छविहरू र रोमाञ्चक कथाहरू तपाईंको लक स्क्रिन दैनिक रूपमा प्राप्त गर्नुहोस्। यस फिचरले तपाईंको सहमति बिना निजीकरण को लागि तपाईंको डाटा को प्रयोग गर्ने छैन। यो फिचर प्रयोग गर्न अघि तेस्रो पक्ष सामग्री प्रदायकको &lt;a &lt;a href =%1$s>गोपनीयता नीति&lt;/a> र &lt;a href =%2$s>प्रयोगकर्ता सम्झौता&lt;/a> पढ्नुहोस् र यसमा सहमत हुनुहोस्।</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">सर्त तथा नियमहरू</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi स्टोर</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">अनुमति मेनेजर</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI सहायक</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">एप भल्ट</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">ब्याकअप सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">फ्युज्ड स्थान प्रदाता</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi क्लाउड</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi इन्टरनेट कम्युनिकेसन सर्भिस</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">डिभाइस फेला पार्नुहोस</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">गेम्स</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">होम स्क्रिन</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML भ्यूअर</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi लिङ्क</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">ल्यान्डस्केप भ्यू</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi खाता</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI सेटिंग्स</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">प्याकेज इन्स्टलर</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">समान्तर विन्डोज</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">बारम्बार आउने वाक्यांश</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">पावर डिटेक्टर</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">ब्याट्री र कार्यसम्पादन</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">कुइक एप्स</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">सुरक्षित एलिमेन्ट एप्लिकेसन</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">सिम एक्टिभेसन सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">स्मार्ट सेवाहरू</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">तथ्याङ्क</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">आफै-आफ दर्ता गर्ने सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">अनुवाद सेवा</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Sसुरक्षित एलिमेन्ट (Xiaomi संस्करण)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">सिस्टम अपडेट सेवा (अनलाइन अपडेटका लागि जाँच गर्दछ र नयाँ संस्करणहरूको बारेमा सूचित गर्दछ)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">सिस्टम प्रयोग गर्नु अघि, तपाईंले हाम्रो प्रयोगकर्ता सम्झौता र गोपनीयता नीति पढ्नुपर्छ र यसमा सहमत हुनुपर्छ। हामी तपाईंको व्यक्तिगत जानकारी सम्बन्धित कानून, विनियम र गोपनीयता नीति अनुसार सुरक्षित राख्नेछौं। तपाईंको डिभाइस सक्रिय भएपछि, निम्न सेवाहरू नेटवर्कमा कनेक्टहुनेछन् र तपाईंको स्थानमा पहुँच प्राप्त गर्नेछन्:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">वालपेपर</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

तपाईंले किबोर्ड प्रयोग गरी सक्नु अघि किबोर्डको लागि तपाईंले Facemoji प्राइभेसी नीतिसँग सहमत हुनुपर्दछ।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

तपाईंले किबोर्ड प्रयोग गर्नु अघि किबोर्डका लागि Kika गोपनीयता नीतिसँग सहमत हुनुपर्दछ।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

तपाईंले यो फिचर प्रयोग गर्नु अघि Mint किबोर्ड गोपनीयता नीतिसंग सहमत हुनुपर्छ।"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play सेवाहरू</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">स्मार्ट कार्डहरू</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi सेवा फ्रेमवर्क</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji प्राइभेसी नीति</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika गोपनीयता नीति</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">मार्शल लॉ लिफ्टिंगको वार्षिकोत्सव</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">विरोधी आक्रमण दिन</string>
    <string name="the_arbor_day">आर्बर डे</string>
    <string name="the_armed_forces_day">सशस्त्र बल दिवस</string>
    <string name="the_armys_day">PLA दिवस</string>
    <string name="the_childrens_day">बाल दिवस</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Youth Day</string>
    <string name="the_christmas_day">क्रिस्मस</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">नौ को नौ महोत्सव</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ड्र्यागन बोट महोत्सव</string>
    <string name="the_easter_day">ईस्टर</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">चिनियाँ नयाँ वर्षको पूर्व संध्या</string>
    <string name="the_fifth_day">चिनियाँ नयाँ वर्षको पाँचौं दिन</string>
    <string name="the_fools_day">अप्रिल फूल दिवस</string>
    <string name="the_forth_day">चिनियाँ नयाँ वर्षको चौथो दिन</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">हंगकंग एसएआर स्थापना दिवस</string>
    <string name="the_international_womens_day">महिला दिवस</string>
    <string name="the_laba_festival">लाबा महोत्सव</string>
    <string name="the_labour_day">श्रम दिन</string>
    <string name="the_lantern_festival">लालटेन महोत्सव</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">मध्य शरद ऋतु महोत्सव</string>
    <string name="the_national_day">राष्ट्र दिवस</string>
    <string name="the_national_father_day">सन याट-सेनको जन्मदिन</string>
    <string name="the_new_years_day">नयाँ वर्ष</string>
    <string name="the_night_of_sevens">कुइक्षी महोत्सव</string>
    <string name="the_partys_day">CPC दिवस</string>
    <string name="the_peace_day">स्मृति दिवस</string>
    <string name="the_retrocession_day">पुनर्बीमा दिवस</string>
    <string name="the_second_day">चिनियाँ नयाँ वर्षको दोस्रो दिन</string>
    <string name="the_seventh_day">चिनियाँ नयाँ वर्षको सातौं दिन</string>
    <string name="the_sixth_day">चिनियाँ नयाँ वर्षको छैठौं दिन</string>
    <string name="the_spirit_festival">भूतिया महोत्सव</string>
    <string name="the_spring_festival">चिनियाँ नयाँ वर्ष</string>
    <string name="the_teachers_day">शिक्षक दिवस</string>
    <string name="the_third_day">चिनियाँ नयाँ वर्षको तेस्रो दिन</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">बाल दिवस</string>
    <string name="the_tw_youth_day">युवा दिवस</string>
    <string name="the_united_nations_day">संयुक्त राष्ट्र दिवस</string>
    <string name="the_valentines_day">भ्यालेन्टाइन दिवस</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">वाटर लालटेन महोत्सव</string>
    <string name="thursday">बिहीवार</string>
    <string name="thursday_short">बिही</string>
    <string name="thursday_shortest">बिही</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">समय सेट गर्नुहोस्</string>
    <string name="time_picker_label_hour">घ</string>
    <string name="time_picker_label_minute">मि</string>
    <string name="title_fingerprint">स्क्रिन लक सेट गर्नुहोस्</string>
    <string name="title_set_fingerprint">स्क्रिन लक</string>
    <string name="today">आज</string>
    <string name="tomorrow">भोली</string>
    <string name="tuesday">मङ्गलवार</string>
    <string name="tuesday_short">मङ्गल</string>
    <string name="tuesday_shortest">मंगल</string>
    <string name="user_agreement">प्रयोगकर्ता सम्झौता</string>
    <string name="voice_assist_desp">तपाईको फोनमा \"Mi AI\" भन्नुहोस्। Mi AI ले तपाईंको आवाज चिन्नेछ र तपाईंको डिभाइस नियन्त्रण गर्न सक्षम हुनेछ।</string>
    <string name="voice_assist_title">आवाज संग उठ्नु</string>
    <string name="wc_dialog_agree">सहमत हुनुहोस्</string>
    <string name="wc_dialog_reject">सहमत नहुनुहोस्</string>
    <string name="wc_dialog_summary">वालपेपर क्यारोसेलले प्रत्येक दिन तपाईंको लक स्क्रिनमा अद्भुत छविहरू र रोमाञ्चकारी कथाहरू ल्याउँदछ।</string>
    <string name="wc_dialog_title">लक स्क्रिन परिष्कृत बनाइएको छ</string>
    <string name="wc_double_check_agree">चलाएर हेर्नुहोस्</string>
    <string name="wc_double_check_reject">पर्दैन धन्यवाद</string>
    <string name="wc_double_check_summary">वालपेपर कार्सेलले काम काम गर्छ गर्दैन हेर्नका लागि वालपेपर क्यारोसेल खोल्न सक्नुहुन्छ। याद गर्नुहोस् तपाईं सँधै वालपेपर क्यारोसेललाई सेटिंग्स > लक स्क्रिन मा खोल्न र बन्द गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="wc_double_check_title">वालपेपर कार्सेल चलाएर हेर्नुहोस्</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">यो फिचर प्रयोग गर्न अघि तेस्रो पार्टी सामग्री प्रदायकको &lt;a href=\"%1$s\">गोपनीयता नीति&lt;/a> र &lt;a href=\"%2$s\">प्रयोगकर्ता सम्झौता&lt;/a> पढ्नुहोस् र यसमा सहमत हुनुहोस्</string>
    <string name="wednesday">बुधवार</string>
    <string name="wednesday_short">बुध</string>
    <string name="wednesday_shortest">बुध</string>
    <string name="welcome">स्वागत छ</string>
    <string name="withdraw_consent">यदि तपाईंले सहमति फिर्ता लिनुभयो भने, वालपेपर कार्सेल सेवाहरू निष्क्रिय हुनेछन्।</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">हिजो</string>
    <string name="zone_picker_title">समय जोन चयन गर्नुहोस्</string>
</resources>
