<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Vratite se na početnu stranicu</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Idi gore</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Više opcija</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Gotovo</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Prikaži sve</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Odaberite aplikaciju</string>
    <string name="abc_capital_off">ISKLJUČENO</string>
    <string name="abc_capital_on">UKLJUČENO</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">razmak</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Pretražite...</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Obriši upit</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Pretraži upit</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Pretraži</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Pošalji upit</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Glasovno pretraživanje</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Dijeli sa</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Dijeli putem aplikacije %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Suzi</string>
    <string name="access_non_personal_data">Ako povučete pristanak za pristup i korištenje ne ličnih podataka sa vašeg uređaja, usluge Rotirajuće pozadine će biti deaktivirane i svi prikupljeni podaci će biti obrisani u okviru perioda preciziranog u odgovarajućim zakonima i regulativama.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Pristupačnost je omogućena.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Nazad</string>
    <string name="activate_esim_tips">Ne mogu aktivirati. Pokušajte ponovo.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktiviranje…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za pozivanje, pregledanje istorije poziva i upravljanje kontaktima.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Popodne</string>
    <string name="agree">Prihvatam</string>
    <string name="agree_and_next">Prihvatam</string>
    <string name="agree_cookie">Prihvati kolačiće</string>
    <string name="agree_terms">Pročitao/la sam i pristajem na Korisnički sporazum i Odredbe o privatnosti.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Pročitao sam i slažem se sa Facemoji Odredbama o privatnosti.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Pročitao sam i slažem se sa Kika Odredbama o privatnosti.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Dodatno, sljedeće usluge će se povezati na mrežu i pristupiti vašoj lokaciji: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI tipka omogućava pokretanje Mi AI-ja i korištenje Mi AI prečica.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Duplo pritiskanje</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dvaput pritisnite AI dugme da biste dovršili prilagođene zadatke</string>
    <string name="ai_button_long_press">Pritisnite i držite</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Pritisnite i držite AI dugme da biste govorili Mi AI-u</string>
    <string name="ai_button_single_press">Pritisnite</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Pritisnite AI dugme za prikaz Mi AI prečica</string>
    <string name="ai_button_title">AI dugme</string>
    <string name="album_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za upravljanje, uređivanje i uljepšavanje fotografija i videa.</string>
    <string name="am">Prije podne</string>
    <string name="app_name">Odredbe</string>
    <string name="application_package_introduction">Instaler paketa je korišten za instaliranje aplikacija treće strane, uključujući predinstalaciono skeniranje i postinstalacione usluge preporučivanja aplikacija.</string>
    <string name="application_permissions">Dozvole aplikacije</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Nazad</string>
    <string name="backup_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za backup i vraćanje stavki na Vaš uređaj.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth koriste sistemi za bežičnu komunikaciju. Da bi mogao ispravno funkcionirati, Bluetooth treba sljedeće dozvole:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Pusti ponovo</string>
    <string name="boot_video_skip">Preskoči</string>
    <string name="calculator_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za računanje, pretvaranje jedinica i valuta i procjenu rata.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za fotografiranje i snimanje videa.</string>
    <string name="camera_introduction">Kameru možete koristiti za fotografiranje i snimanje videozapisa.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Dodirom na slike i priče na Rotirajućoj pozadini, omogućit ćemo vam njihovu dostupnost u vašem browseru. Levect, naš pouzdani dobavljač sadržaja, će tada moći da preporučuje dodatni sadržaj i oglase u skladu sa vašim interesovanjima. Ako prihvatite da aktivirate ovu funkciju, Levect će postaviti kolačiće na vašem uređaju preko browsera prema opisu iz Levect &lt;a href =%1$s>Odredbi o kolačićima&lt;/a>. Ako odbijete ovu upotrebu kolačića, stavke Rotirajuće pozadine će se i dalje pojavljivati na vašem Zaključanom ekranu i kompletne priče će biti dostupne u vašem browseru, ali neće biti birane dodatne preporuke posebno izabrane za vas. Vaše preferencije možete promijeniti u Postavkama bilo kada.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Kolačići nam dozvoljavaju da personaliziramo doživljaj Zaključanog ekrana.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Personalizirani sadržaj i kolačići</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Trebate pročitati i pristati na &lt;a href=\"%1$s\">Odredbe o privatnosti&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Korisnički ugovor&lt;/a> treće strane prije korištenja ove opcije.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Postavite vaš Zaključani ekran</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Rotirajuća pozadina će pokazati nove priče svaki put kada otključate vaš uređaj</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Da bismo vam pružali kvalitetnije usluge, procesi koji rade na vašem uređaju (uključujući SystemHelper, RegService i Usluge Operatera) će ponekad slati podatke o vašem uređaju i SIM kartici (uključujući IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresu, verziju sistema, Android verziju, model uređaja i osnovne specifikacije hardwarea), kao i približne podatke o lokaciji (uključujući regiju, koordinate, identifikator zone i ID stanice) operateru putem WLANa, mobilnih podataka ili besplatnog SMSa. Operater garantira analiziranje važnih podataka isključivo za unapređivanje kvaliteta usluga ili pružanje prilagođenih usluga ili tehnologija, i neće davati relevantne podatke trećim stranama u bilo kakvom obliku koji bi vas kompromitirao. Dodatno, operater daje garanciju. Za naknadu za ovu uslugu, konsultirajte vašeg operatera.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Očisti</string>
    <string name="clock_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za pregled vremena, kao i korištenje tajmera, štoperice, postavljanje alarma i više.</string>
    <string name="close">Zatvori</string>
    <string name="close_location_service_setting">Možete isključiti pristup lokaciji u Postavke > Zaštita privatnosti > Privatnost ili ograničite dozvole za pojedinačne aplikacije u Sigurnosti.</string>
    <string name="cm_terms_content">U cilju poboljšanja usluge koje vam pruža, operater mobilne mreže može učitati vaše lične podatke i informacije o ovom uređaju na svoje servere koji koriste bežične mreže ili mobilnu vezu podataka. Ove informacije će se koristiti isključivo u statističke svrhe, kako bi se poboljšao kvalitet usluga i pružilo vam se više personalizovanih sadržaja. Ti podaci se neće koristiti za vašu ličnu identifikaciju i neće biti dati na uvid trećim osobama.</string>
    <string name="cm_terms_title">Ugovor operatera mobilne mreže</string>
    <string name="compass_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za navigaciju, kao i za pregled koordinata, atmosferskog pritiska i nadmorske visine.</string>
    <string name="congratulation_label">Spremni ste za zabavu!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Samo trenutak…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Priprema sistema…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Prevucite prstom nagore da uđete u sistem</string>
    <string name="congratulation_title">Postavljanje je završeno</string>
    <string name="content_description_complete">Završeno</string>
    <string name="content_description_start">Počni</string>
    <string name="content_introduction">Centar sadržaja sakuplja sadržaj i usluge sa različitih strana. Ovdje možete čitati članke, gledati videozapise, pregledati dnevnu ponudu stavki i primati preporuke sadržaja.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Zadržite dva prsta na ekranu da omogućite pristupačnost.</string>
    <string name="cookies_content_one">Dodirom na slike i priče na Rotirajućoj pozadini, omogućit ćemo vam njihovu dostupnost u vašem browseru. Taboola, naš pouzdani dobavljač sadržaja, će tada moći da preporučuje dodatni sadržaj i oglase u skladu sa vašim interesovanjima. Ako prihvatite da aktivirate ovu funkciju, Taboola će postaviti kolačiće na vašem uređaju preko browsera prema opisu iz Taboola &lt;a href =%1$s>Odredbi o kolačićima&lt;/a>. Ako odbijete ovu upotrebu kolačića, stavke Rotirajuće pozadine će se i dalje pojavljivati na vašem Zaključanom ekranu i kompletne priče će biti dostupne u vašem browseru, ali neće biti birane dodatne preporuke posebno izabrane za vas. Vaše preferencije možete promijeniti u Postavkama bilo kada.</string>
    <string name="cookies_content_two">Odlučite da li bi željeli da naši sigurni pružaoci sadržaja treće strane koriste kolačiće za personaliziranje preporuka sadržaja i oglasa na osnovu vaših interesovanja.</string>
    <string name="cookies_title">Personalizirani sadržaj i kolačići</string>
    <string name="copy">Kopiraj</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Ako sada niste povezani na Wi-Fi, Vaš uređaj će koristiti mobilne podatke. Korištenje mobilnih podataka može rezultirati većim troškovima.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Kineski tradicionalni kalendar</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Postavi datum i vrijeme</string>
    <string name="default_font">Zadano</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Koristite otisak prsta za otključavanje Vašeg uređaja, potvrdu Mi Pay transakcija, ili za prijavu na aplikacije i usluge.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Koristite svoj otisak prsta za otključavanje uređaja ili za prijavu u aplikacije i usluge.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Pošaljite podatke za lociranje i analiziranje problema sistema i poboljšavanje korisničkog isksutva. Takvi podaci uključuju lične informacije (npr. IP, lokacija, itd.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranje vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovu uslugu.</string>
    <string name="disagree">Otkaži</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranjem vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odabrati da ne koristite aplikaciju ili da ograničite dozvole u Postavkama u takvim situacijama.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odabrati da ograničite dozvole i isključite ovu opciju u Postavkama u takvim situacijama.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Ako se ne slažete sa izdavanjem ovih dozvola, nećete moći koristiti ovu aplikaciju.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranje vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odabrati da ne koristite ovu aplikaciju u takvim situacijama.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranje vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovaj proizvod. Možete odabrati da ne koristite ovaj proizvod u takvim situacijama.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranje vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovu uslugu. Možete odabrati da ne koristite ovu uslugu u takvim situacijama.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranje vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odabrati da se odjavite ili ograničite dozvole u Postavkama u takvim situacijama.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Ovu uslugu možete uključiti ili isključiti bilo kada u Postavke > Bluetooth > Dodatne postavke > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranje vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovu uslugu. Možete odabrati da ne koristite ovu uslugu u takvim situacijama.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranje vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovu uslugu.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola, nećete moći koristiti usluge lokacije. Usluge lokacije možete uključiti ili isključiti bilo kada u Postavke > Zaštita privatnosti.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Ako ne želite izdati ove dozvole, nećete moći koristiti usluge Mi Naloga. Usluge Mi Naloga možete uključiti ili isključiti bilo kada u Postavke > Mi Nalog.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Ako se ne slažete sa izdavanjem ovih dozvola, nećete moći koristiti ovu aplikaciju.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Ako odaberete da ne izdate ove dozvole, usluga neće moći ispravno funkcionirati.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Ako ne želite dati ove dozvole, nećete moći koristiti Bluetooth. Možete uključiti i isključiti Bluetooth i dodati Bluetooth uređaje u Postavke > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Koristit ćemo dozvole samo kada počnete prebacivati podatke sa vašeg uređaja kada je njegov ekran oštećen. Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozovola, nećete moći koristiti aplikaciju.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Ako se ne slažete sa izdavanjem takvih dozvola ili dijeljenjem i uploadiranje vaših ličnih informacija, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odabrati da deinstalirate aplikaciju, odjavite se ili ograničite dozvole u Postavkama u takvim situacijama.</string>
    <string name="download_introduction">Preuzimanja je aplikacija koje omogućava Xunlei korištena za preuzimanja i upravljanje preuzetim sadržajem (uključujući sadržaj prodavnice aplikacije, videa, ažuriranja sistema, tema i sadržaja browsera) za korisnike Xiaomi uređaja.</string>
    <string name="early_morning">Jutro</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Pristupačnost je otkazana.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Uključili ste TalkBack pritiskom na ekran sa 2 prsta duže od 10 sekundi. TalkBack pruža govorne povratne informacije osobama sa oštećenjem vida. Ako ste ga uključili slučajno, dodirnite Otkaži, a zatim dvaput dodirnite ekran.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Otkaži</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Uključivanje i isključivanje Bluetootha</string>
    <string name="eras_ad">n.e.</string>
    <string name="eras_bc">p.n.e.</string>
    <string name="evening">Popodne</string>
    <string name="expand_button_title">Napredno</string>
    <string name="fast_application_introduction">Framework usluga Brzih aplikacija je osnovni framework usluga koji podržava distribuciju i djelovanje brzih aplikacija.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d. M.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M. yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d. M. yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM.</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d. MMM.</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM. yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d. MMM. yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy.</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Zadana veličina teksta</string>
    <string name="font_hint_normal">Povećaj veličinu teksta</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Odaberite font sistema</string>
    <string name="font_settings_title">Postavke fonta</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Tijelo</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Naslov</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Petak</string>
    <string name="friday_short">Pet</string>
    <string name="friday_shortest">Pet</string>
    <string name="game_introduction">Plug-in igara Vam omogućava prijavljivanje, naručivanje, plaćanje, korištenje kupona i učestvovanje u promotivnim događajima.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasično</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Ladica za aplikacije</string>
    <string name="home_settings_title">Odaberite zadani pokretač</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Pravila privatnosti za odabranu tastaturu</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nema internet konekcije. Pogledajte Odredbe o privatnosti za ovu tastaturu na %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS usluge vam omogućavaju osnovne opcije komunikacije i koristiti se za audio i video pozive visoke definicije.</string>
    <string name="input_method_category">Odaberite podrazumijevanu tastaturu koju ćete koristiti za pisanje poruka, bilješki i svega ostalog. Kasnije možete instalirati drugu tastaturu treće strane.</string>
    <string name="input_method_setting">Odaberite tastaturu</string>
    <string name="install_preinstall_app">Učitavanje aplikacija…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi Internet Communication Services vam dozvoljavaju otkrivanje, povezivanje i komuniciranje sa drugim Xiaomi uređajima.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Ako vaš uređaj nestane, nećete moći spriječiti druge ljude da ga koriste i pristupe vašim podacima osim ako ne postavite zaključavanje ekrana. Svejedno preskočiti?</string>
    <string name="item_facerecognition">Otključavanje licem</string>
    <string name="item_fingerprint">Otisak prsta</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Samo zaključavanje ekrana</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Zaključavanje ekrana</string>
    <string name="item_return">Postavi</string>
    <string name="item_skip">Preskoči</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Dijeljenje podataka o lokaciji spasilačkim službama za hitne slučajeve</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Više jezika</string>
    <string name="language_settings">Izaberite jezik</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Više regija</string>
    <string name="locale_picker_title">Odaberite svoju regiju</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">U skladu sa zakonom, mobilni operateri mogu dobijati podatke o lokaciji mobilnih uređaja da bi ispunili zahtjeve organa za pružanje pomoći i spašavanje u hitnim slučajevima (vatrogasci i policija).</string>
    <string name="location_introduction">Lokacijske usluge pružaju mnoštvo usluga zasnovanih na lokaciji i podacima o vašoj trenutnoj lokaciji.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Službe za spašavanje u hitnim slučajevima na zahtjev mogu dobiti Vašu trenutnu lokaciju</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Rotirajuća pozadina vam dostavlja nove slike na vaš Zaključani ekran svaki dan.</string>
    <string name="media_storage_devices">Uređaji za pohranu medija</string>
    <string name="media_storage_introduction">Ova usluga dozvoljava aplikacijama pristup i pohranu fotografija, videa, audija i fajlova.</string>
    <string name="message_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za primanje i slanje SMSa.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Nalog vam dozvoljava registriranje, prijavljivanje i upravljanje nalozima sistema.</string>
    <string name="midnight">Noć</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Pročitao/la sam i slažem se sa Mint tastatura Odredbama o privatnosti</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint tastatura Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Nemate internet konekciju. Pogledajte Odredbe o privatnosti na %s.</string>
    <string name="miui_provision">Inicijalna postavka</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Nema internet konekcije. Pogledajte Korisnički ugovor na %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Odabrano</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Poništi odabir</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Izaberi sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Izabrane stavke</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Više</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Otkaži</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potvrdi</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Izbriši</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Poništi odabir</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Poništi odabir</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Otkaži</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Traži</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Izaberi sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Izaberi sve</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Odaberi stavke</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Prevucite nadolje za osvježavanje</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Uspješno osvježeno</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Osvježavanje…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Otpustite za osvježavanje</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">To je sve za sada</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">To je sve za sada</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Samo trenutak…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Ne mogu učitati stavke</string>
    <string name="mobile_network">Korištenje mobilnih podataka</string>
    <string name="monday">Ponedjeljak</string>
    <string name="monday_short">Pon</string>
    <string name="monday_shortest">Pon</string>
    <string name="month_april">April</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">August</string>
    <string name="month_august_short">Aug</string>
    <string name="month_august_shortest">Aug</string>
    <string name="month_december">Decembar</string>
    <string name="month_december_short">Dec</string>
    <string name="month_december_shortest">Dec</string>
    <string name="month_february">Februar</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">Januar</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">Juli</string>
    <string name="month_july_short">Jul</string>
    <string name="month_july_shortest">Jul</string>
    <string name="month_june">Juni</string>
    <string name="month_june_short">Jun</string>
    <string name="month_june_shortest">Jun</string>
    <string name="month_march">Mart</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Maj</string>
    <string name="month_may_short">Maj</string>
    <string name="month_may_shortest">Maj</string>
    <string name="month_november">Novembar</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Oktobar</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">Septembar</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Više</string>
    <string name="morning">Jutro</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Ovo dozvoljava korištenje mobilnih podataka i GPS konekcije na osnovu zahtjeva. Sinhroniziranje naloga i drugih stavki možda može zahtijevati korištenje mobilnih podataka u zavisnosti od mogućnosti smartphonea.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Osim ako nemate plan koji podrazumijeva neograničene podatke, korištenje mobilnih podataka može stvoriti dodatne troškove. Ipak koristiti mobilne podatke?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Otkaži</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Korištenje mobilnih podataka možete ograničiti kasnije u Postavkama</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Koristi</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Podatkovni SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Zadani SIM za pozive</string>
    <string name="multisim_settings_category">Postavke SIM kartice</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM kartica detektirana</string>
    <string name="multisim_settings_title">Otkrivene su 2 SIM kartice</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Vodič za gestove</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Pokreti za cijeli ekran</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Dugmad</string>
    <string name="next">Dalje</string>
    <string name="next_fingerprint">Dalje</string>
    <string name="night">Veče</string>
    <string name="noon">Podne</string>
    <string name="not_set">Nije postavljeno</string>
    <string name="note_introduction">Ova aplikacija Vam omogućava kreiranje, pregledanje i uređivanje bilješki.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Osnovne postavke</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Uključi</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Kada su personalizirane preporuke oglasa isključene, svakako ćete vidjeti istu količinu oglasa kao kada je opcija uključena. Oglasi će, međutim, biti drugačiji od onih koji su bazirani na vašim ličnim preferencijama.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Kada su personalizirane preporuke oglasa isključene, svakako ćete vidjeti istu količinu oglasa u aplikacijama sistema kao kada je opcija uključena. Oglasi od Xiaomija i platformi trećih strana će, međutim, biti drugačiji od onih koji su bazirani na vašim ličnim preferencijama.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Isključi</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Uključiti za personaliziranje reklama</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personalizirajte reklame</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizovane reklame zasnovane na Vašim interesovanjima</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatska ažuriranja sistema</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sistem će odabrati najpogodnije vrijeme za preuzimanje i instaliranje ažuriranja. Vaš uređaj će se resetirati nekoliko puta za primjenu promjena.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Dozovolite sistemu da odabere najpogodnije vrijeme za preuzimanje i instaliranje ažuriranja. Vaš uređaj će se resetirati nekoliko puta za primjenu promjena.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Rotirajuća pozadina</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance za Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Primajte birane slike i priče na vaš Zaključani ekran svaki dan. %1$s i %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Ugovor o licenci</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Automatski ažurirajte aplikacije</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ažurirajte sistem i partnere aplikacija treće strane putem GetApps da bi mogli koristiti najnovije opcije.
Možete isključiti automatska ažuriranja u GetApps > Postavke > Automatska ažuriranja."</string>
    <string name="other_settings_location">Lokacija</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Dozvolite aplikacijama i websajtovima pristup vašim podacima lokaciji za pružanje usluga lokacije</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Sistem daemon dozvole</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Sistem daemon se koristi za poboljšanje stabilnosti sistema i performansi. Da bi mogao ispravno funkcionirati, ova usluga treba dozvole za pristup i čuvanje stavki na pohranu uređaja.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomozite nam poboljšati vaše iskustvo automatskim slanjem dijagnostike, korištenja uređaja i korištenja aplikacija u Xiaomi.
Podaci koje šaljete sadržavat će opšte podatke o vašem uređaju i kako ga koristite (npr. nivo baterije, aktivnost sistema i aplikacija i greške). Ti podaci će se koristiti za poboljšavanje Xiaomi uređaja.
Gašenje ove funkcije ne utiče na sposobnost vašeg uređaja da šalje podatke potrebne za osnovne usluge kao što se ažuriranja sistema i sigurnost.
Ovu funkciju možete kontrolirati kroz Postavke > Lozinke i sigurnost > Privatnost > Korištenje i dijagnostika."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Pomozite nam poboljšati vaš doživljaj automatskim slanjem podataka dijagnostike, uređaja i korištenja aplikacija u Xiaomi. To će nam pomoći poboljšati trajanje baterije, sistem i stabilnost aplikacije, i ostalo.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Pošalji podatke o korištenju i dijagnostici</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program iskustva korisnika</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Dijeljenjem statistike i analitike korištenja sa nama, pomažete nam da poboljšamo proizvode i usluge.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Prikaži detalje</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Pristup kalendaru</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Za dozvoljavanje brzim aplikacijama pristup kalendaru;</string>
    <string name="permission_account">Pristup nalozima na vašem uređaju</string>
    <string name="permission_account_introduction">Za prijavljivanje sa Mi nalogom</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Za pristup pohrani za analiziranje i skeniranje instalacionih paketa</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Pristupanje pohrani</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Za pristupanje i pohranu backupa na Vaš uređaj</string>
    <string name="permission_call_records">Pristup istoriji poziva</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Za dozvoljavanje vaših drugih kompatibilnih uređaja koje povežete na ovaj uređaj za pristup istoriji poziva. Ovo će se desiti samo kada proaktivno zahtijevate korištenje istorije poziva kroz drugi uređaj. Istorija poziva i kontakti koje podijeli sistem kroz Bluetooth mogu biti samo pohranjeni u lokalnu predmemoriju na vašim uređajima i podijeni sa njima sa vašom dozvolom.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Za pristup istoriji poziva za prikazivanje blokiranih stavki</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Za pristup statusu telefona, snimanju poziva i pauziranju snimanja u toku poziva</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Za čuvanje podataka o alarmu</string>
    <string name="permission_contact">Pristup kontaktima</string>
    <string name="permission_contact_describe">Pristup kontaktima</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Za verificiranje vašeg identiteta.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Za dozvoljavanje vašim drugim kompatibilnim uređajima koje povežete na ovaj uređaj pristup kontaktima. Ovo će se desiti samo kada uključite Bluetooth ili uredite vaše kontakte dok je Bluetooth uključen.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Za korištenje usluge Kontakt za hitne slučajeve na Početnom ekranu u Lite modu i prikazivanje obavještenja razgovora;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Za prikazivanje odgovarajućih kontakt informacija SMSa i MMSa.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Za omogućavanje Blok-liste i pozivanje SOS kontakata</string>
    <string name="permission_device">Pristup podacima uređaja</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Za pristup podacima uređaja (npr. naziv operatera);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Za pristup statusu uređaja i komuniciranja na nosive uređaje;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Za slanje i primanje SMSa i MMSa;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Za osiguravanje okruženja prijavljivanja.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Za identificranje usluga povezanih sa različitim uređajima</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Za identificiranje različitih uređaja</string>
    <string name="permission_direct_call">Pozovi</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Za dodavanje stavki na Blok-listu</string>
    <string name="permission_download_introduction">Za cache-iranje preuzetih stavki i njihovo čuvanje na Vašem uređaju</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Za traženje uređaja u blizini da bi se povezali i prebacili podatke</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Da bi mogli pronaći uređaje u blizini, Mi Link treba internet konekciju i zahtijeva sljedeće dozvole:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Za pristup IMEI-ju za pružanje usluga povezanih sa Vašim uređajem</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Za čuvanje fotografija i videozapisa na uređaju</string>
    <string name="permission_location">Pristup podacima o lokaciji:</string>
    <string name="permission_location_describe">Pristup lokaciji</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Za pristup nazivima Wi-Fi mreža;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Za dozovljavanje brzim aplikacijama da pristupaju vašoj lokaciji;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Za prikazivanje dostupnih Bluetooth uređaja koji ne troše bateriju intenzivno;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Za pristupanje vašoj lokaciji za pružanje usluga otkrivanja i povezivanja koristeći Bluetootha ili Wi-Fija;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Za pristup vašoj preciznoj lokaciji za pružanje različitih usluga na osnovu lokacije.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Za pružanje usluga baziranih na lokaciji</string>
    <string name="permission_log_introduction">Za čuvanje zapisa</string>
    <string name="permission_login_introduction">Za prijavljivanje i upravljanje nalozima sistema</string>
    <string name="permission_make_a_call">Pozivanje</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Za dozvoljavanje brzim aplikacijama pozivanja;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Za provjeru kako aplikacije koriste dozvole vezane za privatnost pri pristupu fajlovima</string>
    <string name="permission_message_introduction">Za slanje poruka blokiranim kontaktima</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Za pristup IMEI-ju za identificiranje uređaja</string>
    <string name="permission_phone_network">Za pristup tipu mreže za optimiziranje i prilagođavanje stavki za preuzimanje</string>
    <string name="permission_phone_service">Pristup broju telefona, IMEI, i IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Za čuvanje slika u Galeriji i objavljivanja statusa</string>
    <string name="permission_photo_video">Fotografirajte i snimajte video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Za fotografiranje, snimanje videozapisa i korištenje blica</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Za čuvanje, uređivanje i sinhroniziranje fotografija i videozapisa</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Pristup listi aplikacija instaliranih na ovom uređaju</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Za ažuriranje preuzetih aplikacija i potvrđivanje podataka aplikacija koje koriste instaler paketa;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Uredi istoriju poziva</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Za dodavanje stavki u istoriji poziva i brisanje blokiranih poziva</string>
    <string name="permission_read_contacts">Pristupanje kontaktima</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Pristup pohrani uređaja</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Za pristupanje izvornim preuzetim fajlovima i izvornim fajlova konfiguracije;</string>
    <string name="permission_read_message">Pristup tekstualnim porukama</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Za pristup bilješkama i dodacima</string>
    <string name="permission_read_send_message">Slanje i primanje SMSa</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Za dozvoljavanje brzim aplikacijama slanja i primanja SMSa;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Za slanje i primanje aktivacijskog SMSa;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Za primanje, pregledanje i slanje SMSa;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Slanje i primanje MMSa</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Za primanje, pregledanje i slanje MMSa;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Pristup i uređivanje istorije poziva</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Za prikazivanje i uređivanje istorije poziva.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Pristup i uređivanje kontakata</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Za dozvoljavanje brzim aplikacijama pristupa i uređivanja kontakata;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Za prikaz i upravljanje kontaktima;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Pristup i mogućnost pohrane stavki</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Za pohranjivanje, prikazivanje, uređivanje, sinhroniziranje i preuzmanje vaših fotografija i videozapisa.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Za rasčlanjivanje i skeniranje instalacionih paketa.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Za pohranu fajlova na vaš uređaj nakon fotografiranja ili snimanja.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Za pohranjivanje u predmemoriju, pristupanje i upravljanje preuzetim sadržajem.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Za dozvoljavanje brzim aplikacijama pristupa, pohranjivanja u predmemoriji i uređivanje fajlova;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Pristup i čuvanje fajlova i fotografija na vašem uređaju</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Za pristupanje, čuvanje i cache-iranje stavki na Vašem uređaju</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Za pristup i pohranu stavki u pohranu uređaja;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Za pristup i pohranu stavki Početnog ekrana;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Za pristup i čuvanje audio snimaka</string>
    <string name="permission_recording">Snimanje poziva i zvuka:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Za snimanje zvuka tokom snimanja videozapisa</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Za pristup i čuvanje snimaka ekrana</string>
    <string name="permission_send_message">Poslati SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Pristup kameri</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Za fotografiranje, snimanje videozapisa i korištenje blica;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Za određivanje podrške opciji svjetiljke;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Za dozvoljavanje brzim aplikacijama pristup kameri;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Za ostvarivanje video poziva.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Pristup mikrofonu</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Za snimanje zvuka tokom snimanja videozapisa;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Za prikazivanja statusa snimanja.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Za dozvoljavanje brzim aplikacijama pristup mikrofonu;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Za snimanje zvuka</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Za vršenje sigurnosnog skeniranja i optimiziranja Vašeg uređaja</string>
    <string name="permission_write_device_store">Čuvanje stavki na pohranu uređaja</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Za pohranjivanje u predmemoriju preuzetih izvornih fajlova konfiguracije.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Za prijavljivanje i upravljanje nalozima sistema za pružanje Xunlei usluga</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">Popodne</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Uključujući Odredbe o privatnosti i Korisnički sporazum POCO Launchera)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Korisnički ugovor</string>
    <string name="position_header">Dijeljenje podataka lokacije</string>
    <string name="position_subheading">Podaci o lokaciji</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Prvenstvena SIM kartica za podatke</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Prvenstvena SIM kartica za glasovne usluge</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" kopirano u međumemoriju.</string>
    <string name="privacy_content_one">Preporuke Rotirajuće pozadine pruža Taboola, naš pouzdani dobavljač sadržaja. Da biste dobili ovaj sadržaj, potrebno je da Taboola pristupi podacima na vašem uređaju koji nisu vaši lični podaci i da ih pohrani, uključujući jezik vašeg sistema i tip browsera. Možete saznati kako Taboola koristi prikupljene podatke u Taboola &lt;a href =%1$s>Odredbama o privatnosti&lt;/a> i &lt;a href =%2$s>Korisničkom ugovoru&lt;/a>. Prije nastavka, trebate pročitati i prihvatiti uslove i odredbe navedene u ovim dokumentima. Ako ih ne prihvatite, Rotirajuća pozadina će biti automatski deaktivirana.</string>
    <string name="privacy_policy">Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="privacy_provision_more">Saznajte više o zaštiti privatnosti</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Zaštita privatnosti je tajna koja stoji iza dizajna naših proizvoda</string>
    <string name="privacy_provision_text">Posvećeni smo poštivanju i zaštitu vaše privatnosti. Prioritiziranjem istraživanja i razvoja u sferi informacione sigurnosti, Xiaomi stalno radi na poboljšanju metoda, praksi i tehničkih rješenja koji čuvaju vašu podatke. Također dijelimo naše uspjehe sa našim partnerima da bi osigurali privatnost u svim segmentima našeg djelovanja.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privatnost</string>
    <string name="privacy_refuse">Ne prihvatam</string>
    <string name="privacy_title">Uslovi i Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Štitit ćemo Vaše lične informacije u skladu sa važećim zakonima, regulativama i odredbama o privatnosti.</string>
    <string name="provision_back">Nazad</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Pogledajte &lt;a href=%1$s>Odredbe o privatnosti&lt;/a > odabrane tastature.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="provision_next">Dalje</string>
    <string name="provision_skip_underline">Preskoči</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Preporučeno</string>
    <string name="recorder_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za snimanje zvuka i backup-iranje snimaka na cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">Odbiji kolačiće</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Da bi mogla normalno funkcionirati, ova usluga zahtijeva sljedeće dozvole:</string>
    <string name="require_authority_statement">Da bi nam dozvolili da Vam omogućimo osnovne usluge, trebate izdati sljedeće dozvole da bi nam omogućili prikupljanje Vaših ličnih informacija:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Da bi nam dozvolili da vam omogućimo osnovne usluge, trebate izdati sljedeće dozvole da bi nam omogućili prikupljanje vaših ličnih informacija:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Da bi mogla normalno funkcionirati, ova usluga treba internet konekciju i zahtijeva sljedeće dozvole:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Da bi mogla normalno funkcionirati, ova usluga treba internet konekciju i zahtijeva sljedeće dozvole:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Da bi mogla normalno funkcionirati, ova usluga treba internet konekciju i zahtijeva sljedeće dozvole:</string>
    <string name="saturday">Subota</string>
    <string name="saturday_short">Sub</string>
    <string name="saturday_shortest">Sub</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ova aplikacija Vam omogućaava snimanje Vašeg ekrana.</string>
    <string name="search_menu_title">Pretražite</string>
    <string name="security_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za čišćenje nepotrebnih podataka na Vašem uređaju, pronalazak i neutraliziranje virusa, optimiziranje performansi za gejming, štednju baterije, upravljanje aplikacija, dozvola i više.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Za prijavljivanje i upravljanje nalozima sistema</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Uvijek možete odabrati novi font u Temama</string>
    <string name="send">Pošalji</string>
    <string name="service_agreement">Pročitao/la sam i pristajem na uslove i odredbe.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Network Services Korisnički ugovor</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Trebate pročitati i pristati na &lt;a href=%1$s>Mi Link Odredbe o privatnosti&lt;/a > prije nastavka.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Trebate pročitati i pristati na &lt;a href=%1$s>Izjavu o privatnosti Usluga lokacije&lt;/a > prije nastavka.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Nalog</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontakti i Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Galerija</string>
    <string name="service_name_application_package">Installer paketa</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Backupi</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Izjava o uslugama operatera</string>
    <string name="service_name_clock">Sat</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Centar sadržaja</string>
    <string name="service_name_download">Preuzimanja</string>
    <string name="service_name_fast_application">Quick apps Framework</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in igara</string>
    <string name="service_name_google_service">Izjava o Google uslugama</string>
    <string name="service_name_ims">IMS usluga</string>
    <string name="service_name_location">Usluge lokacije</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Rotirajuća pozadina</string>
    <string name="service_name_message">Dopisivanje</string>
    <string name="service_name_note">Bilješke</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Snimač</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Snimač ekrana</string>
    <string name="service_name_security">Sigurnost</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Plug-in za usluge Početnog ekrana</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Trebate pročitati i pristati na naše &lt;a href=%1$s>Odredbe o privatnosti&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Trebate pročitati i pristati na &lt;a href=%1$s>Xunlei Odredbe o privatnosti&lt;/a > i &lt;a href=%1$s>Xunlei Network Services Korisnički ugovor&lt;/a > prije nastavka.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Trebate pročitati i pristati na naše &lt;a href=%1$s>Odredbe o privatnosti&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>U skladu sa Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> standardima, jednokratna dozvola će biti povučena u predviđenom roku (oko &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) nakon što odgovarajuća aplikacija prestane raditi. Ako otvorite aplikaciju u toku ovog kratkog vremenskog perioda, dozvola će onda biti povučena.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Aktivacija SIM kartice</string>
    <string name="servicestate_title">Izjava za osnovne usluge</string>
    <string name="setting_locale">Postavljanje regije…</string>
    <string name="shut_down">Isključi</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Provjeravanje SIM-a…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Nema SIM kartice. Provjerite da li ste je ispravno umetnuli i da li imate dovoljno sredstava na računu.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Želite li dopustiti povezivanje sa mrežama za prenos mobilnih podataka? Ako to dopustite, SIM kartica koju umetnete koristit će se za povezivanje sa mrežama za prenos mobilnih podataka.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Provjeravanje SIM kartice…</string>
    <string name="sim_card_detection">Umetnite SIM karticu</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Da biste umetnuli SIM karticu, pročitajte uputstva koja ste dobili sa uređajem.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Ubacite SIM karticu prije nastavka. Pronađi uređaj i funkcije povezane sa sinhroniziranjem neće biti dostupne u potpunosti ako kreirate nalog bez SIM kartice. Ovaj uređaj podržava eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Dodirnite za aktiviranje eSIMa.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM kartica nije se uspjela povezati na mrežu</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktivirajte eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Nije aktivirano</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Nastavi</string>
    <string name="sim_redetection">Provjeri ponovo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Vaša SIM kartica nije se uspjela povezati na ispravnu mobilnu mrežu. Provjerite da li imate dovoljno sredstava na vašem računu i pokušajte se ponovno povezati.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Prije odabira ove opcije morate znati kako koristiti pokrete za cijeli ekran.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Otkaži</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Pokreti za cijeli ekran</string>
    <string name="skip_underline">Preskoči ovaj korak</string>
    <string name="start_up_slogan">Samo Vaše</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nije postavljeno</string>
    <string name="sunday">Nedjelja</string>
    <string name="sunday_short">Ned</string>
    <string name="sunday_shortest">Ned</string>
    <string name="system_navigation_mode">Mod navigacije sistema</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Plug-in za usluge Početnog ekrana vam omogućava osnovne opcije poput Početnog ekrana, UI sistema i snimaka ekrana.</string>
    <string name="term_condition_detail">Svakodnevno dobijajte fenomenalne slike i uzbudljive priče na Zaključanom ekranu. Ova funkcija neće koristiti vaše podatke za personalizaciju bez vašeg pristanka. Prije korištenja ove usluge, trebate pročitati i prihvatiti naše &lt;a href =%1$s>Odredbe o privatnosti&lt;/a> i naš &lt;a href =%2$s>Korisnički ugovor&lt;/a> treće strane kao dobavljača.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Uslovi i odredbe</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Menadžer dozvola</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI Pomoćnik</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Trezor aplikacija</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Backup usluga</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Pružalac spojene lokacije</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Pronađi uređaj</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Igre</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Početni ekran</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML preglednik</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Pejzažni prikaz</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Nalog</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Postavka</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Instaler paketa</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralelni prozori</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Česte fraze</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detektor napajanja</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Baterija i performanse</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Brze aplikacije</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Primjena Sigurnosnog elementa</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM aktivacijske usluge</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Pametne usluge</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistika</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Usluga samoregistriranja</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Usluge prevođenja</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Sigurni Element (Xiaomi verzija)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Usluga Ažuriranja sistema (provjerava za ažuriranja online i obavještava vas o novim verzijama)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Prije korištenja sistema, trebate pročitati i pristati na naš Korisnički ugovor i Odredbe o privatnosti. Štitit ćemo vaše lične informacije u skladu sa važećim zakonima, regulativama i odredbama o privatnosti. Kada se vaš uređaj aktivira, sljedeće usluge će se povezati na internet i pristupiti vašoj lokaciji:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Pozadina</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Trebate pristati na Facemoji Odredbe o privatnosti prije korištenja ove usluge."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Trebate pristati na Kika Odredbe o privatnosti prije korištenja ove usluge."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Trebate pristati na Odredbe o privatnosti Mint tastature prije korištenja ove usluge."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play usluge</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Pametne kartice</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi service framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Odredbe o privatnosti</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Godišnjica ukidanja vojne vlasti</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Dan pacifizma</string>
    <string name="the_arbor_day">Dan drveća</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Dan oružanih snaga</string>
    <string name="the_armys_day">Dan armije</string>
    <string name="the_childrens_day">Dan djece</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Dan mladosti</string>
    <string name="the_christmas_day">Božić</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival duple devetke</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival zmajevog broda</string>
    <string name="the_easter_day">Uskrs (Vaskrs)</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Noć uoči Kineske nove godine</string>
    <string name="the_fifth_day">Peti dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_fools_day">Prvi april</string>
    <string name="the_forth_day">Četvrti dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Dan osnivanja Hong Kong SAR-a</string>
    <string name="the_international_womens_day">Dan žena</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba festival</string>
    <string name="the_labour_day">1. maj</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival svjetiljki</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Srednje-jesenji festival</string>
    <string name="the_national_day">Dan državnosti</string>
    <string name="the_national_father_day">Sun Yat-senov rođendan</string>
    <string name="the_new_years_day">Nova godina</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Kineski dan zakljubljenih</string>
    <string name="the_partys_day">Dan Komunističke partije Kine</string>
    <string name="the_peace_day">Dan sjećanja</string>
    <string name="the_retrocession_day">Dan restauracije</string>
    <string name="the_second_day">Drugi dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_seventh_day">Sedmi dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_sixth_day">Šesti dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival duhova</string>
    <string name="the_spring_festival">Kineska nova godina</string>
    <string name="the_teachers_day">Dan učitelja</string>
    <string name="the_third_day">Treći dan Kineske nove godine</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Dan djece</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Dan mladosti</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dan Ujedinjenih naroda</string>
    <string name="the_valentines_day">Valentinovo</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festival svjetljki na vodi</string>
    <string name="thursday">Četvrtak</string>
    <string name="thursday_short">Čet</string>
    <string name="thursday_shortest">Čet</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Postavi vrijeme</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Postavi zaključavanje ekrana</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Zaključavanje ekrana</string>
    <string name="today">Danas</string>
    <string name="tomorrow">Sutra</string>
    <string name="tuesday">Utorak</string>
    <string name="tuesday_short">Uto</string>
    <string name="tuesday_shortest">Uto</string>
    <string name="user_agreement">Korisnički ugovor</string>
    <string name="v7_preference_off">ISKLJUČENO</string>
    <string name="v7_preference_on">UKLJUČENO</string>
    <string name="voice_assist_desp">Recite „Mi AI“ u svoj telefon. Mi AI će prepoznati vaš glas i moći će kontrolisati vaš uređaj.</string>
    <string name="voice_assist_title">Glasovno buđenje</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Prihvatam</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Ne prihvatam</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Rotirajuća pozadina svaki dan dostavlja zadivljujuće slike i uzbudivlje priče na vaš Zaključani ekran.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Redizajnirani Zaključani ekran</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Probaj</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Ne, hvala</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Rotirajuću pozadinu možete uključiti da bi provjerili da li vam se sviđa. Zapamtite da Rotirajuću pozadinu možete uvijek uključiti i isključiti u Postavke > Zaključani ekran.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Probajte Rotirajuću pozadinu</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Trebate pročitati i pristati na &lt;a href=\"%1$s\">Odredbe o privatnosti&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Korisnički ugovor&lt;/a> treće strane prije korištenja ove opcije.</string>
    <string name="wednesday">Srijeda</string>
    <string name="wednesday_short">Sri</string>
    <string name="wednesday_shortest">Sri</string>
    <string name="welcome">Dobrodošli</string>
    <string name="withdraw_consent">Ako povučete pristanaka, usluge Rotirajuće pozadine će biti deaktivirane.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Jučer</string>
    <string name="zone_picker_title">Izaberite časovnu zonu</string>
</resources>
