<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">Se retiras o consentemento para acceder a datos non persoais do teu dispositivo, e utilizalos, os servizos de Carrusel de fondos de pantalla desactivaranse e calquera dato recopilado eliminarase dentro de período especificado nas leis e regulamentos aplicables.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accesibilidade permitida.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Atrás</string>
    <string name="activate_esim_tips">Non se puido activar. Téntao de novo.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Activando…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Podes usar esta aplicación para facer chamadas, ver o historial de chamadas e xestionar contactos.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Tarde</string>
    <string name="agree">De acordo</string>
    <string name="agree_and_next">Aceptar</string>
    <string name="agree_cookie">Aceptar cookies</string>
    <string name="agree_terms">Lin e acepto o Acordo do usuario e a Política de privacidade.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Lin e acepto a Política de Privacidade de Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Lin e acepto a Política de Privacidade de Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Ademais, os seguintes servizos conectaranse á rede e accederán á túa ubicación: "</string>
    <string name="ai_button_desc">O botón AI permíteche executar Mi AI e usar os atallos Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Duplo toque</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Pulsa dúas veces o botó AI para completar tarefas personalizadas</string>
    <string name="ai_button_long_press">Premer e manter</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Pulsa e manteña o botón AI para falar co AI Mi</string>
    <string name="ai_button_single_press">Premer</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Preme no botón AI para ver os atallos MI AI</string>
    <string name="ai_button_title">Botón AI</string>
    <string name="album_introduction">Podes usar esta aplicación para xestionar, editar e embelecer as túas fotos e vídeos.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Provisión</string>
    <string name="application_package_introduction">O instalador do paquete úsase para instalar aplicacións de terceiros, incluíndo servizos de análise preinstalación e recomendacións de aplicacións postinstalación.</string>
    <string name="application_permissions">Permisos da aplicación</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="backup_introduction">Podes usar esta aplicación para facer unha copia de seguridade e restaurar elementos no teu dispositivo.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth é utilizado polo sistema para a comunicación inalámbrica. Para poder traballar con normalidade, Bluetooth necesita os permisos seguintes:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">A configuración inicial permíteche definir as preferencias básicas para este dispositivo. Para configurar correctamente o teu dispositivo, os servizos do sistema Bluetooth usarán os seguintes permisos:</string>
    <string name="boot_video_replay">Reproducir de novo</string>
    <string name="boot_video_skip">Omitir</string>
    <string name="calculator_introduction">Podes usar esta aplicación para cálculos, convertir unidades e divisas e para estimar os pagos da túa hipoteca.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Podes usar esta aplicación para facer fotos e vídeos.</string>
    <string name="camera_introduction">Podes usar a Cámara para facer fotos e gravar vídeos.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Cando toques as imaxes e as historias no Carrusel de fondos de pantalla, as súas versións completas abriranse no teu navegador. O noso provedor de contido de terceiros de confianza pode entón recomendar contido e anuncios adicionais adaptados aos teus intereses. Se aceptas activar esta función, poñerán cookies no teu navegador, como dr describe nesta &lt;a href=\"%1$s\">Política de cookies&lt;/a>. Se rexeitas as cookies, o Carrusel de fondos de pantalla seguirá funcionando, pero o seu contido e recomendacións poden deixar de ser relevantes para ti. Sempre podes cambiar as túas preferencias en Axustes.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">As cookies permítennos personalizar a túa experiencia de Pantalla de bloqueo</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Contido personalizado e cookies</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Le e acepta a &lt;a href=\"%1$s\">Política de privacidade&lt;/a> e o &lt;a href=\"%2$s\">Acordo do usuario&lt;/a> do noso provedor de servizos de terceiros de confianza antes de usar o Carrusel de fondos de pantalla.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Establece a túa Pantalla de bloqueo</string>
    <string name="carousel_setting_sub">O Carrusel de fondos de pantalla amosarache historias novas cada vez que desbloquees o dispositivo</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Para ofrecerche mellores servizos, os procesos que se executan no teu dispostivo (incluíndo SystemHelper, RegService e os servizos do operador) poden enviar de forma periódica información relacionada co teu dispositivo e o cartón SIM (incluíndo o IMEI/IMSI/MSISDN/MEID, ICCID, enderezo MAC, a versión do sistema, a versión de Android, o modelo de dispositivo e as especificación de software básicas), así como a información da localización aproximada (incluíndo a rexión, as coordenadas, o identificador da área e o ID da estación base) ao operador a través de WLAN, a rede de datos móbiles ou SMS gratuítos. O operador promete analizar a información relevante só para mellorar a calidade dos servizos ou para proporcionar servizos ou tecnoloxías personalizados, e non revelará información importante a terceiros de ningún xeito que te identifique persoalmente. A declaración específica do operador prevalecerá. Consulta co teu operador todo o relacionado cos custos de usar este servizo.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Borrar</string>
    <string name="clock_introduction">Podes usar esta aplicación para ver a hora, así como para usar o temporizador, o reloxo mundial, o cronómetro, definir alarmas e máis.</string>
    <string name="close">Pechar</string>
    <string name="close_location_service_setting">Podes elixir desactivar o acceso á ubicación en Axustes > Protección da privacidade > Xestionar ou restrinxir persmisos para aplicacións individuais en Seguridade.</string>
    <string name="cm_terms_content">Para mellorar os servicios que se lle ofrecen, o operador da rede móbil da súa elección podería cargar os seus datos personais e a información sobre este dispositivo aos seus servidores usando redes Wi-Fi ou unha conexión da datos móbiles. Esta información só será usada para fins estatísticos para mellorar a calidade dos servizos e proporcionar un contido máis personalizado. Esta información non será usada para identificalo personalmente e non será enviada a terceiras partes.</string>
    <string name="cm_terms_title">Acordo do Operador da Rede Móbil</string>
    <string name="compass_introduction">Podes usar esta aplicación para navegar, así como para ver coordenadas, presión atmosférica e altitude.</string>
    <string name="congratulation_label">Listo para comezar!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Agarda un segundo…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Preparando o sistema…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Arrastrar hacia arriba para entrar no sistema</string>
    <string name="congratulation_title">Configuración completada</string>
    <string name="content_description_complete">Completado</string>
    <string name="content_description_start">Comezar</string>
    <string name="content_introduction">O Centro de Contidos agrega contido e servizos desde varias canles. Aquí podes ler artigos, ver vídeos, ver elementos destacados e recibir recomendacións de contido.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Manteña baixados dous dedos para permitir a accesibilidade.</string>
    <string name="cookies_content_one">Cando toques as imaxes e historias no Carrusel de fondos de pantalla, abriremos as súas versións completas no teu navegador. Taboola, o noso proveedor de contido externo de confianza, pode entón recomendar contido adicional e publicidade axustada aos teus intereses. Se aceptas activar esta función, Taboola instalará cookies no teu dispositivo a través do navegador, segundo se describe na &lt;a href =%1$s>Política de cookies&lt;/a> de Taboola. Se rexeitas o uso de cookies, os elementos de Carrusel de fondos de pantalla seguirán aparecendo na túa Pantalla de bloqueo e as historias completas abriranse no teu navegador, pero non se seleccionarán especificamente para ti recomendacións adicionais. Podes cambiar as túas preferencias en calquera momento nos Axustes.</string>
    <string name="cookies_content_two">Decide se desexas que os nosos proveedores de contido externos de confianza utilicen cookies para personalizar recomendacións de contidos e anuncios segundo os teus intereses.</string>
    <string name="cookies_title">Contido personalizado e cookies</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Se non estás conectado á Wi-Fi agora, o teu disposotivo usará datos móbiles. Usar datos móbiles podería xerar custos adicionais do operador.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Calendario tradicional chinés</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Definir data e hora</string>
    <string name="default_font">Predefinida</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Emprega a túa pegada para desbloquear o dispositivo, comprobar transaccións no Mi Pay ou iniciar sesión en aplicacións e servizos.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Emprega a túa pegada para desbloquear o dispositivo, iniciar sesión en aplicacións e servizos.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Envía datos diagnósticos para localizar e analizar problemas do sistema e mellorar a experiencia do usuario. Ditos datos poden incluír información persoal (por exemplo, IP, ubicación, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar este servizo.</string>
    <string name="disagree">Cancelar</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar esta aplicación. Podes elixir non usar esta aplicación ou restrinxir os permisos nos Axustes en ditos casos.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Se non aceptas dar ditos permisos, non poderás usar esta aplicación. Podes elixir restrinxir permisos e desactivar esta característica nos Axustes en ditos casos.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Se non aceptas dar estes permisos, non poderás usar esta aplicación.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar esta aplicación. Podes elixir non usar esta aplicación en ditos casos.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar este produto. Podes elixir non usar este produto en ditos casos.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar este servizo. Podes elixir non usar este servizo en ditos casos.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar esta aplicación. Podes elixir pechar sesión ou restrinxir permisos nos Axustes en ditos casos.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Se non aceptas dar estes permisos, non poderás usar esta aplicación. Podes activar e desactivar este servizo en calquera momento en Axustes > Bluetooth > Axustes adicionais > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar esta característica. Podes elixir non usar esta característica en ditos casos.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar este servizo.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Se non aceptas dar eses permisos, non poderás usar servizos de localización. Podes activar ou desactivar os servizos de localización en calquera momento en Axustes > Protección da privacidade.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Se non aceptas dar eses permisos, non poderás usar servizos da Conta Mi. Podes activar ou desactivar os servizos da Conta Mi en calquera momento en Axustes > Conta Mi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Se non aceptas dar estes permisos, non poderás usar esta aplicación.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Se non aceptas dar estes permisos, o servizo non poderá funcionar con normalidade.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Se non desexas conceder estes permisos, non poderás utilizar o Bluetooth. Podes activar e desactivar o Bluetooth e engadir dispositivos Bluetooth en Axustes > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Usaremos os permisos só cando empeces a transferir datos desde o teu disposivo e a sua pantalla estea danada. Se non aceptar dar estes permisos, non poderás usar a aplicación.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Se non aceptas dar ditos permisos ou compartir e cargar a túa información persoal, non poderás usar esta aplicación. Podes elixir desinstalar, pechar sesión ou restrinxir os permisos nos Axustes en ditos casos.</string>
    <string name="download_introduction">Descargas é unha aplicación fornecida por Xunlei usada para descargas e para xestionar o contido descargado (incluíndo o contido da App Store, vídeos, actualizacións do sistema, temas e contido do navegador) para usuarios dos dispositivos Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Mañá</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accesibilidade cancelada.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Activou TalBack pulsando a pantalla con dous dedos durante más de 10 segundos. TalkBack proporciona comentarios de voz para persoas con dificultades visuais. Se o activou por accidente, pulse o botón Cancelar e golpee dúas veces a pantalla.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Aceptar</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Activar e desactivar o Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">D. C.</string>
    <string name="eras_bc">A. C.</string>
    <string name="evening">Tarde</string>
    <string name="fast_application_introduction">O marco do servizo de aplicacións rápidas é un servizo básico que apoia a distribución e operación das aplicacións rápidas.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">dd MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Tamaño predeterminado do texto</string>
    <string name="font_hint_normal">Aumentar o tamaño do texto</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Seleccionar fonte do sistema</string>
    <string name="font_settings_title">Axustes de fonte</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Corpo</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Título</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Venres</string>
    <string name="friday_short">Ven</string>
    <string name="friday_shortest">Ven</string>
    <string name="game_introduction">O plug-in dos xogos permíteche iniciar sesión, crear pedidos, completar pagos, usar cupóns e participar en eventos promocionais.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clásico</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Caixón de aplicacións</string>
    <string name="home_settings_title">Selecciona o iniciador predefinido</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de privacidade do teclado seleccionado</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Sen conexión á rede. Mira a Política de privacidade deste teclado en %s.</string>
    <string name="ims_introduction">O servizo IMS ofrece capacidades básicas de comunicación e úsase para chamadas de audio e de vídeo.</string>
    <string name="input_method_category">Selecciona o teclado predefinido a empregar para escribir mensaxes, notas e noutros sitios. Lembra que despois podes instalar teclados de terceiros.</string>
    <string name="input_method_setting">Seleccionar teclado</string>
    <string name="install_preinstall_app">Cargando aplicacións…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi Internet Communication Services permíteche descubrir, conectar e comunicarte con outros dispositivos de Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Se falta o teu dispositivo, non poderás impedir que outras persoas o utilicen e accedan ós teus datos, excepto se configuras un bloqueo de pantalla. Desexas omitir igualmente?</string>
    <string name="item_facerecognition">Desbloqueo facial</string>
    <string name="item_fingerprint">Pegada dixital</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Só bloqueo de pantalla</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Bloqueo de pantalla</string>
    <string name="item_return">Establecer</string>
    <string name="item_skip">Omitir</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Compartindo a información de ubicación coas axencias de rescate de emerxencia</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Máis linguas</string>
    <string name="language_settings">Elixir linguas</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Máis rexións</string>
    <string name="locale_picker_title">Selecciona a túa rexión</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">De conformidade coa lei, os operadores móbiles poden obter a información de ubicación dos dispositivos móbiles para cumplir os requisitos das axencias de rescate de emerxencia (bombeiros e policía) que seguen con fins de seguridade e salvamento de emerxencia.</string>
    <string name="location_introduction">Os servizos de localización ofrecen unha variedade de servizos baseados na ubicación que toman como referencia a túa información de localización.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">As axencias de rescate de emerxecia poden obter a túa ubicación actual baixo demanda</string>
    <string name="lockscreen_introduction">O Carrusel de Fondos permíteche obter novas imaxes todos os días na túa pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="media_storage_devices">Dispositivos de almacenamento de medios</string>
    <string name="media_storage_introduction">Este servizo permite ás aplicacións acceder a gardar fotos, vídeos, son e ficheiros.</string>
    <string name="message_introduction">Podes usar esta aplicación para enviar e recibir SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">A Conta Mi permíteche rexistrate, iniciar sesión e xestionar as túas contas do sistema.</string>
    <string name="midnight">Noite</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Lin e acepto a Política de privacidade do teclado Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de privacidade do teclado Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Sen conexión a internet. Mira a Política de privacidade en %s.</string>
    <string name="miui_provision">Configuración inicial</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Non tes conexión a internet. Ver o Acordo do usuario en %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Seleccionado</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Desmarcar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Seleccionar elementos</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Máis</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Cancelar</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmar</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Eliminar</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Desmarcar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Desmarcar todos</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Cancelar</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Buscar</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Seleccionar elementos</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Esvarar cara abaixo para actualizar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Actualizado correctamente</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Actualizando…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Soltar para actualizar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Iso é todo por agora</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Iso é todo por agora</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Un segundo…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Non se puideron cargar os elementos</string>
    <string name="mobile_network">Empregando datos móbiles</string>
    <string name="monday">Luns</string>
    <string name="monday_short">Lun</string>
    <string name="monday_shortest">Luns</string>
    <string name="month_april">Abril</string>
    <string name="month_april_short">Abr</string>
    <string name="month_april_shortest">Abr</string>
    <string name="month_august">Agosto</string>
    <string name="month_august_short">Ago</string>
    <string name="month_august_shortest">Ago</string>
    <string name="month_december">Decembro</string>
    <string name="month_december_short">Dec</string>
    <string name="month_december_shortest">Dec</string>
    <string name="month_february">Febreiro</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">Xaneiro</string>
    <string name="month_january_short">Xan</string>
    <string name="month_january_shortest">Xan</string>
    <string name="month_july">Xullo</string>
    <string name="month_july_short">Xul</string>
    <string name="month_july_shortest">Xul</string>
    <string name="month_june">Xuño</string>
    <string name="month_june_short">Xuño</string>
    <string name="month_june_shortest">Xuño</string>
    <string name="month_march">Marzo</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Maio</string>
    <string name="month_may_short">Maio</string>
    <string name="month_may_shortest">Maio</string>
    <string name="month_november">Novembro</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Outubro</string>
    <string name="month_october_short">Out</string>
    <string name="month_october_shortest">Out</string>
    <string name="month_september">Setembro</string>
    <string name="month_september_short">Set</string>
    <string name="month_september_shortest">Set</string>
    <string name="more">Máis</string>
    <string name="morning">Mañá</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Isto permite usar datos móbiles e a conexión GPS baseándose na solicitude do usuario. Sincronizar contas e outros elementos pode requirir usar datos móbiles dependendo das especificacións do smartphone.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A menos que teñas un plan con datos ilimitados, usar datos móbiles pode xerar custos adicionais co seu operador. Usar datos móbiles igualmente?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Podes restrinxir máis tarde a conexión dos datos móbiles nos Axustes</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Empregar</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM de datos</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM predefinido para chamadas</string>
    <string name="multisim_settings_category">Axustes do cartón SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d cartón SIM detectado</string>
    <string name="multisim_settings_title">Detectados 2 cartóns SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guía de xestos</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Xestos de pantalla completa</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botóns</string>
    <string name="next">Seguinte</string>
    <string name="next_fingerprint">Seguinte</string>
    <string name="night">Tardiña</string>
    <string name="noon">Mediodía</string>
    <string name="note_introduction">Esta aplicación che permite crear, ver e editar notas.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Axustes básicos</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Cando as recomendacións de anuncios personalizadas estean desactivadas, aínda verás a mesma cantidade de anuncios que cando a función está activada. Os anuncios, sen embargo, xa non serán relevantes xa que non estarán baseados nas túas preferencias persoais.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Cando as recomendacións de publicidade personalizada estean desactivadas, aínda verás a mesma cantidade de anuncios nas aplicacións do sistema que cando a función está activada. Os anuncios de Xiaomi e as plataformas de terceiros, porén, xa non serán relevantes, xa que non estarán baseados nas túas preferencias persoais.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Desactivar</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activar anuncios personalizados</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personalizar anuncios</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Anuncios personalizados baseados nos teus intereses</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualizacións automáticas do sistema</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">O sistema seleccionará o mellor momento para descargar e instalar actualizacións. O teu dispositivo reiniciarase automaticamente para aplicar os cambios.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Permitir ao sistema seleccionar o mellor momento para descargar e instalar actualizacións. O teu dispositivo reiniciarase automaticamente para aplicar os cambios.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance para Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de privacidade</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obtén imaxes e historias na túa pantalla de Bloqueo a diario. %1$s e %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Acordo de Licencia do Usuario Final</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Actualizar as aplicacións automáticamente</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Actualiza o sistema e as aplicacións de socios de terceiros a través de GetApps para poder usar as súas funcións máis recentes.
Podes desactivar as actualizacións automáticas en GetApps > Axustes > Actualizacións automáticas."</string>
    <string name="other_settings_location">Localización</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permitirlle ás aplicacións e páxinas web acceder á información da túa ubicación para ofecer servizos baseados na ubicación</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Permisos do daemon do sistema</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">O daemon do sistema utilízase para mellorar a estabilidade e o rendemento do sistema. Para poder funcionar con normalidade, este servizo necesita permisos a fin de acceder e gardar elementos no almacenamento do dispositivo.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Axuda a mellorar a túa experiencia enviando automaticamente datos de diagnóstico, do dispositivo e do uso da aplicación a Xiaomi. Isto axudará a mellorar a duración da batería, a estabilidade da aplicación e do sistema e moito máis.
Os datos que enviarás conteñen información xeral sobre o teu dispositivo e sobre como o usas (por exemplo, o nivel de batería, a actividade do sistema e da aplicación e erros). Os datos usaranse para mellorar os dispositivos Xiaomi.
Desactivar esta funcionalidade non afecta á capacidade do teu dispositivo de enviar a información necesaria para os servizos esenciales como as actualizacións do sistema e a seguranza.
Podes controlar esta funcionalidade en Axustes > Contrasinais e seguranza > Privacidade > Uso e diagnóstico."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Axuda a mellorar a túa experiencia enviando automaticamente os datos de diagnóstico, do dispositivo e do uso de datos a Xiaomi. Isto axudará a mellorar a duración da batería, a estabilidade da aplicación do sistema e moito máis.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar datos de uso e de diagnóstico</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programa de experiencia de usuario</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Axúdanos a mellorar os nosos produtos e servizos compartindo as túas estatísticas e análises de uso con nós.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ver detalles</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Acceder ao calendario</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Para permitirlles ás aplicacións rápidas acceder ao calendario;</string>
    <string name="permission_account">Acceder a contas do dispositivo</string>
    <string name="permission_account_introduction">Para iniciar sesión coa Conta Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Para acceder ao almacenamento para analizar e escanear os paquetes de instalación</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Accedendo ao almacenamento</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Para acceder e gardar as copias de seguridade no teu dispositivo</string>
    <string name="permission_call_records">Acceder ao historial de chamadas</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Para permitir aos teus outros dispositivos compatibles que conectes a este dispositivo acceder ao historial de chamadas. Esto só acontecerá cando requiras proactivamente utilizar o historial de chamadas a través doutro dispositivo. O historial de chamadas e contactos compartidos polo sistema a través de Bluetooth gardarase só na caché localmente nos teus dispositivos e compartirase con eles co teu permiso.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Para acceder ao historial de chamadas para amosar elementos bloqueados</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Para acceder ao estado do teléfono, gravar chamadas e pausar gravacións durante as chamadas entrantes</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Para gardar datos da alarma</string>
    <string name="permission_contact">Acceder aos contactos</string>
    <string name="permission_contact_describe">Acceder aos contactos</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Para verificar a túa identidade.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Para permitir aos teus outros dispositivos compatibles que se conecten a este dispositivo para acceder aos contactos. Esto só acontecerá cando actives Bluetooth ou edites os contactos mestres Bluetooth estea activado.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Para usar a función de contacto de emerxencia da Pantalla de inicio no Modo lixeiro e mostrar notificacións de conversas;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Para amosar a información de contacto correspondente das SMS e MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Parar proporcionar funcionalidades da Lista de Bloqueo e para chamar aos contactos de emerxencia</string>
    <string name="permission_device">Acceder á información do dispositivo</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Para acceder á información do dispositivo (por exemplo, o nome do operador);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Para acceder ao estado do dispositivo e comunicalo con dispositivos portátiles;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Para enviar e recibir SMS e MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Para garantir a seguridade do entorno de inicio de sesión.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Para identificar servizos asociados con diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Para identificar diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_direct_call">Facer chamadas</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Para engadir elementos á Lista de Bloqueo</string>
    <string name="permission_download_introduction">Para almacenar elementos descargados e gardalos no teu dispositivo</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Para atopar dispositivos preto para conectar e transferir datos</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Para poder atopar dispositivos cercanos, Mi Link precisa conectarse a internet e necesita os seguintes permisos:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Para acceder ao IMEI para proporcionar servizos asociados ao teu dispositivo</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Para gardar fotos e vídeos no dispositivo</string>
    <string name="permission_location">Acceder á información da ubicación:</string>
    <string name="permission_location_describe">Acceder á ubicación</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Para acceder aos nomes das redes Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Para permitirlles ás aplicacións rápidas acceder á túa ubicación;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Para amosar os dispositivos Bluetooth de baixo consumo dispoñibles;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Para acceder á túa ubicación e ofrecer servizos de descubrimento e conexión usando Bluetooth ou Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Para acceder á túa ubicación exacta e proporcionar unha ampla gama de servizos baseados na ubicación.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Para proporcionar servizos baseados na ubicación</string>
    <string name="permission_log_introduction">Para gardar rexistros</string>
    <string name="permission_login_introduction">Para iniciar sesión e xestionar as contas do sistema</string>
    <string name="permission_make_a_call">Facer chamadas</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Para permitirlles ás aplicación rápidas facer chamadas;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Para comprobar como as aplicacións utilizan permisos relacionados coa privacidade mentres accedes aos ficheiros</string>
    <string name="permission_message_introduction">Para enviar mensaxes aos contactos bloqueados</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Para acceder ao IMEI para identificar dispositivos</string>
    <string name="permission_phone_network">Para acceder ao tipo de rede para optimizar e axustar os elementos descargables</string>
    <string name="permission_phone_service">Acceder ao número de teléfono, IMEI e IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Para gardar imaxes na Galería e publicar estados</string>
    <string name="permission_photo_video">Facer fotos e gravar vídeo:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Para facer fotos, gravar vídeos e usar o flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Para gardar, editar e sincronizar fotos e vídeos</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Acceder á lista de aplicacións instaladas neste dispositivo</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Para actualizar as aplicacións descargadas e confirmar a información da aplicación usada polo instalador do paquete;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editar o historial de chamadas</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Para engadir elementos ao historial de chamadas e eliminar as chamadas bloqueadas</string>
    <string name="permission_read_contacts">Acceder aos contactos</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Accede ao almacenamento do dispositivo</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Para acceder aos ficheiros fonte descargados e aos ficheiros de configuración fonte;</string>
    <string name="permission_read_message">Acceder ás mensaxes de texto</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Para acceder ás notas e adxuntos</string>
    <string name="permission_read_send_message">Enviar e recibir SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Para permitirlles ás aplicacións rápidas enviar e recibir SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Para enviar e recibir SMS de activación;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Para recibir, ver e enviar SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Enviar e recibir MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Para recibir, ver e enviar MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Acceder e editar o historial de chamadas</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Para amosar e editar o historial de chamadas.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Acceder e editar contactos</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Para permitirlles ás aplicacións rápidas acceder e editar contactos;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Para ver e xestionar contactos;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Acceder e gardar elementos no almacenamento</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Para almacenar, amosar, editar, sincronizar e descargar as túas fotos e vídeos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Para analizar e escanear paquetes de instalación.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Para gardar ficheiros no teu dispositivo depois de facer fotos e vídeos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Para almacenar en caché, acceder e xestionar o contido descargado.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Para permitirlles ás aplicacións rápidas acceder, gardar na caché e editar ficheiros;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Acceder e gardar ficheiros e fotos no teu dispositivo</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Para acceder, gardar e almacenar elementos no teu dispositivo</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Para acceder e gardar elementos no almacenamento do dispositivo;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Para acceder e gardar elementos da Pantalla de inicio;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Para acceder e gardar as gravacións de audio</string>
    <string name="permission_recording">Gravar chamadas e audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Para gravar audio mentres gravas vídeo</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Para acceder e gardar as gravacións da pantalla</string>
    <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Acceder á cámara</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Para facer fotos, gravar vídeos e usar o flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Para determinar se admite a funcionalidade de lanterna;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Para permitirlles ás aplicacións rápidas acceder á camara;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Para facer vídeochamadas.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Acceder ao micrófono</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Para gravar audio mentres gravas vídeo;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Para amosar o estado da gravación.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Para permitirlles ás aplicacións rápidas acceder ao micrófono;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Para gravar audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Para realizar un escaneo para atopar virus e optimizar o teu dispositivo</string>
    <string name="permission_write_device_store">Gardar elementos no almacenamento do dispositivo</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Para almacenar en caché os ficheiros de configuración fonte descargados.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Para iniciar sesión e xestionar as contas do sistema para proporcionar servizos de Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Incluíndo a Política de privacidade e o Acordo do usuario do POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de Privacidade de POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Acordo do usuario do POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Compartindo información da ubicación</string>
    <string name="position_subheading">Información da localización</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Cartón SIM de datos preferido</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Cartón SIM de voz preferido</string>
    <string name="privacy_content_one">As recomendacións de Carrusel de fondos de pantalla están ofrecidas por Taboola, o noso proveedor de contido externo de confianza. Para proporcionar este contido, Taboola necesita acceder a datos non persoais do teu dispositivo, e gardalos, como o idioma do sistema e o tipo de navegador. Podes informarte de cómo emprega Taboola os datos recopilados na &lt;a href =%1$s>Política de provacidade&lt;/a> e o &lt;a href =%2$s>Acordo do usuario&lt;/a> de Taboola. Le e acepta os termos e condicións proporcionados nestes documentos antes de continuar. Se non os aceptas, os servizos de Carrusel de fondos de pantalla desactivaranse.</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidade</string>
    <string name="privacy_provision_more">Saber máis sobre a protección da privacidade</string>
    <string name="privacy_provision_summary">A protección da privacidade é o compromiso detrás do deseño dos nosos produtos</string>
    <string name="privacy_provision_text">Estamos comprometidos con respectar e protexer a túa privacidade. Priorizando a investigación e o desenvolvemento no campo da seguridade da información, Xiaomi traballa constantemente para mellorar os métodos e as solucións técnicas que protexen os teus datos. Tamén compartimos os nosos últimos logros cos nosos socios para garantir a túa privacidade.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privacidade</string>
    <string name="privacy_refuse">Non aceptar</string>
    <string name="privacy_title">Termos e Política de Privacidade</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Protexeremos a túa información persoal de acordo coas leis e normas aplicables e as políticas de privacidade.</string>
    <string name="provision_back">Atrás</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Mira a &lt;a href=%1$s>Política de privacidade&lt;/a > do teu teclado seleccionado.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de privacidade</string>
    <string name="provision_next">Seguinte</string>
    <string name="provision_skip_underline">Omitir</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Recomendada</string>
    <string name="recorder_introduction">Podes usar esta aplicación para gravar audio e facer unha copia de seguridade das gravacións na nube.</string>
    <string name="refuse_cookie">Rexeitar cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Para poder funcionar con normalidade, este servizo necesita os seguintes permisos:</string>
    <string name="require_authority_statement">Para permitirnos proporcionarche os servizos básicos, precisas dar os seguintes permisos para que podamos recompilar a túa información persoal:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Para permitirnos proporcionarche este servizo, precisas dar os seguintes permisos para que podamos recompilar a túa información persoal:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Para poder funcionar con normalidade, este servizo precisa conectarse a internet e necesita os seguintes permisos:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Para poder funcionar con normalidade, este servizo precisa conectarse a internet e necesita os seguintes permisos:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Para poder funcionar con normalidade, este servizo precisa conectarse a internet e necesita os seguintes permisos:</string>
    <string name="saturday">Sábado</string>
    <string name="saturday_short">Sáb</string>
    <string name="saturday_shortest">Sáb</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Esta aplicación permíteche gravar que está ocorrendo na túa pantalla.</string>
    <string name="security_introduction">Podes usar esta aplicación para limpar lixo do teu dispositivo, atopar e neutralizar virus, optimizar o rendemento para os xogos, aforrar batería, xestionar aplicacións, permisos e máis.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Para iniciar sesión e xestionar as contas do sistema</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Sempre podes seleccionar unha fonte nova en Temas</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="service_agreement">Lin e acepto os termos e condicións.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Acordo do usuario de Xunlei Network Services</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Le e acepta a &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade de Mi Link&lt;/a > antes de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Le e acepta a &lt;a href=%1$s>Declaración de Privacidade dos servizos de localización&lt;/a > antes de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Conta Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Contactos e Teléfono</string>
    <string name="service_name_album">Galería</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalador de paquetes</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Copias de seguridade</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
    <string name="service_name_camera">Cámara</string>
    <string name="service_name_carrier">Declaración sobre os servizos do operador</string>
    <string name="service_name_clock">Reloxo</string>
    <string name="service_name_compass">Compás</string>
    <string name="service_name_content_center">Centro de Contidos</string>
    <string name="service_name_download">Descargas</string>
    <string name="service_name_fast_application">Marco de aplicacións rápidas</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in de xogos</string>
    <string name="service_name_google_service">Declaración sobre os servizos de Google</string>
    <string name="service_name_ims">Servizo IMS</string>
    <string name="service_name_location">Servizos de localización</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="service_name_message">Mensaxería</string>
    <string name="service_name_note">Notas</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Gravadora</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Gravador de pantalla</string>
    <string name="service_name_security">Seguridade</string>
    <string name="service_name_service_framework">Infraestrutura de servizos Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Complemento de servizo da pantalla de inicio</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Ler e aceptar a nosa &lt;a href=%1$s>Política de privacidade&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Política de Privacidade de Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Le e acepta a &lt;a href=%1$s>Política de privacidade de Xunlei&lt;/a > e o &lt;a href=%1$s>Acordo do usuario de Xunlei Network Services&lt;/a > antes de que continúes.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Política de privacidade</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Le e acepta a nosa &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>De acordo cos estándares de Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, retirarase un permiso único dentro dun período de tempo establecido (arredor de &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) despois de que a aplicación correspondente deixe de executarse. Se abres a aplicación durante este curto período de tempo, retirarase o permiso nese momento.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Activación do cartón SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Declaración sobre os servizos básicos</string>
    <string name="setting_locale">Establecendo rexión…</string>
    <string name="shut_down">Apagar</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Comprobando o cartón SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Non foi posible atopar unha tarxeta SIM. Asegúrese de que a tarxeta SIM está correctamente instalada e que ten suficientes fondos no seus aldo.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Permitir conectar a redes de datos móbeis? Se o fas, o cartón SIM inserido empregarase para conectar a redes de datos móbeis.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Comprobando o cartón SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Inserir cartón SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Para inserir o cartón SIM, le as instrucións que acompañan o dispositivo.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Insire un cartón SIM antes de continuar. A funcionalidade Atopar dispositivo e a relativa á sincronización non estará completamente dispoñible se creas unha conta sen un cartón SIM. Este dispositivo é compatible co eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Toca para activar o eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">O cartón SIM non se puido conectar á rede</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Activar eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Non activado</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuar</string>
    <string name="sim_redetection">Comprobar de novo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">O seu cartón SIM non se puido conectar á rede dun operador válido. Asegúrese de que teña suficientes fondos no seu saldo e inténteo de novo.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Asegúrate de que sabes usar os xestos de pantalla completa antes de seleccionar esta opción.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Aceptar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Xestos de pantalla completa</string>
    <string name="skip_underline">Saltar este paso</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="summary_not_set">Sen configurar</string>
    <string name="sunday">Domingo</string>
    <string name="sunday_short">Dom</string>
    <string name="sunday_shortest">Dom</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modo navegación do sistema</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">O complemento do servizo de Pantalla de inicio ofréceche funcións básicas como Pantalla de inicio, interface de usuario do sistema e capturas de pantalla.</string>
    <string name="term_condition_detail">Obtén imaxes asombrosas e historias emocionantes enviadas á túa Pantalla de bloqueo a diario. Esta función non utilizará os teus datos para a personalización sen o teu consentemento. Le e acepta a &lt;a href =%1$s>Política de privacidade&lt;/a> e o &lt;a href =%2$s>Acordo do usuario&lt;/a> do proveedor de contidos externo antes de utilizar esta función.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Termos e condicións</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Xestor de permisos</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Asistente IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">App vault</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Servizo de copia de seguridade</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Proveedor de localización fusionada</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Atopar dispositivo</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Xogos</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Pantalla de inicio</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Visor HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Vista panorámica</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Conta Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Axustes de OS IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Instalador de paquetes</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Fiestras paralelas</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Frases habituais</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detector de enerxía</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Batería e rendimento</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Aplicacións rápidas</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplicación de Elemento seguro</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Servizos de activación de Mi SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Servizos intelixentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Estatísticas</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Servizo de autoinscrición</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Servizo de tradución</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Servizo de Actualización do sistema (busca actualizacións en liña e notifica sobre novas versións)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Antes de usar o sistema, debes ler e aceptar o noso Acordo do usuario e a nosa Política de privacidade. Protexeremos a túa información persoal de acordo coas leis, regulacións e políticas de privacidade relevantes. Cando o teu dispositivo estea activado, os seguintes servizos se conectarán á rede e accederán á túa ubicación:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Fondo de pantalla</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Debe aceptar a Política de Privacidade de Facemoji antes de usar esta característica."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Debe aceptar a Política de Privacidade de Kika antes de usar esta característica."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Debes aceptar a Política de privacidade do teclado Mint antes de usar esta característica."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Sevizos de Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Cartóns intelixentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Marco de servizos Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de privacidade de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de Privacidade Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Aniversario do levantamento da Ley Marcial</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Día da paz</string>
    <string name="the_arbor_day">Día da árbore</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Día das forzas armadas</string>
    <string name="the_armys_day">Día do exército chinés</string>
    <string name="the_childrens_day">Día da infancia</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Día da xuventude</string>
    <string name="the_christmas_day">Nadal</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival do dobre nove</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival do bote do dragón</string>
    <string name="the_easter_day">Semana santa</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Véspera do ano novo chinés</string>
    <string name="the_fifth_day">Quinto día do novo ano chinés</string>
    <string name="the_fools_day">Día dos Inocentes</string>
    <string name="the_forth_day">Cuarto día do novo ano chinés</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Día de establecemento da RAE de Hong Kong</string>
    <string name="the_international_womens_day">Día da muller</string>
    <string name="the_laba_festival">Festival Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Día do traballo</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival dos farois</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festival de mediados de outono</string>
    <string name="the_national_day">Día nacional</string>
    <string name="the_national_father_day">Aniversario de Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">Aninovo</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festival Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Día do Partido Comunista de China</string>
    <string name="the_peace_day">Día da lembranza</string>
    <string name="the_retrocession_day">Día da retrocesión de Taiwán</string>
    <string name="the_second_day">Segundo día do novo ano chinés</string>
    <string name="the_seventh_day">Sétimo día do novo ano chinés</string>
    <string name="the_sixth_day">Sexto día do novo ano chinés</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival das pantasmas</string>
    <string name="the_spring_festival">Aninovo chinés</string>
    <string name="the_teachers_day">Día dos profesores</string>
    <string name="the_third_day">Terceiro día do novo ano chinés</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Día da infancia</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Día da xuventude</string>
    <string name="the_united_nations_day">Día das Nacións Unidas</string>
    <string name="the_valentines_day">Día de San Valentín</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festival dos farois flotantes</string>
    <string name="thursday">Xoves</string>
    <string name="thursday_short">Xov</string>
    <string name="thursday_shortest">Xov</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Definir hora</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Establecer bloqueo de pantalla</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Bloqueo de pantalla</string>
    <string name="today">Hoxe</string>
    <string name="tomorrow">Mañá</string>
    <string name="tuesday">Martes</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
    <string name="user_agreement">Acordo do usuario</string>
    <string name="voice_assist_desp">Diga \"Mi AI\" no teu teléfono. Mi AI reconocerá a súa voz e poderá controlar o seu dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Espertar con voz</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Aceptar</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Non aceptar</string>
    <string name="wc_dialog_summary">O Carrusel de fondos envía impresionantes imaxes e historias marabillosas cada día á túa pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Pantalla de bloqueo reinventada</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Testar</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Non, grazas</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Podes activar o Carrusel de fondos para ver se che gusta. Recorda que sempre podes activar e desactivar o Carrusel de fondos en Axustes > Pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Probar o Carrusel de fondos</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Le e acepta a &lt;a href=\"%1$s\">Política de privacidade&lt;/a> e o &lt;a href=\"%2$s\">Acordo do usuario&lt;/a> do fornecedor de contidos de terceiros antes de usar esta función.</string>
    <string name="wednesday">Mércores</string>
    <string name="wednesday_short">Mér</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mér</string>
    <string name="welcome">Benvido/a</string>
    <string name="withdraw_consent">Se retiras o consentemento, os servizos de Carrusel de fondos de pantalla desactivaranse.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Onte</string>
    <string name="zone_picker_title">Elixir zona horaria</string>
</resources>
