<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Pārvietoties uz sākuma ekrānu</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Pārvietoties uz augšu</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Citas opcijas</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Gatavs</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Skatīt visu</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Izvēlieties lietotni</string>
    <string name="abc_capital_off">IZSLĒGT</string>
    <string name="abc_capital_on">IESLĒGT</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alternēšanas taustiņš +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Vadīšanas taustiņš +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">dzēšanas taustiņš</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">ievadīšanas taustiņš</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funkcijas taustiņš +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta taustiņš +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Pārslēgšanas taustiņš +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">atstarpes taustiņš</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Simbolu taustiņš +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Poga Izvēlne +</string>
    <string name="abc_search_hint">Meklējiet…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Notīrīt vaicājumu</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Meklēšanas vaicājums</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Meklēt</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Iesniegt vaicājumu</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Meklēt ar balsi</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Kopīgot ar:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Kopīgot ar lietojumprogrammu %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Sakļaut</string>
    <string name="access_non_personal_data">Ja jūs atsauksiet piekrišanu piekļuvei un bez personas datus no ierīces izmantošanu, Ekrāna tapešu karuseļa pakalpojumi tiks deaktivizēti un visi savāktie dati tiks dzēsti attiecīgajos normatīvajos aktos noteiktajā termiņā.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Pieejamība iespējota.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Atpakaļ</string>
    <string name="activate_esim_tips">Neizdevās aktivēt. Mēģināt vēlreiz.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktivizē…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Jūs varat izmantot šo lietotni, lai veiktu zvanus, skatītu zvanu vēsturi un pārvaldītu kontaktus.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Pēcpusdiena</string>
    <string name="agree">Piekrist</string>
    <string name="agree_and_next">Piekrist</string>
    <string name="agree_cookie">Pieņemt sīkfailus</string>
    <string name="agree_terms">Esmu izlasījis un piekrītu Lietotāja līgumam un Konfidencialitātes politikai.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Esmu izlasījis un piekrītu Facemoji Konfidencialitātes Politikai.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Esmu izlasījis un piekrītu Kika Konfidencialitātes Politikai.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Turklāt šādi pakalpojumi savienosies ar tīklu un piekļūs jūsu atrašanās vietai: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI poga ļauj trigerēt Mi AI un izmantot Mi AI saīsnes.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Divreiz nospiediet</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Lai pabeigtu pielāgotos uzdevumus, divreiz nospiediet AI pogu</string>
    <string name="ai_button_long_press">Nospiest un turēt</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Nospiediet un turiet AI pogu, lai runātu ar Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Nospiest</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Nospiediet AI pogu, lai skatītu Mi AI saīsnes</string>
    <string name="ai_button_title">AI poga</string>
    <string name="album_introduction">Jūs varat izmantot šo lietotni, lai pārvaldītu, rediģētu un izdaiļotu fotoattēlus un video.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Noteikums</string>
    <string name="application_package_introduction">Pakotnes instalētājs tiek izmantots trešo pušu lietotņu instalēšanai, ieskaitot iepriekšējas instalēšanas skenēšanas un pēc instalēšanas lietotņu ieteikuma pakalpojumus.</string>
    <string name="application_permissions">Lietotņu atļaujas</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Atpakaļ</string>
    <string name="backup_introduction">Šo programmu var izmantot, lai dublētu un atjaunotu ierīces vienumus.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth izmanto bezvadu sakaru sistēmu. Lai varētu strādāt normāli, Bluetooth ir nepieciešamas šādas atļaujas:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Sākotnējā iestatīšana ļauj jums iestatīt pamata preferences šai ierīcei. Lai veiksmīgi iestatītu jūsu ierīci, Bluetooth sistēmas pakalpojumi izmantos sekojošas atļaujas:</string>
    <string name="boot_video_replay">Atskaņot vēlreiz</string>
    <string name="boot_video_skip">Izlaist</string>
    <string name="calculator_introduction">Jūs varat izmantot šo lietotni, lai rēķinātu, mērvienību un valūtas konvertēšanai un kredīta atmaksas novērtēšanai.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Jūs varat izmantot šo lietotni, lai uzņemtu fotoattēlus un video.</string>
    <string name="camera_introduction">Jūs varat izmantot Kameru, lai uzņemtu foto un ierakstīt video.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Pieskaroties attēliem un stāstiem Ekrāna tapešu karuselī, to pilnās versijas tiks atvērtas jūsu pārlūkā. Mūsu uzticamais trešās puses satura nodrošinātājs pēc tam var ieteikt papildu saturu un reklāmas, kas ir pielāgotas jūsu interesēm. Ja piekrītat šīs funkcijas aktivizēšanai, viņi ievietos sīkfailus jūsu pārlūkā, kā aprakstīts šajā &lt;a href=\"%1$s\">Sīkfailu politikā&lt;/a>. Ja noraidīsit sīkfailus, Ekrāna tapešu karuselis joprojām darbosies, taču tā saturs un ieteikumi var vairs nebūt jums piemēroti. Savas preferences vienmēr varat mainīt sadaļā Iestatījumi.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Sīkfaili ļauj mums personalizēt jūsu Bloķēšanas ekrāna pieredzi.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Personalizēts saturs un sīkfaili</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Izlasiet un piekrītiet mūsu uzticamam trešās puses pakalpojumu sniedzēja &lt;a href=\"%1$s\">Konfidencialitātes politikai&lt;/a> un &lt;a href=\"%2$s\">Lietotāja līgumam&lt;/a> pirms Ekrāna tapešu karuseļa izmantošanas.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Iestatiet savu bloķēšanas ekrānu</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Ekrāna tapešu karuselis parādīs jaunus stāstus katru reizi, kad atbloķēsiet ierīci</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Lai nodrošinātu jums labākus pakalpojumus, procesi, kas darbojas jūsu ierīcē (tostarp SystemHelper, RegService un Carrier Services), var periodiski nosūtīt informāciju, kas saistīta ar jūsu ierīci un SIM karti (tostarp IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresi, sistēmas versiju, Android versiju, ierīces modeli un pamata aparatūras specifikācijas), kā arī aptuveno atrašanās vietas informāciju (tostarp reģionu, koordinātas, apgabala identifikatoru un bāzes stacijas ID) operatoram, izmantojot WLAN, mobilo datu tīklu vai bezmaksas SMS. Operators sola analizēt attiecīgo informāciju tikai, lai uzlabotu pakalpojumu kvalitāti vai sniegtu pielāgotus pakalpojumus vai tehnoloģijas, un nekādā veidā neizpaudīs būtisku informāciju trešajām pusēm, kas varētu jūs identificēt. Noteicošais ir konkrētais operatora paziņojums. Konsultējieties ar savu mobilo sakaru operatoru par šī pakalpojuma izmantošanas izmaksām.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Notīrīt</string>
    <string name="clock_introduction">Jūs varat izmantot šo lietotni, lai skatītu laiku, kā arī izmantot kā taimeri, pasaules pulksteni, hronometru, iestatīt modinātāju un vairāk.</string>
    <string name="close">Aizvērt</string>
    <string name="close_location_service_setting">Jūs varat izvēlēties izslēgt atrašanās vietas pieeju sadaļā Iestatījumi > Konfidencialitātes aizsardzība > Pārvaldīt vai ierobežot individuālo lietotņu atļaujas sadaļā Drošība.</string>
    <string name="cm_terms_content">Lai uzlabotu jums sniegtos pakalpojumus, jūsu izvēlētais mobilā tīkla operators var augšupielādēt jūsu personīgo informāciju un informāciju par jūsu ierīci uz saviem serveriem, izmantojot Wi-Fi tīklus vai mobilo datu savienojumu. Šī informācija tiks izmantota statistikas nolūkiem, lai uzlabotu pakalpojumu kvalitāti un nodrošinātu personalizētu saturu. Šī informācija netiks izmantota, lai jūs identificētu un netiks izpausta trešajām personām.</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobilā Tīkla Operatora Līgums</string>
    <string name="compass_introduction">Jūs varat izmantot šo kā navigāciju, kā arī skatīt koordinātas, atmosfēras spiedienu un augstumu.</string>
    <string name="congratulation_label">Darīts!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Vienu mirkli…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Sagatavo sistēmu…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Velciet augšup, lai ieietu sistēmā</string>
    <string name="congratulation_title">Uzstādīšana pabeigta</string>
    <string name="content_description_complete">Pilnīgs</string>
    <string name="content_description_start">Sākt</string>
    <string name="content_introduction">Satura centrs apkopo saturu un pakalpojumus no vairākiem kanāliem. Šeit jūs varat lasīt rakstus, skatīties video, skatīt ikdienas saistītos vienumus un saņemt satura ieteikumus.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Piespiediet un turiet divus pirkstus, lai iespējotu pieejamību.</string>
    <string name="cookies_content_one">Kad jūs pieskaraties attēliem un stāstiem Ekrāna tapešu karuselī, mēs atvērsim to pilnās versijas savā pārlūkā. Taboola, mūsu uzticamais trešās puses satura sniedzējs var ieteikt papildu saturu un reklāmas, kas ir pielāgotas jūsu interesēm. Ja jūs piekrītat aktivizēt šo funkciju, Taboola ievietos sīkfailus ierīcē, izmantojot pārlūku, kā aprakstīts Taboola &lt;a href =%1$s>Sīkfailu politikā &lt;/a>. Ja jūs noraidīsiet sīkdatņu izmantošanu, Ekrāna tapešu karuseļa vienumi turpinās parādīties jūsu Bloķēšanas ekrānā, un jūsu pārlūkā tiks atvērti pilnie stāsti, bet papildu ieteikumi nebūs īpaši izvēlēts jums. Jūs varat mainīt savas vēlmes jebkurā laikā Iestatījumos.</string>
    <string name="cookies_content_two">Izlemiet, vai vēlaties mūsu uzticamos trešo personu satura nodrošinātājus izmantot sīkfailus, lai personalizētu satura ieteikumus un reklāmas, pamatojoties uz jūsu interesēm.</string>
    <string name="cookies_title">Personalizēts saturs un sīkfaili</string>
    <string name="copy">Kopēt</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Ja tagad neesat izveidojis savienojumu ar Wi-Fi, ierīce izmantos mobilos datus. Mobilo datu izmantošana var radīt papildu maksu par mobilo sakaru operatoru.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Ķīniešu tradicionālais kalendārs</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Iestatīt datumu un laiku</string>
    <string name="default_font">Noklusējums</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Lietojiet savu pirksta nospiedumu, lai atslēgtu ierīci, verificētu Mi Pay darījumus vai lai pierakstītos lietotnēs un pakalpojumos.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Lietojiet savu pirksta nospiedumu, lai atslēgtu ierīci vai lai pierakstītos lietotnēs un pakalpojumos.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Sūtīt diagnostikas datus, lai noteiktu un analizētu sistēmas problēmas un uzlabotu lietotāja pieredzi. Šādi dati var iekļaut personisko informāciju ( piem., IP, atrašanās vietu u.c.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, jums nebūs pieeja šim pakalpojumam.</string>
    <string name="disagree">Atcelt</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, šī lietotne jums nebūs pieejama. Šādā gadījumā jūs varat izvēlēties neizmantot šo lietotni vai ierobežot atļaujas Iestatījumos.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Ja nepiekrītat piešķirt šādas atļaujas, nevarēsit izmantot šo lietotni. Šādos gadījumos var izvēlēties ierobežot atļauju un izslēgt šo funkciju Iestatījumos.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Ja jūs nepiekrītat sniegt šīs atļaujas, jums nebūs iespējas izmantot šo lietotni.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, tad šī lietotne jums nebūs pieejama. Šādā gadījumā jūs varat izvēlēties neizmantot šo lietotni.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, tad šis produkts jums nebūs pieejams. Šādā gadījumā jūs varat izvēlēties neizmantot šo produktu.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, tad šis jums nebūs pieejams šis pakalpojums. Šādā gadījumā jūs varat izvēlēties neizmantot šo pakalpojumu.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, šī lietotne jums nebūs pieejama. Šādā gadījumā jūs varat izvēlēties izrakstīties vai ierobežot atļaujas Iestatījumos.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Ja jūs nepiekrītat sniegt šīs atļaujas, jums nebūs iespējas izmantot šo lietotni. Jūs varat ieslēgt un izslēgt šo pakalpojumu jebkurā laikā sadaļā Iestatījumi > Bluetooth > Papildu iestatījumi > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, tad šī iespēja jums nebūs pieejama. Šādā gadījumā jūs varat izvēlēties neizmantot šo iespēju.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, jums nebūs pieeja šim pakalpojumam.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Ja jūs nepiekrītat piešķirt atļaujas, jums nebūs iespējas izmantot atrašanās vietas pakalpojumu. Jūs varat ieslēgt vai izslēgt atrašanās vietas pakalpojumus jebkurā laikā sadaļā Iestatījumi > Konfidencialitātes aizsardzība.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Ja jūs nepiekrītat sniegt šīs atļaujas, jums nebūs iespējas izmantot Mi Konta pakalpojumus. Jūs varat ieslēgt un izslēgt Mi Konta pakalpojumus jebkurā laikā sadaļā Iestatījumi > Mi Konts.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Ja jūs nepiekrītat sniegt šīs atļaujas, jums nebūs iespējas izmantot šo lietotni.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Ja izvēlaties nepiešķirt šīs atļaujas, pakalpojums nevarēs normāli darboties.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Ja jūs nevēlaties piešķirt šīs atļaujas, jūs nevarēsiet izmantot Bluetooth. Jūs varat ieslēgt un izslēgt Bluetooth un pievienot Bluetooth ierīces sadaļā Iestatījumi > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Mēs izmantosim atļaujas tikai tad, kad sāksiet pārsūtīt datus no ierīces, kad ekrāns ir bojāts. Ja jūs nepiekrītat piešķirt šīs atļaujas, jūs nevarēsiet izmantot šo lietotni.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Ja jūs nepiekrītat sniegt šādas atļaujas vai kopīgot un augšupielādēt savu personisko informāciju, šī lietotne jums nebūs pieejama. Šādā gadījumā jūs varat izvēlēties atinstalēt lietotni, izrakstīties vai ierobežot atļaujas Iestatījumos.</string>
    <string name="download_introduction">Lejupielādes ir lietotne, ko nodrošina Xunlei, ko izmanto lejupielādei un lejupielādētajam saturam (ieskaitot App Store saturu, video, sistēmas atjauninājumus, motīvus un pārlūkprogrammas saturu) Xiaomi ierīču lietotājiem.</string>
    <string name="early_morning">Rīts</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Pieejamība atcelta.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Pieskaroties ekrānam ar 2 pirkstiem ilgāk par 10 sekundēm, jūs esat ieslēdzis TalkBack. TalkBack nodrošina balss palīdzību cilvēkiem ar redzes traucējumiem. Ja to ieslēdzāt nejauši, pieskarieties Atteikt pogai un tad veiciet dubultskārienu uz ekrāna.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Atcelt</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Labi</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Ieslēdzot vai izslēdzot Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">m.ē.</string>
    <string name="eras_bc">p.m.ē.</string>
    <string name="evening">Pēcpusdiena</string>
    <string name="expand_button_title">Papildu iestatījumi</string>
    <string name="fast_application_introduction">Ātrās lietotņu pakalpojumu sistēma ir pamata pakalpojumu sistēma, kas atbalsta ātrās lietotnes izplatīšanu un darbību.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M. yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d. M. yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d.MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d. MMM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'pulkstenis'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'pulkstenis'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Noklusējuma teksta izmērs</string>
    <string name="font_hint_normal">Palielināt teksta izmēru</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Izvēlēties sistēmas fontu</string>
    <string name="font_settings_title">Fonta iestatījumi</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Pamatteksts</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Virsraksts</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Piektdiena</string>
    <string name="friday_short">Pk</string>
    <string name="friday_shortest">Pk</string>
    <string name="game_introduction">Spēļu spraudņi ļauj jums pierakstīties, izveidot pasūtījumus, pabeigt maksājumus, izmantot kuponus un piedalīties izaugsmi veicinošos pasākumos.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasisks</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Lietotņu atvilktne</string>
    <string name="home_settings_title">Izvēlēties noklusējuma palaidēju</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Konfidencialitātes politika izvēlētajai tastatūrai</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nav tīkla savienojuma. Skatīt Konfidencialitātes politiku šai tastatūrai šeit %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS pakalpojums nodrošina pamata komunikācijas iespējas un tiek izmantots augstas izšķirtspējas audio un video zvaniem.</string>
    <string name="input_method_category">Izvēlaties noklusējuma tastatūru, kuru izmantosiet, lai rakstītu ziņas, piezīmes un gandrīz visu pārējo. Atceraties, ka vēlāk var ieinstalēt citas trešo personu tastatūras.</string>
    <string name="input_method_setting">Izvēlēties tastatūru</string>
    <string name="install_preinstall_app">Ielādē lietotnes…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi interneta sakaru pakalpojumi ļauj jums atklāt, savienot un sazināties ar citām Xiaomi ierīcēm.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Ja jūsu ierīce pazudīs, jūs nevarēsiet liegt citām personām to izmantot un piekļūt jūsu datiem, ja neesat iestatījis ekrāna bloķēšanu. Vai tomēr izlaist?</string>
    <string name="item_facerecognition">Sejas atbloķēšana</string>
    <string name="item_fingerprint">Pirksta nospiedums</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Tikai ekrāna bloķēšana</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Ekrāna bloķēšana</string>
    <string name="item_return">Iestatīt</string>
    <string name="item_skip">Izlaist</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Atrašanās vietas informācijas apmaiņa ar avārijas glābšanas aģentūrām</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Vairāk valodas</string>
    <string name="language_settings">Izvēlēties valodu</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Vairāk reģionu</string>
    <string name="locale_picker_title">Izvēlēties savu reģionu</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Saskaņā ar likumu mobilie operatori var iegūt mobilo ierīču atrašanās vietas informāciju, lai tās atbilstu avārijas glābšanas aģentūru (ugunsgrēku resoru un policijas) prasībām, kas veic drošības un ārkārtas glābšanas pasākumus.</string>
    <string name="location_introduction">Atrašanās vietas pakalpojumi nodrošina dažādus atrašanās vietas pakalpojumus, pamatojoties uz jūsu atrašanās vietas informāciju.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Ārkārtas situāciju glābšanas aģentūras pēc pieprasījuma var iegūt jūsu pašreizējo atrašanās vietu</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Ekrāna tapešu karuselis ļauj jums iegūt jaunākos attēlus katru dienu Bloķēšanas ekrānā.</string>
    <string name="media_storage_devices">Multivides uzglabāšanas ierīces</string>
    <string name="media_storage_introduction">Šis pakalpojums ļauj lietotnēm piekļūt un saglabāt foto, video, audio un datnes.</string>
    <string name="message_introduction">Jūs varat izmantot šo lietotni, lai nosūtītu un saņemtu SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Konts ļauj reģistrēties, pierakstīties, un pārvaldīt sistēmas kontus.</string>
    <string name="midnight">Nakts</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Esmu izlasījis un piekrītu Mint tastatūras konfidencialitātes politikai</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Tastatūras konfidencialitātes politika</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Jums nav interneta savienojuma. Skatiet Konfidencialitātes politiku šeit %s.</string>
    <string name="miui_provision">Sākotnējā iestatīšana</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Jums nav interneta savienojuma. Skatiet Lietotāja līgumu šeit %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Izvēlēts</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Neizvēlēt nevienu</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Izvēlēt visus</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Atlasīt lietas</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Vairāk</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Atcelt</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Apstiprināt</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Dzēst</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Neizvēlēt nevienu</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Neizvēlēt nevienu</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Atcelt</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Meklēt</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Izvēlēt visus</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Izvēlēt visus</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Izvēlēt vienumus</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Pavelciet uz leju, lai atsvaidzinātu</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Veiksmīgi atsvaidzināts</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Atsvaidzina…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Atlaidiet, lai atsvaidzinātu</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Tas pagaidām ir viss</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Tas pagaidām ir viss</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Vienu mirkli…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Neizdevās ielādēt vienumus</string>
    <string name="mobile_network">Izmanto mobilos datus</string>
    <string name="monday">Pirmdiena</string>
    <string name="monday_short">Pr</string>
    <string name="monday_shortest">Pr</string>
    <string name="month_april">Aprīlis</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">Augusts</string>
    <string name="month_august_short">Aug</string>
    <string name="month_august_shortest">Aug</string>
    <string name="month_december">Decembris</string>
    <string name="month_december_short">Dec</string>
    <string name="month_december_shortest">Dec</string>
    <string name="month_february">Februāris</string>
    <string name="month_february_short">Febr</string>
    <string name="month_february_shortest">Febr</string>
    <string name="month_january">Janvāris</string>
    <string name="month_january_short">Janv</string>
    <string name="month_january_shortest">Janv</string>
    <string name="month_july">Jūlijs</string>
    <string name="month_july_short">Jūl</string>
    <string name="month_july_shortest">Jūl</string>
    <string name="month_june">Jūnijs</string>
    <string name="month_june_short">Jūn</string>
    <string name="month_june_shortest">Jūn</string>
    <string name="month_march">Marts</string>
    <string name="month_march_short">Marts</string>
    <string name="month_march_shortest">Marts</string>
    <string name="month_may">Maijs</string>
    <string name="month_may_short">Maijs</string>
    <string name="month_may_shortest">Maijs</string>
    <string name="month_november">Novembris</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Oktobris</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">Septembris</string>
    <string name="month_september_short">Sept</string>
    <string name="month_september_shortest">Sept</string>
    <string name="more">Vairāk</string>
    <string name="morning">Rīts</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Tas ļauj izmantot mobilos datus un GPS savienojumu pamatojoties uz lietotāja pieprasījumu. Kontu un vienumu sinhronizēšana var pieprasīt mobilo datu izmantošanu atkarībā no viedtālruņa specifikācijām.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Ja vien jums ir neierobežoto datu plāns, mobilo datu izmantošana var radīt papildus maksu. Vai tomēr izmantot mobilos datus?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Atcelt</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Jūs varat vēlāk ierobežot mobilo datu savienojumu sadaļā Iestatījumi.</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Lietot</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Datu SIM karte</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Noklusējuma SIM priekš zvaniem</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM kartes iestatījumi</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM karte noteikta</string>
    <string name="multisim_settings_title">Atrastas 2 SIM kartes</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Žestu gids</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Pilnekrāna žesti</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Pogas</string>
    <string name="next">Tālāk</string>
    <string name="next_fingerprint">Tālāk</string>
    <string name="night">Vakars</string>
    <string name="noon">Pusdienlaiks</string>
    <string name="not_set">Nav iestatīts</string>
    <string name="note_introduction">Šī lietotne ļauj jums izveidot, skatīt un rediģēt piezīmes.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Pamata iestatījumi</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ieslēgt</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Ja personalizēto reklāmu ieteikumi ir izslēgti, joprojām redzēsit tādu pašu reklāmu daudzumu kā tad, kad funkcija ir ieslēgta. Tomēr reklāmas vairs nebūs atbilstošas, jo to pamatā nebūs jūsu personiskās preferences.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Kad personalizēti reklāmu ieteikumi ir izslēgti, jūs joprojām redzēsiet to pašu reklāmu daudzumu sistēmas lietotnēs, tāpat, kad funkcija ir ieslēgta. Tomēr Xiaomi un trešo pušu platformu reklāmas vairs nebūs atbilstošas, jo tās nebūs balstītas uz jūsu personīgajām preferencēm.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Izslēgt</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ieslēdziet personalizētākas reklāmas</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personalizētas reklāmas</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizējiet reklāmas, ņemot vērā jūsu intereses</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automātiskie sistēmas atjauninājumi</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sistēma izvēlēsies labāko laiku atjauninājumu lejupielādei un instalēšanai. Jūsu ierīce tiks automātiski atsāknēta, lai piemērotu izmaiņas.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Atļaut sistēmai izvēlēties labāko laiku atjauninājumu lejupielādei un instalēšanai. Jūsu ierīce tiks automātiski atsāknēta, lai piemērotu izmaiņas.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Ekrāna tapešu karuselis</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance priekš Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Katru dienu saņemiet kuratora attēlus un stāstus, kas tiek piegādāti ukatru dienuz jūsu Bloķēšana ekrānu. %1$s un %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Gala lietotāja licences līgums</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Automātiski atjaunināt lietotnes</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Atjaunināt sistēmu un trešo pušu partneru lietotnes, izmantojot GetApps, lai varētu izmantot to jaunākās funkcijas.
Jūs varat automātiski izslēgt atjauninājumus sadaļā GetApps > Iestatījumi > Automātiskie atjauninājumi."</string>
    <string name="other_settings_location">Atrašanās vieta</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Atļaut lietotnēm un tīmekļa vietnēm piekļūt jūsu atrašanās vietas informācijai, lai nodrošinātu atrašanās vietas pakalpojumus</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Sistēmas Daemon atļaujas</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Sistēmas Daemon ir izmantots, lai uzlabotu sistēmas stabilitāti un veiktspēju. Lai strādātu normāli, šim pakalpojumam ir nepieciešamas atļaujas un saglabāt vienumus ierīces atmiņā.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Palīdziet uzlabot savu pieredzi, automātiski nosūtot diagnostikas, ierīces un lietotņu lietošanas datus Xiaomi. Tas palīdzēs uzlabot baterijas darbības laiku, sistēmu un lietotņu stabilitāti, un vairāk.
Sūtītie dati saturēs vispārīgu informāciju par ierīci un to, kā jūs to izmantojat (piem., baterijas līmenis, sistēma un lietotņu darbība un kļūdas). Dati tiks izmantoti, lai uzlabotu Xiaomi ierīces.
Šīs funkcijas izslēgšana neietekmē ierīces spēju nosūtīt nepieciešamo informāciju, kas nepieciešama būtiskiem pakalpojumiem, piemēram, sistēmas atjauninājumiem un drošībai.
Jūs varat kontrolēt šo funkciju sadaļā Iestatījumi > Paroles un drošība > Konfidencialitāte > Lietojums un diagnostika."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Palīdziet uzlabot savu pieredzi, automātiski nosūtot diagnostikas, ierīces un lietotņu lietojuma datus Xiaomi. Tas palīdzēs uzlabot baterijas darbības laiku, sistēmu un lietotņu stabilitāti, un vairāk.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Sūtīt lietojuma un diagnostikas datus</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Lietotāja pieredzes programma</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Palīdziet mums uzlabot mūsu produktus un pakalpojumus, kopīgojot jūsu lietojuma statisktiku un analītiku.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Skatīt informāciju</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Piekļūt kalendāram</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Lai ļautu ātrajām lietotnēm piekļūt kalendāram;</string>
    <string name="permission_account">Piekļūt kontiem jūsu ierīcē</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi Konta pierakstīšanai</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Lai piekļūtu atmiņai, lai parsētu un skenētu instalācijas pakotnes</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Piekļūst ierīces atmiņai</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Lai piekļūtu ierīces dublējumiem un tos saglabātu</string>
    <string name="permission_call_records">Piekļūt zvanu vēsturei</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Lai ļautu jūsu citām saderīgām ierīcēm, kuras savienojat ar šo ierīci, piekļūt zvanu vēsturei. Tas notiks tikai tad, kad jūs proaktīvi pieprasīsiet izmantot zvanu vēsturi caur citu ierīci. Zvanu vēsture un kontakti, ko kopīgo sistēmā, izmantojot Bluetooth, tiks kešoti vietēji uz jūsu ierīcēm un jūsu atļaujas tiks kopīgotas ar viņiem.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Zvanu vēsturei piekļuvei, lai bloķēto vienumu parādīšanai</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Tālruņa statusa piekļuvei, zvanu ierakstīšanai un ienākošo zvanu laikā ierakstu apturēšanai</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Brīdinājumu datu saglabāšanai</string>
    <string name="permission_contact">Piekļūt kontaktiem</string>
    <string name="permission_contact_describe">Piekļūt kontaktiem</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Lai verificētu savu identitāti.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Lai ļautu jūsu citām saderīgām ierīcēm, kuras savienojat ar šo ierīci, piekļūt kontaktiem. Tas notiks tikai tad, kad ieslēdzat Bluetooth vai rediģēt kontaktus, kamēr Bluetooth ir ieslēgts.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Lai izmantotu Sākuma ekrāna ārkārtas kontaktpersona funkciju Vieglajā režīmā un parādītu sarunu paziņojumus;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Lai parādītu atbilstošo SMS un MMS kontaktinformāciju.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Bloķēto saraksta funkcionalitātes nodrošināšanai un ārkārtas zvanu veikšanai</string>
    <string name="permission_device">Piekļūt ierīces informācijai</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Lai piekļūtu ierīces informācijai (piem., operatora nosaukums)</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Lai piekļūtu ierīces statusam un komunicētu ar valkāmajām ierīcēm;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Lai sūtītu un saņemtu SMS un MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Lai nodrošinātu drošību pierakstīšanās vidē.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Pakalpojumu identificēšanai, kas saistīti ar dažādām ierīcēm</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Dažādu ierīču identificēšanai</string>
    <string name="permission_direct_call">Veikt zvanus</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Vienumu pievienošanai Bloķēto sarakstam</string>
    <string name="permission_download_introduction">Lejupielādēto vienumu kešdarbei un to saglabāšanai jūsu ierīcē</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Lai atrastu tuvumā esošās ierīces savienošanai vai datu pārsūtīšanai</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Lai varētu atrast tuvumā esošās ierīces, Mi Link nepieciešams izveidot savienojumu ar internetu un pieprasa sekojošas atļaujas:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">IMEI piekļūšanai, lai nodrošinātu pakalpojumus, kas saistīti ar jūsu ierīci</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Attēlu un video saglabāšanai ierīcē</string>
    <string name="permission_location">Piekļuve atrašanās vietas informācijai:</string>
    <string name="permission_location_describe">Piekļūt atrašanās vietai</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Lai piekļūtu Wi-Fi tīklu nosaukumiem;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Lai ļautu ātrajām lietotnēm piekļūt jūsu atrašanās vietai;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Lai parādītu pieejamo zemu jaudas patēriņa Bluetooth ierīces;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Lai piekļūtu jūsu atrašanās vietai un nodrošinātu atklāšanas un savienojuma pakalpojumus, izmantojot Bluetooth vai Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Lai piekļūtu jūsu precīzai atrašanās vietai un nodrošinātu dažādus atrašanās vietas pakalpojumus.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Atrašanās vietas pakalpojumu nodrošināšanai</string>
    <string name="permission_log_introduction">Žurnālu saglabāšanai</string>
    <string name="permission_login_introduction">Pierakstīšanās un sistēmas kontu pārvaldīšanai</string>
    <string name="permission_make_a_call">Veikt zvanus</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Lai ļautu ātrajām lietotnēm veikt zvanus;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Lai pārbaudītu, kā lietotnes izmanto ar konfidencialitāti saistītās atļaujas, piekļūstot datnēm</string>
    <string name="permission_message_introduction">Īsziņu sūtīšanai bloķētajiem kontaktiem</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">IMEI piekļūšanai, lai identificētu ierīces</string>
    <string name="permission_phone_network">Tīkla veidu piekļūšanai, lai optimizētu un pielāgotu lejupielādējamos vienumus</string>
    <string name="permission_phone_service">Piekļūt tālruņa numuram, IMEI un IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Attēlu saglabāšanai Galerijā un statusa publikācijām</string>
    <string name="permission_photo_video">Uzņemt attēlus un ierakstīt video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Attēlu uzņemšanai, video ierakstīšanai un zibspuldzes izmantošanai</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Saglabāšanai, rediģēšanai un attēlu un video sinhronizēšanai</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Piekļūt šajā ierīcē instalēto lietotņu sarakstam</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Lai atjauninātu lejupielādētās lietotnes un apstiprinātu lietotnes informāciju izmantojot pakotņu instalētāju;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Rediģēt zvanu vēsturi</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Vienumu pievienošanai zvanu vēsturē un bloķēto zvanu dzēšanai</string>
    <string name="permission_read_contacts">Piekļuve kontaktiem</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Piekļūt ierīces atmiņai</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Lai piekļūtu lejupielādēto avotu datnēm un avota konfigurācijas datnēm;</string>
    <string name="permission_read_message">Piekļūt īsziņām</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Piezīmju un pielikumu piekļuvei</string>
    <string name="permission_read_send_message">Sūtīt un saņemt SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Lai ļautu ātrajām lietotnēm sūtīt un saņemt SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Lai sūtītu un saņemtu aktivācijas SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Lai saņemtu, skatītu un sūtītu SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Sūtīt un saņemt MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Lai saņemtu, skatītu un sūtītu MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Piekļūt un rediģēt zvanu vēsturi</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Lai rādītu un rediģētu zvanu vēsturi.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Piekļūt un rediģēt kontaktus</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Lai atļautu ātrajām lietotnēm piekļūt un rediģēt kontaktus;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Lai skatītu un pārvaldītu kontaktus;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Piekļūt un saglabāt vienumus atmiņā</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Lai saglabātu, parādītu, rediģētu, sinhronizētu un lejupielādētu jūsu fotoattēlus un video.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Lai parsētu un skenētu instalācijas pakotnes.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Lai saglabātu datnes jūsu ierīcē pēc fotoattēlu vai video uzņemšanas.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Lai iespējotu kešdarbi, piekļutu un pārvaldītu lejupielādētus dokumentus.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Lai atļautu ātrajām lietotnēm piekļūt, saglabātu kešatmiņā un rediģēt datnes;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Piekļūt un saglabāt datnes un attēlus savā ierīcē</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Piekļūšanai, saglabāšanai un vienumu kešdarbei jūsu ierīcē</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Lai piekļūtu un saglabātu vienumus ierīces atmiņā;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Lai piekļūtu un saglabātu Sākuma ekrāna vienumus;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Audio ierakstu saglabāšanai un piekļuvei</string>
    <string name="permission_recording">Ierakstīt zvanus un audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Audio ierakstīšanai, kamēr ieraksta video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ierakstu saglabāšanai un piekļuvei</string>
    <string name="permission_send_message">Sūtīt SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Piekļūt kamerai</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Lai uzņemtu fotoattēlus, ierakstītu video un izmantotu zibspuldzi;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Lai noteiktu, vai atbalstīt zibspuldzes funkciju;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Lai ļautu ātrajām lietotnēm piekļūt kamerai;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Lai veiktu video zvanus.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Piekļūt mikrofonam</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Lai ierakstītu audio, kamēr ieraksta video;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Lai rādītu ierakstu statusu.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Lai atļautu ātrajām lietotnēm piekļūt mikrofonam;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Audio ierakstīšanai</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Vīrusu skenēšanas veikšanai un ierīces optimizēšanai</string>
    <string name="permission_write_device_store">Saglabāt vienumus ierīces atmiņā</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Lai saglabātu kešatmiņā lejupielādēto avotu konfigurācijas datnes.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Pierakstīšanās un sistēmas kontu pārvaldīšanai, lai nodrošinātu Xunlei pakalpojumus</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Ieskaitot POCO Launcher Konfidencialitātes Politiku un Lietotāja Līgumu)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Lietotāja līgums</string>
    <string name="position_header">Kopīgot atrašanās vietas informāciju</string>
    <string name="position_subheading">Atrašanās vietas informācija</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Datiem izvēlētā SIM karte</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Balsij izvēlētā SIM karte</string>
    <string name="preference_copied">Preference “%1$s” ir kopēta starpliktuvē.</string>
    <string name="privacy_content_one">Ekrāna tapešu karuseļa ieteikumus nodrošina Taboola, mūsu uzticamo trešo personu satura sniedzēju. Lai nodrošinātu šo saturu, Taboola ir nepieciešams piekļūt un uzglabāt bez personas datus no ierīces, ieskaitot jūsu sistēmas valodas un pārlūkprogrammas veidu. Jūs varat uzzināt, kā Taboola izmanto savāktos datus Taboola &lt;a href =%1$s>Konfidencialitātes politikā &lt;/a> un &lt;a href =%2$s> Lietotāja līgumā &lt;/a>. Pirms turpināšanas izlasiet un piekrītiet šo dokumentu sniegtajiem noteikumiem un nosacījumiem. Ja jūs nepiekrītat, Ekrāna tapešu karuseļa pakalpojumi tiks deaktivēti.</string>
    <string name="privacy_policy">Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="privacy_provision_more">Uzziniet vairāk par konfidencialitātes aizsardzību</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Konfidencialitātes aizsardzība ir mūsu produktu dizaina pamatā</string>
    <string name="privacy_provision_text">Mēs esam apņēmušies ievērot un aizsargāt jūsu konfidencialitāti. Piešķirot prioritāti pētniecībai un attīstībai informācijas drošības jomā, Xiaomi pastāvīgi strādā pie metožu, prakses un tehnisko risinājumu uzlabošanas, kas aizsargā jūsu datus. Mēs arī kopīgi ar mūsu partneriem gūstam jaunākos panākumus, lai nodrošinātu jūsu konfidencialitāti.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Konfidencialitāte</string>
    <string name="privacy_refuse">Nepiekrist</string>
    <string name="privacy_title">Noteikumi un Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Mēs aizsargāsim jūsu personisko informāciju saskaņā ar saistītajiem likumiem, regulējumiem un konfidencialitātes politiku.</string>
    <string name="provision_back">Atpakaļ</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Skatiet jūsu izvēlētās tastatūras &lt;a href=%1$s>Konfidencialitātes politiku&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="provision_next">Tālāk</string>
    <string name="provision_skip_underline">Izlaist</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Ieteicams</string>
    <string name="recorder_introduction">Jūs varat izmantot šo lietotni, lai ierakstītu audio un dublēt ierakstus uz mākoni.</string>
    <string name="refuse_cookie">Noraidīt sīkfailus</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Lai varētu strādāt normāli, šim pakalpojumam nepieciešamas sekojošas atļaujas:</string>
    <string name="require_authority_statement">Lai atļautu mums jūs nodrošināt ar pamata pakalpojumiem, jums ir nepieciešams sniegt sekojošas atļaujas, lai mēs varētu ievākt jūsu personisko informāciju:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Lai atļautu mums jūs nodrošināt ar pakalpojumu, jums ir nepieciešams sniegt sekojošas atļaujas, lai mēs varētu ievākt jūsu personisko informāciju:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Lai varētu strādāt normāli, šim pakalpojumam nepieciešams izveidot savienojumu ar internetu un pieprasa sekojošas atļaujas:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Lai varētu strādāt normāli, šim pakalpojumam nepieciešams izveidot savienojumu ar internetu un pieprasa sekojošas atļaujas:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Lai varētu strādāt normāli, šim pakalpojumam nepieciešams izveidot savienojumu ar internetu un pieprasa sekojošas atļaujas:</string>
    <string name="saturday">Sestdiena</string>
    <string name="saturday_short">Se</string>
    <string name="saturday_shortest">Se</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Šī lietotne ļauj ierakstīt to, kas notiek uz ekrāna.</string>
    <string name="search_menu_title">Meklēt</string>
    <string name="security_introduction">Varat izmantot šo lietotni, lai notīrītu ierīces atkritnes, atrastu un neitralizētu vīrusus, optimizētu spēļu veiktspēju, ietaupītu bateriju, pārvaldītu lietotnes, atļaujas un daudz ko citu.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Pierakstišanās un sistēmas kontu pārvaldīšanai</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Sadaļā Motīvi vienmēr varat izvēlēties jaunu fontu</string>
    <string name="send">Sūtīt</string>
    <string name="service_agreement">Esmu izlasījis un piekrītu noteikumiem un nosacījumiem.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei tīkla pakalpojumu Lietotāja līgums</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Izlasiet un piekrītiet &lt;a href=%1$s>Mi Link Konfidencialitātes politikai&lt;/a > pirms turpināt.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi interneta sakaru pakalpojumi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Izlasiet un piekrītiet &lt;a href=%1$s>Atrašanās vietas pakalpojumu Paziņojumu par konfidencialitāti &lt;/a > pirms turpināt.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Konts</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontakti un Tālrunis</string>
    <string name="service_name_album">Galerija</string>
    <string name="service_name_application_package">Pakotnes instalētājs</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Dublējumi</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulators</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Paziņojums par operatora pakalpojumiem</string>
    <string name="service_name_clock">Pulkstenis</string>
    <string name="service_name_compass">Kompass</string>
    <string name="service_name_content_center">Satura centrs</string>
    <string name="service_name_download">Lejupielādes</string>
    <string name="service_name_fast_application">\"Ātrās lietotnes\" Platforma</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Spēļu spraudņi</string>
    <string name="service_name_google_service">Paziņojums par Google pakalpojumiem</string>
    <string name="service_name_ims">IMS pakalpojums</string>
    <string name="service_name_location">Atrašanās vietas pakalpojumi</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Ekrāna tapešu karuselis</string>
    <string name="service_name_message">Ziņas</string>
    <string name="service_name_note">Piezīmes</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Diktofons</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Ekrāna Ierakstītājs</string>
    <string name="service_name_security">Drošība</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Sākuma ekrāna pakalpojuma spraudnis</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Izlasiet un piekrītiet mūsu &lt;a href=%1$s>Konfidencialitātes politikai&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Izlasiet un piekrītiet &lt;a href=%1$s>Xunlei Konfidencialitātes politikai&lt;/a > un &lt;a href=%1$s>Xunlei tīkla pakalpojumu Lietotāja līgumam&lt;/a > pirms turpināt.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Izlasiet un piekrītiet mūsu &lt;a href=%1$s>Konfidencialitātes politikai&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>Saskaņā ar Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> standartiem vienreizēja atļauja tiks atsaukta laika periodā (apmēram &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) pēc attiecīgās lietotnes darbības pārtraukšanas. Ja atvērsit lietotni šajā īsajā laika posmā, atļauja tiks atsaukta.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM kartes aktivizēšana</string>
    <string name="servicestate_title">Paziņojums par pamatpakalpojumiem</string>
    <string name="setting_locale">Iestata reģionu…</string>
    <string name="shut_down">Izslēgt</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Meklē SIM karti…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Neizdevās atrast SIm karti. Pārliecinieties, ka Sim karte ir pareizi instalēta un jums ir pietiekami daudz līdzekļu bilancē.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Vai atļaut izveidot savienojumus ar mobilo datu tīkliem? Ja to atļausiet, tad ievietotā SIM karte tiks izmantota, lai izveidotu savienojumus ar mobilo datu tīkliem.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Pārbauda SIM karti…</string>
    <string name="sim_card_detection">Ievietojiet SIM karti</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Lai ievietotu SIM karti, izlasiet instrukcijas, kas nāca kopā ar jūsu ierīci.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Ievietojiet SIM karti pirms turpināt. Atrast ierīci un ar sinhronizācijas funkcionalitāti jums nebūs pieejama, ja izveidojat kontu bez SIM kartes. Šī ierīce atbalsta eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Pieskarieties, lai atkivētu eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM kartei neizdevās izveidot savienojumu ar tīklu</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktivēt eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Nav aktivizēts</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Turpināt</string>
    <string name="sim_redetection">Pārbaudīt vēlreiz</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Jūsu SIM karte nevarēja izveidot savienojumu ar derīgu mobilo sakaru tīklu. Pārliecinieties, vai jūsu bilancē ir pietiekami daudz naudas, un mēģiniet vēlreiz pieslēgties.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Pārliecinieties, vai zināt kā izmantot pilnekrāna žestus pirms izvēlieties šo iespēju.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Atcelt</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Labi</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Pilnekrāna žesti</string>
    <string name="skip_underline">Izlaist šo soli</string>
    <string name="start_up_slogan">Tikai jūsu</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nav uzstādīts</string>
    <string name="sunday">Svētdiena</string>
    <string name="sunday_short">Sv</string>
    <string name="sunday_shortest">Sv</string>
    <string name="system_navigation_mode">Sistēmas navigācijas režīms</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Sākuma ekrāna pakalpojuma spraudnis nodrošina jums pamatfunkcijas, piemēram, Sākuma ekrānu, sistēmas UI un ekrānuzņēmumus.</string>
    <string name="term_condition_detail">Iegūstiet satriecošus attēlus un aizraujošus stāstus, kas piegādāti jūsu Bloķēšanas ekrānā katru dienu. Šī funkcija neizmantos jūsu datus personalizācijai bez jūsu piekrišanas. Lasiet un piekrītiet trešās puses satura sniedzējam &lt;a href =%1$s>Konfidencialitātes politikai&lt;/a> un &lt;a href =%2$s>Lietotāja līgumam&lt;/a> pirms šīs funkcijas izmantošanas.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">",  "</string>
    <string name="terms_of_use">Noteikumi un nosacījumi</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Atļauju pārvaldnieks</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Al asistents</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Lietotņu krātuve</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Dublējuma pakalpojums</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Jauktais vietējais nodrošinātājs</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Mākonis</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi interneta sakaru pakalpojumi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Atrast ierīci</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Spēles</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Sākuma ekrāns</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Skatītājs</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Ainavas skats</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Konts</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI iestatījums</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Pakotnes instalētājs</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralēli logi</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Biežākās frāzes</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Jaudas detektors</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Baterija un veiktspēja</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Ātrās lietotnes</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Drošības elementa lietotne</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM aktivizēšanas pakalpojums</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Viedie pakalpojumi</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistika</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Pašreģistrēts pakalpojums</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Tulkošanas pakalpojums</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Sistēmas atjauninājuma pakalpojums (meklē atjauninājumus tiešsaistē un paziņo par jaunajām versijām)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Pirms sistēmas izmantošanas, jums ir jāizlasa un jāpiekrīt mūsu Lietotāja līgumam un Konfidencialitātes politikai. Mēs aizsargāsim jūsu personisko informāciju saskaņā ar attiecīgajiem normatīvajiem aktiem un konfidencialitātes politiku. Kad ierīce ir aktivizēta, šādi pakalpojumi savienosies ar tīklu un piekļūs jūsu atrašanās vietai:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Ekrāna tapete</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Jums jāpiekrīt Facemoji Konfidencialitātes politikai pirms tās lietošanas."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Jums jāpiekrīt ar Kika Konfidencialitātes Politiku pirms tās lietošanas."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Jums jāpiekrīt Mint tastatūras konfidencialitātes politikai pirms tās lietošanas."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play Pakalpojumi</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Viedās kartiņas</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi pakalpojumu platforma</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Konfidencialitātes politika</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Konfidencialitātes Politika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Jūrnieku likuma cildināšanas gadadiena</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Pretagresijas diena</string>
    <string name="the_arbor_day">Arbitrāžas diena</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Bruņoto spēku diena</string>
    <string name="the_armys_day">PLA diena</string>
    <string name="the_childrens_day">Bērnu diena</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Jaunatnes diena</string>
    <string name="the_christmas_day">Ziemassvētki</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Dubult deviņu svēkti</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Pūķa laivas svētki</string>
    <string name="the_easter_day">Lieldienas</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Ķīniešu jaunā gada vakars</string>
    <string name="the_fifth_day">Piektā Ķīniešu jaunā gada diena</string>
    <string name="the_fools_day">Joku diena</string>
    <string name="the_forth_day">Ceturtā Ķīniešu jaunā gada diena</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Honkongas SAR dibināšanas diena</string>
    <string name="the_international_womens_day">Sieviešu diena</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba svētki</string>
    <string name="the_labour_day">Darba svētki</string>
    <string name="the_lantern_festival">Laternu festivāls</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Rudens vidus svētki</string>
    <string name="the_national_day">Valsts Svētku Diena</string>
    <string name="the_national_father_day">Sun Yat-Sen dzimšanas diena</string>
    <string name="the_new_years_day">Jaunais gads</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi svētki</string>
    <string name="the_partys_day">CPC diena</string>
    <string name="the_peace_day">Atceres diena</string>
    <string name="the_retrocession_day">Retrocesijas diena</string>
    <string name="the_second_day">Otrā Ķīniešu jaunā gada diena</string>
    <string name="the_seventh_day">Septītā Ķīniešu jaunā gada diena</string>
    <string name="the_sixth_day">Sestā Ķīniešu jaunā gada diena</string>
    <string name="the_spirit_festival">Spoku svētki</string>
    <string name="the_spring_festival">Ķīniešu jaunais gads</string>
    <string name="the_teachers_day">Skolotāju diena</string>
    <string name="the_third_day">Trešā Ķīniešu jaunā gada diena</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Bērnu diena</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Jaunatnes diena</string>
    <string name="the_united_nations_day">Apvienoto Nāciju diena</string>
    <string name="the_valentines_day">Valentīndiena</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Ūdens laternu svētki</string>
    <string name="thursday">Ceturtdiena</string>
    <string name="thursday_short">Ce</string>
    <string name="thursday_shortest">Ce</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Iestatīt laiku</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Iestatīt ekrāna bloķēšanu</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Ekrāna bloķēšana</string>
    <string name="today">Šodien</string>
    <string name="tomorrow">Rīt</string>
    <string name="tuesday">Otrdiena</string>
    <string name="tuesday_short">Ot</string>
    <string name="tuesday_shortest">Ot</string>
    <string name="user_agreement">Lietotāja līgums</string>
    <string name="v7_preference_off">IZSLĒGTS</string>
    <string name="v7_preference_on">IESLĒGTS</string>
    <string name="voice_assist_desp">Sakiet telefonā „Mi AI” Mi AI atpazīs jūsu balsi un spēs kontrolēt jūsu ierīci.</string>
    <string name="voice_assist_title">Modināt ar balsi</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Piekrist</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nepiekrist</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Ekrāna tapešu karuselis ik dienas nodrošina satriecošus attēlus un aizraujošus stāstus Bloķēšanas ekrānā.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Jauna veida Bloķēšanas ekrāns</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Izmēģināt</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nē, paldies</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Varat ieslēgt Ekrāna tapešu karuseli, lai redzētu, vai tas darbojas priekš jums. Atcerieties, ka vienmēr varat ieslēgt un izslēgt Ekrāna tapešu karuseli sadaļā Iestatījumi > Bloķēšanas ekrāns.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Izmēģiniet Ekrāna tapešu karuseli</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Izlasiet un piekrītiet trešās puses satura nodrošinātāja &lt;a href=\"%1$s\">Konfidencialitātes politiku&lt;/a> un &lt;a href=\"%2$s\">Lietotāja līgumu&lt;/a>, pirms šīs funkcijas izmantošanas.</string>
    <string name="wednesday">Trešdiena</string>
    <string name="wednesday_short">Tr</string>
    <string name="wednesday_shortest">Tr</string>
    <string name="welcome">Laipni lūgti</string>
    <string name="withdraw_consent">Ja jūs atsauksiet piekrišanu, Ekrāna tapešu karuseļa pakalpojumi tiks deaktivizēti.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Vakar</string>
    <string name="zone_picker_title">Izvēlēties laika zonu</string>
</resources>
